{
    "data": [
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2011-07-06T18:49:44.000Z",
            "id": "88681051668484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Qui... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:28.000Z",
            "id": "88680729713721345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 [#OpenFollow]"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:28.000Z",
            "id": "88680729302667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/qAxVQ7"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:26.000Z",
            "id": "88680724013662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/qAxVQ7"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:26.000Z",
            "id": "88680722738593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680718808522752",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680715364999168",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/qAxVQ7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680713716637696",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/qAxVQ7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680712160559104",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/qAxVQ7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:23.000Z",
            "id": "88680710965170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:21.000Z",
            "id": "88680703117639682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:21.000Z",
            "id": "88680701993553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:21.000Z",
            "id": "88680700471021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:16.000Z",
            "id": "88680681735069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quint... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:15.000Z",
            "id": "88680675795939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://twurl.nl/iezqi5"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:14.000Z",
            "id": "88680673824608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680660763557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Qui... http://tinyurl.com/3nst2ee"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680660696436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/rghT0x #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680660503506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/rghT0x G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680659098406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680657773015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:10.000Z",
            "id": "88680656074317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-06T18:47:04.000Z",
            "id": "88680378054881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/r5didd"
        },
        {
            "author_id": "223644287",
            "created_at": "2011-07-06T18:37:29.000Z",
            "id": "88677968804712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri/SP: aptos de 72, 85 e 105m2; Entrega. nov/13. Tenha como vizinho o melhor Parque Municipal da cidade. Pra vc que curte apartamento!"
        },
        {
            "author_id": "18682893",
            "created_at": "2011-07-06T18:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "8802752",
                        "start": 116,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88675033601421312",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parceiro do RJ mostra #Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos hoje, 6 de julho: http://t.co/Ktj5xGB RT @g1 #Brasil #video"
        },
        {
            "author_id": "57178136",
            "created_at": "2011-07-06T18:25:42.000Z",
            "id": "88674999635939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/zitzExX"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2011-07-06T18:24:34.000Z",
            "id": "88674716704972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-07-06T18:24:34.000Z",
            "id": "88674716663025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/plcelf"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-07-06T18:24:34.000Z",
            "id": "88674716541390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/plcelf"
        },
        {
            "author_id": "40904328",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0849208,
                        -24.5020082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "88673196508844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Caverna do Diabo (Parque Estadual de Jacupiranga, Eldorado) http://4sq.com/oa4vYN"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:05.000Z",
            "id": "88673084168601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:05.000Z",
            "id": "88673084063748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:04.000Z",
            "id": "88673079970103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, t... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "293180706",
            "created_at": "2011-07-06T18:14:38.000Z",
            "id": "88672216790728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 escult http://t.co/CR0bRiL"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-07-06T18:13:11.000Z",
            "id": "88671851315867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2011-07-06T18:12:58.000Z",
            "id": "88671797293223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oooooh t\u00e1 um dia t\u00e3o bUnito no Parque Municipal de BH! O melhor: t\u00e1 vazio! rs"
        },
        {
            "author_id": "250392401",
            "created_at": "2011-07-06T18:12:20.000Z",
            "id": "88671636525551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 escult http://t.co/iJbjQbd"
        },
        {
            "author_id": "221499860",
            "created_at": "2011-07-06T18:06:44.000Z",
            "id": "88670226383765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 escult http://t.co/sW60mqU"
        },
        {
            "author_id": "225129108",
            "created_at": "2011-07-06T18:00:03.000Z",
            "id": "88668548280492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Candonga - Guanh\u00e3es|MG. Venha conferir a riqueza da flora e da fauna: http://ow.ly/5xZvz"
        },
        {
            "author_id": "36536983",
            "created_at": "2011-07-06T17:57:30.000Z",
            "id": "88667903121035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, acabei de voltar do parque nacional onde ficam as cataratas do igua\u00e7u e agora estou aq num shopping bem loco.."
        },
        {
            "author_id": "115607812",
            "created_at": "2011-07-06T17:55:30.000Z",
            "id": "88667403218714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um pouco de aventura no seu fim de semana? Que tal conhecer o Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: http://bit.ly/mTPNDg"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:51.000Z",
            "id": "88667239573753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:51.000Z",
            "id": "88667239309516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:51.000Z",
            "id": "88667238294503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:50.000Z",
            "id": "88667232707674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:46.000Z",
            "id": "88667215787859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fon... http://glo.bo/nPI6Jg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "218944273",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:46.000Z",
            "id": "88667215464902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:46.000Z",
            "id": "88667214781231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, ta... http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667214663778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fon... http://glo.bo/nPI6Jg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667214407929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e tril... http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667212742799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nASpMk"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667210918268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667210855362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes n... http://glo.bo/nFpsmN [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667210511421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:44.000Z",
            "id": "88667210276540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:44.000Z",
            "id": "88667208972111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:44.000Z",
            "id": "88667208372330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:43.000Z",
            "id": "88667205641834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 ... http://mw1.in/gh6"
        },
        {
            "author_id": "100201674",
            "created_at": "2011-07-06T17:53:28.000Z",
            "id": "88666891010322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui ao parque nacional de brasilia. Muito legal. Tempos que nao ia. =)"
        },
        {
            "author_id": "197271523",
            "created_at": "2011-07-06T17:53:19.000Z",
            "id": "88666850287828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA CRUZ@g1rio:Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://t.co/7Qq3F6Y www.drguto.com.br"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-06T17:52:42.000Z",
            "id": "88666695861944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-06T17:52:41.000Z",
            "id": "88666694171631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, t... http://tinyurl.com/3m8woea"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-07-06T17:52:41.000Z",
            "id": "88666693127245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:05.000Z",
            "id": "88666289807171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nQasGZ"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:04.000Z",
            "id": "88666286728552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:04.000Z",
            "id": "88666285952610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nQasGZ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:03.000Z",
            "id": "88666281259180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:02.000Z",
            "id": "88666278641930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:02.000Z",
            "id": "88666278608379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:02.000Z",
            "id": "88666278310580226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666261680164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nwaJnX"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666260518354945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666260103106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilh... http://glo.bo/nBVudx #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666259767562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:57.000Z",
            "id": "88666258018549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nQHKm3"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:57.000Z",
            "id": "88666254843461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "63903644",
            "created_at": "2011-07-06T17:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62705672",
                        "start": 0,
                        "username": "helenapadovan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88665217202003970",
            "in_reply_to_user_id": "62705672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helenapadovan pode vim, atraz do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T17:41:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88663986077315074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, celebra cinquenta anos de cria\u00e7\u00e3o.  http://t.co/k6IWUPo"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2011-07-06T17:40:48.000Z",
            "id": "88663702290710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa o parque Municipal de BH \u00e9 lindo n\u00e9, rola cada figura aq tb! rsrs eu por ex, t\u00f4 aq escrevendo e rindo do @ricardo_amado98!"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2011-07-06T17:18:06.000Z",
            "id": "88657988944015361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o tem pedal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, quem quiser colar, \u00e9 s\u00f3 chegar. &gt;&gt; 8432.8956 / 8102.8774"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-07-06T17:14:57.000Z",
            "id": "88657194706403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \u00c9 PROIBIDO \u00c0 POPULACAO POR ATO DO PREFEITO QUE INSTALOU EMPRESA CLANDESTINA DE SEGURANCA PRIVADA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-07-06T17:13:46.000Z",
            "id": "88656897527394305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO ANDINHO ENTREGA ACESSO UNICO DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \u00c0 EMPRESA IMOBILIARIA MARINA DO CABO- ARRAIAL R. TOME DE SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2011-07-06T16:46:02.000Z",
            "id": "88649920134914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EcoEstrelinBlog  Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://t.co/pefE8kD"
        },
        {
            "author_id": "155609360",
            "created_at": "2011-07-06T16:38:39.000Z",
            "id": "88648061118726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casca Grossa Especial Peru -  Neste s\u00e1bado primeiro epis\u00f3dio: Cordillera Blanca - trekking pelo Parque Nacional Huascar\u00e1n - Aventura gelada!"
        },
        {
            "author_id": "164335008",
            "created_at": "2011-07-06T16:32:09.000Z",
            "id": "88646425705054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o dos Vizinhos do Parque Estadual Fritz Plaumann (AVIPE) define prioridades de a\u00e7\u00e3o http://t.co/pMy84IK"
        },
        {
            "author_id": "143893292",
            "created_at": "2011-07-06T16:21:23.000Z",
            "id": "88643716239196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/iqrFz9j #G1"
        },
        {
            "author_id": "306245755",
            "created_at": "2011-07-06T16:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "717696138388877314",
                        "start": 3,
                        "username": "paulinhooo9"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "194881204",
                        "start": 16,
                        "username": "kbrauo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88641353550008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu @Paulinhooo9 @kbrauo #RIMEN_LIPE deitamos no Parque municipal.... 1h e pouco na QUadra"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2011-07-06T16:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "31161322",
                        "start": 105,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88640503662383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://t.co/43MZaQE (@YahooBr)"
        },
        {
            "author_id": "164450597",
            "created_at": "2011-07-06T16:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "21098936",
                        "start": 34,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "88638812711960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticamente minha 2\u00aa casa! o/ RT @aventuras O Parque Nacional da Tijuca comemora seus 50 anos http://t.co/gLa5vw9"
        },
        {
            "author_id": "318367775",
            "created_at": "2011-07-06T15:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "143663253",
                        "start": 114,
                        "username": "CafeComedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "88636580637589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "oi fofoletes vamus nos reunir no dia 23/7 no parque municipal as 14.00hrs vamus gravar videos tirar fts pedindo o @CafeComedia de volta!"
        },
        {
            "author_id": "61181549",
            "created_at": "2011-07-06T15:46:48.000Z",
            "id": "88635013947596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeee, algu\u00e9m conhece alguma trilha do parque nacional da Tijuca? to muito afim de fazer uma trilha l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "73540578",
            "created_at": "2011-07-06T15:43:26.000Z",
            "id": "88634165288910849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, vai ter exalta aqui no Domingo em comemora\u00e7ao aos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca :((( aaah, eu preciso ir."
        },
        {
            "author_id": "326823668",
            "created_at": "2011-07-06T15:42:53.000Z",
            "id": "88634027078201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "leva mais 5 pessoas, no Parque Municipal que \u00e9 um lugar bem localizados e la tiramos fotos e filmamos todos pedindo o programa de volta!"
        },
        {
            "author_id": "243275505",
            "created_at": "2011-07-06T15:05:21.000Z",
            "id": "88624581086158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AAA] MEU me arrependi de n\u00e3o ter ido pro PARQUE MUNICIPAL Com a GALERAA :@:@:@ RAIVA"
        },
        {
            "author_id": "85559417",
            "created_at": "2011-07-06T14:55:04.000Z",
            "id": "88621992412057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas ap\u00f3iam revitaliza\u00e7\u00e3o do Lago Fasolo em Bento: Munic\u00edpio busca Parque Municipal em \u00e1rea localizada... http://bit.ly/oReDiR"
        },
        {
            "author_id": "60713525",
            "created_at": "2011-07-06T14:39:03.000Z",
            "id": "88617961010638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem participamos do Semin\u00e1rio do Projeto de fomento ao turismo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a... http://fb.me/YYkv2POn"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2011-07-06T14:14:22.000Z",
            "id": "88611751020609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio2011: Equipe feminina de Orienta\u00e7\u00e3o treina no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/2kDtDkI"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2011-07-06T14:05:52.000Z",
            "id": "88609613062213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Itatiaia http://migre.me/5bQB0 #cultura #tribunademinas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:56:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88607274217639937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1983 e com \u00e1rea 91.300 hectares o Parque Nacional Marinho de Abrolhos tamb\u00e9m est\u00e1 sob gest\u00e3o do Instituto. http://t.co/6DjShnx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:54:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88606851008184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias, piscinas naturais e trilhas ecol\u00f3gicas s\u00e3o atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. http://t.co/sbY6m8o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:53:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88606485004828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constitu\u00eddos de dunas livres e lagoas interdunares, O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abrange tr\u00eas munic\u00edpios. http://t.co/PoNkSh4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:51:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88606067273121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1989 e ampliado em 1997, o Parque Nacional do Superagui possui \u00e1rea de 33.988,00 ha. http://t.co/c5Fn7aP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:49:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88605585033007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado do Cear\u00e1, o Parque Nacional do Jericoacoara foi criado em 2002. http://t.co/3G5zRE4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:36:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88602340084547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras tamb\u00e9m integra o bioma Marinho e est\u00e1 sob gest\u00e3o do Instituto."
        },
        {
            "author_id": "60663368",
            "created_at": "2011-07-06T13:35:24.000Z",
            "id": "88601946218434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 9, vai rolar o festival da \u00cdndia com v\u00e1rios shows no parque municipal, a partir das 11:30h! Imperd\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "45363320",
            "created_at": "2011-07-06T13:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "88601611814961152",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 O que fazer nas f\u00e9rias? Ah, jogar milho de canjica pros pombos no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:31:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88600951530860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro Reservas Biol\u00f3gicas (Rebios), 3 \u00c1reas de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Aries) e um Monumento Natural (MN). #biomasbrasileiros"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-06T13:30:07.000Z",
            "id": "88600613977464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Aqui - Rodovi\u00e1ria, Pra\u00e7a 7 e Parque Municipal recebem a Mostra Internacional de Dan\u00e7a em Espa\u00e7os Urbanos: http://ow.ly/5x7ao"
        },
        {
            "author_id": "33612697",
            "created_at": "2011-07-06T13:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "26416363",
                        "start": 2,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "180152323",
                        "start": 13,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "88598061978370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3 @metsul RT @pmfeliz: Geada no gramado do Parque Municipal de Feliz na manh\u00e3 desta quarta-feira.  http://twitpic.com/5m0t44"
        },
        {
            "author_id": "57811220",
            "created_at": "2011-07-06T13:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "57811220",
                        "start": 105,
                        "username": "FabianoJacob"
                    }
                ]
            },
            "id": "88593361996496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro | ATITUDE ANIMAL http://t.co/7npseJa via @fabianojacob"
        },
        {
            "author_id": "163934934",
            "created_at": "2011-07-06T12:56:19.000Z",
            "id": "88592108600033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... passeios de Toyota para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e lancha voadeira pelo Rio Pregui\u00e7as com destino a Cabur\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2011-07-06T12:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1032826472262598656",
                        "start": 91,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "88590338893152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada no gramado do Parque Municipal na manh\u00e3 desta quarta-feira.  http://t.co/rgR18vN via @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "167985519",
            "created_at": "2011-07-06T12:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "180152323",
                        "start": 91,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "88589695667290113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Geada no gramado do Parque Municipal na manh\u00e3 desta quarta-feira.  http://t.co/QoxRDCq via @pmFeliz"
        },
        {
            "author_id": "51615351",
            "created_at": "2011-07-06T12:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "180152323",
                        "start": 3,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "88587471411089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pmfeliz Geada no gramado do Parque Municipal de Feliz-RS na manh\u00e3 desta quarta-feira: http://t.co/aRiY8sW."
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2011-07-06T12:37:33.000Z",
            "id": "88587386493214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Atalaia \u00e9 um dos destaques de Itaja\u00ed. http://t.co/wq8x1Iy"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-07-06T12:33:03.000Z",
            "id": "88586252080791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geada no gramado do Parque Municipal na manh\u00e3 desta quarta-feira.  http://twitpic.com/5m0t44"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-07-06T12:25:40.000Z",
            "id": "88584396919156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Floresta da Tijuca comemoracao dos 80 anos do Parque Nacional da Tijuca a partir das 10hs da manha. Nos vemos por  la!!"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2011-07-06T12:25:22.000Z",
            "id": "88584322512191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero descoberto no Parque Nacional de Jurubatiba, em Quissam\u00e3 - http://bit.ly/n7iOnG"
        },
        {
            "author_id": "79582962",
            "created_at": "2011-07-06T12:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88580189210165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/MnfaL3x v\u00eda @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "78584859",
            "created_at": "2011-07-06T11:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1350795361858666496",
                        "start": 0,
                        "username": "OsorioRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "88576816905850880",
            "in_reply_to_user_id": "201442394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsorioRJ Parab\u00e9ns! Parque Nacional da Tijuca eh uma das j\u00f3ias desta cidade e merece muita aten\u00e7\u00e3o! #rionaoehsohpraia"
        },
        {
            "author_id": "64513763",
            "created_at": "2011-07-06T11:35:07.000Z",
            "id": "88571674777235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca  http://bit.ly/jBURKc"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2011-07-06T11:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "25465278",
                        "start": 67,
                        "username": "BlogCarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88564288477868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos http://t.co/qj2AOx0 via @blogcarioca"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2011-07-06T10:53:57.000Z",
            "id": "88561316289183745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos: A festa ser\u00e1 dia 10 na Quinta da Boa Vista, com apresenta\u00e7\u00e3o das Men... http://bit.ly/roRUQc"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-07-06T10:34:59.000Z",
            "id": "88556540604317697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do RJ:  http://bit.ly/rlPeif"
        },
        {
            "author_id": "57463082",
            "created_at": "2011-07-06T10:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1417940380444680192",
                        "start": 89,
                        "username": "catanduvananet"
                    }
                ]
            },
            "id": "88553805381242881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: http://t.co/RckOAgL via @catanduvananet"
        },
        {
            "author_id": "57468464",
            "created_at": "2011-07-06T10:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1417940380444680192",
                        "start": 89,
                        "username": "catanduvananet"
                    }
                ]
            },
            "id": "88553233622110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: http://t.co/vzCiPnl via @catanduvananet"
        },
        {
            "author_id": "184163135",
            "created_at": "2011-07-06T10:17:10.000Z",
            "id": "88552058894032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/sWdUAxM"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-06T10:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 73,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "88551302044459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, pelas lentes de Rodrigo Baleia, da @ngbrasil http://bit.ly/mnM9Bq"
        },
        {
            "author_id": "36893793",
            "created_at": "2011-07-06T09:50:25.000Z",
            "id": "88545327585570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa j\u00e1 visitou o Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa Santa, e fez estrevistas com v\u00e1rios especialistas. Em breve na Rede Minas!"
        },
        {
            "author_id": "24884029",
            "created_at": "2011-07-06T08:09:46.000Z",
            "id": "88519998619926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ....parque nacional ordesa monte perdido !!!"
        },
        {
            "author_id": "57068928",
            "created_at": "2011-07-06T06:22:09.000Z",
            "id": "88492915063664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/VCdUSd5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "176562688",
            "created_at": "2011-07-06T05:30:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "88480019151716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. http://t.co/UZ3wzVQ  \"Arre-Maria Home.\""
        },
        {
            "author_id": "68058272",
            "created_at": "2011-07-06T04:56:50.000Z",
            "id": "88471442173345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 pensando seriamente em mudar meus h\u00e1bitos nas f\u00e9rias, talvez come\u00e7ar a caminhar no parque municipal todos os dias."
        },
        {
            "author_id": "42686764",
            "created_at": "2011-07-06T04:14:10.000Z",
            "id": "88460707699499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/r3tNWc4"
        },
        {
            "author_id": "59599692",
            "created_at": "2011-07-06T04:12:07.000Z",
            "id": "88460190067855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "owwwn que tcchutchuquinho http://t.co/rrMxacB"
        },
        {
            "author_id": "79579914",
            "created_at": "2011-07-06T04:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88457412264202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/8eUfXRz via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "103063724",
            "created_at": "2011-07-06T03:53:24.000Z",
            "id": "88455481844174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://glo.bo/ozTlje"
        },
        {
            "author_id": "230500370",
            "created_at": "2011-07-06T03:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88454836999299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/Vdv4SlW v\u00eda @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-06T03:24:34.000Z",
            "id": "88448225622757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://bit.ly/qRnjc8"
        },
        {
            "author_id": "192595300",
            "created_at": "2011-07-06T03:19:18.000Z",
            "id": "88446897181822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/poP6Gyz #G1"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-06T02:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88441842005327873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/rSUkQ1H via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "48921442",
            "created_at": "2011-07-06T02:54:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ebd1128779b9e653"
            },
            "id": "88440636323274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeituraDin\u00e2mica #fail. Jornalista fala nome do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba errado, chamou o PNRJ de JurubatUba!!! #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "48921442",
            "created_at": "2011-07-06T02:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "472533314",
                        "start": 0,
                        "username": "tulio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ebd1128779b9e653"
            },
            "id": "88440325542133760",
            "in_reply_to_user_id": "17525540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tulio No Leitura Din\u00e2mica a jornalista falou o nome do PNRJ errado, falou Jurubatuba qdo o correto \u00e9 jurubatiba!!! Parque Nacional da Rest"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-06T02:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88437057919258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/fIeXsLN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "171114044",
            "created_at": "2011-07-06T02:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88434645619838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/JyCggsm via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "29742786",
            "created_at": "2011-07-06T02:18:29.000Z",
            "id": "88431594293047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. \u00c9 o DeltaCabralMamadoris"
        },
        {
            "author_id": "64513763",
            "created_at": "2011-07-06T02:13:24.000Z",
            "id": "88430314128539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta-feira Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/jBURKc"
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2011-07-06T01:59:31.000Z",
            "id": "88426820508205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primata roubou equipamento de David Slater e, curioso, come\u00e7ou a clicar.\nCaso ocorreu em parque nacional na ilha de Sulawesi, na Indon\u00e9sia."
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2011-07-06T01:53:40.000Z",
            "id": "88425346998861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo mam\u00edfero foi descoberto por pesquisadores brasileiros no Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, na regi\u00e3o de Maca\u00e9 (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2011-07-06T01:52:56.000Z",
            "id": "88425161929392130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro\nRatinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores da UFRJ."
        },
        {
            "author_id": "45427475",
            "created_at": "2011-07-06T01:45:10.000Z",
            "id": "88423208755265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/C5mP5dh #G1"
        },
        {
            "author_id": "326024183",
            "created_at": "2011-07-06T01:42:13.000Z",
            "id": "88422468301234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/lYn64NX Acabar\u00e3o morrendo p/ serem confundidos c/ ratos comuns"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-06T01:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88422008047665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ojT7BOp via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "258017419",
            "created_at": "2011-07-06T01:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88419172182274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/O780OCX via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-07-06T01:12:41.000Z",
            "id": "88415033977094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agendar uma visita \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://migre.me/5bDOp Santar\u00e9m em Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-07-06T01:12:41.000Z",
            "id": "88415032823656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://migre.me/5bDOl Santar\u00e9m em Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "76494189",
            "created_at": "2011-07-06T01:07:02.000Z",
            "id": "88413611957039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dorrrrrrrrrrrrrmir!. Parque Nacional do Sonhos. (O)"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2011-07-06T01:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "31161322",
                        "start": 102,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88411971006894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://t.co/43MZaQE (@YahooBr)"
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-07-06T00:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "128329405",
                        "start": 1,
                        "username": "jessikbiologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "88409603838193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jessikbiologia: Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/Eig95yk"
        },
        {
            "author_id": "196364687",
            "created_at": "2011-07-06T00:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "31161322",
                        "start": 132,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88408987887865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti fofo! Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/UV1QO4t via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "249619318",
            "created_at": "2011-07-06T00:43:15.000Z",
            "id": "88407627888988162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade! http://t.co/A8uYCXu"
        },
        {
            "author_id": "14478621",
            "created_at": "2011-07-06T00:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "540418653",
                        "start": 33,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "88407301773471745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 10 de Julho Exaltasamba @exaltaoficial no Parque Nacional da Tijuca 50 Anos\nFloresta da Tijuca - RJ http://ning.it/qjw8I9"
        },
        {
            "author_id": "233712642",
            "created_at": "2011-07-06T00:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88407275156410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/WFAnyjv via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "54305991",
            "created_at": "2011-07-06T00:18:57.000Z",
            "id": "88401511813623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/BoEP9lS #G1, A DESCOBERTA FOI EM JURUBATUBA OU JURUBATIBA?"
        },
        {
            "author_id": "65694692",
            "created_at": "2011-07-06T00:18:43.000Z",
            "id": "88401455010156547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edmefero descoberto no Brasil!\nhttp://t.co/fE7uhBF"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-07-06T00:05:48.000Z",
            "id": "88398201438220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ratinho-goyatac\u00e1\". Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: http://glo.bo/mc2RGR"
        },
        {
            "author_id": "190857890",
            "created_at": "2011-07-06T00:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "15907720",
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88397133635522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional | MS Total: http://t.co/4AHeQCu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "258367305",
            "created_at": "2011-07-05T23:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88395421256396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/WXIxqVl via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "73930011",
            "created_at": "2011-07-05T23:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.018354,
                        -3.098537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "88393276167700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr :* (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/o7FOeu"
        },
        {
            "author_id": "174857905",
            "created_at": "2011-07-05T23:46:13.000Z",
            "id": "88393273407848448",
            "in_reply_to_user_id": "162923377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fran_Baskervile  HAHAAA \u00e9 n\u00f3is tumutuando no parque municipal .."
        },
        {
            "author_id": "51772137",
            "created_at": "2011-07-05T23:41:00.000Z",
            "id": "88391962759139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/q9IDzy8 que novo mam\u00edfero que nada, isso ai \u00e9 um ratiqueite"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2011-07-05T23:26:22.000Z",
            "id": "88388276834148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero descoberto no Parque Nacional de Jurubatiba http://bit.ly/qSC0yG"
        },
        {
            "author_id": "43396805",
            "created_at": "2011-07-05T23:24:18.000Z",
            "id": "88387757369597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "campos dos goytacazes recebendo sua homenagem :D http://t.co/VU9EDqm"
        },
        {
            "author_id": "227145127",
            "created_at": "2011-07-05T23:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88386116020998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/rY7ux85 via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-07-05T23:16:58.000Z",
            "id": "88385913696169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: http://t.co/YeAV5Bd Ela vai ganhar a motosserra de ouro de 2010,n\u00e3o tenho d\u00favidas #PAC"
        },
        {
            "author_id": "245946103",
            "created_at": "2011-07-05T23:10:43.000Z",
            "id": "88384338504327168",
            "in_reply_to_user_id": "326278759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_fehhsantoss td. tambem estou morrendo de saudades! eu disse a vanessa que nos 5 poiamos ir a parque municipal nas feras. o que vc acha?"
        },
        {
            "author_id": "128329405",
            "created_at": "2011-07-05T23:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88382609054384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/nThn69T via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "251404068",
            "created_at": "2011-07-05T23:03:37.000Z",
            "id": "88382555430191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indoo no Parque Municipal sisti um jogoo'"
        },
        {
            "author_id": "79315185",
            "created_at": "2011-07-05T23:00:46.000Z",
            "id": "88381834676809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional - http://tudoglobal.com/t3a"
        },
        {
            "author_id": "133049448",
            "created_at": "2011-07-05T22:50:42.000Z",
            "id": "88379301040369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UM PRA MAMA NAS TETA DA VIUVA - Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/rfddVF"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2011-07-05T22:50:24.000Z",
            "id": "88379226121707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://bit.ly/neN4xl"
        },
        {
            "author_id": "35243956",
            "created_at": "2011-07-05T22:47:52.000Z",
            "id": "88378591011799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/oo9DH9I #G1"
        },
        {
            "author_id": "45252844",
            "created_at": "2011-07-05T22:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93955123,
                        -19.94690215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "88378000525107200",
            "in_reply_to_user_id": "50155415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Caique_Mucida ja descobri. Parque Municipal muito mais de boa"
        },
        {
            "author_id": "50155415",
            "created_at": "2011-07-05T22:39:14.000Z",
            "id": "88376418995683328",
            "in_reply_to_user_id": "45252844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vinicius_leal01 A Cidade administrativa \u00e9 ponto de referencia e o Parque Municipal tamb\u00e9m. Se vc n\u00e3o sabe ta foda..."
        },
        {
            "author_id": "107203070",
            "created_at": "2011-07-05T22:32:01.000Z",
            "id": "88374600563560450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/3MooKWP #G1"
        },
        {
            "author_id": "140403147",
            "created_at": "2011-07-05T22:30:25.000Z",
            "id": "88374199453892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Morro do Di\u00e1bo, principal atra\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tur\u00edstica de Teodoro Sampaio - SP http://t.co/WTOsAKY"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-07-05T22:29:00.000Z",
            "id": "88373843936296962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/pxtTfhq #G1"
        },
        {
            "author_id": "329095738",
            "created_at": "2011-07-05T22:17:53.000Z",
            "id": "88371043202379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro\nRatinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores da UFRJ."
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-07-05T22:11:03.000Z",
            "id": "88369323684528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primata roubou equipamento de David Slater e, curioso, come\u00e7ou a clicar.\nCaso ocorreu em parque nacional na ilha... http://glo.bo/nwjEcM"
        },
        {
            "author_id": "116913650",
            "created_at": "2011-07-05T22:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "224344328",
                        "start": 94,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "88368771596681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 viajo cedinho a S\u00e3o Miguel Arcanjo - Parque Municipal Carlos Botelho - com a equipe do @jornalcruzeiro mat\u00e9ria #Cruzeirinho"
        },
        {
            "author_id": "126084561",
            "created_at": "2011-07-05T22:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31161322",
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88367202775994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/hBjr2G5 via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "67589677",
            "created_at": "2011-07-05T21:45:07.000Z",
            "id": "88362798668726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - viu, \u00f1 desmataram a tempo http://t.co/8ZJ9ZB8"
        },
        {
            "author_id": "39990437",
            "created_at": "2011-07-05T21:42:39.000Z",
            "id": "88362177186111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/ZerSfOn #G1"
        },
        {
            "author_id": "230739960",
            "created_at": "2011-07-05T21:41:54.000Z",
            "id": "88361987909746689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/vYWt2d9 #G1"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-05T21:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88360815585013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/08m3qDY via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "184855322",
            "created_at": "2011-07-05T21:33:28.000Z",
            "id": "88359866967670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://bit.ly/mRqAsH"
        },
        {
            "author_id": "48723971",
            "created_at": "2011-07-05T21:31:24.000Z",
            "id": "88359344760045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Reuni\u00e3o do Mosaico Central Fluminense no Parque Natural Municipal da Taquara em Duque de Caxias.... http://tumblr.com/xqz3cce4s2"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-05T21:00:24.000Z",
            "id": "88351544659034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-07-05T20:50:06.000Z",
            "id": "88348954521108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Legal!: \"Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Brasil. http://glo.bo/ozTlje"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-07-05T20:49:33.000Z",
            "id": "88348814108401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro:  http://bit.ly/nmq8cF"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-07-05T20:45:21.000Z",
            "id": "88347756892143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rolou no Parque Nacional da Serra dos Orgaos em Teresopolis reuniao sobre desenvolvimento do Turismo no Parque e regioes do entorno"
        },
        {
            "author_id": "311476385",
            "created_at": "2011-07-05T20:43:48.000Z",
            "id": "88347369594302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogar bola daqui a pouco no parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "22909971",
            "created_at": "2011-07-05T20:42:31.000Z",
            "id": "88347044380557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro!! http://t.co/B2M8v4j #Ecologia =)"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2011-07-05T20:41:16.000Z",
            "id": "88346729023422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba: Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 d... http://bit.ly/qLNgqB"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-05T20:41:16.000Z",
            "id": "88346728914358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s: Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://bit.ly/pf4eEo"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-07-05T20:40:06.000Z",
            "id": "88346436823040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Linha Verde: NOVA ESP\u00c9CIE DE MAM\u00cdFERO \u00c9 DESCOBERTO NO PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JERUBATIBA (RJ) \n... http://t.co/9gngFda"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-05T20:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "359618363",
                        "start": 113,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "88346140239609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NOVA ESP\u00c9CIE DE MAM\u00cdFERO \u00c9 DESCOBERTO NO PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JERUBATIBA (RJ) http://bit.ly/nHgRyU via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2011-07-05T20:31:04.000Z",
            "id": "88344162029674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba: RIO - Os pesquisadores da Univ... http://glo.bo/nY0J6Q"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-07-05T20:31:04.000Z",
            "id": "88344161471827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba: RIO - Os pesquisadores da Univ... http://glo.bo/nY0J6Q"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2011-07-05T20:31:04.000Z",
            "id": "88344161379561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://glo.bo/ptavJa #ciencia"
        },
        {
            "author_id": "40237276",
            "created_at": "2011-07-05T20:18:01.000Z",
            "id": "88340880980848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba, em Maca\u00e9. Foi batizada como \"ratinho-goitac\u00e1\"."
        },
        {
            "author_id": "292928184",
            "created_at": "2011-07-05T20:17:32.000Z",
            "id": "88340758440058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente colocar\u00e1 Timb\u00f3 novamente numa posi\u00e7\u00e3o de pionerismo e destaque na \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2011-07-05T20:15:46.000Z",
            "id": "88340313910935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tijuca comunica que a estrada que d\u00e1 acesso \u00e0 Pedra Bonita, Agulhinha da G\u00e1vea e \u00e0 Rampa de... http://fb.me/12cYpC7Ql"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2011-07-05T20:14:31.000Z",
            "id": "88339998692212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - http://bit.ly/j7q7G9"
        },
        {
            "author_id": "292928184",
            "created_at": "2011-07-05T20:11:05.000Z",
            "id": "88339135395405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha de forma celere na C\u00e2mara o projeto para cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente no Morro Azul. +"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-05T20:00:07.000Z",
            "id": "88336374226358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico tem acesso a detalhes de plantas medicinais no Parque Municipal: http://ow.ly/5wVdM"
        },
        {
            "author_id": "64570185",
            "created_at": "2011-07-05T19:54:43.000Z",
            "id": "88335013770313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deitei num banco do parque municipal e o guarda pediu que eu levantasse pq soh podia sentar!!!!"
        },
        {
            "author_id": "51597730",
            "created_at": "2011-07-05T19:49:13.000Z",
            "id": "88333630887297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "77546797",
            "created_at": "2011-07-05T19:46:25.000Z",
            "id": "88332926600753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro \"Cerradomys goytaca\" http://t.co/PQn6alB #G1"
        },
        {
            "author_id": "291740303",
            "created_at": "2011-07-05T19:37:24.000Z",
            "id": "88330657402597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro,http://t.co/MGXbo5R"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-05T19:36:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88330394566533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras realiza mutir\u00e3o de limpeza. Leia not\u00edcia: http://t.co/Z8NjZZp"
        },
        {
            "author_id": "53999020",
            "created_at": "2011-07-05T19:27:03.000Z",
            "id": "88328054031659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro - http://glo.bo/mTuUBr"
        },
        {
            "author_id": "53825831",
            "created_at": "2011-07-05T19:24:40.000Z",
            "id": "88327453868703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Flaggers no Parque Municipal e encerramento das atividades do Lapa Multishow http://wp.me/p1805l-mm"
        },
        {
            "author_id": "47755685",
            "created_at": "2011-07-05T19:22:56.000Z",
            "id": "88327018172784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nave Terra: Brasil tem 75% da \u00e1rea protegida do planeta. Metade foi criada nos \u00faltimos 10\u2026 http://goo.gl/fb/8vt2P"
        },
        {
            "author_id": "30063407",
            "created_at": "2011-07-05T19:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88324405649870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1 - Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/ZhXRyZq"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-07-05T19:01:27.000Z",
            "id": "88321609399664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "209218322",
            "created_at": "2011-07-05T18:57:01.000Z",
            "id": "88320496495640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/YIq0gln"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-07-05T18:50:40.000Z",
            "id": "88318895424942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro &gt;http://t.co/65EVnNx"
        },
        {
            "author_id": "212937455",
            "created_at": "2011-07-05T18:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "8802752",
                        "start": 31,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88316843588198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1+racional q o homem?!? RT \"@g1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kd1lM9\""
        },
        {
            "author_id": "36808394",
            "created_at": "2011-07-05T18:38:46.000Z",
            "id": "88315903288156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) [pic]: http://4sq.com/ieznVl"
        },
        {
            "author_id": "191898076",
            "created_at": "2011-07-05T18:38:18.000Z",
            "id": "88315786522918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eles criaram o snuc....sistema nacional de unidade de conserva\u00e7ao!!"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2011-07-05T18:37:52.000Z",
            "id": "88315675449372673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/SpImW47 #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-07-05T18:34:35.000Z",
            "id": "88314850471714817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://goo.gl/0SfEo"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-07-05T18:34:07.000Z",
            "id": "88314732301389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do RJ http://bit.ly/muzHD1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:12.000Z",
            "id": "88314251185364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:12.000Z",
            "id": "88314250220670977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesq... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:09.000Z",
            "id": "88314236568223746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:09.000Z",
            "id": "88314236467560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "56194798",
            "created_at": "2011-07-05T18:27:10.000Z",
            "id": "88312983272435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/177jyiX"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:48.000Z",
            "id": "88312888573427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:46.000Z",
            "id": "88312881447305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312876321865729",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312875281694720",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312873864003584",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:43.000Z",
            "id": "88312867689988098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312865550901248",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:42.000Z",
            "id": "88312863936098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquis... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:40.000Z",
            "id": "88312856264712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisad... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:39.000Z",
            "id": "88312853932683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:39.000Z",
            "id": "88312853152546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:39.000Z",
            "id": "88312851063779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisa... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:33.000Z",
            "id": "88312829031092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://twurl.nl/azx6l0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:32.000Z",
            "id": "88312825302364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:31.000Z",
            "id": "88312820453740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mGCFS4 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:30.000Z",
            "id": "88312815126982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mGCFS4 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:29.000Z",
            "id": "88312812119670786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquis... http://tinyurl.com/3zl7vyx"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:29.000Z",
            "id": "88312811104645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:29.000Z",
            "id": "88312810521624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "249097752",
            "created_at": "2011-07-05T18:23:38.000Z",
            "id": "88312092276432898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"g1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro\" - Se for o que mama em cofres p\u00fablicos entao nao houve descoberta."
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-07-05T18:22:06.000Z",
            "id": "88311708891889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:59.000Z",
            "id": "88311677124218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:56.000Z",
            "id": "88311667661881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:54.000Z",
            "id": "88311658140803073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:52.000Z",
            "id": "88311650863681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:52.000Z",
            "id": "88311648795889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:52.000Z",
            "id": "88311647206260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:51.000Z",
            "id": "88311645977329665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:51.000Z",
            "id": "88311644941320193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb #1000ADAY"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311640604422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311640541499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "253206361",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311640105287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311639983656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:47.000Z",
            "id": "88311628021497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kKOeeS"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:07.000Z",
            "id": "88311209299939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:04.000Z",
            "id": "88311193940402177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:04.000Z",
            "id": "88311193885868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311193474838530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311192669523971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311192623398913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311191444791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:02.000Z",
            "id": "88311188592656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:02.000Z",
            "id": "88311188278087682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88311168254476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @G1 Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/CslqnZ9"
        },
        {
            "author_id": "122732094",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:39.000Z",
            "id": "88311090148151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/Ybg8fox #G1"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:24.000Z",
            "id": "88311029179756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:24.000Z",
            "id": "88311029150400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:22.000Z",
            "id": "88311021462224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j6j6ow"
        },
        {
            "author_id": "218944273",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:21.000Z",
            "id": "88311014281576450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:21.000Z",
            "id": "88311014239637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqkt"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:19.000Z",
            "id": "88311006354341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por p... http://glo.bo/j6j6ow"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311004626288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311003930034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisa... http://glo.bo/j6j6ow"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311003732905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1... http://glo.bo/j6j6ow #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311002067763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1... http://glo.bo/j6j6ow #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311001304403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88311000528453633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88311000285200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88310998812983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88310998225797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi ... http://glo.bo/iM0rgU [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88310996925558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito po... http://migre.me/5bqfM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:16.000Z",
            "id": "88310995839229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores da... http://mw1.in/gaS"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:07.000Z",
            "id": "88310956236607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito po... http://migre.me/5bqfM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:03.000Z",
            "id": "88310940738662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito po... http://migre.me/5bqfM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310921440673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310918781485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310914905948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310907498807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310901270257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310881322156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310871545233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310860778450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310855636238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310848635928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310844429058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310839425236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310825927979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310820777377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310818659246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310812632039425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310800304979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310795125010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310786216308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310780172320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310766456930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310765613883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310754943582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310735884664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310720843882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310720365731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Yg9kfkA via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310716620222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310707556327425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310700233068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310697389342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310696739221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310689910894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310681308372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310675847393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310646608904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310641781243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310639579250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310608226816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310603734712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310599330693121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310584579338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310573258907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310567386890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310561741344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310555772854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310550005690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310546524418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310539381518338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310534751002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310528686039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310523371859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310515339763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310513813032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310512273723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310506397507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310488215207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310484834590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310483668574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310481286209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310473191211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310469005295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "152427968",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310464651608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kd1lM9"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310462340534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310457621950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310452878180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310452504895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310445294891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310423429988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:57.000Z",
            "id": "88310411069358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:56.000Z",
            "id": "88310405927145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:56.000Z",
            "id": "88310405587402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:55.000Z",
            "id": "88310402521378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:55.000Z",
            "id": "88310401078538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:54.000Z",
            "id": "88310398192852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:53.000Z",
            "id": "88310392685731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pe... http://glo.bo/j2b8yb #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:52.000Z",
            "id": "88310389678419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310387941982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310387379929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mlxXCc"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310386738208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/k8x9Mb"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310385261809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:03.000Z",
            "id": "88310186158194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kd1lM9"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-07-05T17:59:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "88305895758503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas para o Parque Nacional do Capara\u00f3, confirmadas! #projeto10cumesBR http://t.co/DrnIM9C"
        },
        {
            "author_id": "33495358",
            "created_at": "2011-07-05T17:54:19.000Z",
            "id": "88304716357976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://jump2.me/fog"
        },
        {
            "author_id": "51164913",
            "created_at": "2011-07-05T17:52:07.000Z",
            "id": "88304162906976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'seja bem vindo ao parque nacional do igua\u00e7u. patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da humanidade.'"
        },
        {
            "author_id": "296442297",
            "created_at": "2011-07-05T17:17:57.000Z",
            "id": "88295563191255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Pinheiro Grosso \u00e9 o novo atrativo de Canela. http://t.co/wEysulf"
        },
        {
            "author_id": "64513763",
            "created_at": "2011-07-05T17:10:16.000Z",
            "id": "88293630472749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/jBURKc"
        },
        {
            "author_id": "301609084",
            "created_at": "2011-07-05T16:58:55.000Z",
            "id": "88290772746641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1972, o Parque Nacional da Serra da Canastra tem 71.525 hectares demarcados e parte do territ\u00f3rio de 3 munic\u00edpios mineiros."
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-07-05T16:52:20.000Z",
            "id": "88289117808504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Aqui - Rodovi\u00e1ria, Pra\u00e7a 7 e Parque Municipal recebem a Mostra Internacional de Dan\u00e7a em Espa\u00e7os Urbanos: http://t.co/szgumCm"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-07-05T16:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 123,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "88288392646893568",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovi\u00e1ria, Pra\u00e7a 7 e Parque Municipal recebem a Mostra Internacional de Dan\u00e7a em Espa\u00e7os Urbanos: http://t.co/XazfK8n Via @pbhonline"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-05T16:45:03.000Z",
            "id": "88287282154573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Aqui - Rodovi\u00e1ria, Pra\u00e7a 7 e Parque Municipal recebem a Mostra Internacional de Dan\u00e7a em Espa\u00e7os Urbanos: http://ow.ly/5wUFN"
        },
        {
            "author_id": "43942326",
            "created_at": "2011-07-05T16:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59546139",
                        "start": 3,
                        "username": "GovernodoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "88285198139142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GovernodoRN: Tomou posse hoje, \u00e0s 9h, o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Piquiri-Una, em Goianinha."
        },
        {
            "author_id": "172847623",
            "created_at": "2011-07-05T16:35:38.000Z",
            "id": "88284912838377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal do Pinheiro Grosso \u00e9 o novo atrativo de Canela. http://t.co/6ygsZ27"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-07-05T16:35:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "88284904894369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomou posse hoje, \u00e0s 9h, o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Piquiri-Una, em Goianinha."
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-05T16:30:31.000Z",
            "id": "88283625983979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores hoje at\u00e9 as 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2011-07-05T16:03:39.000Z",
            "id": "88276864853999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora 50 anos do Parque Nacional da Tijuca. Leia em http://bit.ly/lVO9Kz"
        },
        {
            "author_id": "258454853",
            "created_at": "2011-07-05T15:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20391368,
                        -5.79046314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "88275901699211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "IBAMA-RN e ICMBio est\u00e3o discutindo a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal na regi\u00e3o de Malemb\u00e1-Pipa-Cunha\u00fa/RN. Seria o MONA DE PIPA"
        },
        {
            "author_id": "193361135",
            "created_at": "2011-07-05T15:14:20.000Z",
            "id": "88264455187730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noois t\u00e1 esperaano a mae da #Laila chegar pra fazer comida pra nois come e dps ir no Parque Municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "53543197",
            "created_at": "2011-07-05T15:13:56.000Z",
            "id": "88264353471672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar lindo demais que deixou saudade!! rss\" =) (Bondinho no - Parque Nacional de Ubajara - CE) http://twitpic.com/5lmld2"
        },
        {
            "author_id": "79535132",
            "created_at": "2011-07-05T14:56:25.000Z",
            "id": "88259945769877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Dilma autoriza redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia p construir as usinas do Tapaj\u00f3s, em Itaituba http://t.co/GaFVWY7"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2011-07-05T14:55:40.000Z",
            "id": "88259756745170946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Confirmado: Dilma autoriza redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia p construir as usinas do Tapaj\u00f3s, em Itaituba http://bit.ly/kbRRxh"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2011-07-05T14:55:40.000Z",
            "id": "88259755616911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas se reuniram no Parque Municipal para Aul\u00e3o do Ativa Geral http://is.gd/9FYUOv"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-05T14:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "367568474",
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88246384028950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca"
        },
        {
            "author_id": "164842964",
            "created_at": "2011-07-05T13:50:19.000Z",
            "id": "88243309826416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planos pra hoje: Comprar presente pro papai, arrumar um celular, ir na rodoviaria e depois #Ler_a_B\u00edblia_no_parque_municipal pra relaxar..."
        },
        {
            "author_id": "103881831",
            "created_at": "2011-07-05T13:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "367568474",
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88237810993205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca/ e devemos a D Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "98132762",
            "created_at": "2011-07-05T13:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "367568474",
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88237803074359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca/ e devemos a D Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "77788480",
            "created_at": "2011-07-05T13:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "367568474",
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88237799869911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca/ e devemos a D Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "24318300",
            "created_at": "2011-07-05T13:08:02.000Z",
            "id": "88232671943208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5graus???RT @wander_olive: 12K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. 5 graus na reserva de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "316730684",
            "created_at": "2011-07-05T13:04:05.000Z",
            "id": "88231676232216577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posse do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una em Goianinha/RN"
        },
        {
            "author_id": "15917347",
            "created_at": "2011-07-05T12:45:30.000Z",
            "id": "88226999549706242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://glo.bo/kIsdMu"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-05T12:18:46.000Z",
            "id": "88220271001075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/P1auBIn9"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-07-05T12:00:10.000Z",
            "id": "88215592640851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. 5 graus na reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Treino de rodagem com a Paty em percurso variado."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-05T11:32:06.000Z",
            "id": "88208525922283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2011-07-05T11:23:47.000Z",
            "id": "88206435086897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7a Regiao Tradicionalista promove  fase Regional do Enart. Dias 09 e 10 de julho. Parque Municipal em Marau. Participem !"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2011-07-05T10:25:50.000Z",
            "id": "88191852850843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - Conselho Gestor da APA Piquiri-Una toma posse hoje (5). http://www.kallynakelly.com.br"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-05T09:49:57.000Z",
            "id": "88182819213422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores hoje das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-05T06:14:09.000Z",
            "id": "88128511814021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra \n-1\u00baC durante madrugada: Audio dispon\u00edvel no site da CBN http://glo.bo/jkvNts"
        },
        {
            "author_id": "227884450",
            "created_at": "2011-07-05T06:11:42.000Z",
            "id": "88127897906315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato do dia: J\u00e1 fiquei presa no parque municipal e tive que pular o port\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-05T03:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88085319471218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/UCjrUGQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "123109598",
            "created_at": "2011-07-05T03:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "277103251",
                        "start": 41,
                        "username": "maaxgusmaop"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "168181377",
                        "start": 56,
                        "username": "lulubonatti"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "474100061",
                        "start": 73,
                        "username": "REBEKABR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88082750954938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a apresenta\u00e7\u00e3o no parque municipal com a @maaxgusmaop a @lulubonatti e a @rebekabr foi \u00f3tima. melhor foi e gente voltando na kombi depois"
        },
        {
            "author_id": "50657420",
            "created_at": "2011-07-05T02:51:22.000Z",
            "id": "88077482477109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca... Araruna City-Para\u00edba http://twitpic.com/5le60o"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2011-07-05T02:37:13.000Z",
            "id": "88073920959348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Mundovip promove circuito por Maputo, Inhaca e Parque Nacional Kruger  #pacotestur\u00edsticos"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-07-05T02:31:43.000Z",
            "id": "88072537690480642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais um inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. Quase 38 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o foram destru\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "88476164",
            "created_at": "2011-07-05T02:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52872007",
                        "start": 0,
                        "username": "halan_prado"
                    }
                ]
            },
            "id": "88066481333612544",
            "in_reply_to_user_id": "52872007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@halan_prado uns amigos dela tem uma banda e v\u00e3o tocar em carapicuiba, s\u00e1bado tem um no parque municipal de gra\u00e7a tmb ..."
        },
        {
            "author_id": "191562570",
            "created_at": "2011-07-05T01:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15907720",
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88057459125665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS - ECOLOGIA E TURISMO - RESERVAS BIOL\u00d3GICAS - RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO NO BRASIL: http://t.co/qFlA1pN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "26266124",
            "created_at": "2011-07-05T01:22:45.000Z",
            "id": "88055181555679233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me faz lembras q as #queimadas \u00e9 a principal #vil\u00e3 do #parque #nacional da #chapada #diamantina! um crime b\u00e1rbaro, q pode acabar de uma vez,"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-05T01:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88054756576206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/uiPRlr2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73930011",
            "created_at": "2011-07-05T00:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "79551048",
                        "start": 36,
                        "username": "taamicorrea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.018354,
                        -3.098537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "88045219228024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @taamicorrea http://4sq.com/mzGgx0"
        },
        {
            "author_id": "9596562",
            "created_at": "2011-07-05T00:36:02.000Z",
            "id": "88043424615374850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 show do Exaltasamba: O Parque Nacional da\u2026 http://goo.gl/fb/zeRq3"
        },
        {
            "author_id": "79551048",
            "created_at": "2011-07-05T00:31:34.000Z",
            "id": "88042299858223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando os homens pra exercitar :P (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/mLd0MP"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-05T00:22:36.000Z",
            "id": "88040042001477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/UxR15jIP"
        },
        {
            "author_id": "95290459",
            "created_at": "2011-07-04T23:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1645864999",
                        "start": 0,
                        "username": "rutexavier"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2210731242",
                        "start": 12,
                        "username": "bellaskywalker"
                    }
                ]
            },
            "id": "88032714917285890",
            "in_reply_to_user_id": "35732530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rutexavier @bellaskywalker PRA QUE \u00c1RVORES? eu tenho um parque nacional no meio da cidade gente. quetinhas vai."
        },
        {
            "author_id": "56388360",
            "created_at": "2011-07-04T23:37:11.000Z",
            "id": "88028611499663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sistema Municipal de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi aprovado hoje. Agora, as \u00e1reas verdes de Porto Alegre poder\u00e3o ser muito mais protegidas."
        },
        {
            "author_id": "102406231",
            "created_at": "2011-07-04T23:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "299747963",
                        "start": 0,
                        "username": "SamuAlves1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88026041276317696",
            "in_reply_to_user_id": "299747963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamuAlves1 kkkk pode, mas tem q ser ate quarta de manha, pq eu vou la no parque municipal trocar o ingresso atarde"
        },
        {
            "author_id": "55118656",
            "created_at": "2011-07-04T23:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2843761535",
                        "start": 10,
                        "username": "Marcel1982"
                    }
                ]
            },
            "id": "88022761317994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA! RT @marcel1982: Min\u00edma registrada no Estado do Rio hoje: -1\u00baC em Itatiaia. Geou em pontos isolados do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "323251782",
            "created_at": "2011-07-04T22:59:02.000Z",
            "id": "88019013954838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha posse do conselho gestor da apa (area de prote\u00e7\u00e3o ambiental)Piquiri -Una as 9h ginasio da esta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-07-04T22:50:18.000Z",
            "id": "88016815820779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em: Caminhada com guia pela trilha do Pico da Tijuca, no Parque Nacional da Tijuca - RJ. De R$ 38,00 por R$ 19,00!!!"
        },
        {
            "author_id": "290155470",
            "created_at": "2011-07-04T22:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "274780797",
                        "start": 0,
                        "username": "redeautos"
                    }
                ]
            },
            "id": "88013669832728576",
            "in_reply_to_user_id": "274780797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeautos desculpa a demora pra responder....vai ser no Parque Municipal o Moto Chico"
        },
        {
            "author_id": "87501261",
            "created_at": "2011-07-04T22:33:01.000Z",
            "id": "88012466830848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "202380814",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012450032648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "71163677",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012449936187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "257054538",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012449458028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "146301315",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012449378353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "168162486",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012447373471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "51844224",
            "created_at": "2011-07-04T22:00:28.000Z",
            "id": "88004272419123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias num antigo MOINHO em pleno Parque nacional de Montesinho !! Semana de f\u00e9rias na Montanha \u00bb desde 100 \u20ac /pax !!! http://fb.me/QFMLUt1c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-04T21:04:15.000Z",
            "id": "87990127707684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso a Pedra Bonita (RJ) est\u00e1 em obras: Diretoria do Parque Nacional da Tijuca, um dos mais visitados de todo ... http://bit.ly/jAdT6v"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-07-04T20:52:41.000Z",
            "id": "87987216646815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste 4 de julho completam-se dez anos desde que foi solicitada a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (resex) Baixo... http://fb.me/t2VNBdHr"
        },
        {
            "author_id": "26785140",
            "created_at": "2011-07-04T20:36:10.000Z",
            "id": "87983056887087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba... - http://t.co/P5i80la"
        },
        {
            "author_id": "326393761",
            "created_at": "2011-07-04T20:34:35.000Z",
            "id": "87982658864431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7a hj 15\u00aa Copa Intertv de Futsal em Montes Claros. Jogos acontecer\u00e3o no gin\u00e1sio Ana Lopes (Parque Municipal) e no Sesc"
        },
        {
            "author_id": "174857905",
            "created_at": "2011-07-04T20:33:01.000Z",
            "id": "87982264545320960",
            "in_reply_to_user_id": "162923377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fran_Baskervile l\u00f3gico que n\u00e3o ! t\u00f4 de f\u00e9rias meu am\u00f4 :p ow se vai pro parque municipal cum n\u00f3is ?"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-04T20:30:05.000Z",
            "id": "87981527522230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza exposi\u00e7\u00e3o de plantas medicinais: http://ow.ly/5v1Bn"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-04T20:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "43452704",
                        "start": 3,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "87981437864787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DiarioDoRio: Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/kz0j1n"
        },
        {
            "author_id": "92341904",
            "created_at": "2011-07-04T19:55:19.000Z",
            "id": "87972779747590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00e7am as obras do Parque Municipal do bairro das Rendeiras. http://t.co/PsoZxuC http://t.co/M8pWFse"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2011-07-04T19:50:26.000Z",
            "id": "87971547653996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/kz0j1n"
        },
        {
            "author_id": "237084234",
            "created_at": "2011-07-04T19:49:25.000Z",
            "id": "87971294741663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca: A Globo Rio far\u00e1 uma s\u00e9rie de eventos para comemorar o anivers\u00e1ri... http://bit.ly/m3U66T"
        },
        {
            "author_id": "72442841",
            "created_at": "2011-07-04T19:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "54341363",
                        "start": 88,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "87969427945029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira reserva particular do patrim\u00f4nio natural em S\u00e3o Fid\u00e9lis - via @JornalOGlobo http://t.co/CCXfikN"
        },
        {
            "author_id": "316787902",
            "created_at": "2011-07-04T19:39:20.000Z",
            "id": "87968754260115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jauaperi: dez anos a espera da reserva extrativista Nesta segunda-feira, 4 de julho de 2011, completam-se dez anos desde http://t.co/n3L2Ssz"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-04T19:30:10.000Z",
            "id": "87966448839954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "245303646",
            "created_at": "2011-07-04T19:26:38.000Z",
            "id": "87965561862098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Pinheiro Grosso \u00e9 o novo atrativo de Canela: A Prefeitura Municipal de\u2026 http://goo.gl/fb/f1xBO"
        },
        {
            "author_id": "37632389",
            "created_at": "2011-07-04T19:24:03.000Z",
            "id": "87964908427284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras do Parque das Rendeiras em andamento. Logo a cidade ganhar\u00e1 mais um Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-04T19:20:01.000Z",
            "id": "87963895691616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida por lei, \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos na areia."
        },
        {
            "author_id": "69105475",
            "created_at": "2011-07-04T18:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "269805182",
                        "start": 3,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "87957808888287233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Br_Imperdivel Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico em pleno cerrado brasileiro http://t.co/ilUpXT5"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-07-04T18:54:25.000Z",
            "id": "87957452666048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: Um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico em pleno cerrado brasileiro  http://ow.ly/5wp70"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-07-04T18:43:18.000Z",
            "id": "87954653580492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Linha Verde: PEDIDO DE CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA EXTRATIVISTA COMPLETA 10 ANOS SEM RESPOSTA... http://t.co/kQwH0Y7"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-04T18:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "359618363",
                        "start": 98,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "87954076557524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDIDO DE CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA EXTRATIVISTA COMPLETA 10  ANOS SEM RESPOSTA http://bit.ly/l4K6IU via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-07-04T18:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "11160692",
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "87954006332276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/H5rB9kA"
        },
        {
            "author_id": "136764879",
            "created_at": "2011-07-04T18:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "24876034",
                        "start": 125,
                        "username": "scienceblogsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "87953740178534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://bit.ly/ja76Js  via @scienceblogsbr"
        },
        {
            "author_id": "79017997",
            "created_at": "2011-07-04T18:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "11160692",
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "87952817221939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/H5rB9kA"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-07-04T18:34:32.000Z",
            "id": "87952449532469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/H5rB9kA"
        },
        {
            "author_id": "285254586",
            "created_at": "2011-07-04T18:30:50.000Z",
            "id": "87951518644449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/KLCITrv #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "90639747",
            "created_at": "2011-07-04T18:13:49.000Z",
            "id": "87947234875940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 temores de que o derrame \u00f3leo da ExxonMobil atinja o Parque Nacional de Yellowstone, um dos mais famosos patrim\u00f4nios naturais dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "250368435",
            "created_at": "2011-07-04T17:58:10.000Z",
            "id": "87943297942822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas Nesta segunda-feira, http://t.co/3UAP0rT"
        },
        {
            "author_id": "317462778",
            "created_at": "2011-07-04T17:56:46.000Z",
            "id": "87942945898110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas Nesta segunda-feira, http://t.co/TCDa9IO"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-04T17:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "11160692",
                        "start": 125,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "87941925205839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/k7o0oD via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-04T17:45:54.000Z",
            "id": "87940211069292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas: Nesta segun... http://bit.ly/joph46"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-07-04T17:45:54.000Z",
            "id": "87940210075242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas: Nesta segun... http://bit.ly/joph46"
        },
        {
            "author_id": "75531511",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:34.000Z",
            "id": "87939873083891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jQPRo0"
        },
        {
            "author_id": "150765982",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870533758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "256308897",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870491807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "255966228",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870252728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870168846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jQPRo0"
        },
        {
            "author_id": "161473993",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870147883009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg #news #esporte"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868730195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte: FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868503703553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868067504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas  http://bit.ly/mwXje9"
        },
        {
            "author_id": "250272544",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868025556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "263850630",
            "created_at": "2011-07-04T17:41:32.000Z",
            "id": "87939110559416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/lzKQXP"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-07-04T17:35:33.000Z",
            "id": "87937603181092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco - Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/jzHngw3"
        },
        {
            "author_id": "122933399",
            "created_at": "2011-07-04T17:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "198991411",
                        "start": 0,
                        "username": "existoporvocels"
                    }
                ]
            },
            "id": "87935694747598848",
            "in_reply_to_user_id": "198991411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ExistoPorVoceLS Amooor , eu vou t\u00e1 l\u00e1 no Parque Municipal , naqelas beirada l\u00e1 -*"
        },
        {
            "author_id": "141778215",
            "created_at": "2011-07-04T17:26:04.000Z",
            "id": "87935218392104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://ow.ly/1dBUGD"
        },
        {
            "author_id": "141780389",
            "created_at": "2011-07-04T17:26:04.000Z",
            "id": "87935217440002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://ow.ly/1dBUGE"
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-07-04T17:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "24876034",
                        "start": 1,
                        "username": "scienceblogsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "87932647103397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@scienceblogsbr: Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/OlRXxje"
        },
        {
            "author_id": "24876034",
            "created_at": "2011-07-04T16:56:27.000Z",
            "id": "87927766263144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://bit.ly/ja76Js #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-07-04T16:55:57.000Z",
            "id": "87927639502880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "99410024",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14801327",
                        "start": 0,
                        "username": "emtemporeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "87927277261819904",
            "in_reply_to_user_id": "14801327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emtemporeal FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://migre.me/5aFeK"
        },
        {
            "author_id": "80005640",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:28.000Z",
            "id": "87927264657948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/kldB3h"
        },
        {
            "author_id": "50231221",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:27.000Z",
            "id": "87927263173160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/kldB3h"
        },
        {
            "author_id": "49869302",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:27.000Z",
            "id": "87927262149742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/kldB3h"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, Brasil",
                "id": "ebd1128779b9e653",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223644287",
                "name": "Patricia Batista",
                "username": "Pennylene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18682893",
                "name": "Doris",
                "username": "RanchodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57178136",
                "name": "Jean Carlos Miranda",
                "username": "jeancmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40904328",
                "name": "Hugo Pereira",
                "username": "huguinhodulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293180706",
                "name": "Jade Jaques",
                "username": "jade_jaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213416256",
                "name": "T\ud83c\udd70ti\ud83c\udd70ne Br\ud83c\udd70z",
                "username": "Tatiane_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250392401",
                "name": "Thaysi",
                "username": "_thaysi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221499860",
                "name": "Julia Camaro",
                "username": "juliacamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225129108",
                "name": "VistaHoteis",
                "username": "vistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536983",
                "name": "amanda",
                "username": "nandathomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115607812",
                "name": "Viajamos.com.br",
                "username": "viajamosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218944273",
                "name": "CHARLIE",
                "username": "kwtfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100201674",
                "name": "Dona Irene",
                "username": "donairene13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197271523",
                "name": "drguto.com.br",
                "username": "drguto2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63903644",
                "name": "Caio Lima e Souza",
                "username": "__CaioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62705672",
                "name": "Helena Padovan",
                "username": "helenapadovan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39809823",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tatilula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155609360",
                "name": "Casca Grossa",
                "username": "cascagrossatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164335008",
                "name": "Projeto Fil\u00f3",
                "username": "projetofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143893292",
                "name": "D\u00e9ia",
                "username": "deia_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306245755",
                "name": "Miltera.12",
                "username": "Miltera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717696138388877314",
                "name": "paulinhooo",
                "username": "paulinhooo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194881204",
                "name": "Feelipe Caabral",
                "username": "kbrauo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164450597",
                "name": "Bruno Marques",
                "username": "brunocmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318367775",
                "name": "\ud83d\udd38\ud835\udd41\u00fa\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud83e\udd8b",
                "username": "Naty__Lady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143663253",
                "name": "Cafe Com\u00e9dia",
                "username": "CafeComedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61181549",
                "name": "Alessandro Figueired",
                "username": "AlessandroFigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73540578",
                "name": "Milla Veiga",
                "username": "MillaVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326823668",
                "name": "UniaoOuvintesDoCafe",
                "username": "Uni_Ouvint_Cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243275505",
                "name": "Bee\u03b1ziinh\u00c1 . s2",
                "username": "biia_saales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85559417",
                "name": "Portal Leouve",
                "username": "LEOUVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60713525",
                "name": "Pousada Paraiso",
                "username": "pousada_paraiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60663368",
                "name": "Nathy Faria",
                "username": "nathyfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45363320",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "leoferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33612697",
                "name": "Poli Lopes",
                "username": "polilopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57811220",
                "name": "Fabiano Jacob",
                "username": "FabianoJacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163934934",
                "name": "Sesc no Maranh\u00e3o",
                "username": "sescma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167985519",
                "name": "\u26a1Francisco",
                "username": "XicoPetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51615351",
                "name": "ATMET",
                "username": "atmet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79582962",
                "name": "Adalberto Nogueira",
                "username": "AdalbaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78584859",
                "name": "Lucia Alves",
                "username": "Lilu_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350795361858666496",
                "name": "Janus Rj Osorio",
                "username": "OsorioRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64513763",
                "name": "Marcio de Castro",
                "username": "castrodemarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25465278",
                "name": "Blog Carioca",
                "username": "BlogCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57463082",
                "name": "\u0646\u0648\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631\u064a",
                "username": "nore1_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417940380444680192",
                "name": "catanduvananet",
                "username": "catanduvananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57468464",
                "name": "Fabio Morettin",
                "username": "fmorettin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184163135",
                "name": "Meire Mendes",
                "username": "Meeirinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36893793",
                "name": "Breno de Ara\u00fajo",
                "username": "Baraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24884029",
                "name": "M.B",
                "username": "manuel__bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068928",
                "name": "Mundial",
                "username": "viaMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176562688",
                "name": "Felipe Reis \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "FelipeReis7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68058272",
                "name": "nat\u00e1lia \ud83e\udd8b",
                "username": "nat_mancilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42686764",
                "name": "Arik \ud83c\udf39 \u2721\ufe0f",
                "username": "abenbahen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599692",
                "name": "Yasmin Alaby",
                "username": "yasminalaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79579914",
                "name": "Ricardo Paiva",
                "username": "Paivafish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103063724",
                "name": "Chacho Dammert",
                "username": "hscardenash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230500370",
                "name": "Srta. Costa",
                "username": "arquideologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192595300",
                "name": "Rafael H. Tiburski",
                "username": "rafatiburski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48921442",
                "name": "Bruno Gomes",
                "username": "BruSanGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472533314",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171114044",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "trigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29742786",
                "name": "Gustavo Paix\u00e3o",
                "username": "GustaLiberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67771806",
                "name": "Domingos Galante",
                "username": "Domingosgalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45427475",
                "name": "MarcosF.Pess\u00f4a",
                "username": "MarcPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326024183",
                "name": "O Mundo C\u00e3o",
                "username": "omundocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258017419",
                "name": "Greyce Roberta",
                "username": "greyce_roberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76494189",
                "name": "rapt0r \u30ec\u30a2\u30f3\u30c8\u3099\u30ed \u30ec\u30a4\u30ed\u30b9",
                "username": "leirosleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27066363",
                "name": "Patricia Guedes",
                "username": "pgguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128329405",
                "name": "Jessica de Oliveira",
                "username": "jessikbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196364687",
                "name": "Tamires Vargas",
                "username": "TamiresVargas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249619318",
                "name": "Danielle Souza",
                "username": "Daniielle_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14478621",
                "name": "Artmanha Shows",
                "username": "ArtmanhaShows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540418653",
                "name": "inovashow",
                "username": "exaltaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233712642",
                "name": "Mariele Pacheco",
                "username": "MarieleOPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305991",
                "name": "Fabiana Pinheiro",
                "username": "Pinheirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65694692",
                "name": "Zez\u00f3n\u2122",
                "username": "augustomatiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857890",
                "name": "MS Total",
                "username": "ms_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258367305",
                "name": "Gilvan",
                "username": "GilvanSSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73930011",
                "name": "Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Ramos",
                "username": "zekajcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174857905",
                "name": "Carolina Oliveira",
                "username": "_CaacauOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51772137",
                "name": "Dr. Lucas Silva",
                "username": "Lucasky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43396805",
                "name": "Giulia Facina",
                "username": "giufacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227145127",
                "name": "edson futema",
                "username": "futema_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245946103",
                "name": "Camila #GOpaiN",
                "username": "CamilaNick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251404068",
                "name": "Daai_Aguiar",
                "username": "Daijessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79315185",
                "name": "Tudo Global",
                "username": "tudoglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133049448",
                "name": "carlosmpandrade",
                "username": "carlosmpandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35243956",
                "name": "T\u00e1lisson Mendes",
                "username": "talissmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45252844",
                "name": "LV",
                "username": "_V93_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50155415",
                "name": "Ca\u00edque Mucida",
                "username": "CaiqueMucida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107203070",
                "name": "Ana Paula Silva",
                "username": "anapaulasilvarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403147",
                "name": "Gabrielle Abutre",
                "username": "Gaabialberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329095738",
                "name": "Biazinha",
                "username": "Nascimento132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116913650",
                "name": "Ana Claudia Koury",
                "username": "aninhakoury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126084561",
                "name": "Rodrigo Matheus",
                "username": "Rodriigomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67589677",
                "name": "Alexandre Kranen",
                "username": "arkranen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39990437",
                "name": "Jos\u00e9 de Alencar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zealencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230739960",
                "name": "Marcio Bernstein",
                "username": "meuamigoanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184855322",
                "name": "R\u00e1dio Difusora",
                "username": "difujovempan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48723971",
                "name": "George Fant",
                "username": "georgefant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311476385",
                "name": "Flavio Reis.",
                "username": "Flaaah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909971",
                "name": "Mundo Verde",
                "username": "mundoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40237276",
                "name": "Roberta Trindade",
                "username": "robertatrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292928184",
                "name": "Deputado La\u00e9rcio Schuster",
                "username": "deplaercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64570185",
                "name": "Paul Pedroso",
                "username": "paulojpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51597730",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds",
                "username": "Andre__Luis__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77546797",
                "name": "Gustavo Silva",
                "username": "olliveirasgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291740303",
                "name": "\u0110\u0394\u0147\u0197\u20ac\u0141 (\u015e.\u20ac.\u0420)",
                "username": "danielpcruz2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53999020",
                "name": "Nat\u00e1lia Silva",
                "username": "GSNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53825831",
                "name": "#sdv Dalton #rt",
                "username": "Dalton_Carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47755685",
                "name": "Nave Terra",
                "username": "naveterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30063407",
                "name": "Erva Daninha",
                "username": "ErvaDaninhaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209218322",
                "name": "Michigan Idiomas",
                "username": "michiganidiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212937455",
                "name": "Wanessa",
                "username": "wanessa_lima98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36808394",
                "name": "Bruno Ferreira \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "Bruno_Ferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191898076",
                "name": "Bia Lopes",
                "username": "biialopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56194798",
                "name": "Ana",
                "username": "TrueAna_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249097752",
                "name": "Gringo. Green Go.",
                "username": "Gringosofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260589973",
                "name": "##",
                "username": "CheClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253206361",
                "name": "Fabr\u00edcio Reis",
                "username": "fabricioreis86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122732094",
                "name": "L\u00e9o Barbosa",
                "username": "Eliel_egb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152427968",
                "name": "Joyce Jay\ud83c\udf35",
                "username": "foreverjoycelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33495358",
                "name": "InfinitO_o",
                "username": "InfinitO_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51164913",
                "name": "malina",
                "username": "marinainchains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296442297",
                "name": "Canela/Serra Ga\u00facha",
                "username": "canela_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301609084",
                "name": "Aconchego Hotel",
                "username": "AconchegoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67030990",
                "name": "Gisele Mafra",
                "username": "GiMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43942326",
                "name": "JenerTinoco \ud83d\udca1\ud83c\udf0e",
                "username": "JenerTinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847623",
                "name": "Prefeitura de Canela",
                "username": "prefcanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258454853",
                "name": "Frederico Fonseca",
                "username": "fredgeofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193361135",
                "name": "Maandi ;3'",
                "username": "NaandaNesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53543197",
                "name": "Jana\u00edna Madeiro",
                "username": "janainamadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79535132",
                "name": "R\u00c9DEAS NAS M\u00c3OS, EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 LIBERDADE!",
                "username": "Iza_Franco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367568474",
                "name": "Olhar Carioca",
                "username": "olharcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164842964",
                "name": "D\u00e9h Medeiros",
                "username": "deh_medeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103881831",
                "name": "Ed Viajante do Tempo",
                "username": "edViajanteTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98132762",
                "name": "Regina Gon\u00e7alves",
                "username": "livroDPedroII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77788480",
                "name": "Regina Escritora",
                "username": "ReginaEscritora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24318300",
                "name": "Aritony Menezes",
                "username": "Felas591",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316730684",
                "name": "Lauro Neto",
                "username": "laurodragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15917347",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio (Bran)",
                "username": "jadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148424655",
                "name": "Deputado Zanchin",
                "username": "depzanchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227884450",
                "name": "drunken lullabies",
                "username": "natwsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123109598",
                "name": "Ha llegado a su calle, El Maricon",
                "username": "SirLuscas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277103251",
                "name": "aqua",
                "username": "maaxgusmaop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168181377",
                "name": "Ana luisa",
                "username": "lulubonatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474100061",
                "name": "REBEKA B.R",
                "username": "REBEKABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50657420",
                "name": "Edivania Souza",
                "username": "NanyWinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88476164",
                "name": "Gabes :D",
                "username": "Gabesribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52872007",
                "name": "Halan P. dos Santos",
                "username": "halan_prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191562570",
                "name": "Mhonci",
                "username": "Eco_Honci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266124",
                "name": "M\u00ea Trip",
                "username": "Me_TripMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79551048",
                "name": "Taami.",
                "username": "taamicorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9596562",
                "name": "Thiago Velloso",
                "username": "riotemporada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95290459",
                "name": "Gabi Nolasco",
                "username": "Gabileenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645864999",
                "name": ".",
                "username": "rutexavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210731242",
                "name": "Isabella Marques",
                "username": "bellaskywalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56388360",
                "name": "Beto Moesch",
                "username": "BetoMoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102406231",
                "name": "Isabela Castro",
                "username": "belaahcastros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299747963",
                "name": "SamuAlves",
                "username": "SamuAlves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118656",
                "name": "Rene Silva",
                "username": "eurenesilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2843761535",
                "name": "Marcel",
                "username": "Marcel1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323251782",
                "name": "Luizinho Professor",
                "username": "LuizinnhoProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206432341",
                "name": "Hora Barata",
                "username": "HoraBarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290155470",
                "name": "Priscilla",
                "username": "priscillaramone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274780797",
                "name": "Redeautos",
                "username": "redeautos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87501261",
                "name": "Buzz Bagarai",
                "username": "BuzzBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202380814",
                "name": "Murdoque.com.br",
                "username": "murdoquecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163677",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "Andrejhbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257054538",
                "name": "T\u00eanis Naki",
                "username": "tenisnaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146301315",
                "name": "De Retuite",
                "username": "deretuite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162486",
                "name": "Bagarai.us",
                "username": "bagaraius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844224",
                "name": "My Best Hotel",
                "username": "mybesthotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26785140",
                "name": "Ponta Negra",
                "username": "rtvpontanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326393761",
                "name": "LEO MACIEL",
                "username": "llcmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341904",
                "name": "Wolney Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WolneyQueirozM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237084234",
                "name": "Flat in Rio",
                "username": "FlatRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72442841",
                "name": "Ronaldo J Coutinho",
                "username": "RonaldoCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316787902",
                "name": "Vagner Souza",
                "username": "souza_vagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245303646",
                "name": "Fala Serra",
                "username": "falaserragaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37632389",
                "name": "Jackson Carvalho",
                "username": "JacksonCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73149086",
                "name": "Mussulo Resort",
                "username": "mussuloresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69105475",
                "name": "Pablo Matta Machado",
                "username": "pablommachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136764879",
                "name": "Regina Gallucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "reginagallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24876034",
                "name": "ScienceBlogs Brasil",
                "username": "scienceblogsbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79017997",
                "name": "Daniel Mescouto \u2139",
                "username": "DanielMescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285254586",
                "name": "Qu\u00edmica Tecnol\u00f3gica",
                "username": "Qui_Tecnologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90639747",
                "name": "\ud83c\udf7c\u3067\u3076\u307f\u308b\u304f\ud83c\udf7c",
                "username": "45878_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250368435",
                "name": "Frederico Lobato",
                "username": "_fred_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317462778",
                "name": "Seeders RSS Geek",
                "username": "geekrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75531511",
                "name": "William",
                "username": "willoliversilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150765982",
                "name": "News da TV - @TvibopeOficial",
                "username": "tvirealtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256308897",
                "name": "\u00e9 Campe\u00e3o",
                "username": "eCampeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255966228",
                "name": "jardel fuchter",
                "username": "jardelfuchter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161473993",
                "name": "tudodoesporte",
                "username": "tudodoesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250272544",
                "name": "Gerson Morro",
                "username": "Gersonmorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263850630",
                "name": "ge Paran\u00e1",
                "username": "parana_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122933399",
                "name": "Ststrng",
                "username": "LuanFrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198991411",
                "name": "kelly \ud83d\udc7b",
                "username": "existoporvocels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141778215",
                "name": "Maratona S\u00e3o Paulo",
                "username": "maratonasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141780389",
                "name": "Meia Maratona Rio",
                "username": "meiamaratonario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99410024",
                "name": "matheusppinto",
                "username": "matheusppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80005640",
                "name": "Express\u00e3o Barrense",
                "username": "expressaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50231221",
                "name": "dainewspo",
                "username": "dainewspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49869302",
                "name": "Futebol",
                "username": "caixadesurpresa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "88681051668484096",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqxmbnyujwpshdqva7158yj0rybh",
        "oldest_id": "87927262149742592",
        "result_count": 500
    }
}