{
    "data": [
        {
            "author_id": "33534422",
            "created_at": "2011-01-23T15:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "29201316731428864",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Vc precisa conhecer e ajudar a preservar em Iguape SP a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da jureia"
        },
        {
            "author_id": "104071062",
            "created_at": "2011-01-23T15:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "29196623057788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que o @eikebatista poderia apoiar a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela - 38 mil hectares, 1100 nascentes, fauna, flora etc"
        },
        {
            "author_id": "51434198",
            "created_at": "2011-01-23T15:14:32.000Z",
            "id": "29195284294668291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio ontem em itatiaia foi muito bom! pena que nao deu tempo de subir no parque nacional! voltaremos com certeza.. #putaaguageladadaporra"
        },
        {
            "author_id": "119064111",
            "created_at": "2011-01-23T15:14:19.000Z",
            "id": "29195228699168774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Apoiamos a conserva\u00e7\u00e3o de 135 mil hectares do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense! http://bit.ly/bTd2VO #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "143634282",
            "created_at": "2011-01-23T14:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "cafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "29182815304155136",
            "in_reply_to_user_id": "9708172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafa Ah..outra dica..N deixe de ir ao \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" q fica em S. Jorge,a cachoeira do Segredo e a Macaquinhos!"
        },
        {
            "author_id": "139218842",
            "created_at": "2011-01-23T13:26:04.000Z",
            "id": "29167984593338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Icara\u00edma, pertinho do Rio Paran\u00e1 e do Parque Nacional de Ilha Grande - um dos lugares mais lindo do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "34649294",
            "created_at": "2011-01-23T13:24:26.000Z",
            "id": "29167575749365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO TAMAR....unidade de conserva\u00e7\u00e3o! Baita trabalho fant\u00e1stico em Noronha!"
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-01-23T13:07:01.000Z",
            "id": "29163191149797376",
            "in_reply_to_user_id": "208629027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edielaranha N\u00e3o! A gerencia regional sul, n\u00e3o existe mais. Agora \u00e9 chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-01-23T12:53:09.000Z",
            "id": "29159702000570370",
            "in_reply_to_user_id": "208629027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edielaranha Mais o chefe da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tem que tamb\u00e9m chefiar a RDS - Reserva de Desenvolvimento Sustentavel do Rio Iratapur\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "36212886",
            "created_at": "2011-01-23T11:50:36.000Z",
            "id": "29143960928657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/eoy6nO"
        },
        {
            "author_id": "193418198",
            "created_at": "2011-01-23T11:01:00.000Z",
            "id": "29131479841775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOSTEI DA MAT\u00c9RIA DOS \u00cdNDIO DO PARQUE NACIONAL DO XING\u00da,POR\u00c9M N\u00c3O GOSTO DE PIQU\u00cd.EM CAXIAS A COLHEITA DELE T\u00c1 A TODA."
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-01-23T10:35:09.000Z",
            "id": "29124973805182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://bit.ly/f4eAvS #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-01-23T05:43:40.000Z",
            "id": "29051619207290881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Restam apenas dez on\u00e7as pintadas na \u00e1rea pres... http://bit.ly/hFovL6"
        },
        {
            "author_id": "37266854",
            "created_at": "2011-01-23T02:40:34.000Z",
            "id": "29005542273847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00f4nibus no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o tematizados com animais. Subi no do... pica-pau! Pra ver as cataratas. http://twitpic.com/3sjd3z"
        },
        {
            "author_id": "21749437",
            "created_at": "2011-01-23T02:18:36.000Z",
            "id": "29000013900152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/fjT2FQ"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-23T01:02:20.000Z",
            "id": "28980819401900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "224432709",
            "created_at": "2011-01-23T00:34:04.000Z",
            "id": "28973706684407810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de... http://glo.bo/fjT2FQ #G1"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:13.000Z",
            "id": "28972233875521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:12.000Z",
            "id": "28972229752520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:12.000Z",
            "id": "28972229630889985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:11.000Z",
            "id": "28972227093331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:11.000Z",
            "id": "28972226602598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:11.000Z",
            "id": "28972224878739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7... http://migre.me/3J8p5"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:04.000Z",
            "id": "28972195124350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:03.000Z",
            "id": "28972193404686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://twurl.nl/kxt3gv"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-01-23T00:28:00.000Z",
            "id": "28972177374052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua... http://tinyurl.com/4f86wd2"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-01-23T00:27:59.000Z",
            "id": "28972176887521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/hcKk8w G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-01-23T00:27:59.000Z",
            "id": "28972174463209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/hcKk8w"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2011-01-23T00:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "28971881876951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @g1: On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/fjT2FQ"
        },
        {
            "author_id": "212979265",
            "created_at": "2011-01-23T00:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "28969774486654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/fjT2FQ"
        },
        {
            "author_id": "27775410",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 4,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "28969388434522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @g1: On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/fjT2FQ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:34.000Z",
            "id": "28969303214653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: R... http://migre.me/3J8p5"
        },
        {
            "author_id": "20985698",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "28969294129799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/fjT2FQ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:32.000Z",
            "id": "28969293873938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:32.000Z",
            "id": "28969293098000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "223003451",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:32.000Z",
            "id": "28969292225576961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz ... http://glo.bo/hcKk8w #digauai.com"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969291311218689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do... http://glo.bo/fR9hA4 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969290963099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969289805471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/hxAnXL"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969288987578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fGvdH4"
        },
        {
            "author_id": "74816284",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969288199053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969287674761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:31.000Z",
            "id": "28969287574102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:30.000Z",
            "id": "28969285678272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:30.000Z",
            "id": "28969285153988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "76193131",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:30.000Z",
            "id": "28969285086879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: Re... http://glo.bo/fR9hA4"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-01-23T00:16:03.000Z",
            "id": "28969171534479361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "On\u00e7a pintada, animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, pode ser extinta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://glo.bo/fjT2FQ"
        },
        {
            "author_id": "39091293",
            "created_at": "2011-01-22T23:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "GloboEsporteRJ"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "glendakozlowski"
                    }
                ]
            },
            "id": "28963960485056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos !! \u201c@GloboEsporteRJ: @glendakozlowski aonde fica este lugar da sua foto ?\u201d"
        },
        {
            "author_id": "188880302",
            "created_at": "2011-01-22T23:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "saabbud"
                    }
                ]
            },
            "id": "28951036563558400",
            "in_reply_to_user_id": "60953907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saabbud se eu for no culto eu ajudo, mas n\u00f3s vamos no parque nacional amanh\u00e3 e n\u00e3o sei que horas voltamos =/"
        },
        {
            "author_id": "60313911",
            "created_at": "2011-01-22T23:02:48.000Z",
            "id": "28950738503729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u hein?! #JN"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-22T23:02:09.000Z",
            "id": "28950575353700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "58189948",
            "created_at": "2011-01-22T23:00:27.000Z",
            "id": "28950148784586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito grande o n\u00famero de animais mortos, atropelados, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, tanto do lado argentino, quanto do lado brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-01-22T22:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "carolmayr"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "28941885133299713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @carolmayr: Recomendo: Sequ\u00f3ias do Parque Nacional de Yosemite \u2013 Mariposa Grove http://goo.gl/fb/DfQrj by @mauoscar"
        },
        {
            "author_id": "80919220",
            "created_at": "2011-01-22T21:32:39.000Z",
            "id": "28928051911860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Bordo -5\u00ba dia: Hj passei amanha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e dps fui a feira do Paraquai, conhecida como feira do importados."
        },
        {
            "author_id": "235204193",
            "created_at": "2011-01-22T21:12:19.000Z",
            "id": "28922935464960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- LIX\u00c3O NA MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE NATAL http://youtu.be/yMfLhuPLwKw?a"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-22T21:03:35.000Z",
            "id": "28920735770615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "158574905",
            "created_at": "2011-01-22T20:25:49.000Z",
            "id": "28911232345968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATUREZA: Bem que poder\u00edamos ter + alguns 'Abdalas' com senso de preserva\u00e7\u00e3o em nossa regi\u00e3o:\nhttp://www.preservemuriqui.org.br/rppn.htm"
        },
        {
            "author_id": "158574905",
            "created_at": "2011-01-22T20:23:34.000Z",
            "id": "28910665083125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (22) assisti a reportagem do Jornal Hoje s/ a RPPN Feliciano Miguel Abdala, em Caratinga. Coisa maravilhosa s/ preserva\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-22T19:03:08.000Z",
            "id": "28890424672256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-01-22T18:44:44.000Z",
            "id": "28885795540574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Sequ\u00f3ias do Parque Nacional de Yosemite \u2013 Mariposa Grove http://goo.gl/fb/DfQrj"
        },
        {
            "author_id": "71379321",
            "created_at": "2011-01-22T18:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "28882558888443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu! (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/gqWRRm"
        },
        {
            "author_id": "15278727",
            "created_at": "2011-01-22T18:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "28881160352305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others http://4sq.com/i7SuEZ"
        },
        {
            "author_id": "124154120",
            "created_at": "2011-01-22T18:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "caiodali"
                    }
                ]
            },
            "id": "28879601027518464",
            "in_reply_to_user_id": "219676618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiodali Parque Nacional S.\u00d3rg\u00e3os: Cachoeira perfeita c/ a equipe! Preocupado com os turistas q chegar\u00e3o. Vai chover e #cabecadagua \u00e9 certo"
        },
        {
            "author_id": "237564020",
            "created_at": "2011-01-22T18:08:52.000Z",
            "id": "28876765434740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHA, falou galerinha, vou ali na Floresta Nacional  *--*"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-22T17:13:05.000Z",
            "id": "28862730907684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27745031",
            "created_at": "2011-01-22T16:36:48.000Z",
            "id": "28853597844283394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/gFQnXh"
        },
        {
            "author_id": "25024893",
            "created_at": "2011-01-22T15:52:08.000Z",
            "id": "28842356937588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito digno quando pessoas tornam suas terras em RPPN (Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural)"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-01-22T10:35:27.000Z",
            "id": "28762662988939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://bit.ly/fIvrY1 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-22T03:32:21.000Z",
            "id": "28656184709881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "167847569",
            "created_at": "2011-01-22T00:18:11.000Z",
            "id": "28607323043794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Prefeitura de Petr\u00f3polis faz demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel no Vale da Boa Esperan\u00e7a que estava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental &gt;&gt; http://bit.ly/g0MZSB"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2011-01-21T23:35:41.000Z",
            "id": "28596627623120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Video em alem\u00e3o sobre o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://bit.ly/fQITVO #turismo #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "143878702",
            "created_at": "2011-01-21T23:25:01.000Z",
            "id": "28593940466765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O petr\u00f3leo do parque nacional do Virunga ao centro de uma controv\u00e9rsia http://goo.gl/fb/If5C3"
        },
        {
            "author_id": "222920238",
            "created_at": "2011-01-21T23:21:07.000Z",
            "id": "28592958240464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a Hum Piuma um monumento natural embeleza a paisagem da cidade  beneficiadas pelas riqu\u2026 \u2014 Massa, vamos mesmo *-* http://4ms.me/gdrFUc"
        },
        {
            "author_id": "62432582",
            "created_at": "2011-01-21T21:17:29.000Z",
            "id": "28561847116374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha ultima sexta na capital,dei uns mergulhos no parque nacional e s\u00f3...aaahhh ainda teve aquela pamonha espeeerta ;D"
        },
        {
            "author_id": "148020380",
            "created_at": "2011-01-21T21:11:31.000Z",
            "id": "28560345089970177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltei agora pouco do Parque Nacional, e to neeeeeeeegra USHASUAHSAUSHAUSHASHU"
        },
        {
            "author_id": "204462017",
            "created_at": "2011-01-21T20:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "28549669072146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GovRJ  Prefeitura de Petr\u00f3polis faz demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel no Vale da Boa Esperan\u00e7a que estava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-01-21T20:23:55.000Z",
            "id": "28548367575425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Petr\u00f3polis faz demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel no Vale da Boa Esperan\u00e7a que estava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental &gt;&gt; http://bit.ly/g0MZSB"
        },
        {
            "author_id": "127168286",
            "created_at": "2011-01-21T19:27:45.000Z",
            "id": "28534232074686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fot\u00f3grafa, uma estudante e um propriet\u00e1rio de RPPN. O que eles est\u00e3o fazendo pelo nosso ambiente? Confira aqui! http://bit.ly/d8NUWD"
        },
        {
            "author_id": "63523605",
            "created_at": "2011-01-21T19:14:05.000Z",
            "id": "28530790274965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Cuiab\u00e1, em Teres\u00f3polis, antes ocupado por condom\u00ednios de luxo, deve se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "226871529",
            "created_at": "2011-01-21T18:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "safadanadinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "28521657882644480",
            "in_reply_to_user_id": "229192932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@safadanadinha eu ja fumei..no parque nacional de brasilia!d_licia !fazia quase 1 ano q eu num queimava 1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-21T18:34:14.000Z",
            "id": "28520764697219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em Teres\u00f3polis, comitiva do MTur e MDIC \u00e9 informada que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que possui recursos do MTur, est\u00e1 preservado."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-01-21T18:19:35.000Z",
            "id": "28517076788314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i pelo menos 464 hectares no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://ht.ly/3I1Cc"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-01-21T17:40:18.000Z",
            "id": "28507189517746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte ecoturismo? O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o lugar ideal, venha conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "84362737",
            "created_at": "2011-01-21T17:35:58.000Z",
            "id": "28506101494321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A listagem de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Petr\u00f3polis j\u00e1 data de, no m\u00ednimo,  cinco anos.  http://ow.ly/3HZHg"
        },
        {
            "author_id": "213393921",
            "created_at": "2011-01-21T15:33:01.000Z",
            "id": "28475157056065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinema? Parque Nacional?! Estudar? Dormir? Que d\u00favida cara. Que preguiiiiii\u00e7a, tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "66678812",
            "created_at": "2011-01-21T15:26:55.000Z",
            "id": "28473621999525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o dia no Parque Nacional de Brasilia com esposa e filhos isso n\u0103o em preco! \u03a4UDO DE BOM! *:o)"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2011-01-21T13:47:59.000Z",
            "id": "28448724950712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Explore Gorongosa\" \u00e9 a primeira iniciativa privada de ecoturismo no mundialmente conhecido Parque Nacional da Gorongosa, uma j\u00f3ia ..."
        },
        {
            "author_id": "28667520",
            "created_at": "2011-01-21T12:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "28424234829086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noel Kempff - Bol\u00edvia http://t.co/MoSrqFf via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "81127041",
            "created_at": "2011-01-21T11:15:36.000Z",
            "id": "28410376081117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 340m de altura e 540m de comprimento, a exuberante Pedra do Ba\u00fa recebeu em 27/12/2010 a denomina\u00e7\u00e3o de Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "81127041",
            "created_at": "2011-01-21T11:14:46.000Z",
            "id": "28410167544512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma massa gran\u00edtica com 340 m de altura e 540 m de comprimento. A Pedra do Ba\u00fa agora \u00e9 oficialmente um Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-01-21T10:37:51.000Z",
            "id": "28400878604001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://bit.ly/dIqb51 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "2069851",
            "created_at": "2011-01-21T01:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "sitaguau"
                    }
                ]
            },
            "id": "28258361266929664",
            "in_reply_to_user_id": "122096607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SitaGuau podrias postularlo a reserva natural o parque nacional =D"
        },
        {
            "author_id": "240898723",
            "created_at": "2011-01-21T00:55:06.000Z",
            "id": "28254224861110273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos uma operadora de ecoturismo localizada em Joaquim Eg\u00eddio, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Campinas/SP."
        },
        {
            "author_id": "77596380",
            "created_at": "2011-01-20T23:50:33.000Z",
            "id": "28237979772264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj estive no Parque Nacional da #Tijuca, e afirmo q foi um dos lugares mais bonito e agrad\u00e1vel q j\u00e1 estive no #Rio. http://yfrog.com/h7v6lkj"
        },
        {
            "author_id": "54986626",
            "created_at": "2011-01-20T21:27:56.000Z",
            "id": "28202089431695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00e1guas Emendadas! Vamos curtir pr\u00e1 caramba!!"
        },
        {
            "author_id": "135443774",
            "created_at": "2011-01-20T20:56:05.000Z",
            "id": "28194071902167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPECIAL Visita revela como est\u00e1 a mais conturbada unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds ap\u00f3s ter perdido 65% de sua \u00e1rea http://bit.ly/dJhEnx"
        },
        {
            "author_id": "66758318",
            "created_at": "2011-01-20T19:53:23.000Z",
            "id": "28178292750163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda #Ushuaia! Parque Nacional da Terra do Fogo, ilhas com leoes marinhos e focas - Canal Beagle. O Fim do mundo e' mesmo divino!..."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2011-01-20T19:30:52.000Z",
            "id": "28172628971749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma fot\u00f3grafa, uma estudante e um propriet\u00e1rio de RPPN. O que eles est\u00e3o fazendo pelo nosso ambiente? Confira aqui! http://bit.ly/d8NUWD"
        },
        {
            "author_id": "202332957",
            "created_at": "2011-01-20T19:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "ceacg"
                    }
                ]
            },
            "id": "28171282176548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ceacg: Retirada ilegal de barro na Estrada S\u00e3o Louren\u00e7o, km 51, em Xer\u00e9m, \u00e1rea do entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "55462716",
            "created_at": "2011-01-20T19:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "yuridcarvalho"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "28166241000624128",
            "in_reply_to_user_id": "57638193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuridcarvalho e o nome  deles eh \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\".Exceto o Jardim Botanico, que \u00e9 uma \u00e1rea protegida mas tb ligada a @sudemagovpb."
        },
        {
            "author_id": "29004783",
            "created_at": "2011-01-20T18:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "HugoGloss"
                    }
                ]
            },
            "id": "28156174285144064",
            "in_reply_to_user_id": "15292534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HugoGloss ajuda com essa peti\u00e7\u00e3o para impedir a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em um Parque Nacional na \u00c1frica? http://tinyurl.com/6x6t3c8"
        },
        {
            "author_id": "29004783",
            "created_at": "2011-01-20T18:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pliniodearruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "28154369073483777",
            "in_reply_to_user_id": "69015049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pliniodearruda Trata-se de um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo rico em biodiversidade e (cont) http://tl.gd/899qpr"
        },
        {
            "author_id": "53898966",
            "created_at": "2011-01-20T18:14:56.000Z",
            "id": "28153519307497472",
            "in_reply_to_user_id": "61690104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marioneize parque nacional passa no boulevard tbm"
        },
        {
            "author_id": "29004783",
            "created_at": "2011-01-20T18:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "28150706896637952",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelotas Taas, ajuda com essa peti\u00e7\u00e3o para impedir a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em um Parque Nacional na \u00c1frica? http://tinyurl.com/6x6t3c8"
        },
        {
            "author_id": "29004783",
            "created_at": "2011-01-20T17:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Pliniodearruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "28147356897644546",
            "in_reply_to_user_id": "69015049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@pliniodearruda ajuda com essa peti\u00e7\u00e3o para impedir a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em um Parque Nacional na \u00c1frica? http://tinyurl.com/6x6t3c8"
        },
        {
            "author_id": "29004783",
            "created_at": "2011-01-20T17:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "28147239721373696",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelotas Taaas, ajuda com essa peti\u00e7\u00e3o para impedir a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em um Parque Nacional na \u00c1frica? http://tinyurl.com/6x6t3c8"
        },
        {
            "author_id": "121474898",
            "created_at": "2011-01-20T17:08:30.000Z",
            "id": "28136801935822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPECIAL Visita revela como est\u00e1 a mais conturbada unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds ap\u00f3s ter perdido 65% de sua \u00e1rea http://bit.ly/dJhEnx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-01-20T17:07:17.000Z",
            "id": "28136492618485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPECIAL Visita revela como est\u00e1 a mais conturbada unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds ap\u00f3s ter perdido 65% de sua \u00e1rea http://bit.ly/dJhEnx"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-01-20T14:45:38.000Z",
            "id": "28100846029905921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "111447571",
            "created_at": "2011-01-20T12:25:10.000Z",
            "id": "28065497169788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Daniela, Florian\u00f3polis (SC). Mau\u00e1 e Maromba, parque Nacional de Itatiaia (RJ), Igreja de S. Francisco de Assis, Pelourinho (BA)"
        },
        {
            "author_id": "234511084",
            "created_at": "2011-01-20T12:14:50.000Z",
            "id": "28062895220727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral Busca Vida - Abrantes: http://t.co/9pjyswx"
        },
        {
            "author_id": "104521624",
            "created_at": "2011-01-20T11:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "1001roteirinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "28055136114843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para descansar e apreciar a natureza http://bit.ly/gG2Hmi (Via @1001roteirinhos)"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2011-01-20T11:38:11.000Z",
            "id": "28053674626392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia: A RPPN Serra do Lucindo, da Apremavi, vai ter Plano de Manejo. Detalhes no site: www.apremavi.org.br"
        },
        {
            "author_id": "47677514",
            "created_at": "2011-01-20T11:15:39.000Z",
            "id": "28048000647430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propomos 2 semanas de f\u00e9rias em Abril: Uns dias em S\u00e3o Francisco (visita \u00e0 cidade+Parque Nacional de Yosemite) em... http://fb.me/OdnN2iQo"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-01-20T10:36:06.000Z",
            "id": "28038050277756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://bit.ly/gLj6gB #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "235433452",
            "created_at": "2011-01-20T03:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "beah_sm"
                    }
                ]
            },
            "id": "27930702922121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUANDO CHEGA NA FRONTEIRA DO ACRE TEM UMA PLACA : PARQUE NACIONAL DE MATA PRESERVADA (@Beah_sm live on http://twitcam.com/3k69i)"
        },
        {
            "author_id": "153158477",
            "created_at": "2011-01-20T02:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "cafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "27916033247412225",
            "in_reply_to_user_id": "9708172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafa S\u00e3o jorge tem pousadas boas e \u00e9 onde fica a entrada do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "92992482",
            "created_at": "2011-01-20T00:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "NossoDesconto"
                    }
                ]
            },
            "id": "27881912844419074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fortaleza) Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De R$500 por R$250. http://bit.ly/gqfOBF (via @NossoDesconto)"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2011-01-19T18:35:43.000Z",
            "id": "27796360593940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo do Ba\u00fa vira Monumento Natural. http://bit.ly/elet87. A Serra da Mantiqueira ganhou 3 mil hectares... http://fb.me/T0czFq9B"
        },
        {
            "author_id": "83729783",
            "created_at": "2011-01-19T17:56:36.000Z",
            "id": "27786518428917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Carmel  @ Entre S\u00e3o Francisco e Los Angeles http://instagr.am/p/BGLwK/"
        },
        {
            "author_id": "217661182",
            "created_at": "2011-01-19T17:45:31.000Z",
            "id": "27783726259773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClickOn: 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. - http://bit.ly/DescontosFor"
        },
        {
            "author_id": "67586935",
            "created_at": "2011-01-19T17:06:51.000Z",
            "id": "27773998699909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "195188851",
            "created_at": "2011-01-19T16:07:47.000Z",
            "id": "27759130139697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou aqui no Parque Nacional da Tijuca, esperando o trem da 3:40 para subir pro Cristo #vamos?"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-01-19T16:04:41.000Z",
            "id": "27758352251494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pontos interditados no Parque Nacional do Itatiaia j\u00e1 podem ser visitados. Saiba mais: http://riosulnet.globo.com/web/conteudo/1_274256.asp"
        },
        {
            "author_id": "49599520",
            "created_at": "2011-01-19T14:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "27740912838774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha conta com o nosso apoio! -&gt; http://bit.ly/frhviA - #EuSouDaEquipedoEike - via: @eikebatista"
        },
        {
            "author_id": "119064111",
            "created_at": "2011-01-19T14:53:25.000Z",
            "id": "27740415750832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, em Pernambuco, conta com o nosso apoio! http://bit.ly/frhviA #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "7645392",
            "created_at": "2011-01-19T14:51:45.000Z",
            "id": "27739997222207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More Falls action (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/g18wSR"
        },
        {
            "author_id": "120831835",
            "created_at": "2011-01-19T14:33:53.000Z",
            "id": "27735503453294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Caribe ganha seu primeiro parque nacional marinho:  http://bit.ly/gGi4pZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-01-19T14:14:52.000Z",
            "id": "27730715953078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anivers\u00e1rios de 50 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros revela o descaso com a conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. http://bit.ly/gsUAk2"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2011-01-19T13:55:16.000Z",
            "id": "27725782369435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha do Caribe ganha seu primeiro parque nacional marinho http://bit.ly/ezPv4a"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-01-19T13:00:09.000Z",
            "id": "27711911340539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das \n\nConfus\u00f5es \u00e9 ampliado - \n\nhttp://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "228051932",
            "created_at": "2011-01-19T12:25:03.000Z",
            "id": "27703077838520322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui! 50% de desconto! Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De R$500 po... http://bit.ly/eSpa5y"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2011-01-19T12:10:57.000Z",
            "id": "27699532041027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Dia 15 - Ushuaia - Parque Nacional Terra do Fogo http://t.co/PhlVC1l"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2011-01-19T12:00:01.000Z",
            "id": "27696781290639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos com boas marcas e an\u00fancio de investimentos http://bit.ly/aMGNVF"
        },
        {
            "author_id": "110515660",
            "created_at": "2011-01-19T11:21:48.000Z",
            "id": "27687163336327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sociedade ambiental do Serro - MG aguarda anciosamente a publica\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual que institui a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento..."
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2011-01-19T11:18:37.000Z",
            "id": "27686360055816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondon  foi o criador do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios e do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "229201609",
            "created_at": "2011-01-19T10:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "clickon_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "27668216734031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desconto O para\u00edso \u00e9 aqui! 50% de desconto! Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/gFjFli (via @clickon_br)"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2011-01-19T08:47:21.000Z",
            "id": "27648292078747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo, Mo\u00e7ambique, teve uma receita tur\u00edstica de 177 mil d\u00f3lares em 2010\u2026 http://goo.gl/fb/3uts6"
        },
        {
            "author_id": "56769514",
            "created_at": "2011-01-19T05:48:27.000Z",
            "id": "27603272382554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui! 50% de desconto! Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoaco  http://is.gd/r9XTtK"
        },
        {
            "author_id": "226384273",
            "created_at": "2011-01-19T03:14:03.000Z",
            "id": "27564415544987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva Fortaleza-O para\u00edso \u00e9 aqui! 50% de #desconto! Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional d... em http://bit.ly/gKybhR"
        },
        {
            "author_id": "82655085",
            "created_at": "2011-01-19T02:36:58.000Z",
            "id": "27555084783063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Arque\u00f3logo entrevistada \u00e9 minha prima, A Louise!! confira: http://t.co/l87mJvO Parque nacional da Serra da Capivara tem aumento no"
        },
        {
            "author_id": "66130122",
            "created_at": "2011-01-19T00:38:00.000Z",
            "id": "27525143597154305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Beberibe,Cear\u00e1. Lugar lindo.Show! http://twitpic.com/3rap25"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2011-01-19T00:27:46.000Z",
            "id": "27522569968025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o coordenada pela Semarh \u00e9 canal de pesquisa cient\u00edfica e intera\u00e7\u00e3o entre graduandos e mestrandos da UFMG e UFS."
        },
        {
            "author_id": "111070250",
            "created_at": "2011-01-19T00:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "27522121584345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @o_eco: Novo artigo:  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 50 anos. H\u00e1 raz\u00f5es para comemorar? http://bit.ly/gsUAk2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2011-01-18T23:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "27511921267712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTurismo \n  \nRT @1001lugares: Len\u00e7ois Maranhenses http://abr.io/Juu Parque Nacional preserva uma paisagem de tirar o f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "43473533",
            "created_at": "2011-01-18T23:10:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "27503052193792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco turismo Costa das Baleias, onde se localiza o Parque nacional de Abrolhos, o maior parque natural do hemisf\u00e9rio sul."
        },
        {
            "author_id": "235371260",
            "created_at": "2011-01-18T22:54:26.000Z",
            "id": "27499082620600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequ\u00f3ias do Parque Nacional de Yosemite \u2013 Mariposa Grove: A \u00faltima e talvez mais esperada atra\u00e7\u00e3o que conhecemos... http://bit.ly/dH5ikE"
        },
        {
            "author_id": "138842172",
            "created_at": "2011-01-18T22:06:14.000Z",
            "id": "27486952013955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/dV29sD \u00d1 entendi o final : quer dizer q \u00e9 possivel \"regularizar\" edifica\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida ?"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-01-18T20:20:40.000Z",
            "id": "27460386101927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hist\u00f3ria do parque nacional, criado h\u00e1 50 anos e uma das mais relevantes \u00e1reas protegidas do pa\u00eds, representa o... http://fb.me/FGroSRjv"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-01-18T20:06:10.000Z",
            "id": "27456733425180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 50 anos. Tem agora menos da metade do tamanho original http://bit.ly/gsUAk2"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-01-18T20:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "27456085069660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @o_eco:  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 50 anos. H\u00e1 raz\u00f5es para comemorar? http://bit.ly/gsUAk2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-01-18T20:02:17.000Z",
            "id": "27455759860105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Novo artigo:  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 50 anos. H\u00e1 raz\u00f5es para comemorar? http://bit.ly/gsUAk2"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-01-18T19:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "gufalei"
                    }
                ]
            },
            "id": "27446085056204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gufalei: Para os amigos que ainda n\u00e3o viram. Um belo v\u00eddeo sobre o Parque Nacional de Yosemite http://bit.ly/hqUURD"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-01-18T19:22:01.000Z",
            "id": "27445625268207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amigos que ainda n\u00e3o viram. Um belo v\u00eddeo sobre o Parque Nacional de Yosemite http://bit.ly/hqUURD"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2011-01-18T19:11:28.000Z",
            "id": "27442968008859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atualmente a Serra da Capivara \u00e9 o parque nacional mais bem estruturado do Brasil. - http://is.gd/hLaY5j"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2011-01-18T18:51:24.000Z",
            "id": "27437921170624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Man of War Shoal: primeiro parque nacional marinho no para\u00edso caribenho de St. Maarten! http://bit.ly/stmaartenmmt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-18T18:30:05.000Z",
            "id": "27432555233939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um verdadeiro bal\u00e9 de gar\u00e7as, colhereiros, guar\u00e1s e ma\u00e7aricos colorem o cen\u00e1rio do Parque Nacional Cabo Orange, AP. http://ow.ly/3FUMJ"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-01-18T18:11:34.000Z",
            "id": "27427895790014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem vinculando pr\u00e1tica de rafting em cachoeira no interior de unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o teve autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o competente."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-18T18:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "27425010482151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @1001lugares: Len\u00e7ois Maranhenses http://abr.io/Juu Parque Nacional preserva uma paisagem de tirar o f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "180151686",
            "created_at": "2011-01-18T17:29:16.000Z",
            "id": "27417250419974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Ipiranga- SP, Farol da Barra- BA, Fernando de Noronha- PE, Florian\u00f3polis- SC,Parque Nacional- PR, Cristo Redentor- RJ. so far."
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-01-18T17:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 113,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "27416556954718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em #S\u00e3oPaulo http://bit.ly/heblnl @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-01-18T17:08:15.000Z",
            "id": "27411959519379458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses http://abr.io/Juu Parque Nacional preserva uma paisagem de tirar o f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2011-01-18T16:01:04.000Z",
            "id": "27395054603608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "St. Maarten ganha seu primeiro parque nacional marinho http://migre.me/3H4F6"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-01-18T15:20:49.000Z",
            "id": "27384926466744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Federal abre edital para manejo de 210 hectares da Floresta Nacional do Amana, no Par\u00e1. http://bit.ly/fa7J9r #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "191474221",
            "created_at": "2011-01-18T14:52:49.000Z",
            "id": "27377879599816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 mater o intruso do lado de fora da \u00e1rea protegida, por isso nossa equipe sempre prima pela qualidade nas instala\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "113698244",
            "created_at": "2011-01-18T13:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "27359882202058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teres\u00f3polis est\u00e1 intacto, com todas as suas belezas naturais esperando por visitas, agora que o tempo melhorou."
        },
        {
            "author_id": "104521624",
            "created_at": "2011-01-18T13:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "1001roteirinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "27355272989122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para descansar e apreciar a natureza http://bit.ly/gG2Hmi (Via @1001roteirinhos)"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2011-01-18T13:22:37.000Z",
            "id": "27355179007352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiz da Gazeta sobre o litoral paranaense, envolvendo Guaraque\u00e7aba, onde a SPVS tem \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA): http://bit.ly/dJc55c"
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2011-01-18T13:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "27354177088786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ngbrasil Entre no mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia http://abr.io/Jl8"
        },
        {
            "author_id": "211101532",
            "created_at": "2011-01-18T13:14:23.000Z",
            "id": "27353105578332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RURAL PECU\u00c1RIA: \u00c1rea protegida pelo seguro rural deve aumentar http://t.co/55oCcFT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-01-18T12:36:12.000Z",
            "id": "27343497598074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Entre no mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia http://abr.io/Jl8"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-18T12:19:06.000Z",
            "id": "27339194657415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-01-18T10:32:25.000Z",
            "id": "27312347328544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam de abandono em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://bit.ly/fbjdYs #Clicabrasilia"
        },
        {
            "author_id": "165692801",
            "created_at": "2011-01-18T09:20:03.000Z",
            "id": "27294133097857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, Rio de Janeiro  http://viajeroteca.com/fds/index.php?idf=347"
        },
        {
            "author_id": "26001793",
            "created_at": "2011-01-18T03:00:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "27198711838806017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso dormir, amanh\u00e3 vou levantar cedo pra ir l\u00e1 no Parque Nacional com meu pai *-*"
        },
        {
            "author_id": "47375351",
            "created_at": "2011-01-18T02:39:22.000Z",
            "id": "27193298753949697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite passada sonhei que queria abrir um parque nacional do Igua\u00e7u. Na Argentina. Acordei sem conseguir realizar a minha vontade."
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2011-01-18T01:04:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "27169505780178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para dois dias de curso na Floresta Nacional do A\u00e7ungui, tomara que n\u00e3o chova, #partiu"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2011-01-17T23:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fabianelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "27147155936382976",
            "in_reply_to_user_id": "8190082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianelima quem constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00f1 \u00e9 merecedor de credibilidade. http://bit.ly/hyfkaS #danosAmbientaisIrrevers\u00edveis"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-17T23:03:11.000Z",
            "id": "27138896177397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "183009958",
            "created_at": "2011-01-17T22:13:10.000Z",
            "id": "27126308915908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz e decepcionado. Fui ao Parque Nacional e n\u00e3o vi nenhum Quati."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-17T21:03:11.000Z",
            "id": "27108696056143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-17T19:30:26.000Z",
            "id": "27085354364305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "49339123",
            "created_at": "2011-01-17T17:24:20.000Z",
            "id": "27053619836620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desembargadora, vice-presidente do TJMA, \u00e9 investigada no STJ num inqu\u00e9rito que apura ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "49012302",
            "created_at": "2011-01-17T16:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PALLOMITTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "27037490191794176",
            "in_reply_to_user_id": "130569483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pallomitta n\u00e3o tem necessidade. Na casa da minha v\u00f3 por exemplo tem \u00e1gua normal, pq \u00e9 pr\u00f3xima ao parque nacional. qqr coisa foge pra la! rs"
        },
        {
            "author_id": "176116084",
            "created_at": "2011-01-17T16:12:19.000Z",
            "id": "27035495271763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Samoa http://fb.me/OIqX128j"
        },
        {
            "author_id": "176116084",
            "created_at": "2011-01-17T16:11:07.000Z",
            "id": "27035197362937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia http://fb.me/FgZxwUKL"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-17T15:48:54.000Z",
            "id": "27029604204023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2011-01-17T15:42:39.000Z",
            "id": "27028032178884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta o n\u00famero de visitas ao parque nacional da Serra da Capivara http://bit.ly/fWyNMp"
        },
        {
            "author_id": "99475420",
            "created_at": "2011-01-17T00:46:56.000Z",
            "id": "26802616029679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cesp: criada mais uma RPPN http://bit.ly/emiHn6"
        },
        {
            "author_id": "25680939",
            "created_at": "2011-01-16T23:22:28.000Z",
            "id": "26781358122606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA esclarece d\u00favidas sobre a Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba http://t.co/roiNtHn"
        },
        {
            "author_id": "168240725",
            "created_at": "2011-01-16T22:43:53.000Z",
            "id": "26771651777536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoj s\u00f3 dormiii, enquanto a mamis fez a trilha pra o salto do parque nacional da chapada dos veadeiros, rs \u00eae m\u00e3ae !"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-01-16T22:25:08.000Z",
            "id": "26766933734985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em S\u00e3o Paulo http://b"
        },
        {
            "author_id": "82869281",
            "created_at": "2011-01-16T22:04:01.000Z",
            "id": "26761617312055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT#Fotos da a\u00e7\u00e3o contra um aterro irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no St\u00aa L\u00facia. http://is.gd/KByFvc"
        },
        {
            "author_id": "65910659",
            "created_at": "2011-01-16T21:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "AndersonGois"
                    }
                ]
            },
            "id": "26759734136668161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andersongois: Fotos da a\u00e7\u00e3o contra um aterro irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no St\u00aa L\u00facia. http://is.gd/KByFvc"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2011-01-16T21:55:08.000Z",
            "id": "26759382461059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos da a\u00e7\u00e3o contra um aterro irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no St\u00aa L\u00facia. http://is.gd/KByFvc"
        },
        {
            "author_id": "58052251",
            "created_at": "2011-01-16T20:29:38.000Z",
            "id": "26737865039806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas brasileiros deixam Patag\u00f4nia Chilena ap\u00f3s acordo com grevistas: Sa\u00edda de turistas do Parque Nacional To... http://bit.ly/fyMsW8"
        },
        {
            "author_id": "226885757",
            "created_at": "2011-01-16T18:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "luciaverissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "26715145765920768",
            "in_reply_to_user_id": "22955758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciaverissimo N\u00e3o!\u00c1rea de Engenharia,mas as obras da petrobras,atravessam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a\u00ed temos que trabalhar juntos"
        },
        {
            "author_id": "18900989",
            "created_at": "2011-01-16T18:11:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "26702980778557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uns quatis no Parque Nacional do Igua\u00e7u e me apaixonei por eles. At\u00e9 comprei um de pel\u00facia HAHA o/"
        },
        {
            "author_id": "71379321",
            "created_at": "2011-01-16T17:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "26697182937620481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/gA0uo9"
        },
        {
            "author_id": "43595757",
            "created_at": "2011-01-16T17:39:43.000Z",
            "id": "26695106270593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enrolada no pesco\u00e7o, no parque nacional da argentina,  me gusta cobras"
        },
        {
            "author_id": "52272947",
            "created_at": "2011-01-16T16:42:05.000Z",
            "id": "26680600421212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- VOANDO COM GUG\u00c3O #007 - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA http://youtu.be/GK9MEyecXoI?a"
        },
        {
            "author_id": "238989877",
            "created_at": "2011-01-16T15:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 99,
                        "username": "aguasgandarela"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 118,
                        "username": "serragandarela"
                    }
                ]
            },
            "id": "26656280068231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 interessado em entender o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #gandarela? Siga @aguasgandarela ou @serragandarela"
        },
        {
            "author_id": "238989877",
            "created_at": "2011-01-16T14:59:57.000Z",
            "id": "26654895662694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ACESSE E ASSINE!. Abaixo Assinado \" Parque Nacional \u00c1guas da Serra Gandarela\"\nhttp://www.abaixoassinado.org/abaixoassinados/7030"
        },
        {
            "author_id": "88697836",
            "created_at": "2011-01-16T13:33:32.000Z",
            "id": "26633148523614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que o cajueiro de Pirangi agora \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental? E o inc\u00eandio que houve \u00e9 um SINISTRO? Papo BUFA!"
        },
        {
            "author_id": "46741125",
            "created_at": "2011-01-16T13:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "26627971703898113",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig S\u00f3 para lembrar: em 2009 quando houve o desastre em SC, a ass.legis. aprovou redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. http://bit.ly/fcywD3"
        },
        {
            "author_id": "63212089",
            "created_at": "2011-01-16T09:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DebbieSil"
                    }
                ]
            },
            "id": "26565522627760128",
            "in_reply_to_user_id": "101651608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebbieSil eu tb, vou encarar a vista chinesa no parque nacional da tijuca sao mais de 6km de subida"
        },
        {
            "author_id": "174511243",
            "created_at": "2011-01-16T00:56:11.000Z",
            "id": "26442558812983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome bonito da minah \u00e1rea de estudo \u00f3: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \"a definir\"  xp"
        },
        {
            "author_id": "59217461",
            "created_at": "2011-01-15T23:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelommaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "26422718064758784",
            "in_reply_to_user_id": "78047222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloMMaia Bonito n\u00e9, l\u00e1 \u00e9 um projetode parque nacional (:"
        },
        {
            "author_id": "16451926",
            "created_at": "2011-01-15T21:36:06.000Z",
            "id": "26392204553494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis n\u00e3o foi atingido e esta ajudando as for\u00e7as de auxilio : http://tinyurl.com/48nu24p"
        },
        {
            "author_id": "9779772",
            "created_at": "2011-01-15T21:19:23.000Z",
            "id": "26387998614491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo um v\u00eddeo da chegada a borda do Canyon de Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra Cambar\u00e1 do Sul - RS. Lugar fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2011-01-15T19:28:21.000Z",
            "id": "26360056899444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de meses de prepara\u00e7\u00e3o, 13 papagaios-de-peito-roxo foram reintroduzidos em um Parque Nacional Brasileiro! http://fb.me/IO59bTgJ"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-01-15T15:06:05.000Z",
            "id": "26294051653296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS ( Parque Nacional da Serra da Canastra/Minas Gerais-BRASIL ) http://nblo.gs/d2ivu"
        },
        {
            "author_id": "14521219",
            "created_at": "2011-01-15T15:04:42.000Z",
            "id": "26293706877313024",
            "in_reply_to_user_id": "9097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kazinhalacerda uma greve que est\u00e1 impedindo a saida das pessoas de um parque nacional que tem l\u00e1.. nada sai nem entra.."
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-01-15T15:02:10.000Z",
            "id": "26293067841544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS ( Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses/Maranh\u00e3o-BRASIL ) http://nblo.gs/d2i99"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-01-15T14:53:06.000Z",
            "id": "26290787155189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS ( Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es/Piau\u00ed-BRASIL ) http://nblo.gs/d2heg"
        },
        {
            "author_id": "42453999",
            "created_at": "2011-01-15T14:41:11.000Z",
            "id": "26287788349460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar retido no Parque Nacional Torres del Paine, sul do Chile, \u00e9 tudo de bom. Lindo lugar. #brasileirosretidos"
        },
        {
            "author_id": "131266373",
            "created_at": "2011-01-15T14:13:34.000Z",
            "id": "26280835816620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daki a pouco, indo para um para\u00edso, conhecido como bica da \"Baixa-grande\", em Boca da Mata/AL. Local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "48291978",
            "created_at": "2011-01-15T13:44:19.000Z",
            "id": "26273475362557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vara asegura que el Parque Nacional de Monfrag\u00c3\u00bce se ha convertido en la fortaleza de la marca Extremadura http://bit.ly/gPmXoh"
        },
        {
            "author_id": "16435840",
            "created_at": "2011-01-15T12:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50728035,
                        -33.94542485
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "26252489426739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hermoso lugar (@ Area Protegida de Cerro verde e islas) http://4sq.com/e8TCUt"
        },
        {
            "author_id": "114569163",
            "created_at": "2011-01-15T04:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "fgiesta"
                    }
                ]
            },
            "id": "26133170210480128",
            "in_reply_to_user_id": "73957664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgiesta \u00e9 noix. to te imaginando fazer isso. se naquele dia do parque nacional tu queria morrer por causa doa mosquitos, imagina nos corpos"
        },
        {
            "author_id": "137554114",
            "created_at": "2011-01-15T02:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GERMANOROMERO"
                    }
                ]
            },
            "id": "26107037330964481",
            "in_reply_to_user_id": "73112288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GERMANOROMERO Em Bras\u00edlia, Roriz pos uma cidade nas nascentes de um Rio que abastece um parque nacional. Aqui o Rio Jaguaribe apenas chora."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-15T01:01:59.000Z",
            "id": "26081627725631490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "153614989",
            "created_at": "2011-01-14T22:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "phreddiec"
                    }
                ]
            },
            "id": "26046954966351872",
            "in_reply_to_user_id": "93450358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, vou me mudar RT @phreddiec Valfenda: http://is.gd/GVA7Wd = Parque Nacional de Aparados da Serra - CE: http://is.gd/h2pvoa"
        },
        {
            "author_id": "235692862",
            "created_at": "2011-01-14T22:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "username": "Luccaoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "26044612778921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha na floresta, eu e @Luccaoo Floresta Nacional dos Palmares http://twitpic.com/3q1at5"
        },
        {
            "author_id": "18297339",
            "created_at": "2011-01-14T21:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "phreddiec"
                    }
                ]
            },
            "id": "26034970287935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @phreddiec: Valfenda: http://is.gd/GVA7Wd = Parque Nacional de Aparados da Serra - SC/RS:  http://is.gd/h2pvoa"
        },
        {
            "author_id": "93450358",
            "created_at": "2011-01-14T21:38:06.000Z",
            "id": "26030319228420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valfenda: http://is.gd/GVA7Wd = Parque Nacional de Aparados da Serra - CE:  http://is.gd/h2pvoa"
        },
        {
            "author_id": "93450358",
            "created_at": "2011-01-14T21:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "LipeML"
                    }
                ]
            },
            "id": "26029636454453248",
            "in_reply_to_user_id": "22046543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LipeML Parque Nacional de Aparados da Serra. \u00c9 acho que voc\u00ea t\u00e1 certo. Mas como apelo marketeiro serve dizer que \u00e9 Fortaleza :P"
        },
        {
            "author_id": "78707878",
            "created_at": "2011-01-14T21:14:58.000Z",
            "id": "26024499354804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oo a mulherzinha q morreu com a queda da arvore  la no parque nacional  morava aki no meu predio *___*"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-01-14T20:48:27.000Z",
            "id": "26017824979820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis est\u00e1 fechado, por\u00e9m nada sofreu. Leia mais: http://wp.me/p1cJZ4-5N"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-14T20:02:36.000Z",
            "id": "26006286059446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2011-01-14T18:58:20.000Z",
            "id": "25990115113312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica. bit.ly/i2lbFV. Essa prote\u00e7\u00e3o formar\u00e1 um novo \u201ccorredor... http://fb.me/A3Ir8whI"
        },
        {
            "author_id": "22419176",
            "created_at": "2011-01-14T18:20:22.000Z",
            "id": "25980556894281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento estou em Alto Para\u00edso/ GO. Expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e cercanias. J\u00e1 fui p/ S\u00e3o Jorge e Cavalcante."
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2011-01-14T18:06:18.000Z",
            "id": "25977019141464065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas orientadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG\nhttp://www.ufmg.br/online/arquivos/017883.shtml"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-14T18:03:20.000Z",
            "id": "25976271691321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "49970158",
            "created_at": "2011-01-14T15:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "edhorizonte"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "jlgoldfarb"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 130,
                        "username": "Poeta_ManoeldB"
                    }
                ]
            },
            "id": "25937363662282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica ~&gt; http://bit.ly/hYYbcl &lt;~ (via @edhorizonte @jlgoldfarb) &gt; pCult_ @Poeta_ManoeldB"
        },
        {
            "author_id": "88483635",
            "created_at": "2011-01-14T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "edhorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "25936123859566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica   http://bit.ly/hYYbcl  via @edhorizonte"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2011-01-14T15:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "edhorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "25936117438091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica   http://bit.ly/hYYbcl  via @edhorizonte"
        },
        {
            "author_id": "25130538",
            "created_at": "2011-01-14T13:47:19.000Z",
            "id": "25911844493328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pedras que se movem: Este \u00e9 um fen\u00f4meno acontece no Parque Nacional do Vale da Morte (Death Valley) do Estado... http://bit.ly/eLvmMR"
        },
        {
            "author_id": "56285729",
            "created_at": "2011-01-14T12:50:02.000Z",
            "id": "25897425394733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem noticias sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis... sabem se sobrou alguma coisa de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "56285729",
            "created_at": "2011-01-14T12:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "25896656729804802",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ voc\u00eas tem noticias sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis... sabem se sobrou alguma coisa de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:21.000Z",
            "id": "25888698901991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pinchas - mascote da \u00c1rea Protegida - apresenta as Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos\u2026 http://goo.gl/fb/MwSC8"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:20.000Z",
            "id": "25888696544796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pinchas - mascote da \u00c1rea Protegida - apresenta as Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos\u2026 http://goo.gl/fb/XbJdk"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:20.000Z",
            "id": "25888694284062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pinchas - mascote da \u00c1rea Protegida - apresenta as Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos\u2026 http://goo.gl/fb/YsnWK"
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2011-01-14T12:06:33.000Z",
            "id": "25886485601325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vez em quando desce uma cabe\u00e7a d\u00e1gua dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os onde nunca foi desmatado e mata turistas... Explica."
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2011-01-14T11:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "AmbienteEnergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "25871542126649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AmbienteEnergia: Meio ambiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em S\u00e3o Paulo http://bit.ly/heblnl"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-01-14T11:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "AmbienteEnergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "25870321953275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AmbienteEnergia: Meio ambiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em S\u00e3o Paulo http://bit.ly/heblnl"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-01-14T10:52:19.000Z",
            "id": "25867800950083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque Zoobot\u00e2nico de Marapendi, entre a Barra e o Recreio, poder\u00e1 se tornar patrim\u00f4nio natural do Rio"
        },
        {
            "author_id": "220025752",
            "created_at": "2011-01-14T04:41:57.000Z",
            "id": "25774596712038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional em USHUAIA, um dos lugares mais lindo da viagem http://twitpic.com/3ptqqb"
        },
        {
            "author_id": "80918071",
            "created_at": "2011-01-14T03:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JakelineMagna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "25754246674653184",
            "in_reply_to_user_id": "33371519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jakelinemagna Tem uma regi\u00e3o de morros no cidade do Rio chamada de \"Serra da Carioca\". \u00c9 onde fica o Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "174368336",
            "created_at": "2011-01-14T02:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "KellyValhinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "25741807715360768",
            "in_reply_to_user_id": "130906381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KellyValhinhos fooi no parque nacional e ficou tirando foto de um neguinho gordo la , kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-14T01:01:58.000Z",
            "id": "25719237532196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150054450",
            "created_at": "2011-01-13T23:29:48.000Z",
            "id": "25696040065703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade?   -mod3 \u2014 o Parque nacional e a itaipu (: http://4ms.me/g6WbtV"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-13T23:02:13.000Z",
            "id": "25689101671866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2011-01-13T22:57:20.000Z",
            "id": "25687871105011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barreirinhas - MA, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 f\u00e1cil encontrar estudantes em torno de um PC conectado \u00e0 internet - (UOL)"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-13T21:01:54.000Z",
            "id": "25658821464559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "45750266",
            "created_at": "2011-01-13T20:01:11.000Z",
            "id": "25643540692336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Preto recebe exposi\u00e7\u00e3o de Milton Guran com fotos P&B de habita\u00e7\u00f5es ind\u00edginas no Parque Nacional do Xingu!  http://bit.ly/e7oekR"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2011-01-13T19:31:41.000Z",
            "id": "25636116707147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos (SP) cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 - http://revistatae.com.br/noticiaInt.asp?id=1511"
        },
        {
            "author_id": "50134555",
            "created_at": "2011-01-13T19:28:37.000Z",
            "id": "25635346876211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos (SP) cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 - http://www.meiofiltrante.com.br"
        },
        {
            "author_id": "126335599",
            "created_at": "2011-01-13T18:50:55.000Z",
            "id": "25625859956146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa completou 72 anos nesta segunda feira.\nAcesse boas pr\u00e1ticas:\nhttp://www.meioambiente.ufrn.br/"
        },
        {
            "author_id": "92111407",
            "created_at": "2011-01-13T18:27:16.000Z",
            "id": "25619908532379649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ND: El Govern proteger\u00e1 la http://noticierodiario.com.ar/el-govern-protegera-la-cueva-de-vallgornera-declarandola-monumento-natural/"
        },
        {
            "author_id": "92111407",
            "created_at": "2011-01-13T18:27:16.000Z",
            "id": "25619907588657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ND: El Govern proteger\u00e1  http://noticierodiario.com.ar/el-govern-protegera-la-cueva-de-vallgornera-declarandola-monumento-natural-2/"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2011-01-13T18:14:22.000Z",
            "id": "25616661142835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am, dia 13 de fevereiro ir\u00e1 rolar PICO DA TIJUCA, no Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "45750266",
            "created_at": "2011-01-13T17:50:02.000Z",
            "id": "25610536280399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Preto recebe exposi\u00e7\u00e3o de Milton Guran com fotos P&B de habita\u00e7\u00f5es ind\u00edginas no Parque Nacional do Xingu! http://bit.ly/e7oekR"
        },
        {
            "author_id": "61764364",
            "created_at": "2011-01-13T17:41:36.000Z",
            "id": "25608416584011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha mais importante do pa\u00eds afetada por vazamentos de petr\u00f3leo http://miud.in/lT0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-13T17:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ecoturis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25598006405369857",
            "in_reply_to_user_id": "39901362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecoturis indica as dunas do Parque Nacional de Jericoacoara (CE), sem d\u00favida uma das praias mais belas do Brasil. http://migre.me/3CeiM"
        },
        {
            "author_id": "46130946",
            "created_at": "2011-01-13T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "limpa_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "25584242029236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @limpa_brasil: Projeto de artesanato sustent\u00e1vel beneficiar\u00e1 moradores de Reserva Extrativista http://bit.ly/gzZGH7"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-01-13T15:40:54.000Z",
            "id": "25578040448786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de Fotografia de Montanha do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nOrganiza\u00e7\u00e3o:Carris\nApoio:Hotel Castrum Villae http://fb.me/QyLvwavz"
        },
        {
            "author_id": "220820505",
            "created_at": "2011-01-13T15:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "25572330478505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) para reduzir o parque nacional da Serra da Canastra, que abriga a nascente do rio S\u00e3o Francisco. @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "115720002",
            "created_at": "2011-01-13T15:16:36.000Z",
            "id": "25571926294401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia em Estado de Alerta O_O #OMG"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-01-13T14:24:18.000Z",
            "id": "25558762550984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma interessante ac\u00e7\u00e3o levada a cabo no Parque Nacional dos Glaciares (Patag\u00f3nia, Argentina) para parar a eros\u00e3o... http://fb.me/Djh48Gm0"
        },
        {
            "author_id": "186206755",
            "created_at": "2011-01-13T14:11:42.000Z",
            "id": "25555593565573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria ser aberto para visita\u00e7\u00e3o. RT @noticiasbacanas: Guarulhos (SP) cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 http://migre.me/3C89Y"
        },
        {
            "author_id": "45458310",
            "created_at": "2011-01-13T14:02:43.000Z",
            "id": "25553329748713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 navegantes. Ontem foi ao Parque Nacional do Ubajara. Muito lindo. Claro que eu quase ca\u00ed l\u00e1 na trilha... O_O"
        },
        {
            "author_id": "78665552",
            "created_at": "2011-01-13T13:43:21.000Z",
            "id": "25548456781160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos (SP) cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 http://migre.me/3C89Y"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-13T13:28:04.000Z",
            "id": "25544612613464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "138842172",
            "created_at": "2011-01-13T13:06:12.000Z",
            "id": "25539108092780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida: Com o apoio do Ex\u00e9rcito, o ICMBio (Instituto Chico Mend... http://bit.ly/fZP7Go"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-01-13T12:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "parque7cidades"
                    }
                ]
            },
            "id": "25536411771867138",
            "in_reply_to_user_id": "207165237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parque7cidades Coloque um link com fotos do Parque Nacional nesse perfil."
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-01-13T12:46:41.000Z",
            "id": "25534197103857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Universidade do pr\u00f3ximo s\u00e1bado vai ao Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima: RIO - O programa Globo Univers... http://glo.bo/gL5YlS"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-01-13T12:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "25534194511777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Universidade do pr\u00f3ximo s\u00e1bado vai ao Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima http://glo.bo/h6kuER @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-13T12:46:41.000Z",
            "id": "25534194423701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Universidade do pr\u00f3ximo s\u00e1bado vai ao Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima: RIO - O programa Globo Univers... http://glo.bo/gL5YlS"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-01-13T12:10:02.000Z",
            "id": "25524973326045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro, MG, artigo de James Pizarro http://ecodebate.com.br/8YD"
        },
        {
            "author_id": "31012280",
            "created_at": "2011-01-13T05:51:34.000Z",
            "id": "25429726843637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui l\u00e1 ano passado e \u00e9 muuuuito bom,tudo l\u00e1 \u00e9 muito lindo,fui no Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os,muito lindo,tudo l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-01-13T03:51:55.000Z",
            "id": "25399617025736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual ser\u00e1 o futuro de Abrolhos?: Thiago Camara  Vazamento de petr\u00f3leo afetaria diretamente o Parque Nacional de ... http://bit.ly/fMi75m"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2011-01-13T03:40:54.000Z",
            "id": "25396844808904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal EcoDebate: \u00cdndice da edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 1.257, de 13/01/2011: Floresta Nacional de Passa Quatro, MG, artigo de Jam... http://bit.ly/hhkyp3"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-13T02:01:42.000Z",
            "id": "25371879611047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "54986626",
            "created_at": "2011-01-13T00:29:07.000Z",
            "id": "25348579736424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Pregui\u00e7as e seus povoados. Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-13T00:02:08.000Z",
            "id": "25341793226727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T22:01:29.000Z",
            "id": "25311426834857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "20936610",
            "created_at": "2011-01-12T21:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "silviamarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "25300732919943168",
            "in_reply_to_user_id": "18024647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silviamarques cont. em Parque Nacional e APA da Mata Atl\u00e2ntica #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "20936610",
            "created_at": "2011-01-12T21:14:29.000Z",
            "id": "25299602408214528",
            "in_reply_to_user_id": "21794719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kelly_elizeu cont. morar dentro de um Parque Nacional \u00e9 #revolta mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2011-01-12T20:31:47.000Z",
            "id": "25288855020118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 o foco no Cinecip\u00f3. http://bit.ly/hCObk7. O evento acontece no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em... http://fb.me/Ti3NI9jw"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T20:02:35.000Z",
            "id": "25281507299950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-12T19:44:54.000Z",
            "id": "25277057831280641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida - 'Uma Escola de Ambiente, Natureza e Mundo Rural' http://goo.gl/fb/cFYPA"
        },
        {
            "author_id": "43996122",
            "created_at": "2011-01-12T19:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "ecerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "25269721091801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivos de arroz abusam das \u00e1guas do Parque Nacional do Araguaia - http://tinyurl.com/25f8mpz (via @ecerrado)"
        },
        {
            "author_id": "24406253",
            "created_at": "2011-01-12T18:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "25251743717662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam nesse v\u00eddeo ontem no JN - Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional http://t.co/pE9iqMv via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T18:02:36.000Z",
            "id": "25251311603679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "20936610",
            "created_at": "2011-01-12T17:36:01.000Z",
            "id": "25244620870918144",
            "in_reply_to_user_id": "21794719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kelly_elizeu Pior q \u00f1 \u00e9 gente pobre sem casa. \u00c9 rico abrindo c\u00e1rie na Mata Atl\u00e2ntica construindo mans\u00e3o em Parque Nacional e APA."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-01-12T17:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "twittecologico"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25243252546338817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @twittecologico: Apoio:  Ampliado em 300 mil hectares o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es http://t.co/FKPSpfZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59889949",
            "created_at": "2011-01-12T17:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "astridfontenell"
                    }
                ]
            },
            "id": "25237527161999361",
            "in_reply_to_user_id": "18633022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@astridfontenell Voce sabia que tem uma grande empresa que tem constru\u00e7\u00f5es em area protegida no JB. Isto podia mudar, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "70478616",
            "created_at": "2011-01-12T17:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoJaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "25235836681330688",
            "in_reply_to_user_id": "22885574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leojaime Em Arraial do Cabo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com tapumes de constru\u00e7\u00e3o, tudo realmente tem seu pre\u00e7o? #d\u00favida"
        },
        {
            "author_id": "78121501",
            "created_at": "2011-01-12T16:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Apple_Design"
                    }
                ]
            },
            "id": "25233361752563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Apple_Design    Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 cercado de amea\u00e7as http://bit.ly/fjbG8W #Brasil #MataAtlatica #Preservar"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-01-12T16:48:55.000Z",
            "id": "25232766853451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 cercado de amea\u00e7as http://bit.ly/fjbG8W #Brasil #MataAtlatica #Preservar"
        },
        {
            "author_id": "159232257",
            "created_at": "2011-01-12T16:45:59.000Z",
            "id": "25232032300793857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Phoenix - Sua empresa ou consult\u00f3rio podem contar com atendimento m\u00e9dico emergencial Seguran\u00e7a no momento em que mais precisa"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-12T16:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Migoranca"
                    }
                ]
            },
            "id": "25230334345879553",
            "in_reply_to_user_id": "35068918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@migoranca H\u00e1 sim, o Parque Nacional (linha 401). O valor \u00e9 R$ 2,40 - Veja os hor\u00e1rios www.clickfoz.com/7908"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T16:06:43.000Z",
            "id": "25222149950152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2011-01-12T15:53:24.000Z",
            "id": "25218798520897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 72 anos de cria\u00e7\u00e3o na segunda-feira (10).  http://bit.ly/h7NrhQ"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-01-12T15:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25215038058930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio:  Ampliado em 300 mil hectares o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es http://t.co/FKPSpfZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "226885757",
            "created_at": "2011-01-12T15:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Neymar_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "25214593802440704",
            "in_reply_to_user_id": "187991114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Neymar_oficial Est\u00e1 na granja, de um pulinho no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os..."
        },
        {
            "author_id": "82109588",
            "created_at": "2011-01-12T15:27:13.000Z",
            "id": "25212207058911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d'\u00e1gua interdita pontos no Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2011-01-12T14:58:17.000Z",
            "id": "25204927030624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d\u2019\u00e1gua interdita pontos no Parque Nacional do Itatiaia http://bit.ly/eAK9TI"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2011-01-12T14:55:04.000Z",
            "id": "25204116644954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa se torna monumento natural do interior de SP\nPick-upau participou do processo de aprova\u00e7\u00e3o do monumento"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-01-12T14:51:16.000Z",
            "id": "25203161186701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d'\u00e1gua interdita pontos do Parque Nacional do Itatiaia. Veja: http://riosulnet.globo.com/web/conteudo/1_274256.asp"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-12T14:35:37.000Z",
            "id": "25199224031281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "90465347",
            "created_at": "2011-01-12T14:13:53.000Z",
            "id": "25193752922431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer transformar Parque Nacional no Maranh\u00e3o em reserva extrativista. Vote http://bit.ly/eoEO3S"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2011-01-12T13:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "25190128313958400",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MTurismo Nossa dica \u00e9 curtir as dunas do Parque Nacional de Jericoacoara (CE), sem d\u00favida uma das praias mais belas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "236150872",
            "created_at": "2011-01-12T13:03:35.000Z",
            "id": "25176063080407040",
            "in_reply_to_user_id": "58854231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EwertonHygino J\u00e1 notou que todo monumento natural que aponta pra cima tem algo sagrado no nome, tipo Dedo de Deus, Unbigo de deus."
        },
        {
            "author_id": "15930464",
            "created_at": "2011-01-12T11:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25154653456965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gMSQCB6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "49307186",
            "created_at": "2011-01-12T11:00:33.000Z",
            "id": "25145098954080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/h2H0W1 #G1"
        },
        {
            "author_id": "188222329",
            "created_at": "2011-01-12T08:01:25.000Z",
            "id": "25100020369850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visiting Corcovado National Park (Parque Nacional Corcovado): Corcovado National Park (Spanish: Parque Nacional ... http://bit.ly/i6qT9E"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2011-01-12T06:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "LucienneGuberma"
                    }
                ]
            },
            "id": "25082043276730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @lucienneguberma: N\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel turistas na Sub-sede nem Parque Nacional #teresopolis sob risco de tromba d\u00e1gua at\u00e9 normalizar!"
        },
        {
            "author_id": "124584687",
            "created_at": "2011-01-12T06:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "25080525047734273",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ N\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel turistas na Sub-sede nem Parque Nacional #teresopolis sob risco de tromba d\u00e1gua at\u00e9 normalizar!"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-01-12T05:30:01.000Z",
            "id": "25061917143859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 cercado de amea\u00e7as http://bit.ly/fjbG8W #Brasil #MataAtlatica #Preservar"
        },
        {
            "author_id": "116084332",
            "created_at": "2011-01-12T02:19:17.000Z",
            "id": "25013919709921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u\nA fauna e a flora do local, est\u00e3o amea\u00e7adas"
        },
        {
            "author_id": "172552969",
            "created_at": "2011-01-12T02:04:56.000Z",
            "id": "25010306245722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Jornal Floripa: http://bit.ly/i7LM2M"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T01:47:03.000Z",
            "id": "25005805308743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T01:15:04.000Z",
            "id": "24997755592122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-12T01:02:23.000Z",
            "id": "24994563630309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2011-01-12T01:00:51.000Z",
            "id": "24994180971364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Maranh\u00e3o virar Resex, para benef\u00edcio de \"popula\u00e7\u00e3o tradicional\" _s\u00f3 que n\u00e3o existe popula\u00e7\u00e3o tradicional no lugar !!!"
        },
        {
            "author_id": "219616333",
            "created_at": "2011-01-12T00:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "TimesNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "24992407200206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TimesNoticias: Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local,... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "62883706",
            "created_at": "2011-01-12T00:51:08.000Z",
            "id": "24991732819042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta pela manh\u00e3, vou pra um passeio tur\u00edstico na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas, vai ser massa!"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2011-01-12T00:35:23.000Z",
            "id": "24987772578168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E a rep\u00f3rter Neide Duarte mostra o trabalho de especialistas que unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/h2H0W1"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:15.000Z",
            "id": "24985470563782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se situam ... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "24985470345682945",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/fTkTGX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "24985468990922755",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/f4MVkc @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "24985468697313280",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/f4MVkc @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:14.000Z",
            "id": "24985468621824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se situam ... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "24985466948296704",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/f4MVkc @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:13.000Z",
            "id": "24985465119571970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se sit... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:13.000Z",
            "id": "24985464398159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se situam ... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:13.000Z",
            "id": "24985464297488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se situam ... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:13.000Z",
            "id": "24985463504769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se si... http://migre.me/3A2OZ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:06.000Z",
            "id": "24985435973357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se sit... http://glo.bo/fTkTGX"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-01-12T00:26:06.000Z",
            "id": "24985435000283137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/fprR80"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-01-12T00:23:42.000Z",
            "id": "24984830622044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/dLTfIT"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-01-12T00:23:42.000Z",
            "id": "24984830546550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde... http://glo.bo/fTkTGX #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "223003451",
            "created_at": "2011-01-12T00:23:42.000Z",
            "id": "24984830387159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/fprR80 #digauai.com"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-01-12T00:23:41.000Z",
            "id": "24984827639889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se situam ... http://glo.bo/hcMbtr"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-01-12T00:16:39.000Z",
            "id": "24983055483535361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/fprR80 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-01-12T00:16:38.000Z",
            "id": "24983051192770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas unem for\u00e7as para proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u: A fauna e a flora do local, onde se situam ... http://glo.bo/fprR80"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-01-12T00:12:49.000Z",
            "id": "24982093519912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 cercado de amea\u00e7as  http://bit.ly/fjbG8W #Parana #Brasil #MataAtlantica #Eco #Preservar"
        },
        {
            "author_id": "188937623",
            "created_at": "2011-01-11T23:06:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "24965379818258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo uma reportagem no JN do parque nacional do igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "52801279",
            "created_at": "2011-01-11T23:03:45.000Z",
            "id": "24964712315756546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GloboNatureza Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "56808111",
            "created_at": "2011-01-11T23:03:41.000Z",
            "id": "24964693466554371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A meu Parque Nacional do Igua\u00e7u querido!!! Saudade sem fim #passandonoJN"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-11T23:03:14.000Z",
            "id": "24964581134704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "33053328",
            "created_at": "2011-01-11T23:01:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "24964265400082433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves, me aguardem pq eu ainda vou visitar voc\u00eas!!"
        },
        {
            "author_id": "93062663",
            "created_at": "2011-01-11T23:01:56.000Z",
            "id": "24964255409242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u no JN..."
        },
        {
            "author_id": "233480412",
            "created_at": "2011-01-11T23:01:45.000Z",
            "id": "24964209167040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha! Sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no JN agora"
        },
        {
            "author_id": "233480412",
            "created_at": "2011-01-11T22:57:26.000Z",
            "id": "24963123031056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/3p72o9 - isso \u00e9 numa loja de artesanato gigante q tem na BR q d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Muitoo lindo!!"
        },
        {
            "author_id": "185220037",
            "created_at": "2011-01-11T22:46:06.000Z",
            "id": "24960270694621186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Jericoacoara: Pergunta: Essas constru\u00e7\u00f5es n\u00e3o poderiam estar aqui? Resposta: N\u00e3o, mas aqui o q vence \u00e9 o dinheiro!"
        },
        {
            "author_id": "176537334",
            "created_at": "2011-01-11T22:39:04.000Z",
            "id": "24958499603615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja, no Blog do Meio Ambiente, que Parque Nacional do Igua\u00e7u, das belas cataratas, completou 72 anos: http://tinyurl.com/6btw5rz"
        },
        {
            "author_id": "213653349",
            "created_at": "2011-01-11T21:59:47.000Z",
            "id": "24948612505014273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS PRESERVAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-11T21:02:41.000Z",
            "id": "24934242521714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "70411503",
            "created_at": "2011-01-11T20:20:21.000Z",
            "id": "24923591040573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Meio Ambiente cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Tanque Grande http://t.co/Qbxqp1G"
        },
        {
            "author_id": "194595962",
            "created_at": "2011-01-11T20:18:24.000Z",
            "id": "24923099493310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#em2011 eu quero conhecer um Parque Nacional ou outra coisa do g\u00eanero! = ]"
        },
        {
            "author_id": "24211717",
            "created_at": "2011-01-11T20:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "24918632140115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa: Di\u00e1rio de funcion\u00e1rio p\u00fablico. Um perfil do chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/hXla0F"
        },
        {
            "author_id": "66472007",
            "created_at": "2011-01-11T20:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "24918629598371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa: Di\u00e1rio de funcion\u00e1rio p\u00fablico. Um perfil do chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/hXla0F"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2011-01-11T19:50:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "24916076949147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 72 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta 2\u00aa, dia 10 e anunciou investimentos. Cataratas, divulgue esse para\u00edso!!!"
        },
        {
            "author_id": "150508216",
            "created_at": "2011-01-11T19:28:09.000Z",
            "id": "24910453310234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u continua lindo..."
        },
        {
            "author_id": "81606245",
            "created_at": "2011-01-11T18:43:46.000Z",
            "id": "24899282431643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei agora do parque nacional de bras\u00edlia. muito foda l\u00e1 *o*"
        },
        {
            "author_id": "86683586",
            "created_at": "2011-01-11T18:33:32.000Z",
            "id": "24896709792374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new species of Cycloramphus (Anura: Cycloramphidae) from the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Southeastern Brazil\nhttp://bit.ly/hmPjIh"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-11T17:50:42.000Z",
            "id": "24885927708983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estreia a\u00e7\u00f5es da Rede Globo http://t.co/pWKO7Gq"
        },
        {
            "author_id": "49989559",
            "created_at": "2011-01-11T17:39:35.000Z",
            "id": "24883132972933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio | Grande p\u00fablico se faz presente durante a festa de 72 do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://migre.me/3zAfu #aquiagoranet"
        },
        {
            "author_id": "195539656",
            "created_at": "2011-01-11T16:45:17.000Z",
            "id": "24869466022092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 em Guarulhos http://istoeguarulhos.wordpress.com/variedades/"
        },
        {
            "author_id": "69809224",
            "created_at": "2011-01-11T14:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "WYellowstoneMT"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "24836239244926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voce sabia\" que o @WYellowstoneMT foi o primeiro Parque Nacional do mundo???"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-01-11T14:11:31.000Z",
            "id": "24830768077340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Jornal Nacional http://radioculturafoz.com.br/new/2584"
        },
        {
            "author_id": "23165737",
            "created_at": "2011-01-11T14:05:25.000Z",
            "id": "24829234996314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oobservador: Minist\u00e9rio P\u00fablico apura retirada de caminh\u00f5es com madeira de \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia http://bit.ly/i8H32j"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2011-01-11T14:03:12.000Z",
            "id": "24828676885450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Passeio ao monumento natural mais visitado de Caragu\u00e1 agora \u00e9 monitorado http://www.caraguatatuba.sp.gov.br/noticias/?id=4834"
        },
        {
            "author_id": "127535191",
            "created_at": "2011-01-11T13:26:00.000Z",
            "id": "24819317036032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 72 anos http://tinyurl.com/4wfu6av"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-01-11T13:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "sopabrasiguaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "24817897830350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sopabrasiguaia: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 72 anos: http://bit.ly/hLwye9"
        },
        {
            "author_id": "73438154",
            "created_at": "2011-01-11T13:10:51.000Z",
            "id": "24815502505283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E apartir do dia 1 de vereiro o ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u l/ brasileiro para moradores do entorno do PNI passa a ser de R$ 7,50"
        },
        {
            "author_id": "73438154",
            "created_at": "2011-01-11T13:07:40.000Z",
            "id": "24814702164967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 avisando galera, o Valor do Parque Nacional l/ argentino subiu, agora t\u00e1 70 pesos pra moradores do MERCOSUL .. ;)"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-01-11T13:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "username": "lucasuebel"
                    }
                ]
            },
            "id": "24812872081088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Dia http://bit.ly/hUoNe5 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses by @lucasuebel  #fotododia  #ver\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14447011",
            "created_at": "2011-01-11T12:10:04.000Z",
            "id": "24800207464042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 72 anos: http://bit.ly/hLwye9"
        },
        {
            "author_id": "67374132",
            "created_at": "2011-01-11T11:50:05.000Z",
            "id": "24795178304802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativo tur\u00edstico de Paulo Afonso: Raso da Catarina reserva biol\u00f3gica e ind\u00edgena   http://tinyurl.com/6hpwddm"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-01-11T11:49:22.000Z",
            "id": "24794995256991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas marcas e an\u00fancio de investimentos no aniversario de 72 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u www.grampocomunicacao.com.br"
        },
        {
            "author_id": "165195343",
            "created_at": "2011-01-11T11:19:07.000Z",
            "id": "24787385850007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Itaimbezinho \u00e9 um c\u00e2nion situado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, no RS. \u00c9 considerado um dos maiores do BR. O local \u00e9 dos princi"
        },
        {
            "author_id": "52903890",
            "created_at": "2011-01-11T11:15:10.000Z",
            "id": "24786390122233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio. http://goo.gl/rQY87 Visitando Foz do Igua\u00e7u, n\u00e3o deixem de conhecer a Musical Grellmann"
        },
        {
            "author_id": "70411503",
            "created_at": "2011-01-11T11:14:49.000Z",
            "id": "24786301651779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Meio Ambiente cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Tanque Grande: http://t.co/Qbxqp1G"
        },
        {
            "author_id": "158554110",
            "created_at": "2011-01-11T10:53:18.000Z",
            "id": "24780888801812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio Parque Nacional do Iguacu 10/01/11"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-01-11T10:07:24.000Z",
            "id": "24769337814421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos e anuncia investimentos http://radioculturafoz.com.br/new/2578"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-01-11T02:23:54.000Z",
            "id": "24652692848648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeir... http://bit.ly/g8TexN"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2011-01-11T02:17:52.000Z",
            "id": "24651173692702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/G7MA45A"
        },
        {
            "author_id": "225971086",
            "created_at": "2011-01-11T01:25:41.000Z",
            "id": "24638041968607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANTES QUE A NATUREZA MORRA: FLORESTA NACIONAL DE PASSA QUATRO, MG http://t.co/IaA5u4r"
        },
        {
            "author_id": "57256311",
            "created_at": "2011-01-11T00:36:23.000Z",
            "id": "24625633720012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda..."
        },
        {
            "author_id": "78730349",
            "created_at": "2011-01-11T00:17:02.000Z",
            "id": "24620763441008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Encontro acontecer\u00e1 em Brasilia, na Casa  Arvorecer, no Lago Oeste, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-11T00:01:59.000Z",
            "id": "24616979281215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-01-10T23:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "24607843042725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa: Di\u00e1rio de funcion\u00e1rio p\u00fablico. Um perfil do chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/hXla0F"
        },
        {
            "author_id": "66734558",
            "created_at": "2011-01-10T23:07:44.000Z",
            "id": "24603323969576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ja fui no Parque Nacional do Igua\u00e7u .-."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-01-10T23:07:21.000Z",
            "id": "24603228389777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa: Di\u00e1rio de funcion\u00e1rio p\u00fablico. Um perfil do chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/hXla0F"
        },
        {
            "author_id": "163962136",
            "created_at": "2011-01-10T23:06:23.000Z",
            "id": "24602985782841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que saudade do Parque Nacional do Igua\u00e7u,Cataratas,passeio do Macuco Safari,da companhia...\u00e9...bela reportagem do JN!"
        },
        {
            "author_id": "58560912",
            "created_at": "2011-01-10T23:06:13.000Z",
            "id": "24602942023663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto boa a reportagem sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no #JN #coisanossadoparan\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "15347811",
            "created_at": "2011-01-10T23:06:00.000Z",
            "id": "24602888416272385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem viver\u00e1 o Congresso FIEP de perto, aproveite para conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas do Igua\u00e7u #euvivoocongressofiep"
        },
        {
            "author_id": "15347811",
            "created_at": "2011-01-10T23:04:38.000Z",
            "id": "24602546995732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem viu a mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u que acabou de passar no JN da Rede Globo? =D Que bela reportagem!"
        },
        {
            "author_id": "226770243",
            "created_at": "2011-01-10T23:01:45.000Z",
            "id": "24601821519548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No jornal nacional est\u00e1 passando uma reportagem sobre o parque nacional do Igua\u00e7u muito legal!"
        },
        {
            "author_id": "162545944",
            "created_at": "2011-01-10T23:01:31.000Z",
            "id": "24601761708769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se no Parque Nacional no Rio Igua\u00e7u esta com problemas de contamina\u00e7ao por agrot\u00f3xicos. Imagina nas regi\u00f5es com menos fiscaliza\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "138164124",
            "created_at": "2011-01-10T23:00:43.000Z",
            "id": "24601559983722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 Eu querendo ver a reportagem sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u...coisa linda!E o carro do p\u00e3o passando em sua rua n\u00e3o me deixa ouvir..."
        },
        {
            "author_id": "57834204",
            "created_at": "2011-01-10T23:00:22.000Z",
            "id": "24601470263369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo no Jornal Nacional o Parque Nacional do Igua\u00e7u... que saudade!!! Lindo demais l\u00e1!!! Muito calor... pior que Prudente eu acho..."
        },
        {
            "author_id": "65087721",
            "created_at": "2011-01-10T22:59:29.000Z",
            "id": "24601250939019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta passando as Cataratas do Igua\u00e7u,no parque nacional do Igua\u00e7u ashuuash ja fui 3x eh mto perfeito"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-01-10T22:15:08.000Z",
            "id": "24590089413726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou hoje 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://bit.ly/hYWZ1N"
        },
        {
            "author_id": "38661806",
            "created_at": "2011-01-10T22:05:50.000Z",
            "id": "24587745980583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista maravilhosa pro Parque Nacional de Itataia.cerveja local Mistura Classica Strong"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-10T22:02:10.000Z",
            "id": "24586826253602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "57145426",
            "created_at": "2011-01-10T21:15:13.000Z",
            "id": "24575008604946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 para pesquisa e preserva\u00e7\u00e3o http://migre.me/3ytTh"
        },
        {
            "author_id": "26659263",
            "created_at": "2011-01-10T20:57:59.000Z",
            "id": "24570671317131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tales de S\u00e1 Cavalcante reivindica (? ? ) mais da metade de uma Reserva Extrativista criada em 2009 na comunidade da Prainha do Canto Verde."
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-01-10T20:27:51.000Z",
            "id": "24563088107765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico apura retirada de caminh\u00f5es com madeira de \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia: PORTO VELHO - O Minist... http://glo.bo/fmAAiC"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-10T20:27:50.000Z",
            "id": "24563086971113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico apura retirada de caminh\u00f5es com madeira de \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia: PORTO VELHO - O Minist... http://glo.bo/fmAAiC"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-01-10T20:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "24563083326263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico apura retirada de caminh\u00f5es com madeira de \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia http://glo.bo/hzWFmB @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-01-10T20:27:49.000Z",
            "id": "24563082277683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico apura retirada de caminh\u00f5es com madeira de \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia: PORTO VELHO - O Minist... http://glo.bo/fmAAiC"
        },
        {
            "author_id": "126301803",
            "created_at": "2011-01-10T19:31:00.000Z",
            "id": "24548781341020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "72 anos: Parque Nacional do Igua\u00e7u em festa http://migre.me/3ynNN"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-01-10T19:18:46.000Z",
            "id": "24545705452371968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem hist\u00f3rica: Dois meninos ca\u00e7am borboletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em 1951, quando a pr\u00e1tica ainda era  http://twitpic.com/3ov8ub"
        },
        {
            "author_id": "58058782",
            "created_at": "2011-01-10T19:02:36.000Z",
            "id": "24541637036216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 destaque na estr\u00e9ia do Globo Natureza do Jornal Nacional. http://ow.ly/3B5wL"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-01-10T18:22:16.000Z",
            "id": "24531487189639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://migre.me/3yizH"
        },
        {
            "author_id": "40973313",
            "created_at": "2011-01-10T18:16:05.000Z",
            "id": "24529929584517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-01-10T18:14:52.000Z",
            "id": "24529622238502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2011-01-10T18:09:38.000Z",
            "id": "24528306770550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "42688021",
            "created_at": "2011-01-10T18:05:11.000Z",
            "id": "24527187809931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "101599318",
            "created_at": "2011-01-10T16:59:21.000Z",
            "id": "24510620514648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda n\u00e3o conhe\u00e7o, quem sabem em 2011 Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/f3TGQy #G1"
        },
        {
            "author_id": "65021774",
            "created_at": "2011-01-10T16:49:47.000Z",
            "id": "24508212673773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira passarela sobre as Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ela foi constru\u00edda de 1960 a 1970.  http://twitpic.com/3ou33r"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-01-10T16:38:16.000Z",
            "id": "24505314162245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 72 anos aberto \u00e0 toda comunidade lindeira http://bit.ly/hYWZ1N"
        },
        {
            "author_id": "233808425",
            "created_at": "2011-01-10T16:36:31.000Z",
            "id": "24504873089241090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional fazendo anivers\u00e1rio, nossa ;s http://glo.bo/f3TGQy #G1"
        },
        {
            "author_id": "66758318",
            "created_at": "2011-01-10T16:29:34.000Z",
            "id": "24503122344804354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho atuante \u00e9 crucial p/ Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Elei\u00e7ao  Cons APA Chapada d Araripe repres  Cear\u00e1 (25/1 Crato) e PI (27/1 Marcol\u00e2ndia)"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2011-01-10T16:27:03.000Z",
            "id": "24502489483051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto\u2026 http://goo.gl/fb/h0UAt"
        },
        {
            "author_id": "188952869",
            "created_at": "2011-01-10T15:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lilyferraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "24491621886197760",
            "in_reply_to_user_id": "172000076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilyferraz Lily s\u00f3 existe a op\u00e7\u00e3o d camping pq \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul, que inclui o Parque Marinho do Aventureiro"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2011-01-10T15:15:24.000Z",
            "id": "24484458400845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/f3TGQy #G1"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-01-10T15:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "24482885243248640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o  http://clickfoz.com/7864"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-01-10T15:00:06.000Z",
            "id": "24480608981880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 destaque na estr\u00e9ia do Globo Natureza do Jornal Nacional. http://ow.ly/3B5wL"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2011-01-10T14:54:22.000Z",
            "id": "24479167114383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens aos 72 anos do Parque Nacional do Iguacu."
        },
        {
            "author_id": "89215793",
            "created_at": "2011-01-10T14:53:05.000Z",
            "id": "24478840961110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos hoje!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-01-10T14:45:50.000Z",
            "id": "24477019928530945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP apura retirada de caminh\u00f5es carregados de madeira de \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nica http://glo.bo/gVntaF"
        },
        {
            "author_id": "74226515",
            "created_at": "2011-01-10T14:45:09.000Z",
            "id": "24476844577267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 72 anos"
        },
        {
            "author_id": "98925438",
            "created_at": "2011-01-10T14:27:55.000Z",
            "id": "24472509793443841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://t.co/POk4UVU"
        },
        {
            "author_id": "51120231",
            "created_at": "2011-01-10T14:26:28.000Z",
            "id": "24472145300029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es (PI) \u00e9 ampliada, de 523 mil hectares para 823 mil hectares! Aumentando a preserva\u00e7\u00e3o! :)"
        },
        {
            "author_id": "137051813",
            "created_at": "2011-01-10T14:05:38.000Z",
            "id": "24466901413404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio Parque Nacional do Igua\u00e7u :)"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-10T13:51:21.000Z",
            "id": "24463306026651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/j0tesZ8"
        },
        {
            "author_id": "67687813",
            "created_at": "2011-01-10T13:49:16.000Z",
            "id": "24462782145495041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer a mat\u00e9ria dos 72 anos do parque nacional e esqueci de comer o bolo ;~ #correria"
        },
        {
            "author_id": "58328427",
            "created_at": "2011-01-10T13:49:12.000Z",
            "id": "24462765271814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "72 ANOS PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, AE CATARATAS :)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-01-10T13:48:09.000Z",
            "id": "24462500779003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda. http://ow.ly/3B5k7 Vamos compartilhar fotos hist\u00f3ricas e curiosidades! #PNI72anos"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2011-01-10T13:07:49.000Z",
            "id": "24452349330202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba:  72 anos do PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/G7MA45A"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-01-10T13:02:57.000Z",
            "id": "24451127923703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://migre.me/3xW4A"
        },
        {
            "author_id": "208790700",
            "created_at": "2011-01-10T13:02:41.000Z",
            "id": "24451061464956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 72 anos http://is.gd/ku1Cr"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2011-01-10T12:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "psychozzy"
                    }
                ]
            },
            "id": "24449103249276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHAHAHA RT: @psychozzy: que tri que pro globo not\u00edcia o parque nacional do igua\u00e7\u00fa fica em curitiba. Claro, \u00e9 tudo paran\u00e1, n\u00e3o \u00e9 mess?"
        },
        {
            "author_id": "90701493",
            "created_at": "2011-01-10T12:50:19.000Z",
            "id": "24447947554951169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/igwaIf"
        },
        {
            "author_id": "66333373",
            "created_at": "2011-01-10T12:50:18.000Z",
            "id": "24447942400147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/igwaIf"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-10T12:46:11.000Z",
            "id": "24446907526946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "34827888",
            "created_at": "2011-01-10T12:29:39.000Z",
            "id": "24442744717967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa do meio ambiente: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de raara beleza. http://glo.bo/f3TGQy #G1"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-10T12:29:16.000Z",
            "id": "24442648160903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://ow.ly/1aNPhG"
        },
        {
            "author_id": "70739091",
            "created_at": "2011-01-10T12:17:34.000Z",
            "id": "24439703985979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-01-10T12:17:34.000Z",
            "id": "24439703814017026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal... http://glo.bo/hVVi0x #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-01-10T12:17:34.000Z",
            "id": "24439703725936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hVVi0x"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-01-10T12:10:46.000Z",
            "id": "24437995859877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aves marinhas poder\u00e3o ganhar \u00e1rea protegida em Portugal: A zona das Berlengas, em Portugal, poder\u00e1 acolher uma \u00e1... http://bit.ly/hTvERw"
        },
        {
            "author_id": "52536819",
            "created_at": "2011-01-10T12:04:24.000Z",
            "id": "24436390984945665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://bit.ly/hvq3ek"
        },
        {
            "author_id": "53836116",
            "created_at": "2011-01-10T12:04:24.000Z",
            "id": "24436390250942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://bit.ly/gdt9vH"
        },
        {
            "author_id": "69277793",
            "created_at": "2011-01-10T12:02:53.000Z",
            "id": "24436009286500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 72 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u! No Carnaval irei conhec\u00ea-lo e aproveitar pra comprar umas muambas no Paraguai! :))))"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:22.000Z",
            "id": "24434873775165443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:22.000Z",
            "id": "24434873494147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:22.000Z",
            "id": "24434873435422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:22.000Z",
            "id": "24434873397673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:22.000Z",
            "id": "24434873389293569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:20.000Z",
            "id": "24434865755652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "223003451",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:20.000Z",
            "id": "24434865432694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/hGKxCp #digauai.com"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:20.000Z",
            "id": "24434865134895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:20.000Z",
            "id": "24434864782573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:20.000Z",
            "id": "24434864266682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-01-10T11:58:20.000Z",
            "id": "24434863595593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-01-10T11:53:54.000Z",
            "id": "24433750926430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos: www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "31891466",
            "created_at": "2011-01-10T11:53:15.000Z",
            "id": "24433587323412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, completa 62 anos nesta segunda-feira."
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2011-01-10T11:53:13.000Z",
            "id": "24433579639443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u esta de aniversario. Foi um dos lugares que visitamos e que nos surpreendemos pela beleza."
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-01-10T11:46:11.000Z",
            "id": "24431808116428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hGKxCp"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-01-10T11:46:11.000Z",
            "id": "24431807365644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/faNhXp"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-01-10T11:46:11.000Z",
            "id": "24431807214649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://glo.bo/hVVi0x"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-01-10T11:46:11.000Z",
            "id": "24431807206264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda: Parque foi criado por decreto federal em 10 de janeiro... http://glo.bo/hVVi0x"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-01-10T11:40:06.000Z",
            "id": "24430274632753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos nesta segunda http://tinyurl.com/2g79mep"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2011-01-10T11:31:51.000Z",
            "id": "24428200507482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u completa hoje 72 anos"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2011-01-10T11:30:02.000Z",
            "id": "24427742657257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos hoje! Saiba um pouco mais sobre a hist\u00f3ria deste magn\u00edfico lugar: http://ow.ly/3B1fZ"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-01-10T11:02:44.000Z",
            "id": "24420875012939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://migre.me/3xOzW"
        },
        {
            "author_id": "149927080",
            "created_at": "2011-01-10T10:45:06.000Z",
            "id": "24416436168425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para o Parque Nacional Sete Cidades no Piaui. Dia chuvoso e promete!"
        },
        {
            "author_id": "96958785",
            "created_at": "2011-01-10T10:36:57.000Z",
            "id": "24414385682255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. Em 1939  Criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Uma das maravilhas do Brasil. Vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "118503427",
            "created_at": "2011-01-10T10:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "revistadoonibus"
                    }
                ]
            },
            "id": "24412732291813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @revistadoonibus Movimento na ROdovi\u00e1ria come\u00e7a aumentar. Hj o Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "62314948",
            "created_at": "2011-01-10T10:27:17.000Z",
            "id": "24411950150586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diiia! Hoje \u00e9 diia de visitar as Cataratas =DDE acabo de descobrir que \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u..."
        },
        {
            "author_id": "107516120",
            "created_at": "2011-01-10T10:01:47.000Z",
            "id": "24405534253785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornando para a Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri...mais 30 dias de rala\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2011-01-10T10:00:12.000Z",
            "id": "24405136147218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u est\u00e1 completando 72 anos."
        },
        {
            "author_id": "78611204",
            "created_at": "2011-01-10T09:56:23.000Z",
            "id": "24404176150732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 de janeiro de 1939: H\u00e1 72 anos acontecia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "160016426",
            "created_at": "2011-01-10T09:56:05.000Z",
            "id": "24404101823463425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u completando 72 anos. \u00c9 hoje que levaremos o A$$i$ pra nadar l\u00e1? A$$i$, nem queria teu mano!!"
        },
        {
            "author_id": "124897662",
            "created_at": "2011-01-10T09:50:29.000Z",
            "id": "24402692768006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria \u2013 10/1/1939 \u2013 Criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma proposta original de Santos-Dumont, O Pai da Avia\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-01-10T04:58:53.000Z",
            "id": "24329307744632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo encaixa 5.8 milh\u00f5es de meticais para o estado http://bit.ly/fDrz4H"
        },
        {
            "author_id": "131969527",
            "created_at": "2011-01-10T03:27:24.000Z",
            "id": "24306285147062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para todos aqueles que gostam de eventura, seguem as dicas, Parque Nacional Torres Del Paine (Chile) e Parque Nacional Lapataia (Argentina="
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [clickon_br].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "clickon_br",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "clickon_br"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcelommaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcelommaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcelommaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fgiesta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fgiesta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fgiesta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Neymar_oficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Neymar_oficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Neymar_oficial"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "33534422",
                "name": "SERGIO PRADO",
                "username": "sergiocprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104071062",
                "name": "Alisson Silva",
                "username": "AlissonWilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51434198",
                "name": "Luiz Saben\u00e7a",
                "username": "luizsabenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143634282",
                "name": "Marcela Amorim",
                "username": "marcela_tiela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708172",
                "name": "cafa",
                "username": "cafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139218842",
                "name": "Rosi Rodrigues",
                "username": "rosireporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34649294",
                "name": "Niura Casco",
                "username": "Niuretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127529897",
                "name": "Josivan Bracho",
                "username": "Josivan_Bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36212886",
                "name": "Adolpho Souza",
                "username": "adolphosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193418198",
                "name": "osias Filho",
                "username": "osiasfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37266854",
                "name": "Gabriel Sperandio",
                "username": "sperandio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21749437",
                "name": "Eduardo Kiefer",
                "username": "EduardoKiefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224432709",
                "name": "Sueli Holzbach",
                "username": "suelihl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179997491",
                "name": "Paulo Cantowitz",
                "username": "PauloCantowitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212979265",
                "name": "Fernando Moraes",
                "username": "jfnmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27775410",
                "name": "Erica Takeshita",
                "username": "hitomitake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20985698",
                "name": "Bruno Figueir\u00f3",
                "username": "brunofigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223003451",
                "name": "G1 Globo",
                "username": "siteg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74816284",
                "name": "javas",
                "username": "javasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76193131",
                "name": "Mateus N\u00f3brega",
                "username": "mateusnnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39091293",
                "name": "glendakozlowski",
                "username": "glendakozlowski",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186269364",
                "name": "FC GE RJ",
                "username": "GloboEsporteRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188880302",
                "name": "\u00ea manu \u00e9 l\u00e1",
                "username": "manudotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60953907",
                "name": "Samantha Abbud",
                "username": "saabbud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60313911",
                "name": "Jackson Bearzi",
                "username": "jacksonbearzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58189948",
                "name": "Gilberte",
                "username": "gilbertelucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80919220",
                "name": "Simp too much",
                "username": "umtalderonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235204193",
                "name": "mmedeiros",
                "username": "petalasuave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158574905",
                "name": "Z\u00e9 Ara\u00fajo",
                "username": "sitealvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71379321",
                "name": "Alan",
                "username": "alanfj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15278727",
                "name": "Nei Santos",
                "username": "nrauni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124154120",
                "name": "jota",
                "username": "jp_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219676618",
                "name": "Caio Leal",
                "username": "caiodali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237564020",
                "name": "Felipe Paix\u00e3o",
                "username": "Fpaiixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27745031",
                "name": "Bruno Amado",
                "username": "brunoamadogbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25024893",
                "name": "loratadiner \ud83c\udff9",
                "username": "viajecomfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167847569",
                "name": "Kako Oliveira",
                "username": "kakooliveira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143878702",
                "name": "CACB",
                "username": "cacbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222920238",
                "name": "Felipe Carvalho",
                "username": "FlipCarvaho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62432582",
                "name": "Rafael Mendes",
                "username": "faelmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148020380",
                "name": "julinha",
                "username": "yodajulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204462017",
                "name": "Culin\u00e1ria Mundial",
                "username": "culinariamundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127168286",
                "name": "Sair Litoral",
                "username": "SAIRLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226871529",
                "name": "Vincent Henkson",
                "username": "Vincent_henkson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229192932",
                "name": "Safadanadinha",
                "username": "safadanadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84362737",
                "name": "Sinaenco",
                "username": "Sinaenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213393921",
                "name": "Aninha",
                "username": "euanaligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66678812",
                "name": "Marcosrrafa",
                "username": "Marcosrrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28667520",
                "name": "Papoula Brasil",
                "username": "papoulabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81127041",
                "name": "Saha Campos",
                "username": "sahacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2069851",
                "name": "Esteban",
                "username": "xteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707253080644055041",
                "name": "Guau",
                "username": "sitaguau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240898723",
                "name": "Trail Adventure",
                "username": "trail_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77596380",
                "name": "Agnaldo Pereira \uf8ff",
                "username": "guinadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54986626",
                "name": "Jos\u00e9 Paulo T\u00f3ffano",
                "username": "JPauloToffano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135443774",
                "name": "Benito_Gestor",
                "username": "Benito_Gestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66758318",
                "name": "\u267b\ufe0fGabriela Burian (she/her) #COP26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "GabrielaBurian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202332957",
                "name": "Duque de Caxias",
                "username": "CaxiasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744730684384653313",
                "name": "Catholic Education Archdiocese Canberra & Goulburn",
                "username": "ceacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55462716",
                "name": "Julianna Trindade",
                "username": "julianna_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29004783",
                "name": "Susana Boatto",
                "username": "suboatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15292534",
                "name": "Hugo Gloss",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69015049",
                "name": "Pl\u00ednio de Arruda 50",
                "username": "pliniodearruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53898966",
                "name": "Liniz",
                "username": "liniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225279018582315008",
                "name": "NiilistaBBB",
                "username": "NiilistaBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121474898",
                "name": "PV CAMBORI\u00da",
                "username": "PVCAMBORIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111447571",
                "name": "Carla Vilhena",
                "username": "carlavilhenaa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234511084",
                "name": "Mario Espinheira",
                "username": "MarioEspinheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104521624",
                "name": "Dr_Viver_Bem",
                "username": "Dr_Viver_Bem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47677514",
                "name": "My-Place",
                "username": "MyPlaceLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235433452",
                "name": "Rodrigo Medeiros *-*",
                "username": "RodrigoMedss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33909766",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "beah_sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153158477",
                "name": "Keila",
                "username": "qcalderoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92992482",
                "name": "Patricia",
                "username": "PatriciaRiosCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159597922",
                "name": "NossoDesconto",
                "username": "NossoDesconto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83729783",
                "name": "Helen Rachel",
                "username": "helenrachel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217661182",
                "name": "Descontos Fortaleza",
                "username": "DescontosFOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67586935",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "raissamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195188851",
                "name": "Enso",
                "username": "Ensover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49599520",
                "name": "AMARAL NETO em \ud83c\udfe0",
                "username": "_JoseAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7645392",
                "name": "kim",
                "username": "kpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120831835",
                "name": "Revista Mergulho",
                "username": "revistamergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228051932",
                "name": "so_fortaleza",
                "username": "so_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110515660",
                "name": "Marcus Felipe",
                "username": "MarcusFelipeAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229201609",
                "name": "RC Fortaleza",
                "username": "rc_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56769514",
                "name": "Fortaleza .ETC.br",
                "username": "FortalezaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226384273",
                "name": "Guru das Ofertas CE",
                "username": "guruofertasCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82655085",
                "name": "M. J. Outeiro Pinto",
                "username": "moacirjopinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66130122",
                "name": "Heleno Massoud Jr.",
                "username": "helenomassoudjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111070250",
                "name": "Alto Paraiso",
                "username": "altoparaiso_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43473533",
                "name": "Ailton Ribeiro",
                "username": "AiltonRibbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235371260",
                "name": "Brazucas nos EUA",
                "username": "BrazucasNosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138842172",
                "name": "Jornal Ilha Capital",
                "username": "ilha_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180151686",
                "name": "Handboard Diary.",
                "username": "handboardiary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936283",
                "name": "Ambiente Energia",
                "username": "AmbienteEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191474221",
                "name": "Uni\u00e3o Tecnologia",
                "username": "UniaoTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113698244",
                "name": "christiane  michelin",
                "username": "christhianem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211101532",
                "name": "JULIO CESAR",
                "username": "Julio_RuralPec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165692801",
                "name": "viajeroteca.com",
                "username": "viajeroteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001793",
                "name": "arones",
                "username": "aronzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47375351",
                "name": "Ana. \u00c0s vezes Cl\u00e1udia",
                "username": "anamassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336444",
                "name": "Silvia",
                "username": "simarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4789646967",
                "name": "CCC",
                "username": "fabianelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183009958",
                "name": "Eduardo Felten em \ud83c\udfe1",
                "username": "DuFFelten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339123",
                "name": "Fl\u00e1vio Pinheiro",
                "username": "flapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49012302",
                "name": "raphael",
                "username": "_assaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194787459554521088",
                "name": "_.palloma._",
                "username": "PALLOMITTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176116084",
                "name": "Logia Monta\u00f1a",
                "username": "LogiaMountainDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99475420",
                "name": "Power Energ\u00e9ticas",
                "username": "revistapower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25680939",
                "name": "Portal Guaratiba",
                "username": "PortalGuaratiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168240725",
                "name": "Beatriz Trajano",
                "username": "BeaTrajano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82869281",
                "name": "Willes Junior",
                "username": "willesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65910659",
                "name": "Jessyca K Rutherford",
                "username": "jessycasouzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58052251",
                "name": "anjos e guerreiros",
                "username": "anjosguerreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226885757",
                "name": "Mirinho de Iraj\u00e1",
                "username": "Mirinhodeiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22955758",
                "name": "L\u00facia Ver\u00edssimo",
                "username": "luciaverissimo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18900989",
                "name": "Bruna Ribas",
                "username": "bruna_ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43595757",
                "name": "ninoca",
                "username": "ninnains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52272947",
                "name": "Guga Malheiros",
                "username": "gugamalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238989877",
                "name": "Aguas do Gandarela",
                "username": "aguasgandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133000422",
                "name": "Serra do Gandarela",
                "username": "serragandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88697836",
                "name": "Eneas Peixoto",
                "username": "parnamirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46741125",
                "name": "Alexandre (Xand\u00e3o) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0337\u24b6\u24dd\u24e3\u24d8\u24d5\u24d0 \ud83d\udea9",
                "username": "alexandrejf73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63212089",
                "name": "Diones Ferreira",
                "username": "Diones_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101651608",
                "name": "Deborah Silveira",
                "username": "DebbieSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174511243",
                "name": "a esperan\u00e7a equilibrista",
                "username": "Miorshmallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217461",
                "name": "Italo Segecin",
                "username": "Segecin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451926",
                "name": "Mayrink",
                "username": "cmayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9779772",
                "name": "Renan Cavichi",
                "username": "renancavichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521219",
                "name": "Pomelada",
                "username": "kikadelpiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42453999",
                "name": "M\u00e1rcia Turcato",
                "username": "marciaturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131266373",
                "name": "Adailton Cortez",
                "username": "AdailtonCortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48291978",
                "name": "cliqzesnews",
                "username": "cliqzesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16435840",
                "name": "Federico Fallabrino",
                "username": "fedeglance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114569163",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodiferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137554114",
                "name": "Irapuan Sobral",
                "username": "irapuansobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73112288",
                "name": "GERMANO ROMERO",
                "username": "GERMANOROMERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153614989",
                "name": "Lis A Flor de Z\u00edaca",
                "username": "liscelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93450358",
                "name": "Phreddie Cadarn",
                "username": "phreddiec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235692862",
                "name": "Damasceno Drummond",
                "username": "DanilloDrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61383566",
                "name": "lucas gaspar",
                "username": "Luccaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297339",
                "name": "Holokinesis",
                "username": "holokinesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22046543",
                "name": "Filipe, 'Completo no RED'",
                "username": "LipeML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78707878",
                "name": "priscila",
                "username": "priscilaperche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22419176",
                "name": "Ralph Salgueiro",
                "username": "ecoralph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49970158",
                "name": "Orlando Silvestre",
                "username": "Silvestre_OSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344587828924178434",
                "name": "Jose Luiz Goldfarb",
                "username": "jlgoldfarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77274850",
                "name": "Manoel de Barros",
                "username": "Poeta_ManoeldB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88483635",
                "name": "PUC-SP",
                "username": "puc_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81700726",
                "name": "@GEL_SME #gelsme",
                "username": "LeituraSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25130538",
                "name": "Diogo Max",
                "username": "diogomax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56285729",
                "name": "Dorameeira_lovebr",
                "username": "dorameiralovebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58536717",
                "name": "Elenilson Farias",
                "username": "nyrium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "username": "CidadedoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220025752",
                "name": "Paulinho Almeida",
                "username": "palmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80918071",
                "name": "\ud83c\udf3cEntre Florzinhas\ud83c\udf38",
                "username": "fabriciohaddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371519",
                "name": "Jakeline Magna\ud83c\udf35",
                "username": "JakelineMagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174368336",
                "name": "Leticia Valhinhos\ud83c\udf35",
                "username": "lvalhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130906381",
                "name": "Maybe I'm Insane",
                "username": "KellyValhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150054450",
                "name": "Ladygi",
                "username": "Giiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45750266",
                "name": "Arte|Ref",
                "username": "arteref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50134555",
                "name": "RevistaMeioFiltrante",
                "username": "MeioFiltrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126335599",
                "name": "DMA Comunica",
                "username": "DMAComunicaUFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111407",
                "name": "Noticiero Diario",
                "username": "NoticieroDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764364",
                "name": "MuSA-Socioambiental",
                "username": "msocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46130946",
                "name": "Cidade Democr\u00e1tica",
                "username": "cidademocratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141243246",
                "name": "Instituto Limpa Brasil",
                "username": "limpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220820505",
                "name": "Ju\u00e7an\u00e3 Girardi",
                "username": "girardi_ju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115720002",
                "name": "aninha",
                "username": "anasnascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186206755",
                "name": "Recicla Kids",
                "username": "Recicla_Kids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458310",
                "name": "Sandra Monte",
                "username": "papodebudega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78665552",
                "name": "VEmpreendedora",
                "username": "VEmpreendedora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207165237",
                "name": "PARNA 7 CIDADES",
                "username": "parque7cidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31012280",
                "name": "L\u00e9o \u2720",
                "username": "leonardolr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20936610",
                "name": "Guilherme R Basilio",
                "username": "gdotb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18024647",
                "name": "Silvia Marques",
                "username": "silviamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43996122",
                "name": "EnCantos do Cerrado",
                "username": "ecerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24406253",
                "name": "Gerson Braschi",
                "username": "GekoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59889949",
                "name": "Haroldo Vilhena",
                "username": "haroldovilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18633022",
                "name": "astridfontenelle",
                "username": "astridfontenell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70478616",
                "name": "Paulene Aguiar",
                "username": "pauleneaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22885574",
                "name": "Leo Jaime \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "LeoJaime",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78121501",
                "name": "ITE UCAM",
                "username": "itecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363164117",
                "name": "AppleDesign",
                "username": "Apple_Design",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159232257",
                "name": "Phoenix Saude",
                "username": "phoenixsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35068918",
                "name": "Marco Migoran\u00e7a",
                "username": "Migoranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82109588",
                "name": "Folha Fluminense",
                "username": "jornalfolharj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90465347",
                "name": "votenaweb",
                "username": "votenaweb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236150872",
                "name": "Fernando Akino",
                "username": "ferdeliciousss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15930464",
                "name": "Denys Grellmann",
                "username": "denysgrellmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49307186",
                "name": "Renato Roman\u00f3 P. E.",
                "username": "Colaborattus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188222329",
                "name": "austin",
                "username": "capricciocap1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124584687",
                "name": "Lucienne Guberman #Crist\u00e3 #Direita #Anti-aborto",
                "username": "LucienneGuberma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116084332",
                "name": "Blog das PPPs",
                "username": "blogdasppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172552969",
                "name": "Jornal S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "jornalsaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219616333",
                "name": "Andrea Galembeck",
                "username": "deagalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62883706",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Ribeiro",
                "username": "lirajoao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188937623",
                "name": "Danilo \u270c\ufe0f",
                "username": "danilofuentess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52801279",
                "name": "Gabriellen Garcia",
                "username": "GabiiTrento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56808111",
                "name": "Caroline Cichoski",
                "username": "carolinecichosk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93062663",
                "name": "Samuel Miranda",
                "username": "192_samu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233480412",
                "name": "Fran e Gerson",
                "username": "feriasFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185220037",
                "name": "Mariana Paz",
                "username": "biologa_maripaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176537334",
                "name": "Carolina Carvalho",
                "username": "CarolACarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213653349",
                "name": "Lorena Fernnandes",
                "username": "Loo_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70411503",
                "name": "Guarulhos Online",
                "username": "guarulhosonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194595962",
                "name": "Tiago Jord\u00e3o",
                "username": "_meursault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24211717",
                "name": "Helena Artmann",
                "username": "helenaartmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66472007",
                "name": "Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa",
                "username": "marcossacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150508216",
                "name": "Gui Cervi",
                "username": "GuitarGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81606245",
                "name": "bibi",
                "username": "bihsoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86683586",
                "name": "Zootaxa updates",
                "username": "Zootaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49989559",
                "name": "Expo Rondon",
                "username": "exporondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195539656",
                "name": "Luis Antonio  Assis",
                "username": "Luis_Guarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69809224",
                "name": "Filipe M. da Rocha",
                "username": "filipemmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359063",
                "name": "DestYellowstone",
                "username": "WYellowstoneMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23165737",
                "name": "Porto Velho",
                "username": "portovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127535191",
                "name": "Professor Dimas",
                "username": "professor_dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14447011",
                "name": "SopaBrasiguaia",
                "username": "sopabrasiguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73438154",
                "name": "Dani Aguilera",
                "username": "danii_aguilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93238942",
                "name": "Lucas Uebel",
                "username": "lucasuebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67374132",
                "name": "PANot\u00edcias",
                "username": "PANoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165195343",
                "name": "R\u00e1dio Uniju\u00ed FM",
                "username": "unijuifm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52903890",
                "name": "Grellmann",
                "username": "Grellmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158554110",
                "name": "MEETING EVENTOS",
                "username": "meetingfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128411178",
                "name": "sueli gushi",
                "username": "cantorasueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225971086",
                "name": "Alt\u00e9ia",
                "username": "FerrariCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57256311",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiarahenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78730349",
                "name": "Dom Maur\u00edcio Andrade",
                "username": "dommauriciodab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66734558",
                "name": "Vanessa Becher",
                "username": "vanee5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163962136",
                "name": "M\u00e1rcia Sangenetto",
                "username": "cicinha08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58560912",
                "name": "Samantha Tombini Salvati",
                "username": "saziitombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15347811",
                "name": "Congresso FIEP",
                "username": "congressofiep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226770243",
                "name": "Fl\u00e1via Wiltshire",
                "username": "flawiltshire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162545944",
                "name": "Luiz Fabiano",
                "username": "lfhercilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138164124",
                "name": "Roberta",
                "username": "betabustamante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57834204",
                "name": "Viviane Oliveira",
                "username": "Vivi02_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65087721",
                "name": "Eita Giovana!",
                "username": "ItsGiRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38661806",
                "name": "Sidnei Calil",
                "username": "Sidnei23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57145426",
                "name": "Di\u00e1rio de Guarulhos",
                "username": "DGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26659263",
                "name": "Raquel Gondim",
                "username": "QuelVianaGondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126301803",
                "name": "Portal CPADNEWS",
                "username": "cpadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58058782",
                "name": "Claudio Benitez",
                "username": "ClaudioBenitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40973313",
                "name": "Valdir Bezerra",
                "username": "vocefazanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42688021",
                "name": "enciclop\u00e9dianordeste",
                "username": "enciclopediane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101599318",
                "name": "cris.chabes",
                "username": "crischabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65021774",
                "name": "Andreia correia",
                "username": "sandreia6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233808425",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Matias",
                "username": "jpmatias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188952869",
                "name": "Trilha do Peixe",
                "username": "trilhadopeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172000076",
                "name": "Aline Ferraz",
                "username": "lilyferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89215793",
                "name": "Andressa Grosbelli",
                "username": "dessagrosbelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74226515",
                "name": "Stefany monzon",
                "username": "stefanymonzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98925438",
                "name": "Mano Rep\u00f3rter",
                "username": "manoreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51120231",
                "name": "Rafaturis Ag\u00eancia",
                "username": "rafaturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137051813",
                "name": "Paola \ud83d\udc81\ud83c\udffb",
                "username": "paoladaluzbayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67687813",
                "name": "Adriane Tannouri",
                "username": "Adrianetannouri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58328427",
                "name": "Mauricio Olive",
                "username": "mahh3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208790700",
                "name": "Imperatriz Not\u00edcias",
                "username": "itz_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11847202",
                "name": "digs gs gs gs",
                "username": "psychozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90701493",
                "name": "Cenap",
                "username": "cenapcascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66333373",
                "name": "Susana - spsaretto",
                "username": "spsaretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34827888",
                "name": "Amigos do Del\u00fabio",
                "username": "delubiosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70739091",
                "name": "Conex\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "jornalconexaono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52536819",
                "name": "Certid\u00e3o Italiana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Cidadania Italiana",
                "username": "CertidaoItalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53836116",
                "name": "Blog do Ale' Italia",
                "username": "blogdoaleitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69277793",
                "name": "Darlise Moura",
                "username": "DarliseMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31891466",
                "name": "Allameda.com",
                "username": "Allameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832798",
                "name": "Sergio Gon\u00e7alves",
                "username": "tiosergioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149927080",
                "name": "Gen\u00e1rio Guia Guide",
                "username": "GenarioPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96958785",
                "name": "jose aurelio BORANGA",
                "username": "jose_BORANGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503427",
                "name": "Foz Online",
                "username": "Foz0nline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42616167",
                "name": "revistadoonibus",
                "username": "revistadoonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314948",
                "name": "Maiara Andrade",
                "username": "_mahandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107516120",
                "name": "Thiago Junqueira",
                "username": "TJunqueira84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78611204",
                "name": "Paulo Gomes",
                "username": "PaulopgGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160016426",
                "name": "rodrigotaquari",
                "username": "rodrigotaquari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124897662",
                "name": "PCB Paran\u00e1",
                "username": "pcbparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131969527",
                "name": "/tmp/tiago \ud83c\udf55 \ud83c\udf00",
                "username": "0xtiago",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "29201316731428864",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bt8xp5u07prs2pqn3ta4r8w3ct471",
        "oldest_id": "24306285147062272",
        "result_count": 494
    }
}