{
    "data": [
        {
            "author_id": "61614220",
            "created_at": "2011-06-29T19:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "222256174",
                        "start": 127,
                        "username": "juliomahfus"
                    }
                ]
            },
            "id": "86147097044336641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra um encontro de nacional culturas tradicionais numa aldeia multietinica no Parque Nacional. depois, dia 31 des\u00e7o p/Brasilia @juliomahfus"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-06-29T18:34:46.000Z",
            "id": "86140566454280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-29T18:34:44.000Z",
            "id": "86140561706319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "241665250",
            "created_at": "2011-06-29T18:15:49.000Z",
            "id": "86135801016102913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 estivemos reunidos no Parque Estadual de Vila Velha na abertura do projeto Parque Escola. Parab\u00e9ns Governador Beto Richa"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-29T18:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "630989548",
                        "start": 0,
                        "username": "dearlet"
                    }
                ]
            },
            "id": "86134721410629632",
            "in_reply_to_user_id": "129551106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dearlet Let\u00edcia, o Hemocentro de Belo Horizonte fica atr\u00e1s do Parque Municipal, na Alameda Ezequiel Dias, 321. \u00c9 facil de chegar!"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-06-29T18:10:59.000Z",
            "id": "86134582696615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel em Foz do Igua\u00e7u c/ \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 18 Km da entrada d Parque Nacional Igua\u00e7u, 16 Km do Aeroporto internacional http://t.co/LRgJoME"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-06-29T18:09:59.000Z",
            "id": "86134329394200577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada: 18 km da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Veja http://t.co/LRgJoME"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-29T17:55:05.000Z",
            "id": "86130581020225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-29T17:37:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "86126105093881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio forma brigada ind\u00edgena volunt\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea. Saiba mais:  http://t.co/fkJiwLt"
        },
        {
            "author_id": "162042528",
            "created_at": "2011-06-29T17:17:14.000Z",
            "id": "86121055483199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico recomenda demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Prefeitura tem 120 dias para cumprir http://bit.ly/kWbRXy"
        },
        {
            "author_id": "321694077",
            "created_at": "2011-06-29T17:16:41.000Z",
            "id": "86120917771616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barreirinhas(MA), porta de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, lugar lindo e \u00edmpar!"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-29T17:02:27.000Z",
            "id": "86117334200225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-06-29T16:56:16.000Z",
            "id": "86115781766688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO DA MATA - em frente ao Parque Municipal http://flic.kr/s/aHsjsUFzV8"
        },
        {
            "author_id": "294273825",
            "created_at": "2011-06-29T16:41:00.000Z",
            "id": "86111935703166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo de Assis agora onde participei do encerramento do m\u00eas do meio ambiente. O evento foi no parque municipal do Burac\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2011-06-29T16:37:15.000Z",
            "id": "86110994069336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico - Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa F\u00e9... http://ow.ly/1dwcXE"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-29T16:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61807014",
                        "start": 0,
                        "username": "robertoclfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "86107785154150400",
            "in_reply_to_user_id": "61807014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertoclfilho Ser\u00e1 um prazer, assista ao v\u00eddeo que fizemos sobre o Parque Municipal: http://tinyurl.com/3ozhafa"
        },
        {
            "author_id": "78734109",
            "created_at": "2011-06-29T16:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "56797450",
                        "start": 0,
                        "username": "gsayuri_"
                    }
                ]
            },
            "id": "86106966614736896",
            "in_reply_to_user_id": "56797450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gsayuri_ Feirinha da paju\u00e7ara, parque municipal, cinturao verde, em alguns peda\u00e7os da orla e fa\u00e7a como eu sempre leve um seguran\u00e7a... :)"
        },
        {
            "author_id": "193883873",
            "created_at": "2011-06-29T16:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163881019",
                        "start": 0,
                        "username": "reassisbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "86102697345941504",
            "in_reply_to_user_id": "163881019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reassisbrasil oiiii R\u00eaee! diz no email que \u00e9 s\u00f3 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral.. coloquei o incio, p/ sabermos do que se trata"
        },
        {
            "author_id": "31212813",
            "created_at": "2011-06-29T15:58:59.000Z",
            "id": "86101364790394883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIQ organiza 1\u00ba flashmob internacional de quadrinhos! Em BH, o encontro ser\u00e1 no Coreto do Parque Municipal, 03/07. http://t.co/RmBCTA9 #BH"
        },
        {
            "author_id": "69206296",
            "created_at": "2011-06-29T15:58:29.000Z",
            "id": "86101239259082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico\rFora de controle, fogo atinge floresta nacional de Sant\u2026 (cont) http://deck.ly/~VAjnU"
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2011-06-29T15:39:34.000Z",
            "id": "86096477650292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais essa: Vale  quer construir Porto do Espadarte no Par\u00e1, em \u00e1rea  de reserva extrativista. MPF pede suspens\u00e3o imediata do licenciamento."
        },
        {
            "author_id": "256509116",
            "created_at": "2011-06-29T15:34:16.000Z",
            "id": "86095143446392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O im\u00f3vel cedido \u00e9 para a regulariza\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra dos Tr\u00eas Irm\u00e3os, \u00e1rea que possui grande diversidade biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "256509116",
            "created_at": "2011-06-29T15:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "80548664",
                        "start": 11,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "86094566356303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde! @marciomacedopt foi relator do projeto que pede a cess\u00e3o de um im\u00f3vel da Uni\u00e3o p/o Estado de Rond\u00f4nia p/ uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "259870472",
            "created_at": "2011-06-29T15:12:23.000Z",
            "id": "86089634643316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assistam ao video, que registra a presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada e anta nas trilhas do Parque Estadual do Morro do Diabo. http://t.co/h08zhKs"
        },
        {
            "author_id": "256786872",
            "created_at": "2011-06-29T14:48:59.000Z",
            "id": "86083746431905794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2011-06-29T14:36:05.000Z",
            "id": "86080503165353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento mobiliza Porto Grande para discutir a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://wp.me/p1w6Ti-13y"
        },
        {
            "author_id": "199728881",
            "created_at": "2011-06-29T14:32:00.000Z",
            "id": "86079472067018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Lagoa Aventuras \u00e9 o 1\u00ba circuito de Aventuras dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da cidade, no Parque da Catacumba. Venha nos visitar!"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:51.000Z",
            "id": "86078681965010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:51.000Z",
            "id": "86078679301632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/iRjAbB"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:51.000Z",
            "id": "86078679087718402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:50.000Z",
            "id": "86078678966087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-06-29T14:17:30.000Z",
            "id": "86075825358774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-06-29T14:17:30.000Z",
            "id": "86075825220362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2011-06-29T14:17:30.000Z",
            "id": "86075824595415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075187208003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/iRjAbB"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075187174453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa F\u00e9.\nChamas est\u00e3o pr\u00f3ximas a laborat\u00f3rio que produz arma... http://glo.bo/mx1KDe"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075185874206722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "317132258",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075185857437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075184376852481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183974203394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183928057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183542177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "200641256",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183462498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183437324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075182602665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075182602649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075182229360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072962104565761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa F\u00e9.\nChamas est\u00e3o pr\u00f3ximas a laborat\u00f3rio que produz arma... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072961756430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/iRjAbB"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072961529942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072959273418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:05.000Z",
            "id": "86072953543999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/m3TR3e"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:05.000Z",
            "id": "86072953531412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/m3TR3e"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:05.000Z",
            "id": "86072953472692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de... http://tinyurl.com/3z6gp2r"
        },
        {
            "author_id": "84444554",
            "created_at": "2011-06-29T13:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28023131",
                        "start": 0,
                        "username": "Nerd_de_Batom"
                    }
                ]
            },
            "id": "86068810079145984",
            "in_reply_to_user_id": "28023131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nerd_de_Batom aqui tamb\u00e9m \u00e9 bem legal: Parque Nacional do Itatiaia\nwww.parquenacionaldoitatiaia.com.br"
        },
        {
            "author_id": "215850986",
            "created_at": "2011-06-29T13:49:36.000Z",
            "id": "86068801988329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50\u00ba anivers\u00e1rio Parque Nacional da Tijuca chegando com comemora\u00e7\u00f5es mega show do Exaltasamba no dia 10/07 \u00e0s 13h, na Quinta da BoaVista.D+!"
        },
        {
            "author_id": "47225318",
            "created_at": "2011-06-29T13:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "86063550258360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lan\u00e7amento programa de educa\u00e7\u00e3o ambiental no parque. (@ Parque Estadual de Vila Velha) [pic]: http://4sq.com/ijwrwe"
        },
        {
            "author_id": "74901528",
            "created_at": "2011-06-29T13:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47748051",
                        "start": 0,
                        "username": "prudencioneto"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 28,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "86062165160767489",
            "in_reply_to_user_id": "47748051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prudencioneto p passear RT @ngbrasil: Parque Nacional d Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque d Portugal http://t.co/ZBUoVVT"
        },
        {
            "author_id": "55738605",
            "created_at": "2011-06-29T13:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "15907720",
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86060379918184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Educa\u00e7ao Ambiental INEA: Estudantes do complexo da Mar\u00e9 visitam Parque Estadual da Pedra Branca: http://t.co/9AHmbNP via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-29T13:14:14.000Z",
            "id": "86059903034212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/kuDsjA"
        },
        {
            "author_id": "17080881",
            "created_at": "2011-06-29T13:13:12.000Z",
            "id": "86059642676985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Rua Sanazar Mardiros, 5, Pedra Bonita, Jandira) http://4sq.com/kTtNHx"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-06-29T13:12:43.000Z",
            "id": "86059520358486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/IBX26Dud"
        },
        {
            "author_id": "59180366",
            "created_at": "2011-06-29T12:38:11.000Z",
            "id": "86050831081799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \"Francisco Affonso de Mello\",na Serra do Itapeti, receber\u00e1 quase R$ 500 mil para reforma, leia mais em: http://t.co/XgpAhUZ"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-06-29T12:34:04.000Z",
            "id": "86049794577018884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 reformas e adequa\u00e7\u00f5es a partir do segundo semestre http://t.co/0zgOfGQ"
        },
        {
            "author_id": "94391270",
            "created_at": "2011-06-29T12:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "273935894",
                        "start": 15,
                        "username": "Nina_Teixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "86046833008328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo eu e a @Nina_Teixeira temos compromisso com o Parque Municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-29T12:21:23.000Z",
            "id": "86046604896907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 agendado o pr\u00f3ximo curso, \"Como implantar a Educa\u00e7\u00e3o Integral\", na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mina D'\u00c0gua\". Ser\u00e1 nos dias 16 e 17 de Agosto."
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2011-06-29T12:06:37.000Z",
            "id": "86042887200047105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCR rev\u00ea lei de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jv2Bwr"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-06-29T10:37:53.000Z",
            "id": "86020557300178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/16etR7xvM"
        },
        {
            "author_id": "27722538",
            "created_at": "2011-06-29T10:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "86018676695896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/m7AbWu"
        },
        {
            "author_id": "316449727",
            "created_at": "2011-06-29T10:16:19.000Z",
            "id": "86015130311204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL PERTH (ESCOCIA) http://wp.me/p1v7wM-1E"
        },
        {
            "author_id": "322370966",
            "created_at": "2011-06-29T09:57:54.000Z",
            "id": "86010492388261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".....que residia pr\u00f3ximo ao Parque Municipal em Belo Horizonte.\nO nome dele \u00e9;;M\u00e1rcio almeida \u00e9 s\u00f3 oque sei."
        },
        {
            "author_id": "44025306",
            "created_at": "2011-06-29T09:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "49071775",
                        "start": 38,
                        "username": "fveliq"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "44025306",
                        "start": 47,
                        "username": "veliqs"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "63459107",
                        "start": 55,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "86009667876171777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1500 em frente ao parque municipal RT @fveliq: @veliqs @TransitoBH qual pr\u00e9dio? o da af. pena 4000?"
        },
        {
            "author_id": "323861790",
            "created_at": "2011-06-29T05:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "899367626",
                        "start": 66,
                        "username": "Tuuuuts"
                    }
                ]
            },
            "id": "85939040691556353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta sepa vamos ir pro parque municipal  passar o anivers\u00e1rio do @tuuuuts la (:"
        },
        {
            "author_id": "31447103",
            "created_at": "2011-06-29T03:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "85913963073773568",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blitzbh Blitz na andradas em frente ao parque municipal! Sentido bairro centro! 00:34.."
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-06-29T01:17:52.000Z",
            "id": "85879624575356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em unidades de conserva\u00e7\u00e3o: uma proposta a floresta nacional de Irati - PR http://bit.ly/jwypTT"
        },
        {
            "author_id": "164479753",
            "created_at": "2011-06-29T01:05:11.000Z",
            "id": "85876430956797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Po\u00e7os de Caldas. Melhor Lugar. HENOVAROCK KKKK (@bandahenova live on http://twitcam.com/5gm1t)"
        },
        {
            "author_id": "323353145",
            "created_at": "2011-06-29T01:00:59.000Z",
            "id": "85875374415814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://dld.bz/aeK3Z #FaroFinoPet #Cl\u00ednicaVeterin\u00e1ria #PetShop"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-06-29T00:58:28.000Z",
            "id": "85874740035723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Curta as f\u00e9rias na natureza e aproveite inovando os destinos http://bit.ly/juiqy5"
        },
        {
            "author_id": "17620815",
            "created_at": "2011-06-29T00:49:12.000Z",
            "id": "85872407881064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aham gente, ta bom. J\u00e1 vi as\nFotos da geada no parque municipal. S\u00e3o bonitas. Next."
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-06-29T00:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85869671097704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Por conta pr\u00f3pria \u00e9 mais barato: http://t.co/NYqAuZv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-06-29T00:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85869621386813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Um passeio selvagem: http://t.co/713jeP3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "28286164",
            "created_at": "2011-06-28T23:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.187134,
                        -23.524753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "85857535550164993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parque Municipal ter\u00e1 reformas e adequa\u00e7\u00f5es a partir do 2\u00ba semestre: http://wp.me/pF0ZZ-Iv"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T23:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85846914087649281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ENZA6eo via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "118767132",
            "created_at": "2011-06-28T22:46:36.000Z",
            "id": "85841556833185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "QUARTA COL\u00d4NIA. Prefeitos v\u00e3o ao Piratini. Pedido, entre outros, \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na reg... http://tinyurl.com/3nbd4ya"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-28T22:15:07.000Z",
            "id": "85833632794681345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2011-06-28T22:11:06.000Z",
            "id": "85832621631881216",
            "in_reply_to_user_id": "203599722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greensays_ qal a do parque municipal se for eu tava la kkk"
        },
        {
            "author_id": "101122979",
            "created_at": "2011-06-28T22:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46133568",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "85832523548073984",
            "in_reply_to_user_id": "46133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PAULOGARCIAPT PROJETO DA NOME AREA VERDE DO RMG EM PARQUE MUNICIPAL WALDIVINO MIGUEL DE SOUZA, MORADOR ILUSTRE QUE CUIDOU DA AREA E FALECEU"
        },
        {
            "author_id": "75790319",
            "created_at": "2011-06-28T21:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "203294258",
                        "start": 108,
                        "username": "naaatioliveira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "85827326109171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como um cobrador de \u00f4nibus n\u00e3o sabe onde fica os lugares? ainda mais o Parque Municipal U_U  s\u00f3 falta minha @naaatioliveira_ se perder :3"
        },
        {
            "author_id": "287789255",
            "created_at": "2011-06-28T20:52:47.000Z",
            "id": "85812912060510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de participar da licita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Escondidinho. Acompanhado do presidente da Ong. Luiz do Parque Universit\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2011-06-28T20:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "236468277",
                        "start": 2,
                        "username": "AMMAGOIANIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "85810063213740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @AMMAGOIANIA convida a todos para a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Vale dos Sonhos \u00e0s 18h do dia 30 de junho de 2011 (quinta-feira)."
        },
        {
            "author_id": "33395242",
            "created_at": "2011-06-28T20:40:11.000Z",
            "id": "85809743351918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/lEGDP2"
        },
        {
            "author_id": "124490857",
            "created_at": "2011-06-28T20:33:28.000Z",
            "id": "85808052078526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YellowStone o primeiro parque nacional do mundo Pra que eu quero saber isso ?."
        },
        {
            "author_id": "31594862",
            "created_at": "2011-06-28T20:10:03.000Z",
            "id": "85802157739220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PHOTO Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas-O equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal. http://t.co/30AOyef"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-06-28T20:05:03.000Z",
            "id": "85800900043616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo final de tarde no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-28T20:00:30.000Z",
            "id": "85799755409653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores de sangue das 7h \u00e0s 18h. Programe-se! O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2011-06-28T19:53:32.000Z",
            "id": "85798002702303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "47690233",
            "created_at": "2011-06-28T19:40:41.000Z",
            "id": "85794767056801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque municipal com a Laurinha e Dona Marlene!"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-06-28T19:37:45.000Z",
            "id": "85794032487383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 26 mil visitam Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o total de visitantes no feriad\u00e3o de Corpus ... http://bit.ly/kv8s1Q"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-28T19:35:14.000Z",
            "id": "85793397633331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "19631335",
            "created_at": "2011-06-28T19:32:53.000Z",
            "id": "85792805733142529",
            "in_reply_to_user_id": "20058903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@strixvanallen Esse domingo, 10h, acho que no Parque Municipal ^^"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-06-28T19:30:43.000Z",
            "id": "85792261870321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://falario.com.br/?p=37040"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-28T19:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4726865987",
                        "start": 0,
                        "username": "DOUGLAS_MAGNO"
                    }
                ]
            },
            "id": "85791446728318978",
            "in_reply_to_user_id": "48737336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglas_magno Acompanhe depois amigo a reportagem que produzimos no Parque Municipal com a MUTRETA FILMS. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2011-06-28T19:25:35.000Z",
            "id": "85790967726227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos visitam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e fazem trilha ecol\u00f3gica em Sergipe http://t.co/8BeiGjJ"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-06-28T19:22:41.000Z",
            "id": "85790237242036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://migre.me/58kuO"
        },
        {
            "author_id": "77533406",
            "created_at": "2011-06-28T19:02:33.000Z",
            "id": "85785174025048064",
            "in_reply_to_user_id": "74510811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayrtinho0211 ai bls entao , acho que vamos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:10.000Z",
            "id": "85782054880555010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://bit.ly/mi9ykS"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:09.000Z",
            "id": "85782053584502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://bit.ly/jLT7pJ #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:09.000Z",
            "id": "85782053060222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca: Opera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ... http://mw1.in/fjC"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:08.000Z",
            "id": "85782049272770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca: Opera\u00e7\u00e3o tamb... http://bit.ly/jLT7pJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-28T18:32:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "85777625150271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Monte Roraima celebra 22 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-06-28T18:16:21.000Z",
            "id": "85773545120088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "..:: Blog Cai\u00e7ara ::.. Parque Estadual Restinga de Bertioga: Reuni\u00e3o discute Conselho Consultivo... http://t.co/bI6864o"
        },
        {
            "author_id": "20461695",
            "created_at": "2011-06-28T18:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "85773054512345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Veja as fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/mCqURt"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-28T18:13:18.000Z",
            "id": "85772775926677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja as fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/mCqURt"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-28T18:09:33.000Z",
            "id": "85771834397687810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES DELTA DO PARNA\u00cdBA JERICOACOARA LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9E75evu"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-28T18:07:40.000Z",
            "id": "85771360705585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES DELTA DO PARNA\u00cdBA JERICOACOARA LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba http://t.co/KVuufPS"
        },
        {
            "author_id": "102406492",
            "created_at": "2011-06-28T18:07:17.000Z",
            "id": "85771262894415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte central de Apucarana vista do Parque Municipal Jaboti. Apucarana, cidade entre parques http://twitpic.com/5i81e0"
        },
        {
            "author_id": "325530601",
            "created_at": "2011-06-28T17:55:25.000Z",
            "id": "85768275711102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://bit.ly/cBmxJ5 #meioambiente ~ Simples assim !"
        },
        {
            "author_id": "86010775",
            "created_at": "2011-06-28T17:27:23.000Z",
            "id": "85761224133971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para variar ;) (@ Parque Municipal) http://4sq.com/jYSBGX"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2011-06-28T17:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "287692696",
                        "start": 3,
                        "username": "territorioex"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "85755613396746241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @territorioex: Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://bit.ly/ikQKRD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T17:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85755306449174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/x1CXjYC via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-06-28T17:01:16.000Z",
            "id": "85754651206627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Embu quer construir corredor industrial em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6MX0Wgh #ReclameAQUI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T16:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85745568000901121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/p5x9hYR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2011-06-28T16:16:17.000Z",
            "id": "85743331321184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  R3 Animal estava l\u00e1!\n\n A 23\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia... http://fb.me/XPD84KUX"
        },
        {
            "author_id": "183687724",
            "created_at": "2011-06-28T16:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "183687724",
                        "start": 123,
                        "username": "biotabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "85741371306156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA ESP\u00c9CIE DE MAM\u00cdFERO \u00c9 DESCOBERTA NO PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA. | Biota Brasil http://t.co/MF7kxQv via @biotabrasil"
        },
        {
            "author_id": "162065931",
            "created_at": "2011-06-28T14:57:30.000Z",
            "id": "85723504221224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje pela manh\u00e3 28/06/2011 http://twitpic.com/5i5gic"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-28T14:46:24.000Z",
            "id": "85720710223368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe da MUTRETA FILMS agradece os elogios e criticas sobre a mat\u00e9ria no Parque Municipal. J\u00e1 estamos trabalhando a pr\u00f3xima pauta."
        },
        {
            "author_id": "113471194",
            "created_at": "2011-06-28T14:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "85720150132789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://4sq.com/kErVHr"
        },
        {
            "author_id": "37326842",
            "created_at": "2011-06-28T14:39:19.000Z",
            "id": "85718927023423488",
            "in_reply_to_user_id": "188473105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guuh_alv Morro do Couto - Parque Nacional Itatiaia -  MG/RJ http://t.co/CacA7aY"
        },
        {
            "author_id": "20993151",
            "created_at": "2011-06-28T14:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "124454080",
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSantosMe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "85712942225563648",
            "in_reply_to_user_id": "124454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSantosMe Claro!! T\u00f4 querendo Penedo e o Parque Nacional de Itatiaia!! Frio #pacaraca!! Vamos!?"
        },
        {
            "author_id": "41604712",
            "created_at": "2011-06-28T14:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24020344",
                        "start": 0,
                        "username": "thiago_ceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "85710160881917953",
            "in_reply_to_user_id": "24020344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiago_ceara Conjunto Arquitet\u00f4nico da Pampulha, Parque municipal que \u00e9 lindo, bom pra uma caminhadinha, o mirante \u00e9 lindo a noite..."
        },
        {
            "author_id": "317845290",
            "created_at": "2011-06-28T13:47:55.000Z",
            "id": "85705991626305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estabelecimento estava sem alvar\u00e1 e os respons\u00e1veis constru\u00edram dois dep\u00f3sitos sem autoriza\u00e7\u00e3o na areia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-28T13:10:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "85696632196300801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instaladas lombadas no Parque Nacional de Ilha Grande. Saiba mais: http://t.co/EYc64Jp"
        },
        {
            "author_id": "225427581",
            "created_at": "2011-06-28T13:10:18.000Z",
            "id": "85696524046172162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fui convidada pra ir ao Parque Nacional da Serra do Divisor: a Maior Biodiversidade do Planeta! \\o/ lugar lindo, lindo, lindo, lindo!!!*-*"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-28T13:09:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "85696357272268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional do Pau Brasil planeja a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://t.co/DeLBTJG"
        },
        {
            "author_id": "56697728",
            "created_at": "2011-06-28T12:35:46.000Z",
            "id": "85687833049825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue at\u00e9 as 18h, em Alto Para\u00edso, o Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "129684837",
            "created_at": "2011-06-28T12:31:34.000Z",
            "id": "85686778161405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: Em dezembro no Turismo Social SESC Salvador http://fb.me/XWrvrlWK"
        },
        {
            "author_id": "198479882",
            "created_at": "2011-06-28T11:30:29.000Z",
            "id": "85671405546520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, estou em Ita\u00fanas, vamos receber agora um grupo para uma trilha interpretativa dentro do Parque Estadual de Ita\u00fanas."
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-06-28T11:08:37.000Z",
            "id": "85665903286566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IMPORTANTE SABER: Diretrizes para Realiza\u00e7\u00e3o de Travessias no Parque Nacional do Itatiaia: http://bit.ly/jN1r7w... http://fb.me/11eTnHPjB"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2011-06-28T06:26:38.000Z",
            "id": "85594940289191939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://bit.ly/jlsrBK"
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2011-06-28T06:21:54.000Z",
            "id": "85593747387195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tentrar dormir, pq amanh\u00e3 espero meu irm\u00e3o bater cedo aqui pra a gente correr no parque municipal, vamo caba cas banhas"
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2011-06-28T03:45:12.000Z",
            "id": "85554312578727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou voltar melhor e dormir,, pq amanh\u00e3 cedo vou correr com meu irm\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T03:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85546929114722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/5qZ1ed3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-06-28T03:02:34.000Z",
            "id": "85543586267009025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos da Biotrip do Parque Estadual da Ilha do Cardoso j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis. www.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "88222354",
            "created_at": "2011-06-28T02:55:57.000Z",
            "id": "85541920360767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FranciscoJos\u00e9 sendo meu orientador no projeto experimental sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara seria um MBA!"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-28T02:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85541228556464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/PVL2GRL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-28T02:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85541175536271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/f5nvLbP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "173547746",
            "created_at": "2011-06-28T02:50:05.000Z",
            "id": "85540442988486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "que beleza ein, do lado de um Parque Estadual, n\u00e3o existe saneamento b\u00e1sico.  tnc u.u"
        },
        {
            "author_id": "30601277",
            "created_at": "2011-06-28T02:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "814243186801577986",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurManhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "85538909982957568",
            "in_reply_to_user_id": "51304614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthurmanhaes isso \u00e9 depois do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T02:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85538371878916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/EdCCrKJ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "167200704",
            "created_at": "2011-06-28T01:17:34.000Z",
            "id": "85517161577185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguezal em Cariacica 03/07/2011 A\u00e7\u00e3o de Limpeza do Manguezal do Parque Natural Municipal do Manguezal de Itan... http://y.ahoo.it/1mCqk2qL"
        },
        {
            "author_id": "179628515",
            "created_at": "2011-06-28T00:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "216112283",
                        "start": 0,
                        "username": "FCBRneedsBiebs"
                    }
                ]
            },
            "id": "85508811896528896",
            "in_reply_to_user_id": "216112283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCBRneedsBiebs perto ? #rialto muitoo n\u00e3o viu hahha moro perto do parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "95232031",
            "created_at": "2011-06-28T00:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "105351998",
                        "start": 0,
                        "username": "fsouzadias"
                    }
                ]
            },
            "id": "85504344061001728",
            "in_reply_to_user_id": "105351998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fsouzadias eu vou marcar com ela pra gravar uns videos eu, vc e ela... talvez no parque municipal uma ter\u00e7a ou quinta, q tal?"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-27T23:35:44.000Z",
            "id": "85491533545091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agradecemos o carinho com a reportagem no Parque Municipal. Quem gostou pode enviar sugest\u00f5es de locais na cidade para a pr\u00f3xima."
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-27T23:33:56.000Z",
            "id": "85491078110785536",
            "in_reply_to_user_id": "105769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmendes_silva Amigo, confira agora a mat\u00e9ria na \u00edntegra da MUTRETA FILMS no Parque Municipal: http://t.co/g14kTtY. Abra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160300435",
                        "start": 0,
                        "username": "Raiane_Naiara"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "138119423",
                        "start": 34,
                        "username": "reporterMM"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "201340877",
                        "start": 109,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "85488156945817600",
            "in_reply_to_user_id": "160300435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raiane_Naiara Confiram a saga de @reporterMM e @Billy_Goleiro no Parque Municipal de BH http://t.co/g14kTtY @mutretafilms"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "97527844",
                        "start": 0,
                        "username": "_VinniciusSilva"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "138119423",
                        "start": 51,
                        "username": "reporterMM"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "201340877",
                        "start": 126,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "85485710282465281",
            "in_reply_to_user_id": "97527844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_VinniciusSilva @serginhovolei Confiram a saga de @reporterMM e @Billy_Goleiro no Parque Municipal de BH http://t.co/g14kTtY @mutretafilms"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "264216477",
                        "start": 0,
                        "username": "NirvanaLana"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "138119423",
                        "start": 32,
                        "username": "reporterMM"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "201340877",
                        "start": 107,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "85485145053868032",
            "in_reply_to_user_id": "264216477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NirvanaLana Confiram a saga de @reporterMM e @Billy_Goleiro no Parque Municipal de BH http://t.co/g14kTtY @mutretafilms"
        },
        {
            "author_id": "186641613",
            "created_at": "2011-06-27T23:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "138119423",
                        "start": 19,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85484799434821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a saga de @reporterMM e @Billy_Goleiro no Parque Municipal de BH http://t.co/3U6lcX8  #MutretaFilms"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "153034407",
                        "start": 9,
                        "username": "luciannomoreira"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "138119423",
                        "start": 45,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85484588754944001",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep @LuciannoMoreira Confiram a saga de @reporterMM e @Billy_Goleiro no Parque Municipal de BH http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "121478517",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulopegao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "138119423",
                        "start": 35,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85483109960781826",
            "in_reply_to_user_id": "121478517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulopegao @mvcardoso29 A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "126475332",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrovieiramg"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "138119423",
                        "start": 25,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85483029761499136",
            "in_reply_to_user_id": "126475332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrovieiramg A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "58347925",
                        "start": 16,
                        "username": "pedroblank"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "138119423",
                        "start": 38,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85482954033332224",
            "in_reply_to_user_id": "69155664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@richardmineiro @pedroblank A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "52559617",
                        "start": 0,
                        "username": "Lari_lrm"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "138119423",
                        "start": 20,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85482861628624896",
            "in_reply_to_user_id": "52559617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lari_lrm A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T23:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41264072",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoMunck"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "138119423",
                        "start": 20,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85482770121494528",
            "in_reply_to_user_id": "41264072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeoMunck A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "138119423",
                        "start": 21,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85481237959032832",
            "in_reply_to_user_id": "186641613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizJhaba A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-06-27T22:53:05.000Z",
            "id": "85480798190436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE ---&gt; Diretrizes para Realiza\u00e7\u00e3o de Travessias no Parque Nacional do Itatiaia: http://bit.ly/jN1r7w (Google Docs) (via @BlogKampa)"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "79820988",
                        "start": 0,
                        "username": "millaslimak"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "138119423",
                        "start": 23,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85478898099429376",
            "in_reply_to_user_id": "79820988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@millaslimak A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42474213",
                        "start": 0,
                        "username": "leoangelobh"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "138119423",
                        "start": 23,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85478829132496896",
            "in_reply_to_user_id": "42474213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@leoangelobh A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "119194254",
                        "start": 0,
                        "username": "colarescorretor"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "138119423",
                        "start": 27,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85478047926587393",
            "in_reply_to_user_id": "119194254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@colarescorretor A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30824683",
                        "start": 0,
                        "username": "drgetulio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "59187103",
                        "start": 11,
                        "username": "marcosguiotti"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "138119423",
                        "start": 36,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85477899276271616",
            "in_reply_to_user_id": "30824683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drgetulio @marcosguiotti A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1144264191462793216",
                        "start": 0,
                        "username": "FabianoAlves"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "138119423",
                        "start": 24,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85477753108955136",
            "in_reply_to_user_id": "101912646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabianoAlves A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1280905131849060352",
                        "start": 0,
                        "username": "LeticiaMurta"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "138119423",
                        "start": 24,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85477539916677121",
            "in_reply_to_user_id": "50924520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticiamurta A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "138119423",
                        "start": 26,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85477412376293376",
            "in_reply_to_user_id": "68538941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVilhenaVR A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-27T22:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "138119423",
                        "start": 10,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85477281144913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH. http://t.co/g14kTtY"
        },
        {
            "author_id": "218575554",
            "created_at": "2011-06-27T22:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "181211164",
                        "start": 0,
                        "username": "Breenda_cg"
                    }
                ]
            },
            "id": "85476839186898944",
            "in_reply_to_user_id": "181211164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Breenda_cg  VAI NA QUEST\u00c3O 28 DA PROVA E CLICK AQUI!!! http://t.co/lU7ureJ"
        },
        {
            "author_id": "288351014",
            "created_at": "2011-06-27T21:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "44768863",
                        "start": 0,
                        "username": "tbakman"
                    }
                ]
            },
            "id": "85462908561145856",
            "in_reply_to_user_id": "44768863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tbakman porque vai ter no parque nacional seila, achei que fosse isso qe voc\u00ea ia! Mas ai me toquei que \u00e9 no marina da gl\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "77647263",
            "created_at": "2011-06-27T20:53:08.000Z",
            "id": "85450614296944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos est\u00e3o sendo organizados para verificar uma forma de financiar esses estudos a serem feitos na Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "62520346",
            "created_at": "2011-06-27T20:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "138119423",
                        "start": 0,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85443860007878656",
            "in_reply_to_user_id": "138119423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterMM hahahaha...fui muitas vezes ao Parque Municipal com meu filho. J\u00e1 fui em quase todos os brinquedos, andei de barco..."
        },
        {
            "author_id": "306334341",
            "created_at": "2011-06-27T20:13:57.000Z",
            "id": "85440753706344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/07/2011 Itaja\u00ed/SCLocal: Parque Municipal do Agricultor\nHor\u00e1rio: 22h30min\nTelefone: (47) 3346.550\nSHOW AO VIVO - Festa Nacional do Colono"
        },
        {
            "author_id": "268459695",
            "created_at": "2011-06-27T20:12:37.000Z",
            "id": "85440418069749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades guarda seus mist\u00e9rios! http://t.co/AYrZclp"
        },
        {
            "author_id": "123948772",
            "created_at": "2011-06-27T20:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "201340877",
                        "start": 42,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "85439358890541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de bola o FDS no parque municipal da @mutretafilms T\u00f4 rachando de rir...    http://t.co/cij4aJP"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2011-06-27T19:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "201340877",
                        "start": 48,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "85435942239862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repercurss\u00e3o da visita ao Parque Municipal pela @mutretafilms at\u00e9 no meu facebook , hsuahsuashuahushausah"
        },
        {
            "author_id": "176496702",
            "created_at": "2011-06-27T19:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "138119423",
                        "start": 0,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85432667167916032",
            "in_reply_to_user_id": "138119423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@reporterMM Parab\u00e9ns pela mutreta filmes vc e nosso amigo @Billy_Goleiro mostrando o Parque Municipal como poucos conhecem"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-27T19:34:26.000Z",
            "id": "85430808449519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2011-06-27T19:30:46.000Z",
            "id": "85429883253174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Parque Municipal da Juventude, por Henrique Mathiensen http://t.co/aD607VI"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2011-06-27T19:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "138119423",
                        "start": 3,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85429002801651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @reporterMM: Pessoal, confira na \u00edntegra uma mat\u00e9ria bem-humurada sobre o Parque Municipal de BH, que te\u2026 (cont) http://deck.ly/~z83gf"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-27T19:25:19.000Z",
            "id": "85428515654205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9 um local legal de visitar, est\u00e1 bem cuidado e oferece divers\u00e3o a baixo custo, al\u00e9m de ser um belo cart\u00e3o postal."
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-27T19:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "138119423",
                        "start": 69,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85428219519578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Confira na \u00edntegra um passeio bem-humurado pelo Parque Municipal com @reportermm e @billy_goleiro: http://tinyurl.com/3eqqe86"
        },
        {
            "author_id": "21318294",
            "created_at": "2011-06-27T19:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "138119423",
                        "start": 10,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85427830552399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A saga de @reporterMM e @billy_goleiro no Parque Municipal de BH.  http://www.youtube.com/watch?v=H0cWJsUkpWo"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-27T19:21:52.000Z",
            "id": "85427645977858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, confira na \u00edntegra uma mat\u00e9ria bem-humurada sobre o Parque Municipal de BH, que tem at\u00e9 quadra de t\u00eanis:http://tinyurl.com/3eqqe86"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2011-06-27T18:36:04.000Z",
            "id": "85416120131141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde durante feriado de Corpus Christi com 18.581 visitantes."
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-27T18:14:04.000Z",
            "id": "85410581384937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o Parque Municipal conclu\u00edda ap\u00f3s muito esfor\u00e7o. Dentro de algumas horas colocaremos no ar."
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2011-06-27T18:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "74086891",
                        "start": 0,
                        "username": "_rainfalls"
                    }
                ]
            },
            "id": "85409809846906880",
            "in_reply_to_user_id": "143615054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rainfalls Parque estadual de vila velha poxa :((("
        },
        {
            "author_id": "158731615",
            "created_at": "2011-06-27T17:45:59.000Z",
            "id": "85403513542287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramio - Photo of Parque Municipal,Floresta de Bambu http://j.mp/kfIkap"
        },
        {
            "author_id": "21473074",
            "created_at": "2011-06-27T17:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16355539",
                        "start": 0,
                        "username": "Erick_Vinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "85399542018748416",
            "in_reply_to_user_id": "16355539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Erick_Vinicius Para ir ao flash mob do #FIQ? T\u00e1 f\u00e1cil de chegar no Parque Municipal em BH, heim?! Oportunidades de conhecer f\u00e3s de HQ de MG"
        },
        {
            "author_id": "66153970",
            "created_at": "2011-06-27T16:54:47.000Z",
            "id": "85390629789646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://goo.gl/fb/vqSto #viagempelomundo"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2011-06-27T16:53:25.000Z",
            "id": "85390288817893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama apreende 4 toneladas de veneno em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Amazonas. http://glo.bo/ijOxEP (G1)"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-06-27T16:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "85389691163119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/jEAeAN"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-27T16:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51668644",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoAstoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "85382810055090176",
            "in_reply_to_user_id": "51668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoastoni Amigo, confira a chamada a mat\u00e9ria que gravei no Parque Municipal com o @billy_goleiro neste fds: http://tinyurl.com/3g5ueq3"
        },
        {
            "author_id": "306334341",
            "created_at": "2011-06-27T16:19:46.000Z",
            "id": "85381817691148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/07/2011 Itaja\u00ed/SC\nLocal: Parque Municipal do Agricultor\nHor\u00e1rio: 22h30min\nTelefone: (47) 3346.550\nSHOW AO VIVO - Festa Nacional do Colono"
        },
        {
            "author_id": "305095031",
            "created_at": "2011-06-27T15:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74295294",
                        "start": 0,
                        "username": "waldirsjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "85374697688145920",
            "in_reply_to_user_id": "74295294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@waldirsjr ainda n\u00e3o fui l\u00e1 com ele mas \u00e9 o pr\u00f3ximo passeio que faremos. Primeiro ele foi conhecer o Parque Municipal rsrs."
        },
        {
            "author_id": "163957983",
            "created_at": "2011-06-27T15:47:04.000Z",
            "id": "85373589355896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro aconteceu \u00e0s 10h na Pra\u00e7a da B\u00edblia e os participantes com seus animais caminharam at\u00e9 o Parque Municipal Nosso Recanto."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-27T15:29:18.000Z",
            "id": "85369117602885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/wtI7HIM"
        },
        {
            "author_id": "317461129",
            "created_at": "2011-06-27T15:24:19.000Z",
            "id": "85367866085474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Cesar Bueno participa da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Baliza http://t.co/EhaQP5o http://t.co/MKyPAU8"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2011-06-27T15:17:53.000Z",
            "id": "85366245741965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Len\u00e7\u00f3is, conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno http://t.co/g4XSexO"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2011-06-27T15:17:12.000Z",
            "id": "85366074039746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em Len\u00e7\u00f3is, conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno http://bit.ly/jlsrBK"
        },
        {
            "author_id": "320360730",
            "created_at": "2011-06-27T14:24:00.000Z",
            "id": "85352684806348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de N.I eu na cachoeira http://twitpic.com/5ho5qw"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-27T14:12:31.000Z",
            "id": "85349796356960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIGILANTES ARMADOS IMPEDEM TURISTAS AMERICANOS DE ACESSAR PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL PELA RUA TOME DE SOUZA MORRO DA CABOCLA ARRAIAL CABO"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-27T14:10:59.000Z",
            "id": "85349407112962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEIS TURISTAS AMERIANOS SAO BARRADOS POR MRAS VIGILANCIA E CONSULTORIA EM TER ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL MORRO DA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-06-27T14:05:56.000Z",
            "id": "85348139573325825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/17yaL2i23"
        },
        {
            "author_id": "211674032",
            "created_at": "2011-06-27T13:46:35.000Z",
            "id": "85343269420150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabar de arrumar e sair, partiu parque municipal com o @LeoSernizon ,vamos estudar mto hoje *--*"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2011-06-27T13:46:20.000Z",
            "id": "85343205347954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diretrizes para Realiza\u00e7\u00e3o de Travessias no Parque Nacional do Itatiaia: http://bit.ly/jN1r7w (Google Docs)"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T13:25:46.000Z",
            "id": "85338029899788288",
            "in_reply_to_user_id": "69921136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_nascimen como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar uma lei para acabar com a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T13:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1201847082526617603",
                        "start": 0,
                        "username": "SelvagemRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "85337513685823489",
            "in_reply_to_user_id": "68873239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SelvagemRichard v\u00e3o construir f\u00e1bricas em cima de corredores de animais na Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Embu, pode nos ajudar?"
        },
        {
            "author_id": "158435067",
            "created_at": "2011-06-27T13:10:02.000Z",
            "id": "85334071286312962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educadores do Verdescola na PVC em capacita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Cantareira. Confira no blog! http://t.co/G5aYUmm"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-27T13:05:41.000Z",
            "id": "85332977768333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. Muito trabalho pela frente na edi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo do Parque Municipal, vem coisa interessante por a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2011-06-27T13:05:11.000Z",
            "id": "85332851142295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Parque Municipal da Juventude, por Henrique Mathiensen http://t.co/aD607VI"
        },
        {
            "author_id": "61218884",
            "created_at": "2011-06-27T12:59:15.000Z",
            "id": "85331358611816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no horto, as construtoras aproveitatambo feriado pra desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Cidade sem prefeito \u00e9 assim mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "319057516",
            "created_at": "2011-06-27T12:58:55.000Z",
            "id": "85331271257042945",
            "in_reply_to_user_id": "282579090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joyzanfa Mas n\u00e3o se esque\u00e7a que dia 30/06 teremos visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "85327356226568192",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estadao como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar uma lei para acabar com a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:36:33.000Z",
            "id": "85325645453864960",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvBandnews como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar  uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44924110",
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldacbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "85325148604989440",
            "in_reply_to_user_id": "44924110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornaldacbn como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar  uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32151138",
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "85324101824155648",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar  uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "9255842",
                        "start": 0,
                        "username": "OscarFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "85323728187166720",
            "in_reply_to_user_id": "9255842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OscarFilho Voces precisam voltar ao Embu, a prefeitura vai tentar aprovar hoje uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental! help!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "85323346304176128",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig hoje tem audi\u00eancia p\u00fablica no Embu que aprova a mudan\u00e7a da lei do plano diretor extinguindo a \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, help!"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-27T12:12:00.000Z",
            "id": "85319465000124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Forte Duque de Caxias \u00e9 um belo passeio para os #carioquinhas, com programa\u00e7\u00e3o cultural e uma caminhada por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "140599154",
            "created_at": "2011-06-27T12:11:57.000Z",
            "id": "85319455026069505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro para discutir a via aberta para o Bonete\n2\u00aa Feira, 27 de junho \u00e0s 11:00\nLocal: Parque Estadual na Vila \u00e0s 11 horas."
        },
        {
            "author_id": "76097603",
            "created_at": "2011-06-27T11:56:49.000Z",
            "id": "85315643397779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: N\u00e3o d\u00e1 para ir para o Rio de Janeiro e n\u00e3o visitar estas maravilhas.\nN\u00f3s, fazendo tur... http://bit.ly/k2uSv9"
        },
        {
            "author_id": "59930585",
            "created_at": "2011-06-27T10:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592516,
                        -22.463663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "85290939836411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu disse que viria :-) Mas vim s\u00f3 na caminhada (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://4sq.com/k5MQK5"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-06-27T03:48:47.000Z",
            "id": "85192828099112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Sara Areal - Nova Cidade - 2011 - http://t.co/kQPwiWx"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-06-27T03:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85186919717281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Ulisses Trindade mostra o Parque Municipal Sara Areal... on Twitpic: http://t.co/LPrmuI8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-06-27T03:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1032826472262598656",
                        "start": 132,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "85186663671795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Ulisses Trindade mostra o Parque Municipal Sara Areal, na Rua Gon\u00e7alves Dias, s/n\u00ba, em Nova Cidade. http://t.co/LPrmuI8 via @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-06-27T03:23:22.000Z",
            "id": "85186433056387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Ulisses Trindade mostra o Parque Municipal Sara Areal, na Rua Gon\u00e7alves Dias, s/n\u00ba, em Nova Cidade. http://twitpic.com/5hhc10"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-27T03:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85186331759751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ut963O7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "131962607",
            "created_at": "2011-06-27T02:27:05.000Z",
            "id": "85172268849836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adorei as fotos do parque nacional do igua\u00e7u. #RT"
        },
        {
            "author_id": "71066950",
            "created_at": "2011-06-27T02:13:57.000Z",
            "id": "85168963608256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORNELLASTOUR Consultoria em Turismo: Consultoria - Parque Nacional da Serra do Catimbau / Pernambuco - Brasil -  http://t.co/Eqpi8pR"
        },
        {
            "author_id": "73099436",
            "created_at": "2011-06-27T00:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "112864045",
                        "start": 0,
                        "username": "vanacostta"
                    }
                ]
            },
            "id": "85149732904779776",
            "in_reply_to_user_id": "112864045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanacostta Ok, contudo, neste caso \u00e9 bem mais grave porque o Parque \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o combate deveria ser mais severo."
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-27T00:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57736195",
                        "start": 0,
                        "username": "Ludymillasa"
                    }
                ]
            },
            "id": "85135785719889920",
            "in_reply_to_user_id": "57736195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ludymillasa \u00c9 uma reportagem bem humorada sobre o Parque Municipal, fomos l\u00e1 hoje."
        },
        {
            "author_id": "99766539",
            "created_at": "2011-06-26T23:54:11.000Z",
            "id": "85133787800932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio: http://t.co/SWNFBiP"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-06-26T23:37:10.000Z",
            "id": "85129507664707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es divide o nome com o parque nacional http://bit.ly/kITxlm"
        },
        {
            "author_id": "144193895",
            "created_at": "2011-06-26T23:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22711048",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizLage"
                    }
                ]
            },
            "id": "85121487350136832",
            "in_reply_to_user_id": "22711048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizLage @lfhussin igualzinho o lago do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "28139707",
            "created_at": "2011-06-26T22:53:22.000Z",
            "id": "85118481497985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da lagoinha do leste.... http://t.co/VdqvrLV"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-26T22:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "201340877",
                        "start": 3,
                        "username": "mutretafilms"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "138119423",
                        "start": 76,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85117825466892288",
            "in_reply_to_user_id": "201340877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mutretafilms Foi um sucesso a manh\u00e3 de grava\u00e7\u00e3o no Parque Municipal com @reportermm e @billy_goleiro se divertindo e aprontando"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-26T22:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "138119423",
                        "start": 59,
                        "username": "reporterMM"
                    }
                ]
            },
            "id": "85116638105579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um sucesso a manh\u00e3 de grava\u00e7\u00e3o no Parque Municipal com @reportermm e @billy_goleiro se divertindo e aprontando"
        },
        {
            "author_id": "22711048",
            "created_at": "2011-06-26T22:34:47.000Z",
            "id": "85113808175112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lfhussin: San Francisco, CA http://flic.kr/p/9X4PrK // Tipo foto no lago do parque municipal, n\u00e9? hehehehehe"
        },
        {
            "author_id": "269578537",
            "created_at": "2011-06-26T22:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61590226",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataCanonica"
                    }
                ]
            },
            "id": "85113337410621440",
            "in_reply_to_user_id": "61590226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatacanonica pode por ali no diego pelicula, ou no fifo ali perto do parque municipal, ou sei la se tem tempo o byte tb coloca..."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T21:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85104976036241410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/cKtjwDO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2011-06-26T21:23:52.000Z",
            "id": "85095959415111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Parque Municipal da Juventude, por Henrique Mathiensen http://t.co/aD607VI"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-26T20:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "201340877",
                        "start": 2,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "85087777087160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @mutretafilms esteve hoje no Parque Municipal, aguarde, vem coisa boa por ai, ou n\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-26T20:24:14.000Z",
            "id": "85080950601555969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde muito legal no Parque Municipal na grava\u00e7\u00e3o da MUTRETA FILMS. Foi muito bom retornar ao parque ap\u00f3s duas d\u00e9cadas, na inf\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "176669758",
            "created_at": "2011-06-26T20:20:46.000Z",
            "id": "85080082300940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a noite jantei em puerto iguazu! Hj fui ao parque nacional das cataratas passei 1 frio mas foi show! Pena q ja ta na hora d voltar!"
        },
        {
            "author_id": "53927859",
            "created_at": "2011-06-26T20:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "85078002031017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/iAlWfc"
        },
        {
            "author_id": "67593176",
            "created_at": "2011-06-26T19:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "35124030",
                        "start": 22,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "85072608005062656",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio nos espera! RT @meiamaratona Faz frio em Foz do Igua\u00e7u.O Parque Nacional do Igua\u00e7u amanheceu geladoooooo....#MeiadasCataratas"
        },
        {
            "author_id": "150404705",
            "created_at": "2011-06-26T19:45:22.000Z",
            "id": "85071173007847424",
            "in_reply_to_user_id": "232935997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcellaShare Mas \u00e9 pra vc ir msmo haha, acho q \u00e9 no parque municipal, num tenho certeza ainda!"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2011-06-26T19:41:43.000Z",
            "id": "85070253041778690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz frio em Foz do Igua\u00e7u.O Parque Nacional do Igua\u00e7u amanheceu geladoooooo....#MeiadasCataratas"
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2011-06-26T19:36:05.000Z",
            "id": "85068834708525057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "almo\u00e7ei e fui no parque municipal fofocar com meu irm\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-26T19:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "85066060776218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cidade dos Festivais  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GcvPs/"
        },
        {
            "author_id": "283499216",
            "created_at": "2011-06-26T19:18:53.000Z",
            "id": "85064507164065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor passeio do Fim do Mundo - Senda Costera no Parque Nacional Tierra del Fuego  http://t.co/ElAMyVF"
        },
        {
            "author_id": "287961934",
            "created_at": "2011-06-26T18:27:20.000Z",
            "id": "85051534378930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aii hoje iamos no parque municipal MAS todo mundo ficou mo morgado ;/ deeixa pra o proximo domingo ;p UHASUAHSUHAS"
        },
        {
            "author_id": "202746429",
            "created_at": "2011-06-26T17:18:44.000Z",
            "id": "85034268971114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "put's grilo , tenho que ir pro parque municipal :O"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T16:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85022339674292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/LtSVPJg via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "245489166",
            "created_at": "2011-06-26T16:08:19.000Z",
            "id": "85016548443553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronomia no Vale do A\u00e7o: Observa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Rio Doce - fotos http://t.co/U98qNHy"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-26T16:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "85016351898480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e SESC  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GcAeG/"
        },
        {
            "author_id": "314569524",
            "created_at": "2011-06-26T16:05:49.000Z",
            "id": "85015919830638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ali\u00e1s Reserva Extrativista da Ilha do Cassurub\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-26T16:02:20.000Z",
            "id": "85015043661496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o c/flora e fauna bastante diversificada, grutas, cachoeiras e obras arquitet\u00f4nicas"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-26T15:31:28.000Z",
            "id": "85007275256848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustentavel do Tup\u00e9. Rio Negro. http://fb.me/1591bfgY0"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2011-06-26T15:15:09.000Z",
            "id": "85003170228613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARCUS VINICIUS DE FREITAS DEIXA A GER\u00caNCIA DO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE. \nhttp://t.co/Wc2NGsw"
        },
        {
            "author_id": "28485438",
            "created_at": "2011-06-26T14:51:39.000Z",
            "id": "84997257077858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at cataratas do igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/kmA76E"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-26T14:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "43398975",
                        "start": 87,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "84997238727778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wDgziqp via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-26T14:11:47.000Z",
            "id": "84987222423650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUTRETA FILMS no Parque Municipal http://t.co/KpaJXBi http://t.co/MwRzU4I"
        },
        {
            "author_id": "14758163",
            "created_at": "2011-06-26T14:05:35.000Z",
            "id": "84985663832858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq Municipal  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/GblrX/"
        },
        {
            "author_id": "202746429",
            "created_at": "2011-06-26T13:57:28.000Z",
            "id": "84983618186911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "loooooooooool , vamo marca de vc cola ake na pista do parque municipal ? @Karolfavorino , pra gente da um role monstro ."
        },
        {
            "author_id": "189371917",
            "created_at": "2011-06-26T13:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "44786563",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelovarda"
                    }
                ]
            },
            "id": "84983165227249664",
            "in_reply_to_user_id": "44786563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelovarda conhe\u00e7o quase nada, mas gosto to Papattorre. tem um outro italiano antes, em frente ao parque municipal proximo a ponte."
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2011-06-26T13:51:20.000Z",
            "id": "84982077912657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Rangedor est\u00e1 sendo utilizada como dep\u00f3sito de lixo. http://t.co/xN6VsKf"
        },
        {
            "author_id": "324357242",
            "created_at": "2011-06-26T13:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "495990631",
                        "start": 0,
                        "username": "mclonoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "84979327019663360",
            "in_reply_to_user_id": "227372256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mclonoficial  iai mc nois que  ta  faz  um  show  no parque   municipal  de  barueri"
        },
        {
            "author_id": "9275562",
            "created_at": "2011-06-26T13:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "84975193293987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/jbphP7"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2011-06-26T12:57:07.000Z",
            "id": "84968431396466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos do Parque Estadual da Ilha Grande!"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-26T11:42:05.000Z",
            "id": "84949547398332417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade m\u00f3vel da MUTRETA FILMS pronta para seguir para o Parque Municipal. O que vai acontecer l\u00e1 s\u00f3 Deus sabe. #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-26T11:40:53.000Z",
            "id": "84949247182647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. Pronto para partir com a MUTRETA FILMS para o Parque Municipal. Vamos ver no que vai dar! #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "251417832",
            "created_at": "2011-06-26T11:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62426481",
                        "start": 0,
                        "username": "pescalternativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "84947067537063936",
            "in_reply_to_user_id": "62426481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pescalternativa Tem que ter o programa PARQUE ESTADUAL DO CRISTALINO - parte 2.....................Estudem a id\u00e9ia,,,,"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-26T06:26:08.000Z",
            "id": "84870037680300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "207667235",
            "created_at": "2011-06-26T04:29:02.000Z",
            "id": "84840569389580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GEA MG - Parque Municipal 3 http://twitpic.com/5h04s9"
        },
        {
            "author_id": "207667235",
            "created_at": "2011-06-26T04:21:59.000Z",
            "id": "84838794632769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GEA MG - Parque Municipal 2 http://twitpic.com/5h00vv"
        },
        {
            "author_id": "207667235",
            "created_at": "2011-06-26T04:19:09.000Z",
            "id": "84838083073286146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GEA MG - Parque Municipal http://twitpic.com/5gzzb2"
        },
        {
            "author_id": "176669758",
            "created_at": "2011-06-26T03:14:17.000Z",
            "id": "84821758644977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou dormir pq amn vou explorar o parque nacional das cataratas do iguacu c direito a macuco e td! #fui!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T02:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84815345394782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/221cPFn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T02:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84815258388148225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/o6mQxVh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T02:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84814801213198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/yC78s7H via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "52556724",
            "created_at": "2011-06-26T02:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "10228272",
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "84811180752908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://youtu.be/wBPBdzN43-Q?a Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-26T02:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "84806671460859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://bit.ly/jPXHE9"
        },
        {
            "author_id": "169719433",
            "created_at": "2011-06-26T01:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "402397118",
                        "start": 0,
                        "username": "GuiMarquees"
                    }
                ]
            },
            "id": "84792107075772417",
            "in_reply_to_user_id": "77061091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiMarquees Eu vo pro parque municipal, quer ir?"
        },
        {
            "author_id": "119890082",
            "created_at": "2011-06-26T00:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 110,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "84777473836978178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/VOw5sLI (via @ngbrasil)"
        },
        {
            "author_id": "169719433",
            "created_at": "2011-06-26T00:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2212039313",
                        "start": 46,
                        "username": "Nunesviny"
                    }
                ]
            },
            "id": "84775431164801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiai, amanha eu vou no Parque Municipal com o @nunesviny iremos jogar voley XD... e talvez a #Malena apare\u00e7a la *-*"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2011-06-26T00:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "35797790",
                        "start": 0,
                        "username": "denispd"
                    }
                ]
            },
            "id": "84774669009436672",
            "in_reply_to_user_id": "35797790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@denispd  uai amanh\u00e3 seu amigo @Billy_Goleiro estar\u00e1 fazendo uma cobertura no Parque municipal para o @MutretasFilms"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2011-06-26T00:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "35797790",
                        "start": 0,
                        "username": "denispd"
                    }
                ]
            },
            "id": "84773726549315584",
            "in_reply_to_user_id": "35797790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@denispd No parque municipal? Vou n\u00e3o, ningu\u00e9m me convidou =/"
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-06-25T23:58:09.000Z",
            "id": "84772396980117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 09/07 tem encontro de FCs e f\u00e3s de MG no Parque Municipal. Quem vai? *-*'"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-06-25T23:30:50.000Z",
            "id": "84765524784979968",
            "in_reply_to_user_id": "76489812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faa_bss sabe, quanto tiver trimestrais, vamo sair pro parque municipal, eu voce o roberto e se eu tiver com alguem at\u00e9 la? hihi"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2011-06-25T23:19:45.000Z",
            "id": "84762736214548481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCUBERTA UNHA NOVA ESPECIE DE COGOMELO, BAUTIZADA COMO ARRHENIA SALVORANA, NO PARQUE NACIONAL DAS ILLAS ATL\u00c1NTICAS"
        },
        {
            "author_id": "62576914",
            "created_at": "2011-06-25T22:45:59.000Z",
            "id": "84754238550458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DO ALTO RIBEIRA: PETAR O PETAR abriga uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de cavernas http://dlvr.it/Xq5dS"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2011-06-25T22:13:20.000Z",
            "id": "84746022743580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional e as suas surpresas! \nhttp://t.co/CCFVHCe"
        },
        {
            "author_id": "219616333",
            "created_at": "2011-06-25T21:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "84736139558260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Veja os #animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ikPNbI"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-25T21:17:14.000Z",
            "id": "84731900735926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ikPNbI"
        },
        {
            "author_id": "90150603",
            "created_at": "2011-06-25T20:35:42.000Z",
            "id": "84721450778501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s Sino (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) http://4sq.com/lXx5zG"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-25T20:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "201340877",
                        "start": 26,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "84721156384489472",
            "in_reply_to_user_id": "164838580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serginhovolei amanh\u00e3 tem @mutretafilms no Parque Municipal #mutretasnoparque cuidado, voc\u00ea pode ficar famoso. hahaha"
        },
        {
            "author_id": "279728961",
            "created_at": "2011-06-25T20:07:47.000Z",
            "id": "84714423943561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rola Serra, Serra Rola... O Sol na Serra!  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://instagr.am/p/GYJrL/"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-06-25T19:21:17.000Z",
            "id": "84702722745573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Turismo da Universidade Estadual visita Parque Nacional ... - Jornal da Manh\u00e3 http://bit.ly/jHqZnF"
        },
        {
            "author_id": "116817046",
            "created_at": "2011-06-25T19:19:39.000Z",
            "id": "84702312836247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de PINTA E BORDA na FESTA JUNINA na Pra\u00e7a de Eventos Parque Municipal Carlos Piteri - Jandira/SP !!! O show come\u00e7a as 22hs..."
        },
        {
            "author_id": "16575853",
            "created_at": "2011-06-25T18:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "84692245986545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/iHnf9q"
        },
        {
            "author_id": "16904065",
            "created_at": "2011-06-25T17:14:20.000Z",
            "id": "84670772978794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://4sq.com/jlB69y"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-06-25T17:09:14.000Z",
            "id": "84669492424212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuuitas boas lembrancas eu tenho pelas trilhas da Serra da Tiririca...na luta pela criacao do parque estadual. Saudades de muitas pessoas."
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-06-25T16:59:28.000Z",
            "id": "84667035283488769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconius antiochus, borboleta negra, do Parque Estadual da Serra das Andorinhas, Pa. http://flic.kr/p/8QgPyL"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-06-25T16:58:43.000Z",
            "id": "84666844341997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Augusta longifolia, flor do Parque Estadual da Serra das Andorinhas, Pa http://flic.kr/p/8ecCVz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-25T16:51:54.000Z",
            "id": "84665129446285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra movimento intenso neste feriad\u00e3o de Corpus Christi: http://bit.ly/iSFOYs"
        },
        {
            "author_id": "150754154",
            "created_at": "2011-06-25T16:48:16.000Z",
            "id": "84664213045379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/grZkh80 Certeza que esses bichos s\u00e3o corintianos \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "88222354",
            "created_at": "2011-06-25T16:40:05.000Z",
            "id": "84662154640371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Sera tema de meu projeto experimental. Vou botar pra quebrar!"
        },
        {
            "author_id": "203162536",
            "created_at": "2011-06-25T16:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "168719097",
                        "start": 0,
                        "username": "TchuD"
                    }
                ]
            },
            "id": "84659991637803008",
            "in_reply_to_user_id": "168719097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TchuD to indo arrumar vo no parque municipal\naparece la, de la agente da uns rol\u00e9 pq hoje vai ter orkontro \\o"
        },
        {
            "author_id": "70562980",
            "created_at": "2011-06-25T16:13:20.000Z",
            "id": "84655425512935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Parque Municipal. Familia com suas criancas em picnic tipo Central Park...mas com pao de queijo he\u2026 (cont) http://deck.ly/~hiL2A"
        },
        {
            "author_id": "69475622",
            "created_at": "2011-06-25T16:10:26.000Z",
            "id": "84654695142006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exerc\u00edcio matinal: subir o Parque Nacional de Itatiaia caminhando. Exerc\u00edcio da hora do almo\u00e7o: comer uma feijoada!!rs"
        },
        {
            "author_id": "167916161",
            "created_at": "2011-06-25T16:09:48.000Z",
            "id": "84654533321560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uebaaa, ontem no parque estadual do rio doce a equipe da astronomia no vale do a\u00e7o arrasouuuuuuu..confiram no blog astronomia no vale do a\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2011-06-25T15:49:45.000Z",
            "id": "84649488794402817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/dgXo6SL"
        },
        {
            "author_id": "269427835",
            "created_at": "2011-06-25T15:44:23.000Z",
            "id": "84648136676622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9, amanh\u00e3 meu pai vai querer ir no parque municipal ver jogo de futebol hihi e pra eu n\u00e3o ficar aqui da depr\u00ea, eu vou com ele *-*"
        },
        {
            "author_id": "14516694",
            "created_at": "2011-06-25T15:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "84644311127429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) [pic]: http://4sq.com/iPZg0k"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-25T15:14:24.000Z",
            "id": "84640592755310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe prepara log\u00edstica para a mat\u00e9ria no Parque Municipal, amanh\u00e3 9h30. Unidade m\u00f3vel entrar\u00e1 em a\u00e7\u00e3o. Imperd\u00edvel! #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "168184703",
            "created_at": "2011-06-25T14:44:59.000Z",
            "id": "84633187891937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subir trilha \\o\nparque nacional ae vo euu"
        },
        {
            "author_id": "76716931",
            "created_at": "2011-06-25T14:23:35.000Z",
            "id": "84627803437408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai acontecer no Parque Municipal de BH das 12 \u00e0s 17,podendo levar bebida."
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-06-25T14:20:35.000Z",
            "id": "84627047774814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Hemocentro de BH recebe doadores de sangue at\u00e9 18h. Programe-se! O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "53372072",
            "created_at": "2011-06-25T14:11:57.000Z",
            "id": "84624877356716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o dia foi mara, fui no Parque Municipal com a @monesweetpoison a Josi e os amigos da Josi. Muito divertido *-*"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-25T14:11:36.000Z",
            "id": "84624787338575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, queixa-se da superlota\u00e7\u00e3o dos \u00f4nibus que transitam pela Avenida das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-25T14:11:01.000Z",
            "id": "84624642509258753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez mais, problemas no transporte coletivo para quem est\u00e1 a passeio ou a trabalho na regi\u00e3o do Parque Nacional. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "72542983",
            "created_at": "2011-06-25T13:51:18.000Z",
            "id": "84619680484036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! To com vontade de visitar o Parque Nacional em Itatiaia, embora seja aqui do lado, faz tempo que n\u00e3o vou."
        },
        {
            "author_id": "180532090",
            "created_at": "2011-06-25T11:52:06.000Z",
            "id": "84589681353818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descuberta unha nova especie de cogomelo, bautizada como Arrhenia Salvorana, no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas http://goo.gl/pmwqZ"
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2011-06-25T11:37:12.000Z",
            "id": "84585931683790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali - Fotos Volta ao Alasca em 176 dias - Revista National Geographic Brasil http://t.co/bz5zRPP"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-25T11:15:04.000Z",
            "id": "84580361882972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Hemocentro de BH recebe doadores de sangue at\u00e9 18h. Programe-se! O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-25T11:00:02.000Z",
            "id": "84576578813689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "284478852",
            "created_at": "2011-06-25T10:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52471614",
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "84572938719870976",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner sem duvida o parque nacional e o melhor receptivo do Brasil! Funcionario poliglotas, limpeza e mnt, enfim.onde ficou hospedado?"
        },
        {
            "author_id": "276629626",
            "created_at": "2011-06-25T09:48:59.000Z",
            "id": "84558698688675840",
            "in_reply_to_user_id": "266183546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeguiotto Parque Municipal do Quiririm .. j\u00e1j\u00e1 ? haha"
        },
        {
            "author_id": "45405389",
            "created_at": "2011-06-25T05:39:56.000Z",
            "id": "84496025078861826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis \"trombadinhas\" #roubam comida dos #turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/wzSCnXG"
        },
        {
            "author_id": "257054538",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:19.000Z",
            "id": "84494860064796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "71163677",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:19.000Z",
            "id": "84494859855085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "202380814",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:19.000Z",
            "id": "84494859616002049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "168162486",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:18.000Z",
            "id": "84494859393708033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "146301315",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:18.000Z",
            "id": "84494859163021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "87501261",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:18.000Z",
            "id": "84494858772955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "172075205",
            "created_at": "2011-06-25T03:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2896471672",
                        "start": 0,
                        "username": "yaaraduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "84464721524310016",
            "in_reply_to_user_id": "53662610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaaraduarte amiga, que pena, vou sentir sua falta, por\u00e9m amanh\u00e3 vou para o parque nacional com a Pia :)"
        },
        {
            "author_id": "121897882",
            "created_at": "2011-06-25T03:30:38.000Z",
            "id": "84463484712132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal da Globo vai falar dos quatis    no parque Nacional de Iguacu os turistas sao orientados. M eles alimentam os animais. Vi isso hoje"
        },
        {
            "author_id": "67033374",
            "created_at": "2011-06-25T03:29:10.000Z",
            "id": "84463112958382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah sim, essa jornalista nao sabe dizer parque nacional do iguacu em Foz, tem que dizer no Parana, puf viu?"
        },
        {
            "author_id": "132576291",
            "created_at": "2011-06-25T03:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "98863267",
                        "start": 23,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "84462962097664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Man\u00edacaDaCastra\u00e7\u00e3o RT @NaoInviabilize: tem q castrar os quatis do Parque Nacional do Igua\u00e7u (nem sei onde fica, mas j\u00e1 quero castrar todos)"
        },
        {
            "author_id": "214147117",
            "created_at": "2011-06-25T03:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "255454037",
                        "start": 85,
                        "username": "luiztadeuleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "84462861157531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acho de muito bom gosto a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Norte e o do Canelas. Parab\u00e9ns @luiztadeuleite"
        },
        {
            "author_id": "98863267",
            "created_at": "2011-06-25T03:26:29.000Z",
            "id": "84462440816984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que castrar os quatis do Parque Nacional do Igua\u00e7u (nem sei onde fica, mas j\u00e1 quero castrar todos kkk) Pr\u00f3ximo bloco no Jornal da Globo."
        },
        {
            "author_id": "25511277",
            "created_at": "2011-06-25T01:44:10.000Z",
            "id": "84436690994872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra acima chega-se ao parque Nacional de Quilombo de Palmares http://twitpic.com/5gdygg"
        },
        {
            "author_id": "320360730",
            "created_at": "2011-06-25T01:22:35.000Z",
            "id": "84431259916435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite indo ... Amnanh\u00e3 vamos acordar cedo praticar um esporte ... dar mt risada e se feliz ...Eu:farei trainking no parque municipal uhu"
        },
        {
            "author_id": "88499409",
            "created_at": "2011-06-24T23:37:42.000Z",
            "id": "84404862376349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Vila Velha e Buraco do Padre com os amigos hj foi sensacionallllll!!!!Mt bom...=D"
        },
        {
            "author_id": "240370676",
            "created_at": "2011-06-24T23:05:09.000Z",
            "id": "84396674205757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo vou ao parque municipal . que lindo !"
        },
        {
            "author_id": "284785705",
            "created_at": "2011-06-24T22:58:17.000Z",
            "id": "84394946483859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chega, a galera desistiu de ir pro parque municipal... fiquei l\u00e1 pelo centro mesmoooo"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-24T22:00:25.000Z",
            "id": "84380382732095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "76123604",
            "created_at": "2011-06-24T21:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "84374214907412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/k3ylfP"
        },
        {
            "author_id": "67606848",
            "created_at": "2011-06-24T21:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "84373103928553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/8bezJs09mnE?a Parque Nacional da Chapada  Diamantina / Trabalho de G"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-06-24T21:06:44.000Z",
            "id": "84366871591260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Porto Ferreira: rela\u00e7\u00e3o de trabalhos t\u00e9cnicos e cient\u00edficos.\nhttp://t.co/0gTmNKM"
        },
        {
            "author_id": "15615035",
            "created_at": "2011-06-24T21:00:24.000Z",
            "id": "84365277210484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alter_jpt: Parque Nacional da Gorongosa http://nblo.gs/jCtKb"
        },
        {
            "author_id": "59930585",
            "created_at": "2011-06-24T20:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56974,
                        -22.495295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "84363677955915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel conora! Na pr\u00f3xima eu vou at\u00e9 o parque nacional correndo:-) (@ Itatiaia - Rio de janeiro) http://4sq.com/jLJVtM"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2011-06-24T20:45:12.000Z",
            "id": "84361454148517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1RVORE DO MUNDO E O SER MAIS ALTO DO PLANETA: Numa encosta, no Parque Nacional de Redwood em S\u00e3o Francis... http://bit.ly/mfRMFk"
        },
        {
            "author_id": "52907122",
            "created_at": "2011-06-24T20:03:47.000Z",
            "id": "84351030174822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do Parque Nacional do Vale do Catimbau, n\u00e3o pega celular, n\u00e3o pega nada. Por\u00e9m muita cacha\u00e7a e muito forro p\u00e9 de serra."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-24T18:53:54.000Z",
            "id": "84333445827932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Mantovani, ao vivo do Parque Nacional, conversa com Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, sobre a movimenta\u00e7\u00e3o do feriad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "213253092",
            "created_at": "2011-06-24T18:21:36.000Z",
            "id": "84325313160556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sair aqui n\u00f3s vamos no parque municipal agora :p"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-24T17:49:35.000Z",
            "id": "84317256208752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto \u00e9 apresentada. Saiba mais: http://t.co/3Bzqchw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-24T17:47:50.000Z",
            "id": "84316815978799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha \u00e9 reaberta no Parque Nacional de Itatiaia.  http://t.co/AJ4bhVu"
        },
        {
            "author_id": "14820785",
            "created_at": "2011-06-24T17:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "84314067635941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/lhCQgM"
        },
        {
            "author_id": "14820785",
            "created_at": "2011-06-24T17:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "84314060056829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/lhCQgM"
        },
        {
            "author_id": "243834870",
            "created_at": "2011-06-24T17:14:56.000Z",
            "id": "84308535978106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi para o parque nacional daqui apouco"
        },
        {
            "author_id": "187632324",
            "created_at": "2011-06-24T16:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "234394495",
                        "start": 0,
                        "username": "assistania"
                    }
                ]
            },
            "id": "84299554270347264",
            "in_reply_to_user_id": "234394495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assistania no site tem a nota da ultima prova  e do trabalho de unidade de conserva\u00e7ao s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2011-06-24T16:17:39.000Z",
            "id": "84294122185302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora arrumar a mala, que eu vou passar meu anivers\u00e1rio no Parque Municipal. ^^ http://bit.ly/krUmXd"
        },
        {
            "author_id": "313029007",
            "created_at": "2011-06-24T15:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39342378",
                        "start": 0,
                        "username": "pefabiodemelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "84288928257028096",
            "in_reply_to_user_id": "39342378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pefabiodemelo \nA sua ben\u00e7\u00e3o Padre F\u00e1bio!\nPara os aventureios tem o passeio no Macuco Safari -no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz-PR.\n\nAbs,"
        },
        {
            "author_id": "67337525",
            "created_at": "2011-06-24T15:49:48.000Z",
            "id": "84287113226489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde gente! Hoje tem show em Jandira-SP o endere\u00e7o \u00e9 Pra\u00e7a de Eventos, Parque municipal Carlos Piteri! o show come\u00e7a 21:30hs! bjs !!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-24T15:44:46.000Z",
            "id": "84285846181773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSPORTE COLETIVO: turistas e trabalhadores do turismo queixam-se da falta de \u00f4nibus na regi\u00e3o do Parque Nacional no feriado municipal."
        },
        {
            "author_id": "312343994",
            "created_at": "2011-06-24T15:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    }
                ]
            },
            "id": "84284261150101504",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico Denuncia:\n\nVi o pinguim no parque municipal de barueri tirando foto com um palmerence\noque \u00e9  isso pinguim eu vim emmm!"
        },
        {
            "author_id": "255454037",
            "created_at": "2011-06-24T15:36:53.000Z",
            "id": "84283862913515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ontem muitas pessoas aproveitaram o feriado para visitar o Parque Municipal. Em breve teremos o Parque Norte e o Canelas. Mais op\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-24T15:07:43.000Z",
            "id": "84276524605382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos estrear uma c\u00e2mera nova no especial Parque Municipal, tecnologia in\u00e9dita em MG. #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-06-24T15:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51668644",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoAstoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "84275308525666304",
            "in_reply_to_user_id": "51668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoastoni Temos um or\u00e7amento de R$ 20 para gastar no Parque Municipal, vamos ver o que d\u00e1 para fazer com esta verba da produ\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70562980",
            "created_at": "2011-06-24T14:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "84270258327781378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque e lindo...bem policiado:-) .. Pena ter tanto motador de rua... (@ Parque Municipal) [pic]: http://4sq.com/mHbRnb"
        },
        {
            "author_id": "70562980",
            "created_at": "2011-06-24T14:37:51.000Z",
            "id": "84269008668459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal...http://yfrog.com/gze7xbxuj"
        },
        {
            "author_id": "70562980",
            "created_at": "2011-06-24T14:34:44.000Z",
            "id": "84268221573758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal...http://yfrog.com/h0c94pcj"
        },
        {
            "author_id": "39797254",
            "created_at": "2011-06-24T14:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "15907720",
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84265166501449729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on Twitpic: http://t.co/Eh7kzis via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-24T14:00:31.000Z",
            "id": "84259609518407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Hemocentro de BH recebe doadores at\u00e9 as 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "127090738",
            "created_at": "2011-06-24T13:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "165599822",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldofbueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "84256805554896896",
            "in_reply_to_user_id": "165599822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldofbueno Tamb\u00e9m o turismo ecol\u00f3gico na Chapada dos Veadeiros, Parque Estadual de Terra Ronca, e APA de Mamba\u00ed. Para isso, aer\u00f3dramos"
        },
        {
            "author_id": "16907522",
            "created_at": "2011-06-24T13:09:17.000Z",
            "id": "84246717716889602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @instbrookfield Descobertas mais duas esp\u00e9cies de #aves na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 | http://migre.me/56Tkv"
        },
        {
            "author_id": "76796181",
            "created_at": "2011-06-24T13:03:26.000Z",
            "id": "84245245419728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos Andrade pr\u00f3ximo ao Parque Municipal est\u00e1 parado transito"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2011-06-24T13:00:29.000Z",
            "id": "84244505569673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 procurando o que fazer no fim de semana? Visite o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a: http://ow.ly/5oZA9. #Descubraminas"
        },
        {
            "author_id": "70250070",
            "created_at": "2011-06-24T12:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "374515295",
                        "start": 0,
                        "username": "ibannez"
                    }
                ]
            },
            "id": "84243843670753280",
            "in_reply_to_user_id": "14279821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibannez bom dia. n\u00e3aao, amanh\u00e3 eu vou pro parque nacional da tijuca *o*"
        },
        {
            "author_id": "70231613",
            "created_at": "2011-06-24T12:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "714913973",
                        "start": 0,
                        "username": "LukaPires"
                    }
                ]
            },
            "id": "84243740641865728",
            "in_reply_to_user_id": "156320424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LukaPires As crian\u00e7as n\u00e3o s\u00e3o filhos de gente rica. Infelizmente s\u00e3o filhos de trabalhadores que se divertem num parque municipal gratu\u00edto"
        },
        {
            "author_id": "268969885",
            "created_at": "2011-06-24T12:33:05.000Z",
            "id": "84237606430310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou no parque municipal com menina Ingrid, Isabela e todo resto KK"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-24T12:00:15.000Z",
            "id": "84229346780397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "38186619",
            "created_at": "2011-06-24T11:20:36.000Z",
            "id": "84219368803807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE BOA AGORA E SO PERTO DO PARQUE MUNICIPAL MESMO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-24T10:59:42.000Z",
            "id": "84214105719836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional tem estrutura especial neste feriado. Mais \u00f4nibus e funcion\u00e1rios nos guich\u00eas  de venda de ingressos foram medidas adotadas."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-06-24T10:59:41.000Z",
            "id": "84214101198372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional tem estrutura especial neste feriado. Mais \u00f4nibus e funcion\u00e1rios nos guich\u00eas  de venda de ingressos foram medidas adotadas."
        },
        {
            "author_id": "164287213",
            "created_at": "2011-06-24T10:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "481636400",
                        "start": 54,
                        "username": "rawr_stephany"
                    }
                ]
            },
            "id": "84204506543431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* parque municipal hj (yn) com a @luanna_brubeez  , e @RAWR_Stephany  e @JoohPN"
        },
        {
            "author_id": "70027643",
            "created_at": "2011-06-24T10:21:26.000Z",
            "id": "84204475958562816",
            "in_reply_to_user_id": "174801678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundodobau98 algo aconteceu na Av. Dos Andradas prox ao Parque Municipal, ta tudo agarrado..."
        },
        {
            "author_id": "164287213",
            "created_at": "2011-06-24T10:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "481636400",
                        "start": 51,
                        "username": "rawr_stephany"
                    }
                ]
            },
            "id": "84203636900634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hj (yn) com a @luanna_brubeez  e  @RAWR_Stephany"
        },
        {
            "author_id": "160939892",
            "created_at": "2011-06-24T04:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "927240113800798209",
                        "start": 0,
                        "username": "MunizLele"
                    }
                ]
            },
            "id": "84119153040044032",
            "in_reply_to_user_id": "48516721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MunizLele moooole lele, la no parque municipal! ensinei os juvenis como tomar atitude dai eles tomaram"
        },
        {
            "author_id": "19392152",
            "created_at": "2011-06-24T03:07:38.000Z",
            "id": "84095307390005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "33 anos do Parque Estadual do Graja\u00fa! #rj http://twitpic.com/5fx8ma"
        },
        {
            "author_id": "55700643",
            "created_at": "2011-06-24T03:06:47.000Z",
            "id": "84095093891547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" hoje foi um dia divertido no parque municipal/shopping :3 '"
        },
        {
            "author_id": "67606848",
            "created_at": "2011-06-24T00:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "84052149939601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/8bezJs09mnE?a Parque Nacional da Chapada  Diamantina / Trabalho de G"
        },
        {
            "author_id": "111069755",
            "created_at": "2011-06-23T23:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1184517000686657537",
                        "start": 5,
                        "username": "loryribeiroo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "84042633751703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi a @LoryRibeiroo no parque municipal, so que esqueci o dia que fui haha"
        },
        {
            "author_id": "66425332",
            "created_at": "2011-06-23T23:31:57.000Z",
            "id": "84041030369939457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (24/06) Passeio com o Minist\u00e9rio Jovem da Igreja Olaria para o Parque Estadual da Pedra Azul/ES. Sa\u00edda \u00e0s 05h30!!! da Igreja Sede."
        },
        {
            "author_id": "190693115",
            "created_at": "2011-06-23T23:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "289092665",
                        "start": 8,
                        "username": "mkin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "84040584960032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu @mkin_ @GuiiiRoque andamos pra cacete, do parque municipal at\u00e9 a capela KPOSKPOAPKOSA"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-23T23:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1144264191462793216",
                        "start": 0,
                        "username": "FabianoAlves"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "201340877",
                        "start": 24,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "84037022150430720",
            "in_reply_to_user_id": "101912646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabianoAlves domingo a @mutretafilms estar\u00e1 no Parque municipal, pra gravar mat\u00e9rias bizarras. kkkk"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-23T22:33:07.000Z",
            "id": "84026223361130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contamos com uma verba de R$ 20 para desfrutar no Parque Municipal, vamos ver o que d\u00e1 para fazer com este dinheiro no #domingonoparque"
        },
        {
            "author_id": "158546290",
            "created_at": "2011-06-23T22:27:15.000Z",
            "id": "84024745254862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu colei no parque municipal, pra jogar uma bola com o @vitordominguesz e com o #TORO"
        },
        {
            "author_id": "51198897",
            "created_at": "2011-06-23T22:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "84024412457807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://4sq.com/ikFOzp"
        },
        {
            "author_id": "42453999",
            "created_at": "2011-06-23T22:23:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "84023890237595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na Estrutural, divisa com Parque Nacional de Bras\u00edlia, queima hoje o equivalente a 13 campos de futebol."
        },
        {
            "author_id": "39797254",
            "created_at": "2011-06-23T22:21:31.000Z",
            "id": "84023304742113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os = PARNASO. Mata Atl\u00e2ntica com todo o requinte. :)"
        },
        {
            "author_id": "73473085",
            "created_at": "2011-06-23T21:59:58.000Z",
            "id": "84017881238601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/k3DzeY"
        },
        {
            "author_id": "320823264",
            "created_at": "2011-06-23T21:53:09.000Z",
            "id": "84016165957013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal  com a  galera uhu.........."
        },
        {
            "author_id": "191634355",
            "created_at": "2011-06-23T21:36:03.000Z",
            "id": "84011861183438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To dando uma volta, no parque munic\u00edpal aqui de Trindade....ta um friozinho legal aqui....."
        },
        {
            "author_id": "136750907",
            "created_at": "2011-06-23T21:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "15907720",
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84010937316675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - AbaixoAssinado.Org: http://t.co/jbybbs0 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "87836487",
            "created_at": "2011-06-23T21:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71722513",
                        "start": 0,
                        "username": "Polibh19"
                    }
                ]
            },
            "id": "84007612835823616",
            "in_reply_to_user_id": "71722513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Polibh19 feriado legal heim. Domingo to ai em BH. Vo no parque municipal e no shop cidade. *-*"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-23T21:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "201340877",
                        "start": 11,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "84004615380672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, a @mutretafilms estar\u00e1 no Parque Municipal, cuidado, voc\u00ea pode ficar FAMOSO(A)."
        },
        {
            "author_id": "322292842",
            "created_at": "2011-06-23T20:51:30.000Z",
            "id": "84000651180388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar de uma caminhada no  Parque Nacional da Tijuca muito show..."
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2011-06-23T20:26:20.000Z",
            "id": "83994319169658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministramos louvores no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \"deixa-me tocar em Ti.\"\nFoi show!"
        },
        {
            "author_id": "141992347",
            "created_at": "2011-06-23T20:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "322288810",
                        "start": 0,
                        "username": "rohfvds"
                    }
                ]
            },
            "id": "83993874393075712",
            "in_reply_to_user_id": "322288810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rohfvds parque municipal, perto do lageado"
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2011-06-23T20:21:05.000Z",
            "id": "83992995938045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos um dia aben\u00e7oado com os jovens em Teres\u00f3polis no Parque nacional. Veja fotos no blog Pastora Mariza. Site www.Cecrin.com.br"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-23T20:04:39.000Z",
            "id": "83988861801340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de grava\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. Fim de semana no parque!"
        },
        {
            "author_id": "105861525",
            "created_at": "2011-06-23T20:02:33.000Z",
            "id": "83988334136918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 1998 com a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jurubatiba, o loteamento passou a integrar a \u00e1rea de amortecimento do Parque"
        },
        {
            "author_id": "25003808",
            "created_at": "2011-06-23T19:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833333,
                        -22.3333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "83981684156022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Hotel do Yp\u00ea (Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia) http://4sq.com/j5v5mz"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2011-06-23T19:26:50.000Z",
            "id": "83979345403723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira tem feira do produtor no Parque Municipal:  http://bit.ly/kYyBYg"
        },
        {
            "author_id": "62816683",
            "created_at": "2011-06-23T19:12:50.000Z",
            "id": "83975821651488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem nao sabe o parque municipal ja est\u00e1 aberto, acabei de chegar de la, bom demais, andei de trenzinho e td mais... vale a pena ir.."
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-23T19:04:00.000Z",
            "id": "83973598066388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal uma caminhada + rapel em uma das mais famosas cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca? http://cot.ag/jVacvW"
        },
        {
            "author_id": "28703516",
            "created_at": "2011-06-23T18:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "106564333",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielmurilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "83969370317004800",
            "in_reply_to_user_id": "106564333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielmurilo PARAMORE: http://t.co/hTnmHsG (t\u00e1 escrito Parque Municipal mas eles mudaram), AVRIL: http://t.co/m07XFG0"
        },
        {
            "author_id": "301392923",
            "created_at": "2011-06-23T18:41:02.000Z",
            "id": "83967818957197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nuss eu queria tanto ter ido no Parque Municipal hoji, la e tao lindo ^^"
        },
        {
            "author_id": "140113764",
            "created_at": "2011-06-23T18:31:15.000Z",
            "id": "83965357878034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eaeeee, fui hj pro Parque Estadual de Vila Velha, mtt legal l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-06-23T18:03:27.000Z",
            "id": "83958361284034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de breve passagem pela comunidade de maguari na floresta nacional do Tapaj\u00f3s vamos ao jamaraqua . #conex\u00e3oAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-23T17:54:12.000Z",
            "id": "83956033558552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-06-23T17:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "91206098",
                        "start": 0,
                        "username": "RestareverMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "83953829745393664",
            "in_reply_to_user_id": "91206098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestareverMG e quiser ir no outro pode tamb\u00e9m,quase certeza no Parque Municipal hora e dia n\u00e3o est\u00e3o definidos ainda mais quando eu +"
        },
        {
            "author_id": "211495555",
            "created_at": "2011-06-23T17:41:45.000Z",
            "id": "83952898597322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de parque total (@ Parque Municipal) http://4sq.com/j4wurQ"
        },
        {
            "author_id": "186857709",
            "created_at": "2011-06-23T17:35:09.000Z",
            "id": "83951236772143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou indo logo menos no parque municipal aqui com minha mamae haha"
        },
        {
            "author_id": "33663105",
            "created_at": "2011-06-23T17:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1538712079",
                        "start": 94,
                        "username": "XMiima"
                    }
                ]
            },
            "id": "83947064081391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#GlobalEchelonAssault Em MG: Belo Horizonte, Parque Municipal \u00e0s 14 hr, entrem em contato com @xmiima"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-06-23T16:50:22.000Z",
            "id": "83939969621700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Festa de 33 anos do Parque Estadual do Graja\u00fa!- 26/06 - 9h \u00e0s 17h. http://t.co/9EsikNa"
        },
        {
            "author_id": "282831930",
            "created_at": "2011-06-23T16:22:35.000Z",
            "id": "83932974797692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pro parque municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "36390850",
            "created_at": "2011-06-23T16:02:09.000Z",
            "id": "83927832186728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/lCMJKp"
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2011-06-23T15:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.018354,
                        -3.098537
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "83925479031193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://4sq.com/kU19W0"
        },
        {
            "author_id": "29008566",
            "created_at": "2011-06-23T15:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.1932556,
                        38.9074541
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "83922100129247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/p6onoIr"
        },
        {
            "author_id": "147247864",
            "created_at": "2011-06-23T15:25:21.000Z",
            "id": "83918571851366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, algu\u00e9m anima ir no parque municipal tomar uma cerveja e tocar viola?"
        },
        {
            "author_id": "27955752",
            "created_at": "2011-06-23T15:12:31.000Z",
            "id": "83915342652514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra ver bem que o impacto foi na \u00e1rea protegida pela capa... #samsungdescartavel http://yfrog.com/gy47oqtkj"
        },
        {
            "author_id": "51430986",
            "created_at": "2011-06-23T14:46:57.000Z",
            "id": "83908909055737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda Sinf\u00f4nica - corpo de fuzileiros navais - RJ @ Parque Municipal http://gowal.la/p/fFSx #photo"
        },
        {
            "author_id": "76508488",
            "created_at": "2011-06-23T14:23:00.000Z",
            "id": "83902883631861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no parque municipal de BH,escutando a orquestra tocar,lago dos cisnes #soufino"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2011-06-23T13:50:04.000Z",
            "id": "83894594286268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas.\nhttp://t.co/7pg9zWX"
        },
        {
            "author_id": "245481851",
            "created_at": "2011-06-23T13:46:31.000Z",
            "id": "83893702287822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sair daqui a pouco, mais \u00f1 \u00e9 pro parque municipal kkkkkkk #euri"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-23T13:40:22.000Z",
            "id": "83892152148570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unico acesso ao parque estadual costa do sol pela rua tome de souza \u00e9 controlado por empresa imobiliaria r. tome de souza m. da cabocla"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-23T13:38:54.000Z",
            "id": "83891785117614083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeito andinho entrega acesso ao PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \u00e0 MARINA DO CABO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS, causando dano \u00e0 populacao"
        },
        {
            "author_id": "303446042",
            "created_at": "2011-06-23T13:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "15907720",
                        "start": 79,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83891016033255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande :: ...Portal P\u00e9rola...: http://t.co/J2mUgXt via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "187045912",
            "created_at": "2011-06-23T13:34:37.000Z",
            "id": "83890704790724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro Parque Municipal andar de burrinho kkkkkkkkkkkkk Curtir o feriado! =D"
        },
        {
            "author_id": "33953224",
            "created_at": "2011-06-23T13:32:34.000Z",
            "id": "83890188278968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conta ai galera, vamo fazer o que nesse feriadinho hj? Bora andar de burrinho no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-06-23T13:05:07.000Z",
            "id": "83883283099828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais imagens e informa\u00e7\u00f5es sobre o futuro Parque Nacional Marinho de Alcatrazes!\n\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-06-23T13:05:07.000Z",
            "id": "83883282957209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais imagens e informa\u00e7\u00f5es sobre o futuro Parque Nacional Marinho de Alcatrazes!\n\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-23T13:00:25.000Z",
            "id": "83882099458838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-23T12:47:01.000Z",
            "id": "83878728056320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: BR-469, acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, est\u00e1 passando por obras em seu trecho de pista simples. Tenha cautela ao trafegar."
        },
        {
            "author_id": "184577520",
            "created_at": "2011-06-23T12:02:37.000Z",
            "id": "83867551750307841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vem ai o III ARRAIAL DA TOCA, DIA 25 DE JUNHO COM GRANDES ATRA\u00c7\u00d5ES, NO PARQUE MUNICIPAL TOCA DA TIGRA...."
        },
        {
            "author_id": "184577520",
            "created_at": "2011-06-23T12:02:37.000Z",
            "id": "83867551746105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vem ai o III ARRAIAL DA TOCA, DIA 25 DE JUNHO COM GRANDES ATRA\u00c7\u00d5ES, NO PARQUE MUNICIPAL TOCA DA TIGRA...."
        },
        {
            "author_id": "71553839",
            "created_at": "2011-06-23T11:27:33.000Z",
            "id": "83858726351667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o, eh eu estou indo ver ah banda dah marinha doh rio no parque municipal d bh"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-23T11:07:12.000Z",
            "id": "83853604980670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpus Christi deve lotar os atrativos tur\u00edsticos de Foz. Previs\u00e3o de 20 mil pessoas no Parque Nacional, 4,5 mil a mais que em 2010."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-06-23T10:58:12.000Z",
            "id": "83851341130240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpus Christi deve lotar os atrativos tur\u00edsticos de Foz. 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, 4,5 mil a mais que em 2010."
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-06-23T10:22:43.000Z",
            "id": "83842412488826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o[oglobo.globo.com]: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pa... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-23T10:16:09.000Z",
            "id": "83840761845661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-06-23T10:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83840753272504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://migre.me/56zac #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-23T10:15:56.000Z",
            "id": "83840705725870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-23T10:15:56.000Z",
            "id": "83840705709080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-06-23T10:05:06.000Z",
            "id": "83837980560732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/mxyNoi"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-06-23T10:03:40.000Z",
            "id": "83837618399350785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-23T10:03:40.000Z",
            "id": "83837618307088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "73484212",
            "created_at": "2011-06-23T03:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1013910734395174912",
                        "start": 0,
                        "username": "AnalyaN"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "214292028",
                        "start": 9,
                        "username": "_eduardoviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "83742293999357952",
            "in_reply_to_user_id": "107220619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aNalyan @_eduardoviana tabatinga fika perto do parque nacional de nossa senhora aparecida.. ai pertinho de vc.. shuauhshua"
        },
        {
            "author_id": "67228713",
            "created_at": "2011-06-23T03:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61654116",
                        "start": 0,
                        "username": "thiago_felicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "83734048014471168",
            "in_reply_to_user_id": "61654116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiago_felicio , parque municipal , \u00e9 u\u00f3 . j\u00e1 fui l\u00e1 tirar fotos ! sobra aonde ? kauskusaskua"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-23T02:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83727698190536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/jp8wRzH via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-23T02:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83727595715301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/IZgtguO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "194338460",
            "created_at": "2011-06-23T02:29:57.000Z",
            "id": "83723438270849024",
            "in_reply_to_user_id": "315580087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LokaPelaPulinha parque municipal 11h, agt vai confirmar amanha se \u00e9 11h msm da manha,,,ki a orkestra sinfonica vai tocar,,,ai agt encontra"
        },
        {
            "author_id": "108801524",
            "created_at": "2011-06-23T02:17:19.000Z",
            "id": "83720256006258689",
            "in_reply_to_user_id": "20104941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kznobaka tipo, to vendo aqui, o parque nacional \u00e9 numa extremidade e a hidrel\u00e9rica \u00e9 em outra aueauhhuea e acho que n\u00e3o tem metr\u00f4 lol"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-06-23T01:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "220147454",
                        "start": 0,
                        "username": "gaabloser"
                    }
                ]
            },
            "id": "83712913113755649",
            "in_reply_to_user_id": "220147454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GaabLoser Tipo, eu, o @feehcoast, o @alefoliveer_lpk, vamos no Parque Municipal nas trimestrais, vamo tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2011-06-23T01:42:05.000Z",
            "id": "83711390422024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 receber\u00e1 \u201cGin\u00e1stica no Parque\u201d http://is.gd/l1Qpoh"
        },
        {
            "author_id": "94391270",
            "created_at": "2011-06-23T01:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "273935894",
                        "start": 5,
                        "username": "Nina_Teixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "83703608901767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e @Nina_Teixeira temos uma promessa pra cumprir agora : ir at\u00e9 o Parque Municipal andando e cantando HUAHUAH #nuui"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2011-06-23T00:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "187508610",
                        "start": 0,
                        "username": "FCrestartCTM"
                    }
                ]
            },
            "id": "83692382821945344",
            "in_reply_to_user_id": "187508610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcrestartctm Parque municipal? Acho que \u00e9 bom sim, tenta marcar o mais r\u00e1pido e vou te mandar uma Dm."
        },
        {
            "author_id": "187508610",
            "created_at": "2011-06-23T00:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187590737",
                        "start": 0,
                        "username": "restartbhfans"
                    }
                ]
            },
            "id": "83691659707154432",
            "in_reply_to_user_id": "187590737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartbhfans Deram a ideia de marcar la no parque municipal pra fazer uma mat\u00e9ria bem legal com agente =)"
        },
        {
            "author_id": "169272293",
            "created_at": "2011-06-23T00:23:11.000Z",
            "id": "83691536101027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Municipal Salto do Sucurui onde deparamos com lindas cachoeiras. Percorremos 283 km,  sendo 150 de estradas de ch\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "299339775",
            "created_at": "2011-06-23T00:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1247342141820620803",
                        "start": 0,
                        "username": "andremarcondes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "83691124979539968",
            "in_reply_to_user_id": "255250272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreMarcondes_ eu Sou aquela menina do parque municipal que tava com a debora e com a kelly"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-06-23T00:21:30.000Z",
            "id": "83691110001688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer em \u00e1reas naturais: uma proposta para o parque municipal Apertados \u2013 Formosa do Oeste, PR http://bit.ly/m9I9vL"
        },
        {
            "author_id": "59658976",
            "created_at": "2011-06-23T00:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "266906819",
                        "start": 0,
                        "username": "Guga_Lgf"
                    }
                ]
            },
            "id": "83688731638366208",
            "in_reply_to_user_id": "266906819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guga_Lgf  Hey Kid!! Vamos jogar voley amanh\u00e3 no parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "36266067",
            "created_at": "2011-06-23T00:04:38.000Z",
            "id": "83686866544635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso voltar em BH e me inspirar pra novos textos. na Lagoa do Nado ou no Parque Municipal. e em qualquer pra\u00e7a que me lembre algo/algu\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-22T23:49:22.000Z",
            "id": "83683022674731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://fb.me/za3icY0e"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T22:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83665341166796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/61qA5dZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-06-22T22:32:50.000Z",
            "id": "83663765417115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Benedito Sampaio no Museu do Futebol e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://fb.me/zdToy732"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T22:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83663206777749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/fkllsZt via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "219305354",
            "created_at": "2011-06-22T22:29:26.000Z",
            "id": "83662908889903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi MUITO massa o futebol hoje com os amarelinhos de plant\u00e3o e os cara l\u00e1 do parque municipal! E FERNANDOO tu \u00e9 ruim manoo! KKKKK'"
        },
        {
            "author_id": "14355906",
            "created_at": "2011-06-22T22:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.524181,
                        -25.599035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "83657760453033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma tarde toda no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, bora encher a pan\u00e7a no Rafain show latino! [pic]: http://4sq.com/mJpeDs"
        },
        {
            "author_id": "73473085",
            "created_at": "2011-06-22T21:03:08.000Z",
            "id": "83641189093474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/iLofDk"
        },
        {
            "author_id": "58701497",
            "created_at": "2011-06-22T20:50:02.000Z",
            "id": "83637895742767106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 26/06 \u00e0s 10h, pq Centen\u00e1rio - Roteiro Ecol\u00f3gico segue para o Parque Municipal e Ilha Marab\u00e1 no Mogi Para Mogianos. Inf. 4738-4478."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T20:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83633736612184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/oQvcS3V via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-22T20:22:31.000Z",
            "id": "83630968723869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o demole casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em praia de Maric\u00e1: Audio dispon\u00edvel no site da CBN http://glo.bo/mqHqoq"
        },
        {
            "author_id": "29009323",
            "created_at": "2011-06-22T20:21:06.000Z",
            "id": "83630612409364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para os eventos que me convidaram no facebook: Anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Grajau, Dia do Coc\u00f4 Voador, Fim Do Mundo..."
        },
        {
            "author_id": "282060999",
            "created_at": "2011-06-22T20:14:44.000Z",
            "id": "83629009509957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Domingo 26/06 \u00e0s 10h, pq Centen\u00e1rio - Roteiro Ecol\u00f3gico segue para o Parque Municipal e Ilha Marab\u00e1 no Mogi Para Mogianos. Inf. 4738-4478."
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2011-06-22T20:13:59.000Z",
            "id": "83628821525438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://dlvr.it/XPb39"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-06-22T20:07:23.000Z",
            "id": "83627162359431168",
            "in_reply_to_user_id": "174264762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeamLanza_BH ser quase certeza no Parque Municipal,eu n\u00e3o vou em sete lagoas D': tenho casamento pra ir ='/"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:25.000Z",
            "id": "83625658122645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/isy1zn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [reassisbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "reassisbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "reassisbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fsouzadias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fsouzadias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fsouzadias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rohfvds].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rohfvds",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rohfvds"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61614220",
                "name": "Leandro Cruz",
                "username": "leandrojacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222256174",
                "name": "Julio Mahfus PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "juliomahfus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241665250",
                "name": "ValeriaPadovani",
                "username": "delegadavaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630989548",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "dearlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162042528",
                "name": "Prefeitura de Jequi\u00e9",
                "username": "prefjequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321694077",
                "name": "Marcelo Sidonio",
                "username": "marcelosidonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294273825",
                "name": "Munic\u00edpio Verde",
                "username": "MunicipioVerde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138119423",
                "name": "reportermm",
                "username": "reporterMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78734109",
                "name": "Wagner Santana",
                "username": "WagneerSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56797450",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gsayuri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193883873",
                "name": "Luiza D. Weber",
                "username": "Luizawbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31212813",
                "name": "Hipertexto",
                "username": "hipertextoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69206296",
                "name": "Joao PauloFerraresso",
                "username": "JPCFERRARESSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017004",
                "name": "PaiTaiLyra",
                "username": "PaiTaiLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256509116",
                "name": "Esquerda Sergipe",
                "username": "EsquerdaSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259870472",
                "name": "Pr\u00f3-Carn\u00edvoros",
                "username": "procarnivoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256786872",
                "name": "O Unico",
                "username": "_o_unico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199728881",
                "name": "LagoaAventuras",
                "username": "LagoaAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317132258",
                "name": "digital tecnologia",
                "username": "DigitalVolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200641256",
                "name": "Sa\u00fadeNatural",
                "username": "amazonprodutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84444554",
                "name": "Vinicius Maciel",
                "username": "vin_maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28023131",
                "name": "Lu Tessera",
                "username": "Nerd_de_Batom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215850986",
                "name": "Danielle Lindenmeyer",
                "username": "DaniLindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47225318",
                "name": "Michel Klaime Filho",
                "username": "klaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74901528",
                "name": "Cristina Bernardino",
                "username": "crisvbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47748051",
                "name": "Prud\u00eancio Neto",
                "username": "prudencioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55738605",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "EAINEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17080881",
                "name": "Carla",
                "username": "CarlaSalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59180366",
                "name": "Grupo Mogi News",
                "username": "jornalmoginews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94391270",
                "name": "Luisa",
                "username": "luisatatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273935894",
                "name": "nina teixeira",
                "username": "Nina_Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27722538",
                "name": "P.Zado",
                "username": "pzado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316449727",
                "name": "HEURA",
                "username": "HEURAGESTIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322370966",
                "name": "Rosa Lopes",
                "username": "RosaLopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44025306",
                "name": "veliqs",
                "username": "veliqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49071775",
                "name": "Fabr\u00edcio Veliq",
                "username": "fveliq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323861790",
                "name": "diguinho",
                "username": "Piramideink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899367626",
                "name": "Arthur David",
                "username": "Tuuuuts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31447103",
                "name": "Frederico Mucceli",
                "username": "mucceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164479753",
                "name": "warleym",
                "username": "warlleymatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323353145",
                "name": "Faro Fino Pet",
                "username": "FaroFinoPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17620815",
                "name": "andysampe",
                "username": "andysampe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28286164",
                "name": "Marco A. Mendes",
                "username": "oMarcoMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118767132",
                "name": "Claudemir Pereira",
                "username": "claudemirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101122979",
                "name": "VEREADOR PAULO HUMBERTO do Casamento",
                "username": "PAULOHUMBERTO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75790319",
                "name": "tha",
                "username": "gouveatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203294258",
                "name": "Nat\u00e1lia Oliveira",
                "username": "naaatioliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287789255",
                "name": "Adonias fernandes",
                "username": "adoniasvereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33395242",
                "name": "Camilla Melo",
                "username": "CammyMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124490857",
                "name": "Amarildo Barros",
                "username": "amarildobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31594862",
                "name": "E Tocchini",
                "username": "etocchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47690233",
                "name": "Camila Machado",
                "username": "CamilaMachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19631335",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacarolinars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726865987",
                "name": "Douglas Magno",
                "username": "DOUGLAS_MAGNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260589973",
                "name": "##",
                "username": "CheClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77533406",
                "name": "Arlon",
                "username": "nomll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20461695",
                "name": "Caco Idiart",
                "username": "Idiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531479",
                "name": "Edilson Morais Brito",
                "username": "moraisbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102406492",
                "name": "Prefeitura Apucarana",
                "username": "prefapucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325530601",
                "name": "Jacarepagua_Jpa",
                "username": "Jacarepagua_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86010775",
                "name": "Jos\u00e9 Fco. S\u00e1nchez",
                "username": "josefcosanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161341865",
                "name": "Filipe Alvarez",
                "username": "filipe_alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687724",
                "name": "Biota Brasil",
                "username": "biotabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162065931",
                "name": "Gigio - Debochador Geral da Rep\u00fablica",
                "username": "gigiobbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201340877",
                "name": "Mutretafilms",
                "username": "mutretafilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113471194",
                "name": "D\u00e9bora Ramos",
                "username": "deborabai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37326842",
                "name": "Paulo Miranda",
                "username": "PauloMiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993151",
                "name": "JairoRoberto",
                "username": "oJairoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124454080",
                "name": "Aline Santos",
                "username": "AlineSantosMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41604712",
                "name": "Fernanda Jully",
                "username": "jully_nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24020344",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiago_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317845290",
                "name": "Alex Vieira da Costa",
                "username": "alexcosta_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225427581",
                "name": "Geane TRI",
                "username": "Geane_FLAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56697728",
                "name": "Sebrae Goi\u00e1s",
                "username": "sebraegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129684837",
                "name": "Turismo Social SESC",
                "username": "TS_SESCSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198479882",
                "name": "Sidney Ataide",
                "username": "sidaobiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179341492",
                "name": "pablo honey",
                "username": "dissipar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88222354",
                "name": "Diogo Franco",
                "username": "diogoluizfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173547746",
                "name": "Minister of Magic",
                "username": "naralovegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30601277",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandreeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814243186801577986",
                "name": "Arthur Manhaes",
                "username": "ArthurManhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167200704",
                "name": "Jorge Edson M. Alves",
                "username": "jemaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179628515",
                "name": "Nerd Kpopper",
                "username": "AsiaNerd_Kpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216112283",
                "name": "Bitch du J\u00f4rti Bibi",
                "username": "FCBRneedsBiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95232031",
                "name": "tefo",
                "username": "tefomalaguth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73766363",
                "name": "\ud83d\udd3aBilly Lima de (\ud83c\udfe1)\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BillyLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160300435",
                "name": "Raiane Naiara",
                "username": "Raiane_Naiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97527844",
                "name": "Vinnicius Silva (de \ud83d\ude37 em \ud83c\udfe1)",
                "username": "_VinniciusSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264216477",
                "name": "L\u03b1nn\u03b1 Freire \u2606",
                "username": "NirvanaLana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186641613",
                "name": "Luiz.B Lokman",
                "username": "Luiz_Belisanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153034407",
                "name": "Luciano Moreira",
                "username": "luciannomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121478517",
                "name": "Paulo P\u00eago",
                "username": "Paulopegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126475332",
                "name": "Pedro HenriqueVieira",
                "username": "pedrovieiramg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58347925",
                "name": "Pedro Blank",
                "username": "pedroblank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52559617",
                "name": "Lari Reis #PL490n\u00e3o",
                "username": "Lari_lrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41264072",
                "name": "Leo Munck\ud83d\udc7b \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "LeoMunck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79820988",
                "name": "Anna Camilla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "millaslimak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42474213",
                "name": "Leonardo Angelo",
                "username": "leoangelobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119194254",
                "name": "Colares",
                "username": "colarescorretor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30824683",
                "name": "Get\u00falio",
                "username": "drgetulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59187103",
                "name": "O Marcos Guiotti",
                "username": "marcosguiotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144264191462793216",
                "name": "Fabiano Alves Monteiro",
                "username": "FabianoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280905131849060352",
                "name": "Let\u00edcia Murta",
                "username": "LeticiaMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218575554",
                "name": "thais",
                "username": "tahyyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181211164",
                "name": "Brenda Candeira",
                "username": "Breenda_cg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288351014",
                "name": "quemprocuraacha",
                "username": "sojoguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768863",
                "name": "Tamar Bakman",
                "username": "tbakman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77647263",
                "name": "Erick Barbosa",
                "username": "erickbarbosap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62520346",
                "name": "cassio arreguy",
                "username": "cassioarreguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306334341",
                "name": "Desativado**",
                "username": "desativado_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268459695",
                "name": "Turinne Brasil",
                "username": "Turinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123948772",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "CacaHenrique77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49612951",
                "name": "Sandrinha",
                "username": "SandrinhaP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176496702",
                "name": "Us Feiassus F C",
                "username": "Feiassus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57627881",
                "name": "Novo Momento",
                "username": "novomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74086891",
                "name": "elsa",
                "username": "_rainfalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158731615",
                "name": "F\u00e1bio Avante",
                "username": "FabioAvante_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21473074",
                "name": "#FIQ-BH",
                "username": "fiq_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355539",
                "name": "Erick",
                "username": "Erick_Vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153970",
                "name": "Deise de Oliveira",
                "username": "deisedeolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51668644",
                "name": "Marco Astoni",
                "username": "MarcoAstoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305095031",
                "name": "Simone Carneiro",
                "username": "sikafreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74295294",
                "name": "Waldir Junior",
                "username": "waldirsjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163957983",
                "name": "Cidade de Ferraz",
                "username": "cidadedeferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317461129",
                "name": "PT Goi\u00e2nia",
                "username": "dmptgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320360730",
                "name": "J\u00e9ssica Oliver",
                "username": "Je_OliverSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211674032",
                "name": "Branca de Neve",
                "username": "Gee_Bolada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201847082526617603",
                "name": "Richard Le\u00e1\u00f3 Selvagem",
                "username": "SelvagemRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158435067",
                "name": "Instituto Verdescola",
                "username": "Verdescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61218884",
                "name": "Jonga",
                "username": "jongaamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319057516",
                "name": "Programa de Jovens",
                "username": "PJCajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9255842",
                "name": "Oscar Filho",
                "username": "OscarFilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145684020",
                "name": "Projeto Carioquinha",
                "username": "ProjCarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140599154",
                "name": "Bernadete",
                "username": "DeteFernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76097603",
                "name": "Blog Viagens",
                "username": "BlogViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59930585",
                "name": "Lipe Aguilar",
                "username": "FelipeAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131962607",
                "name": "Karine Lemes B\u00fcchner",
                "username": "KahBuchner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71066950",
                "name": "ORNELLASTOUR",
                "username": "ornellastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73099436",
                "name": "Sergio S\u00e3o Bernardo",
                "username": "serginhbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112864045",
                "name": "Vanessa Costa",
                "username": "vanacostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57736195",
                "name": "Ludymilla S\u00e1",
                "username": "Ludymillasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99766539",
                "name": "Rocha Adv Associados",
                "username": "RochaAdvAssoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144193895",
                "name": "Bernardo Gaetani",
                "username": "bernardogaetani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22711048",
                "name": "Luiz Lage",
                "username": "LuizLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28139707",
                "name": "Rafael A. Bomfim",
                "username": "rafaelbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269578537",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Rosso",
                "username": "aninharosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61590226",
                "name": "Renata Can\u00f4nica",
                "username": "RenataCanonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176669758",
                "name": "Daniel Majdalani",
                "username": "danmajcerk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53927859",
                "name": "Ronan Moura \u26f5",
                "username": "ronanmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593176",
                "name": "Jonathan Menezes",
                "username": "jonmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150404705",
                "name": "Srta.Kobayashi",
                "username": "SrtaKobayashii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283499216",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gonzalez",
                "username": "viveraviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287961934",
                "name": "Karininha.",
                "username": "Karininhas2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202746429",
                "name": "\u2588\u2551\u2593\u2551\u2588\u2551\u2593\u2502\u2551\u2588",
                "username": "Picciarelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245489166",
                "name": "Leonardo Diniz",
                "username": "astronomiacefet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314569524",
                "name": "Renan Monteiro",
                "username": "Rennan_Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28485438",
                "name": "Martin Palavecino",
                "username": "mpalavecino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14758163",
                "name": "Rogerio Fernandes",
                "username": "rf_artista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189371917",
                "name": "NG",
                "username": "naspogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44786563",
                "name": "Marcelo Varda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcelovarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324357242",
                "name": "gente eu so bicha",
                "username": "georgeaugustosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495990631",
                "name": "Mc Lon",
                "username": "mclonoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9275562",
                "name": "mundinho cami rocha",
                "username": "camirocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251417832",
                "name": "GERALDO",
                "username": "GeraldoCiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62426481",
                "name": "Pesca Alternativa",
                "username": "pescalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207667235",
                "name": "\u0166\u0454l\u0e40c\u0e40\u0e04 \u20aa \u00f8 lll \u00b7o.",
                "username": "EchFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52556724",
                "name": "Simone Assis _\u0e51\u2600\u0e51_",
                "username": "simone_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169719433",
                "name": "Keni",
                "username": "Kenji_Kawauchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402397118",
                "name": "guilherme",
                "username": "GuiMarquees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119890082",
                "name": "Com Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ComEduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212039313",
                "name": "Vinicius Nunes",
                "username": "Nunesviny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797790",
                "name": "Denis Dias",
                "username": "denispd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175203663",
                "name": "Luanjo \u2665\ufe0f",
                "username": "NacaoSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "rbtribuna",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62576914",
                "name": "Turisdata",
                "username": "turisdata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219616333",
                "name": "Andrea Galembeck",
                "username": "deagalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90150603",
                "name": "Monica Fiorentino",
                "username": "mofiorentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279728961",
                "name": "Gustavo Bcheche",
                "username": "golfbaruch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116817046",
                "name": "GeovanyReis Fabricio",
                "username": "GRFOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16575853",
                "name": "Demoni\u00e1ries \u2648",
                "username": "kinwalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16904065",
                "name": "C.K.",
                "username": "CristianKlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150754154",
                "name": "Marcelo Yukio Outa",
                "username": "yukiofera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162536",
                "name": "Jota.P",
                "username": "69jotap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168719097",
                "name": "Tamiris",
                "username": "TchuD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70562980",
                "name": "Gutin Teixeira",
                "username": "Gutinoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69475622",
                "name": "Juliana Mattos",
                "username": "juju_mattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167916161",
                "name": "Robison Davi '.'",
                "username": "Robison_Davi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269427835",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabinunesmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14516694",
                "name": "spencerdiniz",
                "username": "spencerdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168184703",
                "name": "Paloma Teixeira",
                "username": "PalomaTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76716931",
                "name": "Black Camisetas - Luiz",
                "username": "blackoutbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53372072",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "tatah_venzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72542983",
                "name": "Guilherme Bueno",
                "username": "GuilhermeBueno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180532090",
                "name": "F. N. Fdez Cortes",
                "username": "lanchalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284478852",
                "name": "Mateus Branco Cabau",
                "username": "mcabau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276629626",
                "name": "Rafael Medeiros",
                "username": "medeirosrafaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45405389",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius Carvalho",
                "username": "_marcuscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257054538",
                "name": "T\u00eanis Naki",
                "username": "tenisnaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163677",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "Andrejhbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202380814",
                "name": "Murdoque.com.br",
                "username": "murdoquecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162486",
                "name": "Bagarai.us",
                "username": "bagaraius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146301315",
                "name": "De Retuite",
                "username": "deretuite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87501261",
                "name": "Buzz Bagarai",
                "username": "BuzzBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172075205",
                "name": "Caroline Bianchi",
                "username": "caarolbianchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896471672",
                "name": "yara duarte da silva",
                "username": "yaaraduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121897882",
                "name": "Valdete Kawazoe",
                "username": "valkawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67033374",
                "name": "Victoria Leite",
                "username": "victorialeitem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132576291",
                "name": "Mariana Aidar",
                "username": "MarianaAidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214147117",
                "name": "Andr\u00e9 Senna",
                "username": "Sennapoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255454037",
                "name": "Luiz Tadeu Leite",
                "username": "luiztadeuleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25511277",
                "name": "Marcus Saldanha",
                "username": "marcushistorico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88499409",
                "name": "Andr\u00e9a Torres",
                "username": "dea_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240370676",
                "name": "Priscilla Arthuso",
                "username": "priscillarthuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284785705",
                "name": "Br\u00fa Azevedo",
                "username": "BruAzevedo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76123604",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "darkjhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67606848",
                "name": "LEKTUXX \ud83c\udf7a",
                "username": "LeoTrollers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15615035",
                "name": "RuiMCB",
                "username": "RuiMCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52907122",
                "name": "Josenildo Rodrigues",
                "username": "balaonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213253092",
                "name": "Larissa Vieira.",
                "username": "_llarissavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14820785",
                "name": "Victor Torres",
                "username": "vhte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243834870",
                "name": "debo",
                "username": "beywnce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187632324",
                "name": "J\u00e9ssica Mello",
                "username": "jeh_mell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234394495",
                "name": "T\u00e2nia Assis",
                "username": "assistania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313029007",
                "name": "GISELEVENTOS",
                "username": "costa_gisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39342378",
                "name": "padrefabiodemelo",
                "username": "pefabiodemelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67337525",
                "name": "Ricardo e Eduardo",
                "username": "ricardoeeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312343994",
                "name": "Felipe Pereira",
                "username": "lp_gato35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765232",
                "name": "Programa P\u00e2nico",
                "username": "programapanico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39797254",
                "name": "RenataML",
                "username": "Renata_Lima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127090738",
                "name": "Orcino Gon\u00e7alves Jr",
                "username": "Orcinojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165599822",
                "name": "REINALDO BUENO",
                "username": "reinaldofbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16907522",
                "name": "Andr\u00e9 Galdino",
                "username": "andre__galdino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76796181",
                "name": "Christian",
                "username": "christianneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70250070",
                "name": "thay",
                "username": "thaaypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374515295",
                "name": "L\u00e9o Ibanez",
                "username": "ibannez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231613",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Saluac121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714913973",
                "name": "Lucas Pires",
                "username": "LukaPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268969885",
                "name": "luiza \ud83d\udc29",
                "username": "luiza_csousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38186619",
                "name": "waguinbh",
                "username": "WaguinBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164287213",
                "name": "briza",
                "username": "BrubsOrloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481636400",
                "name": "Stephany",
                "username": "rawr_stephany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70027643",
                "name": "Tiago Matias",
                "username": "Tiag0Matias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160939892",
                "name": "Xo\u00e3ozin",
                "username": "joaopmds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927240113800798209",
                "name": "Lele Muniz\ud83d\udda4",
                "username": "MunizLele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19392152",
                "name": "Milla Scramignon",
                "username": "millascramignon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55700643",
                "name": "Yuuki foi que eu fiz?",
                "username": "XDYuuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111069755",
                "name": ". luiz",
                "username": "luuizems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184517000686657537",
                "name": "Aloren",
                "username": "loryribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66425332",
                "name": "Igreja Olaria de Deus Matriz",
                "username": "igrejaolaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190693115",
                "name": "Top Top Top",
                "username": "Lucas_SLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289092665",
                "name": "Marcos Eduardo",
                "username": "mkin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158546290",
                "name": "P A C C H E C O",
                "username": "opaccheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51198897",
                "name": "Eduardo AMF",
                "username": "EduardoAsbahr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42453999",
                "name": "M\u00e1rcia Turcato",
                "username": "marciaturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73473085",
                "name": "Suh Forte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "suhforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320823264",
                "name": "juliana gomes",
                "username": "ju_na123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191634355",
                "name": "Johnny Regis",
                "username": "johnnysousa92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136750907",
                "name": "Claudia Freitas",
                "username": "csondermannf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87836487",
                "name": "Alessandro Michael",
                "username": "amichaelmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71722513",
                "name": "Poli",
                "username": "Polibh19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322292842",
                "name": "Fagner Machado",
                "username": "fagmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254577470",
                "name": "Pr Adilson Luiz",
                "username": "PrAdilsonLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141992347",
                "name": "Larissinha",
                "username": "LarissinhaBrasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861525",
                "name": "Jurandir Braz da Silva.",
                "username": "carneirolagomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25003808",
                "name": "A Menina Bo\u00e7a",
                "username": "cacachanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40029949",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "odiarionet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62816683",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Superboizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28703516",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroResLac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106564333",
                "name": "Gabriel Murilo",
                "username": "gabrielmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301392923",
                "name": "Ju",
                "username": "JulianaVargass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140113764",
                "name": "Nat\u00e1lia Santi",
                "username": "natysantii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91206098",
                "name": "Restart Forever Mg",
                "username": "RestareverMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211495555",
                "name": "Lucas Ferrera",
                "username": "lucasferreracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186857709",
                "name": "Thairan Azevedo",
                "username": "_thairan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663105",
                "name": "Echelon Brazil",
                "username": "EchelonBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538712079",
                "name": "Me\u063ana-xD",
                "username": "XMiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282831930",
                "name": "Gustavo henrique",
                "username": "Gustavogutt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390850",
                "name": "Leandro Dupin",
                "username": "ledupinCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29008566",
                "name": "Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "Pherreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147247864",
                "name": "Victor C. Naddeo",
                "username": "Aluvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27955752",
                "name": "Paulo Menna Barreto",
                "username": "pmbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51430986",
                "name": "Gabi Drumond",
                "username": "gabidrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76508488",
                "name": "Bruninho Mano",
                "username": "BruninhoMano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245481851",
                "name": "Yasmin",
                "username": "AlokaYasmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303446042",
                "name": "fofox",
                "username": "ff1717pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187045912",
                "name": "Andrezza Nonato",
                "username": "Andrezza_Nonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33953224",
                "name": "FACILITA BRASIL",
                "username": "facilitabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184577520",
                "name": "Etelca-",
                "username": "Spacsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71553839",
                "name": "J. Wesley",
                "username": "joaswesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73484212",
                "name": "Fernando Ribeiro",
                "username": "LuizFernando222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013910734395174912",
                "name": "Analya N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "AnalyaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214292028",
                "name": "Eduardo",
                "username": "_eduardoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67228713",
                "name": "Wilton Batista",
                "username": "wsilvester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61654116",
                "name": "Thiago Felicio",
                "username": "thiago_felicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194338460",
                "name": "Brennda Freitas",
                "username": "brennda_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108801524",
                "name": "amandei",
                "username": "_manada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220147454",
                "name": "insomniac",
                "username": "gaabloser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187508610",
                "name": "FCrestartCTM",
                "username": "FCrestartCTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169272293",
                "name": "ViajandoTodooBrasil",
                "username": "Viajandotodoobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299339775",
                "name": "Viviane Mirandda ;3",
                "username": "pfvnevivis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247342141820620803",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andremarcondes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59658976",
                "name": "Rodrigo Dantas Digo\u2122",
                "username": "Digo_Guitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266906819",
                "name": ".-.GugaBreezy.-.",
                "username": "Guga_Lgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36266067",
                "name": "L\u00edvia Barbosa",
                "username": "liiviaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219305354",
                "name": "oilec",
                "username": "oileque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14355906",
                "name": "Renato Galvones",
                "username": "RenatoGalvones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58701497",
                "name": "TV MOGI NEWS",
                "username": "moginewsnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29009323",
                "name": "viado surubeiro da TW",
                "username": "waltercaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282060999",
                "name": "DestinoMogi",
                "username": "DestinoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "86147097044336641",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqvxiu0nbmwf83325pnp0ni7jfjx",
        "oldest_id": "83625658122645504",
        "result_count": 499
    }
}