{
    "data": [
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:32.000Z",
            "id": "140190911215837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanico igarap\u00e9... http://t.co/Pjrp7tay"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:25.000Z",
            "id": "140190883059470338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/VZyXBDTw"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:05.000Z",
            "id": "140188283106893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/ek7aI4nd"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:05.000Z",
            "id": "140188280963600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/34VxarPa"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:04.000Z",
            "id": "140188278182785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/JcaRjmMB"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:03.000Z",
            "id": "140188274600841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/Ihjm08Rq"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-11-25T22:00:12.000Z",
            "id": "140188058220888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/2FJD4XTg"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2011-11-25T21:59:13.000Z",
            "id": "140187809788080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/0n0AMIsT"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-11-25T21:58:03.000Z",
            "id": "140187519001174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/YlRdxT8U"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-11-25T21:56:04.000Z",
            "id": "140187019962880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/xa1ePOje"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-25T21:45:04.000Z",
            "id": "140184249071443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. http://t.co/cv5OeFov"
        },
        {
            "author_id": "288433622",
            "created_at": "2011-11-25T21:35:23.000Z",
            "id": "140181813992763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia muito agitado, flashs ao vivo durante toda a programa\u00e7\u00e3o direto do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "283656812",
            "created_at": "2011-11-25T20:57:30.000Z",
            "id": "140172281191206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fiz trilha no Parque Nacional do Itatiaia at\u00e9 chegar numa cachoeira... agora minhas pernas t\u00e3o super doloridas. mas valeu a pena !"
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2011-11-25T20:49:40.000Z",
            "id": "140170307993481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Posturas de S\u00e3o Paulo /SP, Subprefeitura M\u2019Boi Mirim, impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e interdita reciclagem"
        },
        {
            "author_id": "386780429",
            "created_at": "2011-11-25T20:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "username": "Pedroxneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "140161764364009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto egeografia na Rua, no Parque Nacional da Serra do Catimbau. Cobertura completa e fotos em: http://t.co/y9SHwaRP @pedroxneto"
        },
        {
            "author_id": "73507189",
            "created_at": "2011-11-25T19:44:56.000Z",
            "id": "140154018830884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) on foursquare: http://t.co/HjBzch3"
        },
        {
            "author_id": "229503787",
            "created_at": "2011-11-25T19:26:40.000Z",
            "id": "140149422888718337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 1981 e pertence aos munic\u00edpios de Barreirinhas e Primeira Cruz."
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2011-11-25T19:26:09.000Z",
            "id": "140149293024690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 podem ser comprados pela interne: http://t.co/rn4IcZDp"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2011-11-25T18:22:29.000Z",
            "id": "140133269105680384",
            "in_reply_to_user_id": "84821960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepOdairCunha Bonito hein Deputado! Diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra favorecendo empresas de minera\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-11-25T18:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "140129627082473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Huascaran conta com incr\u00edveis Lagos glaciares, de um azul intenso. @ViajeComigo e confira! http://t.co/PBRzd9JH"
        },
        {
            "author_id": "14170914",
            "created_at": "2011-11-25T17:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 55,
                        "username": "Carlaolinasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "140122108222115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi bom demais!! (@ Parque Nacional de Jericoacoara w/ @carlaolinasc) http://t.co/gbwSBxM4"
        },
        {
            "author_id": "48199741",
            "created_at": "2011-11-25T17:31:36.000Z",
            "id": "140120462800850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out. Indo embora dessa terra linda... Vou sentir saudades !!!! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/QZjjfppA"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2011-11-25T17:03:56.000Z",
            "id": "140113502122684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gato-maracaj\u00e1 \u00e9 devolvido \u00e0 Rebio das Perobas http://t.co/c8AOh6F"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-25T16:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "Setur_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "140111403477499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @setur_df: O Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos e ganha exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica: http://t.co/vm9zobyl"
        },
        {
            "author_id": "330183585",
            "created_at": "2011-11-25T16:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "140111036513660928",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Reserva Particular do Patrimonio Natural Revecom no Amap\u00e1 sofre a invas\u00e3o de ca\u00e7adores e autoridades n\u00e3o fazem nada. ajudem!"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2011-11-25T16:00:12.000Z",
            "id": "140097462974156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos e ganha exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica: http://t.co/U8knZ75X"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-25T15:48:26.000Z",
            "id": "140094502735056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/hnhRPdBH"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-25T15:20:19.000Z",
            "id": "140087426830974977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "20646743",
            "created_at": "2011-11-25T14:25:54.000Z",
            "id": "140073732399042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/MX5QQizP"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2011-11-25T14:25:04.000Z",
            "id": "140073522851610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto: 80 metros de queda em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/jaIkHdqb"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-25T14:21:33.000Z",
            "id": "140072635903127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo livro de fotografias sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u!  http://t.co/E8LFAI7D"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2011-11-25T14:15:05.000Z",
            "id": "140071008789991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, com 65.515 hectares de \u00e1rea, e muita natureza \u00e0 sua espera http://t.co/jaIkHdqb"
        },
        {
            "author_id": "233701156",
            "created_at": "2011-11-25T14:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "ufopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "140070977500491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seminario de pesquisa cientifica da floresta nacional do tapaj\u00f3s.....muito bom...aki na @UFOPA"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-11-25T13:57:14.000Z",
            "id": "140066517135011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro traz fotos in\u00e9ditas do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/k7QHLukf"
        },
        {
            "author_id": "88994803",
            "created_at": "2011-11-25T13:57:13.000Z",
            "id": "140066512215097344",
            "in_reply_to_user_id": "84821960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DepOdairCunha  NOTA DE ESCLARECIMENTO \u2013 Parque Nacional da Serra da Canastra  http://t.co/N4u7aIOn"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2011-11-25T13:52:02.000Z",
            "id": "140065208528941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet | Blog Embarque na Viagem http://t.co/QQiJtdEa"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2011-11-25T13:51:38.000Z",
            "id": "140065106741567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/gWMZ4yof Ou\u00e7a nossos Podcasts em http://t.co/9kNpC51C"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2011-11-25T13:39:39.000Z",
            "id": "140062093528408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travessia da Serra Negra em 10-11/dez, no Parque Nacional de #Itatiaia. Quem anima? #PNI"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2011-11-25T13:21:28.000Z",
            "id": "140057516099895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaDF Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Al\u00e9m de reunir belas imagens,... http://t.co/GerdOana"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-11-25T13:10:42.000Z",
            "id": "140054805174419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara agora \u00e9 um dos destinos tur\u00edsticos naturais da Copa de 2014. A Pureatmospherebrasil fez parte dessa conquista."
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2011-11-25T12:58:45.000Z",
            "id": "140051796902166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica http://t.co/Y17TJio9"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-25T12:33:07.000Z",
            "id": "140045349002809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. http://t.co/cv5OeFov"
        },
        {
            "author_id": "288926656",
            "created_at": "2011-11-25T12:24:27.000Z",
            "id": "140043166186352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Travel Brasil Online http://t.co/kZQLzWs0"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-25T12:01:50.000Z",
            "id": "140037476847849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/ZYf1sTGX"
        },
        {
            "author_id": "329089885",
            "created_at": "2011-11-25T11:48:29.000Z",
            "id": "140034115780083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG http://t.co/tq4tPDEP"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-11-25T11:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "140033901597949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/9f2E8zhL via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-25T11:38:40.000Z",
            "id": "140031646706577409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/I11Vr0b8"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:54.000Z",
            "id": "140028685825740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/6jQwj6Ou"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:53.000Z",
            "id": "140028680683520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para ... http://t.co/M2XzOXBk"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:53.000Z",
            "id": "140028678624129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/BitYmHmq"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:52.000Z",
            "id": "140028675163832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/Oo7f0k6g"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:51.000Z",
            "id": "140028672001318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/cnCisnli"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:50.000Z",
            "id": "140028665286242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/TsRlc5Kk"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:49.000Z",
            "id": "140028664858419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/C2GqPTGQ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:49.000Z",
            "id": "140028664447381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/NtgkUV1P"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-25T11:24:45.000Z",
            "id": "140028144273989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/a2D56kdt"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-25T11:21:41.000Z",
            "id": "140027372350078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/9tKvtCWD"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-25T11:15:01.000Z",
            "id": "140025693416325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/c8qf4zhA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-25T11:02:16.000Z",
            "id": "140022486401159169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gato-maracaj\u00e1 \u00e9 devolvido \u00e0 Rebio das Perobas. http://t.co/ezrQiO6n"
        },
        {
            "author_id": "265174616",
            "created_at": "2011-11-25T10:45:54.000Z",
            "id": "140018367233929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do Bloco PT/PRB visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas http://t.co/AwLzPsr3"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-11-25T09:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "tweet_photos"
                    }
                ]
            },
            "id": "140006660600102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #FF RT \u201c@tweet_photos: O mais novo livro de fotografias sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/8Z2YQG6N\u201d"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-25T09:56:49.000Z",
            "id": "140006012022300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo livro de fotografias sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/E8LFAI7D"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-11-25T09:53:08.000Z",
            "id": "140005085693485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastro de email\n50 anos do Parque Nacional  http://t.co/4c2M9XMb"
        },
        {
            "author_id": "51292695",
            "created_at": "2011-11-25T09:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "139996250077536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/h9TD1wrs"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-11-25T09:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "139995545245728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/xG3WSYj3"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-11-25T08:25:42.000Z",
            "id": "139983083494576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores usam helic\u00f3pteros no abate de elefantes Parque Nacional das Quirimbas, prov\u00edncia de Cabo Delgado #Mo\u00e7ambique http://t.co/X7Y365YA"
        },
        {
            "author_id": "246773170",
            "created_at": "2011-11-25T07:45:03.000Z",
            "id": "139972854748950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra. http://t.co/PCBBZgEv"
        },
        {
            "author_id": "36691783",
            "created_at": "2011-11-25T03:22:09.000Z",
            "id": "139906694598758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o governo autorizar mina de diamantes no Parque Nacional da S.da Canastra em MG!Paraiso ecol\u00f3gico e nascente do Rio S.Francisco."
        },
        {
            "author_id": "402400424",
            "created_at": "2011-11-25T01:47:00.000Z",
            "id": "139882745387163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Vila da Mata: Localizada entre o bairro da Ponte Branca e o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a Pousa... http://t.co/751XNZEn"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-25T00:47:21.000Z",
            "id": "139867737802551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/rgcIXrXT"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-25T00:00:33.000Z",
            "id": "139855956694679554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/g6Yo0Cfy"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-24T23:54:09.000Z",
            "id": "139854349307346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra: Com base no DCI\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Bras\u00edlia ... http://t.co/n6V9sjdg"
        },
        {
            "author_id": "339176333",
            "created_at": "2011-11-24T23:49:20.000Z",
            "id": "139853135765180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 rejeitado em Sacramento, Minas Gerais http://t.co/qSIrjdAH"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-24T23:26:28.000Z",
            "id": "139847378822889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/hnhRPdBH"
        },
        {
            "author_id": "349140411",
            "created_at": "2011-11-24T23:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "139841269772976128",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo Aquele pessoal do v\u00eddeo sabem onde fica o rio Xingu pelo menos? onde fica o Parque Nacional do Xingu?"
        },
        {
            "author_id": "369183884",
            "created_at": "2011-11-24T22:32:49.000Z",
            "id": "139833880248193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra do divisor 18 km de la fazenda republica\nhttp://t.co/OaN7Sc79"
        },
        {
            "author_id": "50422309",
            "created_at": "2011-11-24T21:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "139825017675452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/bIp52a37"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2011-11-24T21:36:39.000Z",
            "id": "139819745544376321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/dUubSGGv /via http://t.co/vyVhp35l"
        },
        {
            "author_id": "307079246",
            "created_at": "2011-11-24T20:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "139810179041599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Descida do Bondinho - Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 http://t.co/U2htj5HU via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2011-11-24T20:22:07.000Z",
            "id": "139800986867871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Sul Americano \u00e9 um dos portais para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (o complexo recifal mais... http://t.co/olhTaXbf"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-11-24T20:14:35.000Z",
            "id": "139799091642253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fechar 2011 com o Parque Nacional de Ubajara!!! \\\u00ba/"
        },
        {
            "author_id": "74490218",
            "created_at": "2011-11-24T20:01:07.000Z",
            "id": "139795703638663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG http://t.co/xyRzfpJ8"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-11-24T20:01:05.000Z",
            "id": "139795693148704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de outono no Parque Nacional de Chitwan (Nepal)\n i http://t.co/RvAM9urH"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-11-24T19:56:03.000Z",
            "id": "139794426921889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra: minera\u00e7\u00e3o no parque \u00e9 adiada \rA emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra\u2026 (cont) http://t.co/ZmszdiRa"
        },
        {
            "author_id": "70330455",
            "created_at": "2011-11-24T19:54:59.000Z",
            "id": "139794158943612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda querem explorar petr\u00f3leo em Abrolhos, colocando em risco todas as esp\u00e9cies que dependem do Parque Nacional p... http://t.co/Z9LI6PvT"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2011-11-24T19:47:32.000Z",
            "id": "139792283020181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP libera extracao de diamante no Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nasce o Velho Chico http://t.co/7FyAnGJu"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:19.000Z",
            "id": "139788960070246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/hQIsh7QA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:18.000Z",
            "id": "139788956039528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/cB58XNZ"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:15.000Z",
            "id": "139788939685924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/c6fafd70"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:13.000Z",
            "id": "139788932027125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/PsBUsTqR"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:12.000Z",
            "id": "139788929493770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/ku5cGZyc"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:12.000Z",
            "id": "139788929028202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/UgaJyAUr"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:11.000Z",
            "id": "139788924443824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/if1Ybl4y"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:10.000Z",
            "id": "139788919901401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/zhh0d4Lw"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:09.000Z",
            "id": "139788918265622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/vVUbBQMX"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:02.000Z",
            "id": "139788886791557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/t26tNPy1"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-11-24T19:33:52.000Z",
            "id": "139788844953382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional ... http://t.co/Y6rf2icD"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-24T19:33:49.000Z",
            "id": "139788833091887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/ZIeVxWFd"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-11-24T19:33:48.000Z",
            "id": "139788828893380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/Jm3QrlFV"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2011-11-24T19:31:00.000Z",
            "id": "139788124913012738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem 30mil hectares e a sua principal atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o as piscinas  http://t.co/ijt8iEoC."
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-11-24T19:30:58.000Z",
            "id": "139788115719098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/2wuwfnEf"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-11-24T19:07:33.000Z",
            "id": "139782221136527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho de uma reuni\u00e3o c/ Prof. wanderley, na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \"Mina d'\u00c1gua\". Preparando curso de Carambe\u00ed, nos dias 01 e 02 de dezembro."
        },
        {
            "author_id": "381228629",
            "created_at": "2011-11-24T19:01:38.000Z",
            "id": "139780734658424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o case 'Postos de trabalho para sele\u00e7\u00e3o de sementes oleaginosas para a Comunidade do Roque na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1' (+)"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-24T18:12:27.000Z",
            "id": "139768356428460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos de exist\u00eancia com eventos: http://t.co/bPANYMTu"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-24T18:10:22.000Z",
            "id": "139767832002048002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kaTHdvti"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-24T18:10:21.000Z",
            "id": "139767828495597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/30YqbKZB"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-24T18:10:20.000Z",
            "id": "139767824880119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/L21Ith7b"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-24T18:00:36.000Z",
            "id": "139765375121362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos eleger o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 como uma das 7 maravilhas da Estrada Real? http://t.co/yQbaQvSe"
        },
        {
            "author_id": "42736793",
            "created_at": "2011-11-24T17:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "RamonMiccione"
                    }
                ]
            },
            "id": "139763992557133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=P #invejamodeon RT @RamonMiccione: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/n012IE92"
        },
        {
            "author_id": "29108940",
            "created_at": "2011-11-24T17:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LizzaOliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "139757384372469760",
            "in_reply_to_user_id": "58547016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lizzaoliveira \u00c1rea Protegida = Motel?"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2011-11-24T17:13:12.000Z",
            "id": "139753445023424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/9fpYraHL"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2011-11-24T17:06:43.000Z",
            "id": "139751813279780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/SoSmv1uX"
        },
        {
            "author_id": "249316040",
            "created_at": "2011-11-24T17:04:33.000Z",
            "id": "139751266816495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional sem donos - JN http://t.co/kuxk6HGV"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:21.000Z",
            "id": "139750965237649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kaTHdvti"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:20.000Z",
            "id": "139750962620407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/30YqbKZB"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:19.000Z",
            "id": "139750959952834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/L21Ith7b"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:19.000Z",
            "id": "139750956194734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:   A Comiss\u00e3o de Meio A... http://t.co/DkbKnzBM"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:18.000Z",
            "id": "139750951811678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/DmuJ0VVx"
        },
        {
            "author_id": "287844401",
            "created_at": "2011-11-24T16:54:30.000Z",
            "id": "139748738884313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa de campo no Parque Nacional do Capara\u00f3 leva alunos de Geografia ao ponto mais alto do Sudeste. http://t.co/MwvtmluC"
        },
        {
            "author_id": "61829021",
            "created_at": "2011-11-24T16:40:05.000Z",
            "id": "139745112782675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - 50 anos. Exposi\u00e7\u00e3o comemora o anivers\u00e1rio do parque: http://t.co/LKwrdsmB"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-24T16:31:38.000Z",
            "id": "139742984290828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Nesta quinta os fot\u00f3grafos Hudson e Carlos Fernandes lan\u00e7am o livro Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "283060140",
            "created_at": "2011-11-24T16:20:50.000Z",
            "id": "139740268575461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem come\u00e7ou a Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias  que comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia na Galeria do T\u00e9rreo do Museu da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-24T15:19:02.000Z",
            "id": "139724714556919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no #MPFnoRadio: A\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha."
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-11-24T15:16:20.000Z",
            "id": "139724035448782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projeto desenvolve um modelo de co-gerenciamento da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo -  http://t.co/SbN1FMEj"
        },
        {
            "author_id": "133926078",
            "created_at": "2011-11-24T14:42:07.000Z",
            "id": "139715423997394945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE ODEIO: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Tarefa finalizada. Pr\u00f3xima?"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-11-24T14:15:18.000Z",
            "id": "139708676587003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero desconhecido tem sido visto a sobrevoar o espa\u00e7o a\u00e9reo do Parque Nacional das Quirimbas, prov\u00edncia... http://t.co/X95WYNHU"
        },
        {
            "author_id": "152701040",
            "created_at": "2011-11-24T13:55:18.000Z",
            "id": "139703640159035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Para ajudar conservar a Amaz\u00f4nia, use http://t.co/GuioNFXC http://t.co/GF9Kbqfu"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-11-24T12:45:25.000Z",
            "id": "139686053593358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,50 anos http://t.co/zxiPpVAY 4 mil hectares, q se estende praticamente d n\u00edvel d mar at\u00e9 uma altitude de 1.022 mts"
        },
        {
            "author_id": "229505892",
            "created_at": "2011-11-24T12:22:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "139680312144830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena empres\u00e1rio que comercializava material arqueol\u00f3gico retirado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/Wvl93fK0"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2011-11-24T12:19:31.000Z",
            "id": "139679538006327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena empres\u00e1rio que comercializava material arqueol\u00f3gico retirado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/gZ1zW2SL"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2011-11-24T12:04:03.000Z",
            "id": "139675644849160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador diz que Uni\u00e3o \u00e9 omissa e pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha  http://t.co/1TdtYGrF"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-11-24T10:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Naturlink"
                    }
                ]
            },
            "id": "139658551290368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f3nia: O #Ecoturismo \u00e9 uma alternativa vi\u00e1vel \u00e0 classifca\u00e7\u00e3o como \u00c1rea Protegida http://t.co/1Hzm2rNq (via .@naturlink)"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2011-11-24T10:40:37.000Z",
            "id": "139654648473714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Retirada emenda que permitia garimpo na Serra da Canastra. MP continua inconstitucional. P/ alterar unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3  proj de lei."
        },
        {
            "author_id": "72432933",
            "created_at": "2011-11-24T09:44:03.000Z",
            "id": "139640414067097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem aprovamos um GT para preparamos um TERMO DE REFER\u00caNCIA para realiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Monumento Natural do Itabira"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2011-11-24T09:25:15.000Z",
            "id": "139635679717109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, de Minas Gerais, foi retirada da medida provis\u00f3ria 542."
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2011-11-24T09:08:51.000Z",
            "id": "139631554178723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIRA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DA CANASTRA  \u00c9 SUSPENSA: A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Can\u2026 (cont) http://t.co/xyvD2BK5"
        },
        {
            "author_id": "364587268",
            "created_at": "2011-11-24T09:08:50.000Z",
            "id": "139631548487045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIRA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DA CANASTRA  \u00c9 SUSPENSA: A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Can\u2026 (cont) http://t.co/lODimHz5"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2011-11-24T09:08:49.000Z",
            "id": "139631544129159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIRA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DA CANASTRA  \u00c9 SUSPENSA: A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Can\u2026 (cont) http://t.co/fPeALYCt"
        },
        {
            "author_id": "50067816",
            "created_at": "2011-11-24T08:48:08.000Z",
            "id": "139626341308973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f3nia: O Ecoturismo \u00e9 uma alternativa vi\u00e1vel \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o como \u00c1rea Protegida - Naturlink http://t.co/9zoYycLw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-24T08:10:29.000Z",
            "id": "139616866413969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "356694962",
            "created_at": "2011-11-24T04:24:53.000Z",
            "id": "139560093653012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Constitui\u00e7\u00e3o #Bras\u00edlia brasil_parque_nacional_chapada ... http://t.co/VBnuBAXi  #hithotbr"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2011-11-24T02:14:47.000Z",
            "id": "139527353079566337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional sem donos: O abandono de milh\u00e3o e meio de hectares de floresta deve-se \u00e0\u2026 http://t.co/QTEbz4Lo"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-11-24T02:08:18.000Z",
            "id": "139525720555794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pra quem nunca leu um \"ambientalista\" dizer que governo tem que expulsar indio de parque nacional: http://t.co/sA7653kl"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-11-24T02:07:48.000Z",
            "id": "139525595255148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o adianta s\u00f3 criticar ruralista. Ambientalista que diz q Brasil perde parque nacional pra indio tamb\u00e9m tem culpa no cart\u00f3rio do CodigoRura"
        },
        {
            "author_id": "6698292",
            "created_at": "2011-11-24T01:34:06.000Z",
            "id": "139517113810419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Que de animales vimos (Taken with Instagram at Parque Nacional Tortuguero) http://t.co/jIgwGiAB"
        },
        {
            "author_id": "81962443",
            "created_at": "2011-11-24T01:04:19.000Z",
            "id": "139509619277053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca deixe o Parque Nacional de En Gedi fora de seu roteiro em Israel! Eh precioso estar no meio do deserto naquele Oasis e nas cavernas!"
        },
        {
            "author_id": "138137592",
            "created_at": "2011-11-24T01:02:27.000Z",
            "id": "139509149120724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha -"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-11-24T00:34:19.000Z",
            "id": "139502068145717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Floresta nacional sem donos: O abandono de milh\u00e3o e meio de hectares de floresta deve-se \u00e0 muito pequ... http://t.co/TNGcyzTj"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-11-24T00:05:23.000Z",
            "id": "139494786586509314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Viagem ao Tumucumaque: aventura em dist\u00e2ncias Amaz\u00f4nicas http://t.co/JK1wgVgb"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-11-24T00:01:08.000Z",
            "id": "139493716695068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia do Per\u00f3, em Cabo Frio, protegida pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pau-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "391079115",
            "created_at": "2011-11-23T23:30:31.000Z",
            "id": "139486010957500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, contra a Usina de Belo Monte que vai destruir o Parque Nacional do Xingu. Assinem: http://t.co/pIW2v01H"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-11-23T23:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "chatdeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "139484049625460736",
            "in_reply_to_user_id": "109909818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chatdeviagem :  R4 Posts sobre Parque Nacional de #Yosemite , http://t.co/kvkwSl4L #ChatdeViagem"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2011-11-23T23:13:09.000Z",
            "id": "139481640425635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental em reserva biol\u00f3gica de Sooretama: O Min... http://t.co/84ETGV5C"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2011-11-23T22:53:42.000Z",
            "id": "139476748298498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea Total-Teres\u00f3polis Rj: Comemora\u00e7\u00e3o do 72\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional ... http://t.co/GxHGZwue"
        },
        {
            "author_id": "17463486",
            "created_at": "2011-11-23T22:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "139468863556431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguazu :) yeah!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/opTRIPIl"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-23T21:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "dra_luluzita"
                    }
                ]
            },
            "id": "139462107753222145",
            "in_reply_to_user_id": "33688903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dra_luluzita te mostro o livro no prox boteco nosso! O nome \u00e9 PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-23T21:39:47.000Z",
            "id": "139458143427112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em biodiver... http://t.co/6JQmF1zG"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2011-11-23T21:32:10.000Z",
            "id": "139456230308589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do Bloco PT/PRB visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas http://t.co/044wdcs5"
        },
        {
            "author_id": "319778173",
            "created_at": "2011-11-23T21:21:24.000Z",
            "id": "139453519286636547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acessoparnaiba MPF exige cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: biodiversidade no Piau\u00ed e no ... http://t.co/W1kdYkEM acessoparnaiba"
        },
        {
            "author_id": "72580411",
            "created_at": "2011-11-23T21:20:49.000Z",
            "id": "139453370674057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diagn\u00f3stico Informativo: FMP/Fase sedia I Encontro de Educadores Ambientais da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/NvJoD8j1"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-11-23T21:01:23.000Z",
            "id": "139448480795082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF exige cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Portal da Clube - http://t.co/n9nlaOVg http://t.co/YHwOsuBk"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-23T20:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "139447608912523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/y8FFS4O4 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "365479013",
            "created_at": "2011-11-23T20:32:09.000Z",
            "id": "139441125160271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eComperj Prefeitura participa da Semana da Sa\u00fade do Servidor do Parque Nacional http://t.co/dUprR5iq"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-11-23T20:26:40.000Z",
            "id": "139439746349940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em bio... http://t.co/ie6YfClQ #MPF"
        },
        {
            "author_id": "40002894",
            "created_at": "2011-11-23T20:17:12.000Z",
            "id": "139437361955217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/UPC1RVQY"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-11-23T20:04:35.000Z",
            "id": "139434185638166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em bio... http://t.co/AVoLdvSG"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-23T20:04:33.000Z",
            "id": "139434180500140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em biodiver... http://t.co/6JQmF1zG"
        },
        {
            "author_id": "127993834",
            "created_at": "2011-11-23T19:38:57.000Z",
            "id": "139427736891568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o ser\u00e1 alagado o Parque Nacional do Xingu\"... d\u00e1 p/ decidirem? cada um fala uma coisa..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-23T19:19:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "139422840620457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Rep\u00fablica recebe exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/AyIsh6rQ"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-23T19:16:21.000Z",
            "id": "139422049209815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-11-23T19:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ofitexto"
                    }
                ]
            },
            "id": "139421241688850432",
            "in_reply_to_user_id": "28348383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ofitexto MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: http://t.co/AS4WVHBu #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-11-23T19:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "139420712447385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 retirada da MP 542: S\u00c3O PAULO - O deputado ... http://t.co/RWGh9lvr Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "224434855",
            "created_at": "2011-11-23T18:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "soserravermelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "139414932000223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/ykELv5Fb via @soserravermelha"
        },
        {
            "author_id": "93430093",
            "created_at": "2011-11-23T18:44:29.000Z",
            "id": "139414028865912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/KOfc9i0d"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-11-23T18:41:10.000Z",
            "id": "139413195352842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/AS4WVHBu #meioambiente #SerraVermelha"
        },
        {
            "author_id": "92747552",
            "created_at": "2011-11-23T18:38:45.000Z",
            "id": "139412587522695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/j1XuOzBd"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2011-11-23T18:36:54.000Z",
            "id": "139412121552293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado em 1988. http://t.co/CY7DJiTD"
        },
        {
            "author_id": "188438365",
            "created_at": "2011-11-23T18:34:54.000Z",
            "id": "139411618051260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia faz parte da hist\u00f3ria da capital h\u00e1 50 anos  http://t.co/bbHVPRyz #redeglobo ;) Entrevista da minha Chefe =D"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-11-23T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "soserravermelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "139410654888075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: http://t.co/gpKFOVD2 @soserravermelha"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-11-23T18:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "marselle"
                    }
                ]
            },
            "id": "139410314692268033",
            "in_reply_to_user_id": "16158767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marselle vambora.. #chatdeviagem \nBtw o \u00fanico estado americano sem nenhum parque nacional \u00e9 delaware, justamente onde eu moro"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-11-23T18:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "139407982931869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/AY3HfUgS via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "383816736",
            "created_at": "2011-11-23T18:19:40.000Z",
            "id": "139407782205067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal quem n\u00e3o gostaria de visitar pr\u00e9dio no meio de uma \u00e1rea protegida ecologicamente? Os \u00edndios poderiam gerar lucros com o turismo."
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2011-11-23T18:02:13.000Z",
            "id": "139403393943875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no sul - C\u00ednthia Lages - http://t.co/SwJk3C46 http://t.co/V1xkFjwK via @portalmeionorte"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-11-23T18:00:23.000Z",
            "id": "139402930519412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha:  http://t.co/8NxuL6HD"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-11-23T17:49:31.000Z",
            "id": "139400195610906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Canastra ter\u00e1 minera\u00e7\u00e3o \rO Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nasce o Rio S\u00e3o Francisco, e\u2026 (cont) http://t.co/66q3RzE3"
        },
        {
            "author_id": "151957880",
            "created_at": "2011-11-23T17:47:34.000Z",
            "id": "139399707351973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Sampa para o Mundo: PN - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gera... http://t.co/W8K8LODt"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-23T17:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "139397366947131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental http://t.co/l7jtY7Wa via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-11-23T17:38:16.000Z",
            "id": "139397365940490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental: Foram praticadas in\u00fameras condu... http://t.co/6WLV9qca #MPF"
        },
        {
            "author_id": "63218560",
            "created_at": "2011-11-23T17:22:46.000Z",
            "id": "139393464277274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com curadoria da fot\u00f3grafa Usha Velasco, a exposi\u00e7\u00e3o \u201cParque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 50 anos\u201d, composta por... http://t.co/ITxd5ubu"
        },
        {
            "author_id": "63218560",
            "created_at": "2011-11-23T17:21:21.000Z",
            "id": "139393106951929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com curadoria da fot\u00f3grafa Usha Velasco, a exposi\u00e7\u00e3o \u201cParque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 50 anos\u201d, composta por... http://t.co/u93iT5bv"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-11-23T17:14:43.000Z",
            "id": "139391439737061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental: Foram praticadas in\u00fameras condu... http://t.co/w0k9TTTr"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-23T17:14:41.000Z",
            "id": "139391431897911297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental: Foram praticadas in\u00fameras condutas p... http://t.co/fpA0xLVT"
        },
        {
            "author_id": "77903332",
            "created_at": "2011-11-23T16:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65102256,
                        -23.57150421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "139385660539801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO!!! Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/DZBOH9UD\""
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-11-23T16:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "139382973014347776",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig MPF_PI entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. Saiba mais em http://t.co/EEg5LOvF"
        },
        {
            "author_id": "58390329",
            "created_at": "2011-11-23T16:39:40.000Z",
            "id": "139382620269187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parab\u00e9nsAosEnvolvidos -- Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra  http://t.co/SPSDSlD4"
        },
        {
            "author_id": "30922390",
            "created_at": "2011-11-23T16:38:03.000Z",
            "id": "139382212113084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pessoal, contra a Usina de Belo Monte que vai destruir o Parque Nacional do Xingu. Assinem: http://t.co/4VXNCFvX"
        },
        {
            "author_id": "76077104",
            "created_at": "2011-11-23T16:35:05.000Z",
            "id": "139381465237565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. Saiba mais em http://t.co/YJljsUcL"
        },
        {
            "author_id": "37097199",
            "created_at": "2011-11-23T16:24:34.000Z",
            "id": "139378818061312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra  | Gerais: Estado de Min http://t.co/mftEEhlE"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-23T16:22:03.000Z",
            "id": "139378184373284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cParque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quinta: http://t.co/mJv8NGPS"
        },
        {
            "author_id": "14307443",
            "created_at": "2011-11-23T16:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "iavelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "139377992966221824",
            "in_reply_to_user_id": "28605392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iavelar Professor, viu no Globo de hoje que o governo vai liberar a extra\u00e7\u00e3o de diamantes no Parque Nacional da Serra da Canastra?"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2011-11-23T15:53:40.000Z",
            "id": "139371042329210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/L7lfhD6z"
        },
        {
            "author_id": "283656812",
            "created_at": "2011-11-23T15:34:33.000Z",
            "id": "139366230917259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no Parque Nacional de Itatiaia , passeio da escola. algu\u00e9m conhece?"
        },
        {
            "author_id": "145537046",
            "created_at": "2011-11-23T15:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "139362306235707393",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 #Parque_Nacional_da_Serra_da_Canastra EM PERIGO!!! Mais uma \"arma\u00e7\u00e3o\" do desGoverno para favorecer o \"propinoduto\". Aten\u00e7\u00e3o, Brasil !!"
        },
        {
            "author_id": "37443660",
            "created_at": "2011-11-23T15:17:51.000Z",
            "id": "139362027020886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; V\u00cdDEO: Escalada da Agulha do Diabo: Assista a mat\u00e9ria sobre a escalada da Agulha do Diabo (Parque Nacional da... http://t.co/iSYOyMNH"
        },
        {
            "author_id": "319434420",
            "created_at": "2011-11-23T15:13:30.000Z",
            "id": "139360935935614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas a m\u00eddia s\u00f3 fala do mal cheiro. E a contamina\u00e7\u00e3o do len\u00e7ol fre\u00e1tico, nesta \u00e1rea de zona de amortecimento do Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "227124090",
            "created_at": "2011-11-23T15:04:29.000Z",
            "id": "139358665701466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Notas de Minas: Gov. Federal reduz Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/UIuCapAS"
        },
        {
            "author_id": "135913790",
            "created_at": "2011-11-23T14:12:33.000Z",
            "id": "139345596506050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9a Lopes Jornalismo: 72\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra dos Or... http://t.co/sP71C0Fz"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-11-23T14:05:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "139343876946268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste not\u00edcia... Pretendem reduzir o Parque Nacional da Serra da Canastra para permitir a explora\u00e7\u00e3o de diamentes: http://t.co/nzxzcZgs"
        },
        {
            "author_id": "327494854",
            "created_at": "2011-11-23T13:37:23.000Z",
            "id": "139336741726322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PEPS (Parque Ecol\u00f3gico Pedra do Sino), Venham conhecer. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Totalmente preservada! http://t.co/PVhy3OXw"
        },
        {
            "author_id": "25996751",
            "created_at": "2011-11-23T12:44:02.000Z",
            "id": "139323319597006849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto inicial a amplia\u00e7\u00e3o utilizaria 1 trecho da \u00e1rea protegida p/ instalar a ciclovia, ambientalistas se manifestaram contra #VCosteira"
        },
        {
            "author_id": "31394577",
            "created_at": "2011-11-23T12:28:30.000Z",
            "id": "139319410438578178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que l\u00e9gal nossos deputados votando em Medidas provis\u00f3rias para fuder com o Parque Nacional da Serra da Canastra cade as pesquisas"
        },
        {
            "author_id": "73100100",
            "created_at": "2011-11-23T12:22:53.000Z",
            "id": "139317996014415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado ontem \u00e0 noite na Alesp nosso projeto de lei que cria a APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Ribeir\u00e3o Quilombo"
        },
        {
            "author_id": "320887098",
            "created_at": "2011-11-23T12:21:35.000Z",
            "id": "139317667667525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/IaF5ZtSr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2011-11-23T12:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "139317003432374272",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT .@Boca_Maldita Livro e exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o lan\u00e7ados dia 24 - http://t.co/BbjikndT"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2011-11-23T12:14:16.000Z",
            "id": "139315828536508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidade O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado em 1988 com o objetivo de proteger os ecossistemas do arquip\u00e9lago."
        },
        {
            "author_id": "128865646",
            "created_at": "2011-11-23T12:10:36.000Z",
            "id": "139314905802219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(OGlobo-23) Gov., por medida provis\u00f3ria, reduz 40% do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG, pra permitir explora\u00e7\u00e3o de diamantes."
        },
        {
            "author_id": "15110026",
            "created_at": "2011-11-23T11:56:07.000Z",
            "id": "139311260092211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica. http://t.co/YOjPDEpM"
        },
        {
            "author_id": "74490218",
            "created_at": "2011-11-23T11:24:33.000Z",
            "id": "139303318068535297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG - \u00c1rea de grande biodiversidade, o Parque Nacional da Serra d... http://t.co/iYZXSRAe"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-23T11:06:24.000Z",
            "id": "139298749733285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica http://t.co/eFufOjpz"
        },
        {
            "author_id": "74490218",
            "created_at": "2011-11-23T10:40:04.000Z",
            "id": "139292122741342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no blog do BVC: Dica de Destino: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG http://t.co/Yq4AoK1D"
        },
        {
            "author_id": "72432933",
            "created_at": "2011-11-23T08:57:15.000Z",
            "id": "139266249287933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, reuni\u00e3o do conselho consultivo do Monumento Natural do Itabira, estaremos l\u00e1! Presidindo esta reuni\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2011-11-23T08:29:12.000Z",
            "id": "139259189812936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL SER\u00c1 UM DOS MAIORES PRODUTORES DE DIAMANTES DO MUNDO:  O Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nas\u2026 (cont) http://t.co/eI1UX62L"
        },
        {
            "author_id": "364587268",
            "created_at": "2011-11-23T08:29:11.000Z",
            "id": "139259184360341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL SER\u00c1 UM DOS MAIORES PRODUTORES DE DIAMANTES DO MUNDO:  O Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nas\u2026 (cont) http://t.co/xCyQQmMm"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2011-11-23T08:29:10.000Z",
            "id": "139259180275089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL SER\u00c1 UM DOS MAIORES PRODUTORES DE DIAMANTES DO MUNDO:  O Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nas\u2026 (cont) http://t.co/EJIeuQc0"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-11-23T04:50:50.000Z",
            "id": "139204234129321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 50 anos - Expedi\u00e7\u00f5es (22/11/2011)  http://t.co/zxiPpVAY VIA #TVBrasil"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2011-11-23T04:02:33.000Z",
            "id": "139192085298417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Deputados cobram estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em... - http://t.co/Eb3CPV2A"
        },
        {
            "author_id": "33373987",
            "created_at": "2011-11-23T01:02:31.000Z",
            "id": "139146775008264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a sua caminhada... http://t.co/NKIqLRRO"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-11-23T00:28:33.000Z",
            "id": "139138227222216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, tesoura que parte Igua\u00e7u pela metade - O Parque Nacional do Igua\u00e7u, nosso parque melhor manejado ... http://t.co/ej5Qp9xc"
        },
        {
            "author_id": "10002062",
            "created_at": "2011-11-23T00:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "luckaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "139133976823603200",
            "in_reply_to_user_id": "48710781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luckaz @lcgarrocho. Talvez voc\u00ea me conven\u00e7a que o Parque Nacional de Xingu, (a 1.300 km de dist\u00e2ncia) ser\u00e1 mesmo alagada."
        },
        {
            "author_id": "200537682",
            "created_at": "2011-11-22T23:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "139130179904741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIN\u00c9SIO CAMPOS \u00c9 CONTRA CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM MAU\u00c9S http://t.co/7RkkJrNd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-11-22T23:48:47.000Z",
            "id": "139128223312261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/7IFwWlft"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-11-22T23:29:16.000Z",
            "id": "139123310972780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Philodendron muricatum (Araceae), um taj\u00e1 da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. http://t.co/3rwzz1bo"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-11-22T23:23:09.000Z",
            "id": "139121771587706881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/rpR1kYU1"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:06.000Z",
            "id": "139120752703176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/k8c5N7pa"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:06.000Z",
            "id": "139120749754589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/HPb6sopM"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:05.000Z",
            "id": "139120748047515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/t0w2yeFm"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:05.000Z",
            "id": "139120747930071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/3HQ0wvf5"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:05.000Z",
            "id": "139120746344624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/Z5RdvJI6"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:05.000Z",
            "id": "139120746264928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/rr6xzhKo"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-11-22T23:19:04.000Z",
            "id": "139120743412793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-AM cobra estudos t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/P2kCvH6s"
        },
        {
            "author_id": "47793122",
            "created_at": "2011-11-22T23:14:26.000Z",
            "id": "139119576305762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de brasilia 50 anos (@ Museu Nacional Honestino Guimar\u00e3es) http://t.co/PMOO9oab"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-11-22T22:25:40.000Z",
            "id": "139107302606249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPING NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA PODE SER AGENDADO ONLINE   http://t.co/wD5fUyER"
        },
        {
            "author_id": "67113761",
            "created_at": "2011-11-22T22:22:40.000Z",
            "id": "139106549292482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loira de Cor de Rosa: \u00c9 Certo Destruir o Parque Nacional do Xingu? http://t.co/yrBtFwYK"
        },
        {
            "author_id": "78303823",
            "created_at": "2011-11-22T22:09:02.000Z",
            "id": "139103120297963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, at\u00e9 agora \u00e9 apenas uma lenda. Lulla decretou, mas n\u00e3o desapropriou. A \u00e1rea continua de posse de particulares."
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2011-11-22T22:07:58.000Z",
            "id": "139102848226037761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, tesoura que parte Igua\u00e7u pela metade: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, nosso parque melhor maneja... http://t.co/TNcsuQZy"
        },
        {
            "author_id": "25998210",
            "created_at": "2011-11-22T22:05:25.000Z",
            "id": "139102206178770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 10.09 km run - Em Os\u00f3rio (RS) depois de trabalhar no Parque Nacional de Aparados da ... http://t.co/l2iBQ6Yl #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-11-22T21:48:57.000Z",
            "id": "139098062458073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, tesoura que parte Igua\u00e7u pela metade: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, nosso parque melhor maneja... http://t.co/BdsvU3Pd"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-11-22T21:48:56.000Z",
            "id": "139098061019422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, tesoura que parte Igua\u00e7u pela metade: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, nosso parque melhor maneja... http://t.co/PCrvTa9K"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-11-22T21:34:56.000Z",
            "id": "139094534784172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, tesoura que parte Igua\u00e7u pela metade: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, nosso parque melhor maneja... http://t.co/npoNBubO"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2011-11-22T21:34:55.000Z",
            "id": "139094531508416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, tesoura que parte Igua\u00e7u pela metade: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, nosso parque melhor maneja... http://t.co/8JQm1HLy"
        },
        {
            "author_id": "137780741",
            "created_at": "2011-11-22T20:35:36.000Z",
            "id": "139079606039883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIN\u00c9SIO CAMPOS \u00c9 CONTRA CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM MAU\u00c9S http://t.co/eRtPlGpI"
        },
        {
            "author_id": "263417521",
            "created_at": "2011-11-22T20:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "heldergrisoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "139076224977866752",
            "in_reply_to_user_id": "269499172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heldergrisoni ent\u00e3o cara, vamos marcar um passeio, parque nacional, sei l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-11-22T20:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "139073907100622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa @ExpedicoesTV celebra hoje, \u00e0s 19h30, os 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/b1j2gPo2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-11-22T19:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "139068630901071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JuPoitevin: Os fot\u00f3grafos Hudson Garcia e Carlos Renato Fernandes lan\u00e7am o livro Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/XloXTgk3"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-22T19:03:37.000Z",
            "id": "139056456174538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha novo livro em seu 25\u00ba anivers\u00e1rio como Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/WI7tcvZb"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2011-11-22T19:00:55.000Z",
            "id": "139055778169487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonia na Rede: http://t.co/T2I9fZXk ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA EM MAU\u00c9S \u00c9 DESCARTADA PELA ALEAM"
        },
        {
            "author_id": "116728763",
            "created_at": "2011-11-22T18:49:45.000Z",
            "id": "139052965884477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra sedia reuni\u00e3o para debater sobre a\u00e7\u00f5es voltadas ao turismo no Parque Nacional de Ilha Grande - http://t.co/hd3bSelE"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2011-11-22T18:46:45.000Z",
            "id": "139052213380190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados s\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-11-22T18:31:15.000Z",
            "id": "139048311637291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vende ingresso pela internet http://t.co/eV9UojtW"
        },
        {
            "author_id": "42552608",
            "created_at": "2011-11-22T18:14:42.000Z",
            "id": "139044144562716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o ser\u00e1 alagado o Parque Nacional do Xingu. Nenhum metro quadrado dele."
        },
        {
            "author_id": "87729919",
            "created_at": "2011-11-22T18:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "deborathomazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "139042649997983744",
            "in_reply_to_user_id": "229299834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deborathomazap @Bonfa2011 sabem em que p\u00e9 est\u00e1 a transforma\u00e7\u00e3o da Lagoa dos \u00cdndios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2011-11-22T17:16:01.000Z",
            "id": "139029376632225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado em 1988 e tem por objetivo proteger os ecossistemas que habitam o arquip\u00e9lago."
        },
        {
            "author_id": "19855852",
            "created_at": "2011-11-22T17:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "139027898362372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/F1Zc1LUv #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-22T16:59:37.000Z",
            "id": "139025253178425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: Os fot\u00f3grafos Hudson Garcia e Carlos Renato Fernandes lan... http://t.co/tLbEDSsp"
        },
        {
            "author_id": "126638986",
            "created_at": "2011-11-22T16:20:22.000Z",
            "id": "139015373570842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o ser\u00e1 alagado o Parque Nacional do Xingu. Nenhum metro quadrado dele.\" - Miriam Belchior, sobre a pol\u00eamica (burra) de Belo Monte."
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-11-22T15:54:43.000Z",
            "id": "139008917366775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/1AaU9gXb"
        },
        {
            "author_id": "67113761",
            "created_at": "2011-11-22T15:40:53.000Z",
            "id": "139005439235989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Certo Destruir o Parque Nacional do Xingu?O governo Dilma pretende construir uma Hidrel\u00e9trica no Par\u00e1. Vai cust... http://t.co/Kdfoekal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-22T15:22:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "139000922859769857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abre exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica em comemora\u00e7\u00e3o aos seus 50 anos. http://t.co/kZwJgUgs"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-11-22T14:51:56.000Z",
            "id": "138993117792702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet: 22/11/2011 - A Concession\u00e1ria Catarat... http://t.co/gsVaNDoy"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2011-11-22T14:47:44.000Z",
            "id": "138992060534505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum \u00edndio sendo retirado de suas terras. N\u00e3o ser\u00e1 alagado nenhum metro quadrado do parque nacional do Xingu, disse Miriam Belchior"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-11-22T14:38:25.000Z",
            "id": "138989715713036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios Voltam \u00e0 Natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) http://t.co/25WnSM29"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-11-22T14:29:03.000Z",
            "id": "138987358296092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios Voltam \u00e0 Natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) - http://t.co/pndF4FXA #territorioanimal #topblog #sc #papagaios"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-11-22T14:02:16.000Z",
            "id": "138980621375651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vende ingresso pela internet http://t.co/lCofOHr7"
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2011-11-22T14:00:23.000Z",
            "id": "138980145062096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - PMA multa tr\u00eas pessoas em R$ 25 mil por cria\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pgkSYwOx"
        },
        {
            "author_id": "20646743",
            "created_at": "2011-11-22T13:58:00.000Z",
            "id": "138979547742875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Z7XK1j5c"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-22T13:32:15.000Z",
            "id": "138973064330346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia - 50 Anos. Abertura nesta ter\u00e7a-feira, dia 22, a partir das 19h.  http://t.co/3jebHBis"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-11-22T13:11:25.000Z",
            "id": "138967820951224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/0Q67qhxi"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-22T13:04:27.000Z",
            "id": "138966068315160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/DdTqRkX2"
        },
        {
            "author_id": "233943177",
            "created_at": "2011-11-22T12:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PersonalEscrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "138964526753267712",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PersonalEscrito A barragem fica abaixo do Parque Nacional do Xingu, a mais de 1300 km.  N\u00e3o h\u00e1 como afetar irriga\u00e7\u00e3o deste parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-11-22T12:42:43.000Z",
            "id": "138960601341890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro e exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o lan\u00e7ados dia 24 - http://t.co/jsRUU1oP"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-11-22T12:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "julianobarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "138956258328838144",
            "in_reply_to_user_id": "54546261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianobarros @SemarhGO Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia come\u00e7a a ser revisado. Existe em Go Plano de Manejo nas Ucs?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-22T12:17:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "138954128482250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livreto sobre Projeto Minhocu\u00e7u \u00e9 apresentado a comunidade na Floresta Nacional de Paraopeba. http://t.co/UdYd634m"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-22T12:13:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "138953223884111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia come\u00e7a a ser revisado. http://t.co/qKitfNve"
        },
        {
            "author_id": "15355153",
            "created_at": "2011-11-22T12:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "felipevaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "138952396687687681",
            "in_reply_to_user_id": "1676711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipevaz @ricardo_asantos Ontem no face circulou a propaganda pr\u00f3 que dizia que o parque nacional do Xingu \u00e9 longe bagaray de BM. Procede?"
        },
        {
            "author_id": "81111911",
            "created_at": "2011-11-22T12:00:22.000Z",
            "id": "138949943091134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo - Parque Nacional Tortuguero une floresta e mar no Caribe norte da Costa Rica; Leia mais: http://t.co/ZYhfmLFQ"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-11-22T11:45:03.000Z",
            "id": "138946088223772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vende ingresso pela internet http://t.co/JHvmwu1j"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2011-11-22T11:23:05.000Z",
            "id": "138940560688939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentado em Paran\u00e3: http://t.co/ZsA9u0l4"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-22T11:18:14.000Z",
            "id": "138939339991302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet: A Concession\u00e1ria Cataratas do Igua\u00e7u ... http://t.co/ulMQUd57"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-22T04:56:23.000Z",
            "id": "138843241889013761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2011-11-22T02:23:45.000Z",
            "id": "138804830239080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e Adin contra dimininu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e outros http://t.co/APGOJIOE"
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2011-11-22T02:16:31.000Z",
            "id": "138803011194597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom vou indo que amanha vou pro parque nacional com a minha namorada, curti uma parada mais selvagem haha beijos"
        },
        {
            "author_id": "37274471",
            "created_at": "2011-11-22T01:55:59.000Z",
            "id": "138797844525088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o da AMAZ\u00d4NIA e o PARQUE NACIONAL DO XINGU ... Entre nesse site --&gt; http://t.co/eBkB561S e assine vc tamb\u00e9m! #GotaDagua"
        },
        {
            "author_id": "120825655",
            "created_at": "2011-11-22T01:50:41.000Z",
            "id": "138796510421843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah ' nem posso dormir antes de terminar esse slide sobre ' \"Parque Nacional do Xingu\" . APRESENTAR NA FACULDADE AMANH\u00c3 . '_ semin\u00e1rio . aff"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-22T01:00:14.000Z",
            "id": "138783814376890371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade (ADI) contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. http://t.co/7u3zdiMe"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-11-22T00:36:38.000Z",
            "id": "138777875271786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) foi criada em 22 de agosto de 2002 e est\u00e1 localizada numa por\u00e7\u00e3o da Floresta Amaz\u00f4nica bem peculiar."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-11-22T00:34:25.000Z",
            "id": "138777317035085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa noite, inicia aqui mais uma jornada do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque pelo Twitter."
        },
        {
            "author_id": "147665944",
            "created_at": "2011-11-22T00:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pokegi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "138772176043118592",
            "in_reply_to_user_id": "264959943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pokegi_  agora vamos pro #Cant no parque nacional em juquia"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-11-21T23:27:36.000Z",
            "id": "138760504331079681",
            "in_reply_to_user_id": "15742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoBolsoni Ol\u00e1. UC = Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (ver Lei 9.985/00 e Dec. Fed. 4.340/02)"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-21T23:25:01.000Z",
            "id": "138759851269554179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/ZOOveJ7x"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-11-21T23:22:46.000Z",
            "id": "138759288163274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentado em Paran\u00e3 http://t.co/Bt3AR1Pt"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-11-21T22:58:12.000Z",
            "id": "138753104484106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPING NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA PODE SER AGENDADO ONLINE http://t.co/G6f28KIv"
        },
        {
            "author_id": "389088479",
            "created_at": "2011-11-21T21:45:13.000Z",
            "id": "138734735550726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/spDcEOkv"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2011-11-21T20:51:47.000Z",
            "id": "138721290101075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/CSUDxaqH"
        },
        {
            "author_id": "260341900",
            "created_at": "2011-11-21T20:43:34.000Z",
            "id": "138719221910740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu. - http://t.co/MM5QX6Zp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-11-21T20:06:52.000Z",
            "id": "138709986485338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet: 21/11/2011 - A Concession\u00e1ria Catarat... http://t.co/DILxG2Z8"
        },
        {
            "author_id": "147913386",
            "created_at": "2011-11-21T19:56:31.000Z",
            "id": "138707383621914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u !!!: Voc\u00ea sabia que o segundo lugar mais visitado pelos turistas estrangeiros que v\u00eam ... http://t.co/PjPN66WP"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2011-11-21T17:45:42.000Z",
            "id": "138674458641694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF analisar\u00e1 medida provis\u00f3ria que altera os limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/DyWky4qb"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2011-11-21T17:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "ANIMAISOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "138674078247682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios voltam \u00e0 natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC): http://t.co/u0rvkvpS via @ANIMAISOS"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2011-11-21T17:41:16.000Z",
            "id": "138673344236101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios voltam \u00e0 natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC): O papagaio-de-peito-roxo (Amazona vinacea) \u00e9... http://t.co/ueVJ8Q7A"
        },
        {
            "author_id": "251770177",
            "created_at": "2011-11-21T17:28:45.000Z",
            "id": "138670194099884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios voltam \u00e0 natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) animaisos.org/?n=3889"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2011-11-21T16:58:53.000Z",
            "id": "138662677089222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia - 50 anos http://t.co/VCZogq08"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-11-21T16:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "138662546449240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/uwfBytgP via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-21T16:15:08.000Z",
            "id": "138651668752502787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/1MJu9X4P"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-21T16:15:07.000Z",
            "id": "138651665103458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/NkVJ0npp"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-21T16:15:06.000Z",
            "id": "138651661274062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/xvaKlISp"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-21T16:15:04.000Z",
            "id": "138651651706851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu: A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Integra\u00e7\u00e3o Nacional e... http://t.co/YaTi3zC0"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-21T16:10:32.000Z",
            "id": "138650510411567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/ZdIkVtrC"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2011-11-21T16:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "138650361899659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela |: http://t.co/mUYqh9CB via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-21T16:05:12.000Z",
            "id": "138649170184650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 faz parte de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Biodiversidade. Saiba melhor o que \u00e9 e como preserv\u00e1-lo:..."
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2011-11-21T16:03:05.000Z",
            "id": "138648635234721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\nhttp://t.co/EXCKeV4t altera\u00e7\u00e3o de parque s\u00f3 por meio de lei"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-21T16:01:35.000Z",
            "id": "138648260536582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/ejPQJ4Ep"
        },
        {
            "author_id": "19676864",
            "created_at": "2011-11-21T16:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "redeporto24"
                    }
                ]
            },
            "id": "138648161651654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @redeporto24: A Reserva Natural Local do Estu\u00e1rio do Douro atingiu as 200 esp\u00e9cies de aves registadas. http://t.co/t0ZmjjYL"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-21T16:00:07.000Z",
            "id": "138647889189679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade (ADI) contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. http://t.co/7u3zdiMe"
        },
        {
            "author_id": "245519562",
            "created_at": "2011-11-21T15:57:46.000Z",
            "id": "138647298380017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/RBF6LhBG"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-21T15:54:50.000Z",
            "id": "138646559343648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/4o06MYzU"
        },
        {
            "author_id": "256186298",
            "created_at": "2011-11-21T15:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "138645475871031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/E2RWNhui via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "343658535",
            "created_at": "2011-11-21T15:44:43.000Z",
            "id": "138644015724773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro oque \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o? ashuashuas'"
        },
        {
            "author_id": "256186298",
            "created_at": "2011-11-21T15:44:35.000Z",
            "id": "138643980127698946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 plano de uso de reserva extrativista no Xingu http://t.co/XvcbI5or"
        },
        {
            "author_id": "53073948",
            "created_at": "2011-11-21T15:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "138640739335802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/X588dVoO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-21T15:30:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "138640362012024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de abrigo e camping do Parque Nacional de Itatiaia podem ser agendados online. http://t.co/dSXcGn1a"
        },
        {
            "author_id": "361851723",
            "created_at": "2011-11-21T15:17:56.000Z",
            "id": "138637275599863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo portugu\u00eas Visabeira , que recentemente ganhou a gest\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional da Gorongosa, em... http://t.co/opUJ0L7j"
        },
        {
            "author_id": "48521072",
            "created_at": "2011-11-21T15:08:03.000Z",
            "id": "138634787635200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PGR questiona no STF a MP que reduziu limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia.  Outro exemplo de atropelo ambiental http://t.co/A40v1AaC"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-21T14:29:40.000Z",
            "id": "138625129252012033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou\u00e7a tamb\u00e9m: A\u00e7\u00e3o questiona altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. #MPFnoRadio"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2011-11-21T13:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "138616295703838721",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Empres\u00e1rios S\u00e3o Presos Por Ca\u00e7a Ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: O n\u00famero de empres\u00e1rios presos ... http://t.co/hIXsdtJg"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-21T13:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "138616294965653506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios S\u00e3o Presos Por Ca\u00e7a Ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IPQFVGf0 via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-11-21T13:40:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "138612863873990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios S\u00e3o Presos Por Ca\u00e7a Ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/u5YjbTu5 #territorioanimal #topblog #fozigua\u00e7u #ca\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-11-21T13:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "138610129460408322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/ipUObFPf"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-11-21T13:06:16.000Z",
            "id": "138604136903094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/WBPRYD03"
        },
        {
            "author_id": "60685758",
            "created_at": "2011-11-21T12:33:00.000Z",
            "id": "138595769019154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmigos do Horto\u201d cadastra volunt\u00e1rios para promo\u00e7\u00e3o e defesa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/uSp5hmll -  http://t.co/72r6MpU2"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-11-21T11:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "138580691351900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HklKXeC6 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2011-11-21T11:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "PEAbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "138578419020599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PEAbrasil Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/4kM06i8P"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-21T10:55:00.000Z",
            "id": "138571105354002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/ZOOveJ7x"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-21T10:30:13.000Z",
            "id": "138564866771402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje n\u00e3o deve chover na Serra - tempo \u00f3timo para caminhadas nas trilhas do Parque Nacional. http://t.co/RQCuyDuf"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-21T10:28:29.000Z",
            "id": "138564431578800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uBahuEr4"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-21T10:23:58.000Z",
            "id": "138563296373653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Dvq2srpR"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2011-11-21T10:21:38.000Z",
            "id": "138562707443023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/EB7HtE8V"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:13.000Z",
            "id": "138558576879869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada par... http://t.co/wNRLzVkk"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:13.000Z",
            "id": "138558574346514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/2fMLEsC1"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:12.000Z",
            "id": "138558572983369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2jwbOyW8"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:12.000Z",
            "id": "138558571322421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WgL6xCrD"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:11.000Z",
            "id": "138558569615327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Z1FsK91Z"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:08.000Z",
            "id": "138558557074366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/dEYwBsbV"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:08.000Z",
            "id": "138558556235509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/L3ynv8q7"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-21T10:05:08.000Z",
            "id": "138558555593785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/m3CCGelM"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-21T10:03:37.000Z",
            "id": "138558174948110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sbH9LRSB"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-11-21T09:19:05.000Z",
            "id": "138546965439971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva da ecovia na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes http://t.co/WbztLN9V"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-21T00:10:04.000Z",
            "id": "138408802780327937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "404132498",
            "created_at": "2011-11-21T00:06:17.000Z",
            "id": "138407850178396161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,... http://t.co/cZaHBjOD"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-20T22:56:31.000Z",
            "id": "138390292951875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reconhecido por paisagistas renomados como o jardim bot\u00e2nico do Brasil. Veja porque: http://t.co/24jACbLS"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-11-20T22:31:16.000Z",
            "id": "138383935863390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procuradoria da Rep\u00fablica contesta altera\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia  http://t.co/P00Hdp1Y"
        },
        {
            "author_id": "38002133",
            "created_at": "2011-11-20T22:13:29.000Z",
            "id": "138379461434417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato acaba semana que vem. Conhe\u00e7o uma pousada no Parque Nacional de Itatiaia que nem celular pega. Recomendo..."
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2011-11-20T20:40:15.000Z",
            "id": "138355999915507714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4 http://t.co/EXCKeV4t"
        },
        {
            "author_id": "381225390",
            "created_at": "2011-11-20T20:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "138355480723603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LEybZHn5 via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-11-20T20:34:37.000Z",
            "id": "138354581980725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animais... http://t.co/ngxvZh0z"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-11-20T20:34:37.000Z",
            "id": "138354580424622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animais... http://t.co/ssnuUNsh"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2011-11-20T20:34:36.000Z",
            "id": "138354579585777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animais... http://t.co/q4XNdIZh"
        },
        {
            "author_id": "147334656",
            "created_at": "2011-11-20T20:20:44.000Z",
            "id": "138351087370514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Virar ca\u00e7adora de panaca s\u00f3 pra poder encher de bala o fiof\u00f3 dos \"empres\u00e1rios\". http://t.co/qLHjVmeF"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-11-20T19:41:33.000Z",
            "id": "138341227396472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZYz6ooWu"
        },
        {
            "author_id": "22235590",
            "created_at": "2011-11-20T19:39:55.000Z",
            "id": "138340817386483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANDA: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t1T0RffE"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-20T18:31:55.000Z",
            "id": "138323705016221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no primeiro dia de trabalho de Fernando Lara em Porto Seguro, Parque Nacional do Pau Brasil http://t.co/aHK5APrm"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2011-11-20T17:53:53.000Z",
            "id": "138314134117826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\n http://t.co/EXCKeV4t"
        },
        {
            "author_id": "138507390",
            "created_at": "2011-11-20T17:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.02899456,
                        17.48932608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "138307355002667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tur\u00edsteando (@ Parque Nacional de Palenque) http://t.co/3v7xlxPB"
        },
        {
            "author_id": "131706763",
            "created_at": "2011-11-20T17:06:48.000Z",
            "id": "138302284219170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "demos muitas voltas fomos ate na barragem e depois entramos com o jip na floresta nacional de chapeco"
        },
        {
            "author_id": "222942107",
            "created_at": "2011-11-20T13:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "glauberpiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "138248890192367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou falar de novo: Porra @glauberpiva A Ancine deu grana pra Globo fazer aquele \"No Limite\" at\u00e9 o Parque Nacional do Xing\u00fa. Pra qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-11-20T12:50:53.000Z",
            "id": "138237878676357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u0093Amigos do Horto\u0094 cadastra volunt\u00e1rios para promo\u00e7\u00e3o e defesa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o  - http://t.co/cwMB0OE3"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-20T02:54:43.000Z",
            "id": "138087847780556801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "273590149",
            "created_at": "2011-11-19T23:59:21.000Z",
            "id": "138043716949651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e Adin contra dimininu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e outros: PGR prop\u00f5e Adin contra dimi... http://t.co/RhvymIc6"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-19T23:36:53.000Z",
            "id": "138038063178850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/EjP9Qdjz #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-11-19T23:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 119,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "138037248330444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/KmsA4cDZ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-11-19T23:28:14.000Z",
            "id": "138035884569264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: PGR prop\u00f5e Adin contra dimininu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e outros http://t.co/kk9a1sbN"
        },
        {
            "author_id": "194411927",
            "created_at": "2011-11-19T23:15:54.000Z",
            "id": "138032781996457985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/o2MZBfL5"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2011-11-19T22:37:41.000Z",
            "id": "138023165556301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade vai ser sin\u00f4nimo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Estamos usurpando os recursos deste planeta. S\u00f3 isso!"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-11-19T22:22:57.000Z",
            "id": "138019458844340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/4eOXHK8R #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-19T22:13:24.000Z",
            "id": "138017051787792385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/5RXtwc0m"
        },
        {
            "author_id": "45513558",
            "created_at": "2011-11-19T22:01:15.000Z",
            "id": "138013997353009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra onde olhar? (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/LZPLHDEJ"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-11-19T21:54:31.000Z",
            "id": "138012300006260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: PGR prop\u00f5e Adin contra dimininu\u00e7\u00e3o das \u00e1reas altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/6GcA8h0H"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2011-11-19T21:38:44.000Z",
            "id": "138008329472573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e Adin contra dimininu\u00e7\u00e3o das \u00e1reas altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/KBtE4uRe"
        },
        {
            "author_id": "74272291",
            "created_at": "2011-11-19T20:06:57.000Z",
            "id": "137985232501612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Campana: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvest... http://t.co/xPfyZbUG"
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2011-11-19T20:05:42.000Z",
            "id": "137984917631012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rcoZYjgP"
        },
        {
            "author_id": "390323697",
            "created_at": "2011-11-19T18:05:07.000Z",
            "id": "137954572638494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Capim A\u00e7u Caminhada de grande dificuldade dentro do Parque Nacional acompanhada de guias do IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "276869126",
            "created_at": "2011-11-19T17:33:32.000Z",
            "id": "137946624113651714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina - Cachoeira de Santo Isidro - http://t.co/d9vuQRl8"
        },
        {
            "author_id": "42217970",
            "created_at": "2011-11-19T16:42:49.000Z",
            "id": "137933860322283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others http://t.co/tyFsIOog"
        },
        {
            "author_id": "127263351",
            "created_at": "2011-11-19T16:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "137932144151498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/7uzF4HNh"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-11-19T16:22:34.000Z",
            "id": "137928765513809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kFTGLgz2"
        },
        {
            "author_id": "306487610",
            "created_at": "2011-11-19T16:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "137928695905128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra do Pardo http://t.co/Xo7A0LPb via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2011-11-19T16:17:23.000Z",
            "id": "137927459642421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1SBeGhUK"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2011-11-19T16:17:21.000Z",
            "id": "137927449223766017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZIIug9u8"
        },
        {
            "author_id": "53938203",
            "created_at": "2011-11-19T15:46:40.000Z",
            "id": "137919730345443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others http://t.co/uwDjKGXF"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-19T15:45:09.000Z",
            "id": "137919346075901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KwMwt6QB"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-11-19T15:45:03.000Z",
            "id": "137919321501474818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mr2UzfKd"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:58.000Z",
            "id": "137919301486252034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dqcAHXrU | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:57.000Z",
            "id": "137919298923540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qtij2K3u | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:56.000Z",
            "id": "137919294158815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cS62CYtP | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:55.000Z",
            "id": "137919287938650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3ZUe2iux | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:54.000Z",
            "id": "137919282674802689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agind... http://t.co/O09HVJBh"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:52.000Z",
            "id": "137919275515125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/vIR2ZRzI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:46.000Z",
            "id": "137919249648852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/ruUErb68 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:43.000Z",
            "id": "137919238420692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/Dz01odaN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-19T15:44:40.000Z",
            "id": "137919227632955394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/xi4vBeHB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-11-19T15:43:05.000Z",
            "id": "137918828091949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/yzoxHD5V #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-11-19T15:43:01.000Z",
            "id": "137918809163051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/PYFbbXjL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:54.000Z",
            "id": "137918779370913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/1mZqWehP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:51.000Z",
            "id": "137918768893538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/nDjqrviN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:47.000Z",
            "id": "137918752963571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/VWSPAMp1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:45.000Z",
            "id": "137918743773843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/Gb5U0zQQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:43.000Z",
            "id": "137918733971763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/hITdigKj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:41.000Z",
            "id": "137918725314715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/pw9WDgzd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:38.000Z",
            "id": "137918715592310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/HF6EIr3f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:36.000Z",
            "id": "137918706289360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/o8Fp6How #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:34.000Z",
            "id": "137918697665855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/m5htwZvA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:32.000Z",
            "id": "137918689054965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/h604Pih8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:29.000Z",
            "id": "137918677747118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/iJQH8XhF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:27.000Z",
            "id": "137918669278818305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/8uzC9aZP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:25.000Z",
            "id": "137918660084908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/48zt3Roa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:23.000Z",
            "id": "137918650207322113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/dCdnHXCc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:20.000Z",
            "id": "137918639075622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/fdCwqT5D #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:18.000Z",
            "id": "137918631039336451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/pSX7VHq2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:16.000Z",
            "id": "137918621220487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/LxVRVGoJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:14.000Z",
            "id": "137918611665846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/O6QTnm8i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:11.000Z",
            "id": "137918602069282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 2... http://t.co/3DYt9QzK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:06.000Z",
            "id": "137918580279873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 25 acampamentos... http://t.co/n1KZoL8l"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-11-19T15:42:01.000Z",
            "id": "137918557219598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agindo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\nNeste ano, 25 acampamentos de ca\u00e7adores for... http://t.co/PbuKkOCh"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-11-19T15:41:55.000Z",
            "id": "137918535405015041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7zp52WmL"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-11-19T15:41:51.000Z",
            "id": "137918518380347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agind... http://t.co/ahUlkbic"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-11-19T15:41:50.000Z",
            "id": "137918513993089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/m3dHk61q"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-19T15:40:24.000Z",
            "id": "137918153190682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cS62CYtP | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-19T15:40:24.000Z",
            "id": "137918152221798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qtij2K3u | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-19T15:40:24.000Z",
            "id": "137918151630393345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dqcAHXrU | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-19T15:40:23.000Z",
            "id": "137918149650685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3ZUe2iux | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "78314898",
            "created_at": "2011-11-19T15:39:10.000Z",
            "id": "137917840912171009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Cicl\u00edstico \u00e0 FLONA - Floresta Nacional de Lorena http://t.co/38yHrDaq"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-11-19T15:35:53.000Z",
            "id": "137917015879979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o a... http://t.co/c788edbg #G1"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-11-19T15:35:52.000Z",
            "id": "137917010616131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agind... http://t.co/rZ2lsHAY"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-11-19T15:35:51.000Z",
            "id": "137917006195339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vnnhfZfT"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-19T15:35:49.000Z",
            "id": "137916999144706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvestres es... http://t.co/gym5IUeX"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-11-19T15:35:48.000Z",
            "id": "137916995059462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ca\u00e7adores de animais silvestres est\u00e3o agind... http://t.co/0MbtbVwo"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-11-19T15:35:41.000Z",
            "id": "137916965808373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CJfGfolH"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-11-19T15:33:09.000Z",
            "id": "137916326076362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bMLIe8sF"
        },
        {
            "author_id": "127676025",
            "created_at": "2011-11-19T15:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "passarinhando2"
                    }
                ]
            },
            "id": "137915621873696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/A5Ymp8FC via @passarinhando2"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2011-11-19T15:28:30.000Z",
            "id": "137915158067560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nSrVoGI6"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-11-19T15:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "137914550979792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bGhQFzL7 RT @g1"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2011-11-19T15:25:12.000Z",
            "id": "137914326693576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/41Gyomgr"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-11-19T15:24:04.000Z",
            "id": "137914041334104065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fkOlxUMv"
        },
        {
            "author_id": "73982947",
            "created_at": "2011-11-19T15:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "luiiis_felipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "137910073082134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serio? :DRT @luiiis_felipe I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others 4sq.com/s94Euu"
        },
        {
            "author_id": "68686961",
            "created_at": "2011-11-19T15:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638311,
                        -23.462294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "137908309813501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Sitiolandia (Parque Nacional da Cantareira, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Zj8HpXRX"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2011-11-19T14:50:28.000Z",
            "id": "137905585545936897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo do maior recife de corais do Atl\u00e2ntico Sul, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, est\u00e1 sendo rifado."
        },
        {
            "author_id": "21530857",
            "created_at": "2011-11-19T14:34:33.000Z",
            "id": "137901580518301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/AiTtESFu"
        },
        {
            "author_id": "273586020",
            "created_at": "2011-11-19T14:04:59.000Z",
            "id": "137894136622747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[O Globo/Blog Verde] Manguezal de B\u00fazios ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/sSst4PQg (Foto: Blog Verde) http://t.co/XPLnnrQt"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-11-19T13:42:51.000Z",
            "id": "137888567753048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo artigo: PGR questiona mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/MUGemtwt"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-19T13:35:05.000Z",
            "id": "137886613383557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara na estrada com a @RotasVerdes. De Salvador para o Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro (BA)"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-19T13:02:10.000Z",
            "id": "137878332929880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FlipAut!:Horto Cultural: Tito Rosemberg, fotografo e jornalista falar\u00e1 sobre O Monumento Natural da Pipa hoje \u00e0s 22h.  http://t.co/ioUO6pzO"
        },
        {
            "author_id": "92442310",
            "created_at": "2011-11-19T12:29:39.000Z",
            "id": "137870144792829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INESQUEC\u00cdVEL:\nPasseio as Dunas e Lagoas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \nMaranhenses em Toyota Bandeirantes. http://t.co/twr203AR"
        },
        {
            "author_id": "313169327",
            "created_at": "2011-11-19T12:25:19.000Z",
            "id": "137869058426142721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem planos para os feriados de Dezembro? Que tal passar 3 noites no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas? http://t.co/KBM68c36"
        },
        {
            "author_id": "101466026",
            "created_at": "2011-11-19T12:14:29.000Z",
            "id": "137866325795151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Parque Nacional do Capara\u00f3! Dia perfeito ao lado de quem se ama!!! http://t.co/k1ar4DBK"
        },
        {
            "author_id": "239972578",
            "created_at": "2011-11-19T11:51:08.000Z",
            "id": "137860454465810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Riversul visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Paranapanema http://t.co/D3XyiwRJ"
        },
        {
            "author_id": "154609762",
            "created_at": "2011-11-19T11:02:40.000Z",
            "id": "137848257224245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Dunas do Coc\u00f3 \u00e9 1 \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \u00c9 fato. Mas que cometerem 1 estelionato contra as Construtoras cometeram @joaoalfredopsol"
        },
        {
            "author_id": "163064983",
            "created_at": "2011-11-19T09:48:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "137829543183519744",
            "in_reply_to_user_id": "52833122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosTenorio_ A barragem da usina de Belo Monte fica a 1.316 km abaixo do Parque Nacional do Xingu. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 como afetar Parque."
        },
        {
            "author_id": "52833122",
            "created_at": "2011-11-19T09:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "Maite__Proenca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26039629,
                        -25.42468567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "137828968454819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A barragem da usina de Belo Monte fica a 1.316 km abaixo do Parque Nacional do Xingu. Portanto, @maite__proenca, n\u00e3o h\u00e1 como afetar Parque."
        },
        {
            "author_id": "65992100",
            "created_at": "2011-11-19T05:00:12.000Z",
            "id": "137757039307919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow, s\u00e9rio que passou o Parque Nacional do Itatiaia no #GloboReporter e eu perdi ?! =/"
        },
        {
            "author_id": "58850162",
            "created_at": "2011-11-19T00:56:17.000Z",
            "id": "137695657531158529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, eu ja fui \u00e9 mtmt lindo *-* #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2011-11-19T00:54:43.000Z",
            "id": "137695262373183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol nascendo no Parque Nacional de Itatiaia e o bal\u00e3o do #GloboRep\u00f3rter decolando para a mostrar o cen\u00e1rio deslumbrante da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2011-11-19T00:53:36.000Z",
            "id": "137694980536938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em torno de 380 esp\u00e9cies vivem no Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 o para\u00edso das aves! #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2011-11-19T00:53:21.000Z",
            "id": "137694919224594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia foi o primeiro a ser criado no Brasil, h\u00e1 quase 75 anos. #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "241805274",
            "created_at": "2011-11-19T00:28:49.000Z",
            "id": "137688746081517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Eles acampam num parque nacional em New Jersey para localizar uma criatura que est\u00e1 atacando pessoas na floresta... #SpoilerSPN"
        },
        {
            "author_id": "18970713",
            "created_at": "2011-11-19T00:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "Iuri_siviero"
                    }
                ]
            },
            "id": "137683613780156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta  que pariu RT @iuri_siviero: : Voc\u00ea sabia que a barragem da UHE Belo Monte fica a 1.316 km abaixo do Parque Nacional do Xingu?..."
        },
        {
            "author_id": "60578192",
            "created_at": "2011-11-18T23:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84924435,
                        -26.29353493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "137679017905111041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": ": Voc\u00ea sabia que a barragem da UHE Belo Monte fica a 1.316 km abaixo do Parque Nacional do Xingu? Portanto, n\u00e3o h\u00e1 como afetar esse Parque.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "44215777",
            "created_at": "2011-11-18T22:50:49.000Z",
            "id": "137664081913061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mulher que defende com unhas e dentes a reserva particular do patrim\u00f4nio natural onde vive h\u00e1 mais de 50 anos. Amanh\u00e3, no #PanoramaRural."
        },
        {
            "author_id": "49064653",
            "created_at": "2011-11-18T21:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "137639540302159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MPF_PA: Procurador-geral entra com A\u00e7\u00e3o de Inconstitucionalidade contra altera\u00e7\u00e3o de parques por Medida Provis\u00f3ria. http://t.co/dqWJUO50"
        },
        {
            "author_id": "68221906",
            "created_at": "2011-11-18T20:24:14.000Z",
            "id": "137627194385113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @patrimonioCG: ...forma arquitet., volumetria, composi\u00e7\u00e3o de fachada e coberta dos pr\u00e9dios da \u00e1rea protegida pelo Programa Campina D\u00e9co."
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2011-11-18T20:22:12.000Z",
            "id": "137626681136513025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Procurador-geral entra com A\u00e7\u00e3o de Inconstitucionalidade contra altera\u00e7\u00e3o de parques por Medida Provis\u00f3ria. http://t.co/BsEEZAYD"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-11-18T19:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "137619840943915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Conhe\u00e7a um pouco mais do Parque Nacional Queulat, um dos destinos de nossos roteiros: http://t.co/ngA8Zc6Q"
        },
        {
            "author_id": "100779458",
            "created_at": "2011-11-18T19:23:30.000Z",
            "id": "137611910932733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "um dia o parque Nacional do Xingu est\u00e1 abaixo de Belo Monte. No outro, MS faz parte da Amaz\u00f4nia...vai vendo!"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2011-11-18T19:10:01.000Z",
            "id": "137608515748499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais do Parque Nacional Queulat, um dos destinos de nossos roteiros: http://t.co/GSHz4CBg"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-18T19:05:34.000Z",
            "id": "137607395114356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Procurador Geral da Rep\u00fablica prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2011-11-18T18:48:59.000Z",
            "id": "137603223275048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela fala sobre a experi\u00eancia do Programa de Apoio \u00e0 Implementa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Saiba mais http://t.co/epn6nkKV"
        },
        {
            "author_id": "22803644",
            "created_at": "2011-11-18T18:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "137602446175375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZk8  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Z9zpyeRP"
        },
        {
            "author_id": "68291047",
            "created_at": "2011-11-18T18:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jocaoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "137601463697420288",
            "in_reply_to_user_id": "30531189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jocaoeiras N\u00e3o estou ironizando. Sem a Ni\u00e8de, n\u00e3o haveria Parque Nacional da Serra da Capivara. Quando ela se for, o parque corre riscos."
        },
        {
            "author_id": "22803644",
            "created_at": "2011-11-18T18:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "137600641966161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZk8  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/1ZfLxgoX"
        },
        {
            "author_id": "68291047",
            "created_at": "2011-11-18T17:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jocaoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "137588779841093632",
            "in_reply_to_user_id": "30531189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jocaoeiras Parab\u00e9ns pela entrevista com Ni\u00e8de Guidon. Sem ela, n\u00e3o haveria Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-11-18T17:30:16.000Z",
            "id": "137583413900226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: A\u00e7\u00e3o considera que altera\u00e7\u00e3o de... http://t.co/fLJOfsvH"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-18T17:30:13.000Z",
            "id": "137583401069842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR prop\u00f5e ADI contra altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: A\u00e7\u00e3o considera que altera\u00e7\u00e3o de parq... http://t.co/ZULuQAB6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Setur_DF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Setur_DF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Setur_DF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ANIMAISOS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ANIMAISOS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ANIMAISOS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Maite__Proenca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Maite__Proenca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Maite__Proenca"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433622",
                "name": "Tv Tarob\u00e1 Foz",
                "username": "TarobaFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283656812",
                "name": "larissa \ud83c\udf3b",
                "username": "lariicomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386780429",
                "name": "egeografia",
                "username": "egeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341785861",
                "name": "Pedrox neto",
                "username": "Pedroxneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73507189",
                "name": "Cleo Lisboa",
                "username": "cplisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229503787",
                "name": "Elio de Castro",
                "username": "eliocpaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14170914",
                "name": "bikudo",
                "username": "bikudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48199741",
                "name": "Carla Nascimento",
                "username": "Carlaolinasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330183585",
                "name": "Jonhwene Silva",
                "username": "JonhweneSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54037227",
                "name": "CELIO ROSENO",
                "username": "CelioORoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646743",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Ribeiro",
                "username": "Joaovicribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152687099",
                "name": "Pra Seu Governo",
                "username": "praseugoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643264",
                "name": "Tiago",
                "username": "tweet_photos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233701156",
                "name": "Guilherme Xavier",
                "username": "Xavier_INTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88994803",
                "name": "PT de Minas",
                "username": "ptdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288926656",
                "name": "Travel Brasil Online",
                "username": "travelbrasilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329089885",
                "name": "guiatrevo",
                "username": "guiatrevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265174616",
                "name": "Bloco PT-PRB",
                "username": "blocoptprb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51292695",
                "name": "Mauro Gomes Gomes",
                "username": "maurogomesgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246773170",
                "name": "Hercio Prust",
                "username": "HercioPrust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691783",
                "name": "Fl\u00e1vio Venturini",
                "username": "FlavioVenturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402400424",
                "name": "Guia de Paraty",
                "username": "guiadeparaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176333",
                "name": "RuralBR",
                "username": "RuralBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349140411",
                "name": "Jose R. da Silva",
                "username": "JOSERIBEIRO1810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369183884",
                "name": "marcelo john",
                "username": "fazendarep2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50422309",
                "name": "Rog\u00e9rio Rodrigues",
                "username": "rbrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307079246",
                "name": "vivonline",
                "username": "viv0nline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74490218",
                "name": "BemVindoCicloturista",
                "username": "bvcicloturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70330455",
                "name": "Natalia who?",
                "username": "_wrathchild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381228629",
                "name": "Semana Design Ufam",
                "username": "10semanadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42736793",
                "name": "Thamyres Schneider",
                "username": "ThamySchneider_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748654322230169601",
                "name": "Ramon Miccione",
                "username": "RamonMiccione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29108940",
                "name": "Serie B \u00e9 logo ali",
                "username": "Castellito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833995475",
                "name": "LizzieOliveira",
                "username": "LizzaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316040",
                "name": "MOV",
                "username": "VidaseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287844401",
                "name": "Faculdade UPIS",
                "username": "UPIS_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829021",
                "name": "Dona Lenha",
                "username": "DonaLenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283060140",
                "name": "D\u00fania City Hall",
                "username": "duniacityhall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133926078",
                "name": "Cryslene Costa",
                "username": "cryslenecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701040",
                "name": "c@chinho",
                "username": "crist_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229505892",
                "name": "Advocacia Cassiano",
                "username": "advcribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50067816",
                "name": "Naturlink",
                "username": "Naturlink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72432933",
                "name": "Pr Delandi Macedo",
                "username": "Pastordelandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364587268",
                "name": "@continentalFM",
                "username": "RdContinental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311191571",
                "name": "JP News - Litoral",
                "username": "RdLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356694962",
                "name": "Bras\u00edlia HitHot",
                "username": "Brasilia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6698292",
                "name": "Alejandro Pis",
                "username": "piscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81962443",
                "name": "Amar Turismo",
                "username": "AMARTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138137592",
                "name": "Floriano News",
                "username": "florianonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391079115",
                "name": "Foco For\u00e7a F\u00e9",
                "username": "AVozSemMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109909818",
                "name": "Chat de Viagem",
                "username": "chatdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17463486",
                "name": "Edu \u24cb",
                "username": "edubsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33688903",
                "name": "LUCIA RODRIGUES",
                "username": "dra_luluzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319778173",
                "name": "Flavio Silva",
                "username": "Fl4viosilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72580411",
                "name": "UNIFASE",
                "username": "UNIFASEOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365479013",
                "name": "Not\u00edcias do Comperj",
                "username": "eComperj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40002894",
                "name": "Daniel",
                "username": "daanielvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127993834",
                "name": "Selma_Lula",
                "username": "Selma_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28348383",
                "name": "Oficina de Textos",
                "username": "ofitexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224434855",
                "name": "Projeto Estampido",
                "username": "Estampidoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92747552",
                "name": "Serra Vermelha",
                "username": "soserravermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93430093",
                "name": "Fran Orgaz",
                "username": "franorgaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438365",
                "name": "Leandro Marra",
                "username": "lemarralive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16158767",
                "name": "karine marselle",
                "username": "marselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383816736",
                "name": "Adevaldo",
                "username": "Adevaldo_fogao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151957880",
                "name": "Leo \ud83c\udd71\ufe0f\u2795 (de \ud83d\ude37)",
                "username": "lekoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63218560",
                "name": "f508.art",
                "username": "f508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903332",
                "name": "Giovanna Fran\u00e7a",
                "username": "giovannafrancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58390329",
                "name": "Gabriel Rubinsteinn",
                "username": "gabrielrubins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30922390",
                "name": "Michelle Giannella",
                "username": "MichelleGianela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76077104",
                "name": "MPF_PI",
                "username": "MPF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37097199",
                "name": "Galeria do Rock",
                "username": "galeriadorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14307443",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "losolvidados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28605392",
                "name": "Idelber Avelar",
                "username": "iavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149360845",
                "name": "Cepa",
                "username": "cepadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145537046",
                "name": "San Remo",
                "username": "velhonarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37443660",
                "name": "ESPNBRA",
                "username": "ESPNBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319434420",
                "name": "winie",
                "username": "constelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227124090",
                "name": "Notas de Minas",
                "username": "notasdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135913790",
                "name": "Andr\u00e9a Lopes Garcia",
                "username": "andrealopesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327494854",
                "name": "Cl\u00eanio J. C. Tavares",
                "username": "ClenioTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25996751",
                "name": "Sandro Pacheco",
                "username": "sandropc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394577",
                "name": "Adimir Colen",
                "username": "adimircolen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73100100",
                "name": "Antonio Mentor",
                "username": "antoniomentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320887098",
                "name": "SINDIAGRI",
                "username": "sindiagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128865646",
                "name": "Flavio M\u00fcller",
                "username": "flaviomuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15110026",
                "name": "Vilmar Machado",
                "username": "vilmarmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33373987",
                "name": "Washington Ara\u00fajo",
                "username": "Wlaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10002062",
                "name": "Marinho, Luiz Carlos",
                "username": "LCMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32655646",
                "name": "Lucas",
                "username": "luckaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200537682",
                "name": "Nara Mendes Costa",
                "username": "naramendesita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47793122",
                "name": "Marcelo Calil",
                "username": "kuantou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67113761",
                "name": "Luciana De La Vega",
                "username": "BlondeLovesPink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78303823",
                "name": "E.Langowski",
                "username": "ciapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25998210",
                "name": "Rogerio Cabral",
                "username": "RogerioCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137780741",
                "name": "Sin\u00e9sio Campos",
                "username": "SinesioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263417521",
                "name": "lucas alves",
                "username": "lucskybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269499172",
                "name": "helder grisoni",
                "username": "heldergrisoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116728763",
                "name": "Gua\u00edra - PR",
                "username": "Guaira_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42552608",
                "name": "LaPasion\u00e1riaAntiFascista",
                "username": "LaPasionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87729919",
                "name": "Sandro Bello",
                "username": "sandrobello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229299834",
                "name": "D\u00e9bora Thomaz",
                "username": "deborathomazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19855852",
                "name": "Mark Murphy",
                "username": "murphytravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126638986",
                "name": "Rei Lux\u00a9",
                "username": "rei_lux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233943177",
                "name": "Usina Hidrel\u00e9trica Belo Monte",
                "username": "uhebelomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54546261",
                "name": "JULIANO ARAUJO",
                "username": "julianobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355153",
                "name": "Vault Dweller",
                "username": "_hans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676711",
                "name": "Felipe Vaz",
                "username": "felipevaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81111911",
                "name": "Terra Estilo",
                "username": "TerraEstiloBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37274471",
                "name": "Ramon",
                "username": "ramon_dominato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120825655",
                "name": "Paloma Santiago",
                "username": "palomasantiago_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147665944",
                "name": "Renan Bernardino",
                "username": "RenanBernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442332908",
                "name": "\u516b\u96f2\u5c0f\u968a\u6642\u3005\u671d\u9727\u90e8",
                "username": "pokegi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389088479",
                "name": "Ju",
                "username": "jufumero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260341900",
                "name": "direito torres",
                "username": "direito5torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147913386",
                "name": "taiadablog",
                "username": "taiadablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251770177",
                "name": "Maria Liraneide",
                "username": "liraneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19676864",
                "name": "A Baixa do Porto",
                "username": "abaixadoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205323928",
                "name": "Porto24",
                "username": "redeporto24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245519562",
                "name": "Alessandra Giseli",
                "username": "ale_giseli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256186298",
                "name": "Vector RelGov",
                "username": "VECTORRELGOV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343658535",
                "name": "Laura",
                "username": "_1garotaxata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53073948",
                "name": "Tayon Braatz",
                "username": "tayonfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361851723",
                "name": "Revista Africa Today",
                "username": "RevistaAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48521072",
                "name": "Ubiratan Cazetta",
                "username": "ucazetta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60685758",
                "name": "MOACIR MEDRADO",
                "username": "MCAGROFLORESTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404132498",
                "name": "Multidraw",
                "username": "Multidraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38002133",
                "name": "Luiz Gustavo Ossu",
                "username": "lgcadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381225390",
                "name": "Sonia",
                "username": "sonia_ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147334656",
                "name": "Ana Kelly \ud83d\udc95 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anakoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22235590",
                "name": "Dagomir Marquezi",
                "username": "DagomirMarquezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138507390",
                "name": "alvaro garc\u00eda",
                "username": "alvaro_gr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131706763",
                "name": "Anderson Schwartz",
                "username": "Ander_schwartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222942107",
                "name": "pagina2",
                "username": "pagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273590149",
                "name": "Tata",
                "username": "boquinhamaldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194411927",
                "name": "RENATA GOLOMBIESKI",
                "username": "regolom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45513558",
                "name": "Yusseff Abrahim",
                "username": "y4jornalismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74272291",
                "name": "Revista Ideias",
                "username": "RevistaIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390323697",
                "name": "Pousada Da Villa",
                "username": "DaVillaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276869126",
                "name": "LeandroNaderPacheco",
                "username": "LeandroLNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42217970",
                "name": "Luiza Sardinha",
                "username": "Lulics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127263351",
                "name": "Rodrigo Andrade",
                "username": "andrade_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306487610",
                "name": "paulo kennedydasilva",
                "username": "paulokennedydas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53938203",
                "name": "Ghim-Lay Yeo",
                "username": "ghimlay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314898",
                "name": "Santa Teresa",
                "username": "isteresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127676025",
                "name": "Passarinhando",
                "username": "passarinhando2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73982947",
                "name": "kaleb\u00e3o",
                "username": "kalebmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3604173197",
                "name": "Luiiis Felipe XD",
                "username": "luiiis_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686961",
                "name": "Marcio Checcucci",
                "username": "marciocheccucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21530857",
                "name": "Caio Almeida",
                "username": "caiosba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273586020",
                "name": "Dr. Alu\u00edzio",
                "username": "draluizio_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92442310",
                "name": "Pedro Afonso",
                "username": "pontoapontotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313169327",
                "name": "BookPortugal.com",
                "username": "BookPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101466026",
                "name": "Nayara Pereira",
                "username": "_NayaraPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239972578",
                "name": "Itaponews",
                "username": "itaponews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154609762",
                "name": "Demetrius Coelho Ribeiro",
                "username": "demetriusadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163064983",
                "name": "marcia e junior",
                "username": "podeserhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52833122",
                "name": "Sayid Ten\u00f3rio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded",
                "username": "HajjSayid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65992100",
                "name": "Fabio Marques \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "fabioemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58850162",
                "name": "Ana Lu",
                "username": "analumonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241805274",
                "name": "Uai ces num minsina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MotinhaCaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18970713",
                "name": "delaorden",
                "username": "delaorden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60578192",
                "name": "Iuri",
                "username": "Iuri_siviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44215777",
                "name": "MGTV Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "mgtvintegracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49064653",
                "name": "Folhaovento",
                "username": "Folhaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68221906",
                "name": "Olimpio Oliveira",
                "username": "olimpiooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100779458",
                "name": "Coragem",
                "username": "aiaiai63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22803644",
                "name": "Christopher Beppler",
                "username": "crbeppler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68291047",
                "name": "Mauro Sampaio",
                "username": "MauroASampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "140190911215837184",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze6aipy42kkleww487fg1s13le1z1",
        "oldest_id": "137583401069842432",
        "result_count": 490
    }
}