{
    "data": [
        {
            "author_id": "91865490",
            "created_at": "2011-06-15T22:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "74174563",
                        "start": 0,
                        "username": "brunamacielc"
                    }
                ]
            },
            "id": "81129924659908608",
            "in_reply_to_user_id": "74174563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunamacielc n\u00e3o gosto do parque municipal :/ na Pra\u00e7a da Liberdade \u00e9 melhor, acha n\u00e3o ?!"
        },
        {
            "author_id": "201337500",
            "created_at": "2011-06-15T22:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "287301437",
                        "start": 67,
                        "username": "Pescadores_XXI"
                    }
                ]
            },
            "id": "81124068526534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA DE BH E REGI\u00c3O CULTO S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 NO PARQUE MUNICIPAL DO @Pescadores_XXI AINDA HJ MAIS TARDE EU POSTO O HOR\u00c1RIO.."
        },
        {
            "author_id": "194787311",
            "created_at": "2011-06-15T21:58:19.000Z",
            "id": "81118365011292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ansioso para o  show de domingo no parque municipal.. vai bombar"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-15T21:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81116003551019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/jpcWPtX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "29549712",
            "created_at": "2011-06-15T21:46:19.000Z",
            "id": "81115343199809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q droga, eu queria tanto ter visto esse #EclipseLunar completo  :/  mas as \u00e1rvores do parque municipal, nem os pr\u00e9dios de bh me deixaram  D:"
        },
        {
            "author_id": "279321719",
            "created_at": "2011-06-15T21:15:51.000Z",
            "id": "81107677849194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vai ter jogo de volei no parque municipal! ;)"
        },
        {
            "author_id": "195527254",
            "created_at": "2011-06-15T21:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3375093904",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaBuchmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "81106252465315840",
            "in_reply_to_user_id": "95468188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaBuchmann No Parque Municipal tem um monte de gatinhos vou pegar um para voc\u00ea!!! =)"
        },
        {
            "author_id": "195527254",
            "created_at": "2011-06-15T21:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3375093904",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaBuchmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "81106252192677888",
            "in_reply_to_user_id": "95468188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaBuchmann No Parque Municipal tem um monte de gatinhos vou pegar um para voc\u00ea!!! =)"
        },
        {
            "author_id": "41581351",
            "created_at": "2011-06-15T21:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "35940003",
                        "start": 7,
                        "username": "graveola"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "41581351",
                        "start": 76,
                        "username": "fabriciorocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "81104702502215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escute @Graveola e o Lixo Polif\u00f4nico - ao vivo no Parque Municipal de BH by @fabriciorocha via #soundcloud http://t.co/fW6p90o"
        },
        {
            "author_id": "79022244",
            "created_at": "2011-06-15T21:03:34.000Z",
            "id": "81104585502109696",
            "in_reply_to_user_id": "53815192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusbelone no sant'anna! mais a festa \u00e9 no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "121825805",
            "created_at": "2011-06-15T21:00:31.000Z",
            "id": "81103817986416641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou me arrumar e vou no parque municipal encontrar as meninas"
        },
        {
            "author_id": "69892351",
            "created_at": "2011-06-15T20:38:54.000Z",
            "id": "81098378636828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Serra do Gandarela! Vida longa e plena a Serra do Gandarela! Preserve a Serra do Gandarela! Diga sim ao Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-06-15T20:36:54.000Z",
            "id": "81097873487441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Artesanato na Serra\" come\u00e7ou nesta quarta -feira no Parque Municipal - http://t.co/hA9YsV7"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2011-06-15T20:34:52.000Z",
            "id": "81097360821862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado requerimento de Vanone que pede parque municipal para \u00e1rea na rua Paulo Dias Raposo, no Parque S\u00e3o Luiz."
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-15T19:53:41.000Z",
            "id": "81086997036412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho de uma reuni\u00e3o c/ o Professor Wanderley, na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \"Mina D'\u00c1gua\". Ultimando detalhes do curso \"Como implantar a Ed. Int."
        },
        {
            "author_id": "27445016",
            "created_at": "2011-06-15T19:35:24.000Z",
            "id": "81082398653161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema http://fiscaisdanatureza.net.br/NT_sis.php?pag=782"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-15T19:34:35.000Z",
            "id": "81082193081933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "275697385",
            "created_at": "2011-06-15T19:31:29.000Z",
            "id": "81081411242688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 visitei o Parque Estadual Fritz Plaumann. Na foto com um dos gestores do Parque, Murilo Nichelli http://twitpic.com/5c0j57"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-15T19:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81081105930928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pTJDapN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "25788404",
            "created_at": "2011-06-15T19:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34952919",
                        "start": 4,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "81080793849544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @H2FOZ  Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado: 15/06/2011 migre.me/53RyU  /// Caraca, DE NOVO? D8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-06-15T19:21:01.000Z",
            "id": "81078778004123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado: 15/06/2011\nhttp://t.co/BCOxObX"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-06-15T19:08:23.000Z",
            "id": "81075599329853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo para o Parque Estadual da Pedra da Boca | Turismo em Foco  http://t.co/g1bgSAl"
        },
        {
            "author_id": "55077064",
            "created_at": "2011-06-15T18:48:40.000Z",
            "id": "81070634712576003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque Estadual da Serra do Mar. Passear de bote no mangue com a galera, n\u00e3o tem pre\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "53366203",
            "created_at": "2011-06-15T18:44:36.000Z",
            "id": "81069614397788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#evento Assinatura de Conv\u00eanio para Restaura\u00e7\u00e3o da Barragem da Floresta Estadual de Avar\u00e9 17/06 - 16h Horto Florestal de Avar\u00e9 11 3133-3377"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2011-06-15T18:40:17.000Z",
            "id": "81068527859138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo para o Parque Estadual da Pedra da Boca\nhttp://t.co/mqQw1e0"
        },
        {
            "author_id": "245789606",
            "created_at": "2011-06-15T18:39:14.000Z",
            "id": "81068260962996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Sergipe. Acesse www.planetvet.com.br/noticias.aspx?codNot=906"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-15T18:35:24.000Z",
            "id": "81067297908854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beijinho de coelho para dar sorte no meu aniversario!  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/Fxt6n/"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-06-15T18:24:24.000Z",
            "id": "81064528313458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel em Foz do Igua\u00e7u com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 18 Km da entrada do Parque Nacional Igua\u00e7u \u2013 Veja http://t.co/LRgJoME"
        },
        {
            "author_id": "125968083",
            "created_at": "2011-06-15T18:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.249148,
                        -13.833274
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "81064451578658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do tour ao Parque Nacional de Paracas (que tamb\u00e9m est\u00e1 dentro do deserto do Atacama), vamos comer algo. Pq ninguem \u00e9 de ferro. :)"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-06-15T18:23:41.000Z",
            "id": "81064350567247873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada: 18 km da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Veja http://t.co/LRgJoME"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-06-15T18:17:43.000Z",
            "id": "81062847832002562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, o SESC est\u00e1 realizando o Dia de Combate \u00e0 Viol\u00eancia contra Pessoa Idosa. As a\u00e7\u00f5es come\u00e7aram \u00e0s 13h e v\u00e3o ate \u00e0s 17h"
        },
        {
            "author_id": "271635230",
            "created_at": "2011-06-15T17:55:48.000Z",
            "id": "81057331210760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COLABORE COM ESTA PAUTA - Contra nova mina da Vale, popula\u00e7\u00e3o defende cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Gandarela. http://t.co/4AIJJ2G"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-15T17:40:56.000Z",
            "id": "81053590478794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que eu n\u00e3o tenho uma Jaguatirica? Hihihihihi :)  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/FxjIw/"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2011-06-15T17:39:46.000Z",
            "id": "81053297066262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca. Leia a mat\u00e9ria: http://t.co/7eiaDel."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2011-06-15T17:29:00.000Z",
            "id": "81050588321808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GovParaiba Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://fb.me/B1qKIfhf"
        },
        {
            "author_id": "248666314",
            "created_at": "2011-06-15T17:09:17.000Z",
            "id": "81045626284019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca - http://bit.ly/kTqDUU - #govParaiba"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-06-15T17:04:56.000Z",
            "id": "81044530970894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de estrada novamente. O caminho \u00e9 \u00faltimo a Esec do Taim -  a \u00faltima unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds no extremo sul"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-06-15T17:04:01.000Z",
            "id": "81044301345337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara est\u00e1 alojado no Parque Estadual do Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre, com o ap\u00f3io da Secretaria de Meio Ambiente do RS"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-15T16:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1379378202817220610",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioAlmeidarj"
                    }
                ]
            },
            "id": "81042780415201280",
            "in_reply_to_user_id": "45242004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fabioalmeidarj Boa tarde, F\u00e1bio! O Hemocentro de BH fica na Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2011-06-15T16:51:05.000Z",
            "id": "81041044300513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/cmzEVRJ"
        },
        {
            "author_id": "308434574",
            "created_at": "2011-06-15T16:36:04.000Z",
            "id": "81037265043853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o da 29\u00aa Festa do Colono vai ser apresentada amanh\u00e3, no Sal\u00e3o Principal do Parque Municipal do Agricultor Gilmar Graf."
        },
        {
            "author_id": "45858878",
            "created_at": "2011-06-15T16:02:45.000Z",
            "id": "81028881712295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, das 13h \u00e0s 17h, no Parque Municipal, em BH, ser\u00e1 o lan\u00e7amento da Campanha Contra a Viol\u00eancia \u00e0 Pessoa Idosa. http://t.co/yV0MQs7"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-06-15T16:01:10.000Z",
            "id": "81028484142608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, das 13h \u00e0s 17h, no Parque Municipal, em BH, ser\u00e1 o lan\u00e7amento da Campanha Contra a Viol\u00eancia \u00e0 Pessoa Idosa. http://t.co/umwezIH"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-06-15T15:46:53.000Z",
            "id": "81024890060283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado http://fb.me/xdVs02Hu"
        },
        {
            "author_id": "257556151",
            "created_at": "2011-06-15T15:45:57.000Z",
            "id": "81024653350551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca - #Govpara\u00edba - http://t.co/5dfq4O4"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2011-06-15T15:39:54.000Z",
            "id": "81023132265226241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca. http://www.paraiba.pb.go\u2026 (cont) http://deck.ly/~4TkPh"
        },
        {
            "author_id": "243609256",
            "created_at": "2011-06-15T15:37:47.000Z",
            "id": "81022597151731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca. http://bit.ly/lzaiAk #GovPara\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "66450348",
            "created_at": "2011-06-15T15:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "81014439377252354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/mssuyN"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-06-15T15:04:55.000Z",
            "id": "81014327401914370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a lista de aves do Parque Municipal Prof. Guilherme Lage, localizado no bairro S\u00e3o Paulo, BH, no T\u00e1xeus: http://t.co/61gip7X"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-06-15T15:02:31.000Z",
            "id": "81013722314838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro por Cl\u00e1udio Greco. http://ecotrips.multiply.com/photos/album/73/Parque_Estadual_do_Sumidouro#152#photo=152"
        },
        {
            "author_id": "63872063",
            "created_at": "2011-06-15T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22914738",
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "81012082702692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@o_eco: ((o))eco Oceanos: Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho http://bit.ly/kEYdPB\" PARAB\u00c9NS."
        },
        {
            "author_id": "60212448",
            "created_at": "2011-06-15T14:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "27042474",
                        "start": 125,
                        "username": "Pensareco"
                    }
                ]
            },
            "id": "81010378192064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite da SMA-SP: \u201cAssinatura de Conv\u00eanio para Restaura\u00e7\u00e3o da Barragem da Floresta Estadual d... http://migre.me/53LaS (via @pensareco)"
        },
        {
            "author_id": "27940101",
            "created_at": "2011-06-15T14:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22914738",
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "81003076558917633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@o_eco: ((o))eco Oceanos: Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho http://t.co/dJ10s9C\u201d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-15T14:04:39.000Z",
            "id": "80999159573909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "((o))eco Oceanos: Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho http://ow.ly/5iiGG"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-06-15T13:52:01.000Z",
            "id": "80995980236947458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado  http://bit.ly/jCGFr8"
        },
        {
            "author_id": "41152054",
            "created_at": "2011-06-15T13:32:06.000Z",
            "id": "80990969855606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual promove atividades ambientais http://is.gd/1XCESj"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-06-15T13:30:08.000Z",
            "id": "80990472759283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha de Enfrentamento \u00e0 Viol\u00eancia contra a Pessoa Idosa acontece hoje no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://soubh.eu/mHylaR"
        },
        {
            "author_id": "14506141",
            "created_at": "2011-06-15T12:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "80982236962373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero almo\u00e7ar :| (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://4sq.com/iImsHA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-15T12:42:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80978555323953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o plano de uso da Reserva Extrativista de Cururupu. http://t.co/SOqU9gG"
        },
        {
            "author_id": "211142446",
            "created_at": "2011-06-15T12:37:47.000Z",
            "id": "80977300295925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reading: \"Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE\"( http://twitthis.com/f5ij68 )"
        },
        {
            "author_id": "306290465",
            "created_at": "2011-06-15T12:33:41.000Z",
            "id": "80976267905728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado ~ ClassiFoz Blog - Portal de Noticias de Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/PsTArcG"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2011-06-15T12:30:10.000Z",
            "id": "80975384526585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE (Anda): Share With Friends:  |  | Lybia P... http://feedzil.la/lB0U0M"
        },
        {
            "author_id": "65356757",
            "created_at": "2011-06-15T12:09:50.000Z",
            "id": "80970264304828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea, no Parque Nacional de Vulc\u00f5es - Hava\u00ed  http://bit.ly/mKvWY7"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-06-15T11:55:42.000Z",
            "id": "80966711448309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE (Anda): Share With Friends:  |  | Lybia P... http://feedzil.la/lVr3cx"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-06-15T11:55:42.000Z",
            "id": "80966711410569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE (Anda): Share With Friends:  |  | Lybia P... http://feedzil.la/lVr3cx"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-06-15T11:55:42.000Z",
            "id": "80966711385395203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE (Anda): Share With Friends:  |  | Lybia P... http://feedzil.la/ih97Cy"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2011-06-15T11:55:42.000Z",
            "id": "80966710978551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE (Anda): Share With Friends:  |  | Lybia P... http://feedzil.la/ih97Cy"
        },
        {
            "author_id": "309098730",
            "created_at": "2011-06-15T11:51:57.000Z",
            "id": "80965764470943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE (Anda): Share With Friends:  |  | Lybia P... http://feedzil.la/imfr3s"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-06-15T11:43:11.000Z",
            "id": "80963559814729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE: Com o objetivo de conhecer os efeitos da fra... http://bit.ly/iUnPQT"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-06-15T11:40:59.000Z",
            "id": "80963006728646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de 93 esp\u00e9cies de aves vivem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE http://www.anda.jor.br/?p=146397"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-06-15T11:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "80962775593127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Foto de um vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed http://bit.ly/ju02nb"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2011-06-15T11:38:06.000Z",
            "id": "80962281176956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de S\u00e3o Raimundo Nonato visitam Parque Nacional da Serra da Capivara http://migre.me/53GTB"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-15T11:17:11.000Z",
            "id": "80957014536224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foto de um vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed http://bit.ly/ju02nb"
        },
        {
            "author_id": "85360866",
            "created_at": "2011-06-15T10:19:32.000Z",
            "id": "80942508779126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos la caminhar nesse frio novamente (@ Parque Municipal) http://4sq.com/m4eE8C"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2011-06-15T09:13:24.000Z",
            "id": "80925867366301697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afonsojarihoje  ten  seminario  na  SEMA  sobre  unidade de  conserva\u00e7\u00e3o  do  estado,vamos companheiro@ alcilene"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-15T00:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80801245606051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/de1NzHJ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "60741133",
            "created_at": "2011-06-15T00:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "15163466",
                        "start": 89,
                        "username": "digg"
                    }
                ]
            },
            "id": "80797135347519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MARINHO EM ILH\u00c9US \u00ab PEGADA \u2013 AMBIENTAL ECOL\u00d3GICA CULTURAL http://t.co/65twApy v\u00eda @Digg&lt;Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "105807601",
            "created_at": "2011-06-15T00:40:43.000Z",
            "id": "80796845617582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de anos e anos esperando, consegui pegar as fotos do Parque Municipal da c\u00e2mera da Liz \\o/"
        },
        {
            "author_id": "317157766",
            "created_at": "2011-06-15T00:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "53772716",
                        "start": 122,
                        "username": "ClaudiaCostin"
                    }
                ]
            },
            "id": "80796599139307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa U.E. participou hoje da visita \u00e0 Floresta da Tijuca, pelo projeto de parceria da SME e o Parque Nacional da Tijuca. @ClaudiaCostin"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2011-06-15T00:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "139584326",
                        "start": 0,
                        "username": "VivianeFrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "80794851192475648",
            "in_reply_to_user_id": "139584326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VivianeFrade VAI SER DIA 19/06 DOMINGO NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 15:00 HORAS VAMO JUNTAR TURMA PRA IR?"
        },
        {
            "author_id": "75605183",
            "created_at": "2011-06-15T00:32:30.000Z",
            "id": "80794776449978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MARINHO EM ILH\u00c9US:Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho http://wp.me/pH38S-2iu"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2011-06-15T00:26:29.000Z",
            "id": "80793261555453952",
            "in_reply_to_user_id": "136841930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindaacarvalhoo VAI SER NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 15:00 HORAS"
        },
        {
            "author_id": "282651654",
            "created_at": "2011-06-15T00:18:28.000Z",
            "id": "80791244334313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa ideia de parque nacional nao me agradou..."
        },
        {
            "author_id": "69721014",
            "created_at": "2011-06-15T00:15:51.000Z",
            "id": "80790585702752257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje reuni\u00e3o positiva na SDS sobre o Parque Estadual Sumauma, na Cidade Nova. Boas perspectivas."
        },
        {
            "author_id": "317322098",
            "created_at": "2011-06-14T23:53:14.000Z",
            "id": "80784895844159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem visitar sergipe, n\u00e3o deixa de conhe\u00e7er o parque nacional serra de itabaiana, e o parque dos falc\u00f5es!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "100038736",
            "created_at": "2011-06-14T23:51:49.000Z",
            "id": "80784536287449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a presidente do senac gostou tanto do nosso projeto, que escolheu a minha turma para fazer outro no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-14T23:51:42.000Z",
            "id": "80784507715846144",
            "in_reply_to_user_id": "288526669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WorldGuuhL Dia 19/06 no Parque Municipal (em frente ao coreto ) as 15:00 hrs amore :D  '"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-14T23:49:01.000Z",
            "id": "80783834580385793",
            "in_reply_to_user_id": "136841930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindaacarvalhoo j\u00e1 estou te seguindo minha mineirinha haha' vai no encontro dia 19/06 l\u00e1 no Parque Municipal ? :]"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-14T23:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80776721284075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/rXRCfs3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "52599318",
            "created_at": "2011-06-14T23:01:22.000Z",
            "id": "80771842624864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana (18 e 19) continua a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri, das 10 \u00e0s 18 horas. A entrada \u00e9 franca."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-14T22:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80770737648054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/eqwLw2b via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "235950804",
            "created_at": "2011-06-14T22:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "194787311",
                        "start": 0,
                        "username": "Welber_P"
                    }
                ]
            },
            "id": "80770515228295168",
            "in_reply_to_user_id": "194787311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Welber_P op\u00e1 pode deixar ke volto sim. e domingo nu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287301437",
            "created_at": "2011-06-14T22:29:16.000Z",
            "id": "80763763678117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTO S\u00c1BADO NO PARQUE MUNICIPAL !"
        },
        {
            "author_id": "209236495",
            "created_at": "2011-06-14T22:23:58.000Z",
            "id": "80762431525232641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois Parque Estadual do Caracol - RS, Museu de Cera, Mini-Mundo, F\u00e1brica de Cristais, Lago Negro, ufa... cansamos demais, banhozinho agora"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-14T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "80761972139884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @o_eco: Conserva\u00e7\u00e3o: para proteger o famoso peixe mero, Ih\u00e9us cria parque municipal marinho http://ow.ly/5hAr3"
        },
        {
            "author_id": "65812538",
            "created_at": "2011-06-14T22:20:14.000Z",
            "id": "80761489648140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 manifesta\u00e7\u00e3o  no Parque Municipal , sobre o DIREITO DOS IDOSOS... quem puder vai l\u00e1 dar uma for\u00e7a para os grupos"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-14T22:10:06.000Z",
            "id": "80758938722766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o: para proteger o famoso peixe mero, Ih\u00e9us cria parque municipal marinho http://ow.ly/5hAr3"
        },
        {
            "author_id": "213747026",
            "created_at": "2011-06-14T22:06:01.000Z",
            "id": "80757911709683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu primeiro dia dos namorados comprometido foi mara. Aaah se a grama do parque municipal falasse!!!"
        },
        {
            "author_id": "226152350",
            "created_at": "2011-06-14T21:51:19.000Z",
            "id": "80754214208409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH lan\u00e7a campanha contra viol\u00eancia \u00e0 pessoa idosa,nesta quarta dia 15 ser\u00e1 realizado, de 13h \u00e0s 17h,no Parque Municipal, no Centro de BH!!"
        },
        {
            "author_id": "44183891",
            "created_at": "2011-06-14T21:32:45.000Z",
            "id": "80749541040734209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do Parque Nacional http://glo.bo/lSc1PN"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-06-14T21:26:27.000Z",
            "id": "80747953521836033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil e 400 fam\u00edlias se recusam a deixar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus    http://t.co/K5D2eoT"
        },
        {
            "author_id": "73093794",
            "created_at": "2011-06-14T21:24:47.000Z",
            "id": "80747536847081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tripu\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "77560726",
            "created_at": "2011-06-14T20:54:56.000Z",
            "id": "80740024278200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia Isso... Parque Nacional de Itatiaia registra -5\u00baC: O operador Adauto Ribeiro da Silva, da E... http://bit.ly/iQ8Iky #Genteatual.com"
        },
        {
            "author_id": "309313242",
            "created_at": "2011-06-14T20:08:05.000Z",
            "id": "80728232156078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elin Cordeiro Presidente do Comit\u00ea das 14 Comunidades em torno do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia usou a tribuna da c\u00e2mara e criticou os Verea"
        },
        {
            "author_id": "97277809",
            "created_at": "2011-06-14T20:04:58.000Z",
            "id": "80727449486372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho: http://t.co/oMa6oFw \nA c\u00e2mara de Floripa se diz incompetente para criar parques"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-14T19:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80722921152196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/unpQZIO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "153876206",
            "created_at": "2011-06-14T19:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103680758",
                        "start": 0,
                        "username": "apanhador_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "80716210135760896",
            "in_reply_to_user_id": "103680758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apanhador_so na Pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o http://t.co/7sO9rjp no Parque Municipal as 13 ou 16 http://t.co/Lf3p3RM"
        },
        {
            "author_id": "60981266",
            "created_at": "2011-06-14T18:59:41.000Z",
            "id": "80711020238221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00ba Flash mob de quadrinhos para lan\u00e7amento do FIQ. Dia 03/07, 10h, coreto do parque Municipal em BH Traga seu quadrinho e venha ler conosco"
        },
        {
            "author_id": "30296969",
            "created_at": "2011-06-14T18:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21473074",
                        "start": 3,
                        "username": "fiq_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "80708731523960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fiq_bh: E aten\u00e7\u00e3o! Dia 03/07, 10 h, Coreto do Parque Municipal em BH. 1\u00ba flash mob de HQ do Brasil.  Traga seu gibi e venha ler conosco."
        },
        {
            "author_id": "39561645",
            "created_at": "2011-06-14T18:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21473074",
                        "start": 3,
                        "username": "fiq_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "80708727983964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fiq_bh: E aten\u00e7\u00e3o! Dia 03/07, 10 h, Coreto do Parque Municipal em BH. 1\u00ba flash mob de HQ do Brasil.  Traga seu gibi e venha ler conosco."
        },
        {
            "author_id": "41574598",
            "created_at": "2011-06-14T18:46:03.000Z",
            "id": "80707587544326145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Nacional da Tijuca - Setor A \nhttp://t.co/FbVFx7n"
        },
        {
            "author_id": "21473074",
            "created_at": "2011-06-14T18:44:08.000Z",
            "id": "80707106373763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Traga seu gibi favorito ou aquele que ainda n\u00e3o leu, vamos nos encontrar dia 03/07, 10h, coreto parque Municipal, BH"
        },
        {
            "author_id": "227360040",
            "created_at": "2011-06-14T18:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21473074",
                        "start": 3,
                        "username": "fiq_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "80706664294137856",
            "in_reply_to_user_id": "21473074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fiq_bh Dia 03/07, 10h, BH, coreto do Parque Municipal. 1\u00ba flash mob de quadrinhos para lan\u00e7ar o FIQ"
        },
        {
            "author_id": "21473074",
            "created_at": "2011-06-14T18:40:46.000Z",
            "id": "80706259829014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 03/07, 10h, BH, coreto do Parque Municipal. 1\u00ba flash mob de quadrinhos para lan\u00e7ar o FIQ"
        },
        {
            "author_id": "219644762",
            "created_at": "2011-06-14T18:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21473074",
                        "start": 3,
                        "username": "fiq_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "80706001229189122",
            "in_reply_to_user_id": "21473074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fiq_bh: Dia 03/07, 10 h, Coreto do Parque Municipal em BH. 1\u00ba flash mob de quadrinhos do Brasil.  Traga seu gibi e venha ler conosco."
        },
        {
            "author_id": "138617693",
            "created_at": "2011-06-14T18:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21473074",
                        "start": 3,
                        "username": "fiq_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "80705996892274688",
            "in_reply_to_user_id": "21473074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @fiq_bh: Dia 03/07, 10 h, Coreto do Parque Municipal em BH. 1\u00ba flash mob de quadrinhos do Brasil.  Traga seu gibi e venha ler conosco."
        },
        {
            "author_id": "21473074",
            "created_at": "2011-06-14T18:37:39.000Z",
            "id": "80705477297713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "E aten\u00e7\u00e3o! Dia 03/07, 10 h, Coreto do Parque Municipal em BH. 1\u00ba flash mob de quadrinhos do Brasil.  Traga seu gibi e venha ler conosco."
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2011-06-14T18:08:23.000Z",
            "id": "80698109709135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Len\u00e7\u00f3is, conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno http://bit.ly/jlsrBK"
        },
        {
            "author_id": "231452775",
            "created_at": "2011-06-14T18:02:26.000Z",
            "id": "80696614985023489",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 ROTEIRO DE VIAGEM NA REGI\u00c3O NORTE FALA SERIO VAI PRO PARQUE MUNICIPAL OU PARQUE DAS MANGABEIRAS RSRSRSRSRSRS"
        },
        {
            "author_id": "191160788",
            "created_at": "2011-06-14T17:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "80691380028055552",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco O Eco Meio Ambiente\nPara proteger o famoso peixe mero, Ih\u00e9us cria parque municipal marinho http://t.co/uB7VAdJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-14T17:40:02.000Z",
            "id": "80690976007532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para proteger o famoso peixe mero, Ih\u00e9us cria parque municipal marinho http://ow.ly/5hAlP"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2011-06-14T17:33:22.000Z",
            "id": "80689297736466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero dar um role no Parque Nacional da Tijuca, vamos marcar??"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-06-14T17:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "22914738",
                        "start": 33,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "80683202288680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um not\u00edcia muito interessante RT @o_eco Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho http://bit.ly/jqO5av"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-06-14T17:01:14.000Z",
            "id": "80681209683910657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca. 23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/5glCh"
        },
        {
            "author_id": "122989521",
            "created_at": "2011-06-14T16:44:38.000Z",
            "id": "80677034447220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perdeu mais de 23 milh\u00f5es de hectares de agricultura e pecu\u00e1ria,em 10 anos,p unidade de conserva\u00e7\u00e3o,terra ind\u00edgena ou expans\u00e3o urbana"
        },
        {
            "author_id": "59353159",
            "created_at": "2011-06-14T16:41:31.000Z",
            "id": "80676249500000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia completa 74 anos hoje.#parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2011-06-14T16:40:35.000Z",
            "id": "80676014665113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregue material para constru\u00e7\u00e3o de 20 casas em Reserva Extrativista no Par\u00e1 - http://t.co/cFMlJ8g"
        },
        {
            "author_id": "34480028",
            "created_at": "2011-06-14T16:39:34.000Z",
            "id": "80675758959374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VF BH&gt;&gt; Beto Guedes faz show aberto no Parque Municipal. Patr\u00edcia Ahmaral participa com ele de projeto SESC MPB&gt;&gt; http://t.co/kuqVf3c"
        },
        {
            "author_id": "73748962",
            "created_at": "2011-06-14T16:38:58.000Z",
            "id": "80675610111901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VF BH&gt;&gt; Beto Guedes faz show aberto no Parque Municipal. Patr\u00edcia Ahmaral participa com ele de projeto SESC MPB&gt;&gt; http://t.co/H5YHdlh"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-06-14T16:23:19.000Z",
            "id": "80671668560859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 existe uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental municipal no local proposto,que abriga vasta fauna e flora, em 140 hectares de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-06-14T16:20:39.000Z",
            "id": "80670998604689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou discursar no plen\u00e1rio da Alerj sobre a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual em S\u00e3o Gon\u00e7alo.Mais qualidade de vida e natureza preservada"
        },
        {
            "author_id": "37124557",
            "created_at": "2011-06-14T15:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "281528414",
                        "start": 0,
                        "username": "alezinhaleite"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "80664961168310272",
            "in_reply_to_user_id": "281528414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alezinhaleite \u00e9 verdade a verba \u00e9 para a constru\u00e7\u00e3o de mais um parque municipal, eles v\u00e3o querer fazer tudo de uma vez pr\u00f3ximo as elei\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-06-14T15:45:39.000Z",
            "id": "80662192151732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UFS fazem pesquisa na Mata do Junco: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o situada no munic\u00edpio de Capela http://bit.ly/mjUYUg"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-06-14T15:39:25.000Z",
            "id": "80660623750463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local ocupado h\u00e1 pouco mais de um m\u00eas diz respeito a uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APP), que cor... http://bit.ly/lOiyVT #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2011-06-14T14:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "77210657",
                        "start": 110,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "80647872428781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuuuu! Beto Guedes no Projeto Sesc MPB dia 19/06, domingo, no Parque Municipal, de 0800! Acabei de ouvir pela @inconfidenciafm! #N\u00e3operco!"
        },
        {
            "author_id": "24968712",
            "created_at": "2011-06-14T14:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "40982929",
                        "start": 87,
                        "username": "adrianoventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "80646391503912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@cmbhinforma projeto abrace a serra da moeda. Monumento natural estadual Pl 1630/2011.@adrianoventura"
        },
        {
            "author_id": "292928184",
            "created_at": "2011-06-14T14:42:48.000Z",
            "id": "80646373833310209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Ecol\u00f3gico Freymund Germer, no Morro Azul, na categoria Parque Natural Municipal."
        },
        {
            "author_id": "292928184",
            "created_at": "2011-06-14T14:40:24.000Z",
            "id": "80645769950015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de enviar para a C\u00e2mara de Vereadores o Projeto de Lei Complementar 09/2011, que cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-14T14:30:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80643192415993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o elas: A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Itatup\u00e3 -Baqui\u00e1  e a Reserva Extrativista Ipa\u00fa- Anilzinho, situadas no bioma Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2011-06-14T14:28:59.000Z",
            "id": "80642898382700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi a um Parque Nacional? A partir de hoje, uma parte deles estar\u00e1 mais perto dos paulistanos. Fique de olho!"
        },
        {
            "author_id": "281058919",
            "created_at": "2011-06-14T14:00:28.000Z",
            "id": "80635721165176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre 10h e 14h no Parque Municipal em Belo Horizonte haver\u00e1 atividades para a popula\u00e7\u00e3o para comemorar o Dia Mundial do Doador de Sangue."
        },
        {
            "author_id": "71401437",
            "created_at": "2011-06-14T13:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "14502789",
                        "start": 48,
                        "username": "ivetesangalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80626651834220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 04 dias para Caxias do Sul esquentar com @ivetesangalo , pois aqui t\u00e1 muito frio!!! 18/06/2011 - Parque Nacional da Uva - 21:30h"
        },
        {
            "author_id": "96658409",
            "created_at": "2011-06-14T13:18:26.000Z",
            "id": "80625143700926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/mDw8bZ"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2011-06-14T13:00:15.000Z",
            "id": "80620564368203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem show de dois cantores consagrados no hemocentro de bh, atr\u00e1s do parque municipal! hoho"
        },
        {
            "author_id": "57264573",
            "created_at": "2011-06-14T12:56:30.000Z",
            "id": "80619623439015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei  transforma o Parque Ecol\u00f3gico Freymund Germer - Morro Azul em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2011-06-14T12:49:28.000Z",
            "id": "80617853400776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Volunt\u00e1rios v\u00e3o patrulhar Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas este Ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai... http://bit.ly/m2xJx0"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2011-06-14T12:49:28.000Z",
            "id": "80617853228810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Volunt\u00e1rios v\u00e3o patrulhar Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas este Ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai... http://bit.ly/m2xJx0"
        },
        {
            "author_id": "271970967",
            "created_at": "2011-06-14T12:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "201786025",
                        "start": 0,
                        "username": "hellenkuc"
                    }
                ]
            },
            "id": "80617110115594240",
            "in_reply_to_user_id": "201786025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellenkuc lembra aquela entrada q a gente tava no parque municipal ? continua naquela av q voc vai chegar l\u00e1 ;)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-14T12:40:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80615706474983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00f5es. Saiba mais: http://t.co/v5h3lsv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-14T12:34:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80614032469532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia foi o primeiro a ser criada em junho de 1937. A UC est\u00e1 localizado na divida dos estados do RJ e MG."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-14T12:30:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80613032752979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 74 anos nesta ter\u00e7a-feira. http://t.co/gFAKD0a"
        },
        {
            "author_id": "216195005",
            "created_at": "2011-06-14T12:18:41.000Z",
            "id": "80610105330114561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00baC aqui no parque nacional serra dos org\u00e3os na ultima noite, enquanto minha m\u00e3e reclamava do calor em pvh. eita brasilz\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "26978063",
            "created_at": "2011-06-14T12:04:24.000Z",
            "id": "80606510891286530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser vigiado, este Ver\u00e3o, por volunt\u00e1rios de todo o pa\u00eds, gra\u00e7as a uma... http://fb.me/N0rCs0PE"
        },
        {
            "author_id": "254153295",
            "created_at": "2011-06-14T11:51:00.000Z",
            "id": "80603139484565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es inicia revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://wp.me/p1mG8e-Fk"
        },
        {
            "author_id": "129684837",
            "created_at": "2011-06-14T11:41:00.000Z",
            "id": "80600622239449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://fb.me/T2uOuYPS"
        },
        {
            "author_id": "69062359",
            "created_at": "2011-06-14T11:32:50.000Z",
            "id": "80598567697395713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espero que a desocupa\u00e7\u00e3o da invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Tarum\u00e3, ocorra de forma pac\u00edfica e cesse o crime ambiental em breve."
        },
        {
            "author_id": "100284553",
            "created_at": "2011-06-14T11:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "257004199",
                        "start": 0,
                        "username": "renatogis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80593789433032704",
            "in_reply_to_user_id": "257004199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatogis To vendo com o pessoal da GEA - Bisteka, Mexicano, da gente fazer um pedal em volta do Parque Nacional.  Qualquer coisa te aviso."
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-06-14T05:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22708221",
                        "start": 15,
                        "username": "gnajhar"
                    }
                ]
            },
            "id": "80511867163914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa feia @gnajhar ?! Usurpou meu t\u00edtulo de mayor do parque Nacional &  Floresta da Tijuca ... Agora pode devolver, viu?! ;-)  kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-14T03:30:14.000Z",
            "id": "80477114779963394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamos ae (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/jOpeuv"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-14T00:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "634564285",
                        "start": 0,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "80433704983465984",
            "in_reply_to_user_id": "54897084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mineiropt Elaboro uma peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica (internet) para cria\u00e7\u00e3o do Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Manguezais da ZO Natal EcoparqueBP..."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-14T00:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80432852524732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Nsz1Wa0 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78941429",
            "created_at": "2011-06-14T00:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "788835658240516096",
                        "start": 0,
                        "username": "VScapin"
                    }
                ]
            },
            "id": "80429752791470080",
            "in_reply_to_user_id": "215366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vscapin naoo! ashahsah INTERVALES chama... eh um parque estadual! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-06-14T00:08:48.000Z",
            "id": "80426425483665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Solenidade marca a conclus\u00e3o da 1\u00aa etapa das obras do Parque Natural Municipal das Andorinhas - http://migre.me/534tw"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-14T00:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "725397340555714560",
                        "start": 0,
                        "username": "fatima_bezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "80425060090908672",
            "in_reply_to_user_id": "51064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fatima_Bezerra Elaboro uma peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica (internet) para cria\u00e7\u00e3o do Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Manguezais da ZO Natal EcoparqueBP..."
        },
        {
            "author_id": "36088683",
            "created_at": "2011-06-13T23:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68896422,
                        -23.58882843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "80420270011199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 5K (@ DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C)) http://4sq.com/iDxh03"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T23:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80417857892134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/VCn6SLy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "205406124",
            "created_at": "2011-06-13T23:21:14.000Z",
            "id": "80414453455269888",
            "in_reply_to_user_id": "293130806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Buscariolo_ que nadaaa ! \u00e9 de gratis kkkkk HSDUHDUYHGDSUIHD , \u00e9 no parque municipal ;D dia 18"
        },
        {
            "author_id": "291946947",
            "created_at": "2011-06-13T23:08:29.000Z",
            "id": "80411244552667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo 1 de Jornais: Pico do Jaragu\u00e1 - Parque Estadual completa 50 anos... http://t.co/WZmzX4S"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T22:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80406854550827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/P2XL3on via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "111442001",
            "created_at": "2011-06-13T22:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.018354,
                        -3.098537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "80402569586950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://4sq.com/lA5j5f"
        },
        {
            "author_id": "62049790",
            "created_at": "2011-06-13T22:06:12.000Z",
            "id": "80395570824495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/kn9siN"
        },
        {
            "author_id": "122838982",
            "created_at": "2011-06-13T22:02:10.000Z",
            "id": "80394555274428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/jAboUU"
        },
        {
            "author_id": "176234855",
            "created_at": "2011-06-13T22:00:39.000Z",
            "id": "80394176042254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em Sete Cidades! Inscri\u00e7\u00f5es Rupestres+Forma\u00e7\u00f5es Rochosas+ Guia de Turismo +Traslado ao Parque Nacional http://bit.ly/llIQEP =)"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-06-13T21:29:29.000Z",
            "id": "80386332970598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 14-6, 15 horas: Comemora\u00e7\u00e3o anivers\u00e1rio 74 anos do Parque Nacional do Itatiaia, no Audit\u00f3rio Tom Jobim - Centro de Visitantes."
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2011-06-13T21:11:55.000Z",
            "id": "80381911675047936",
            "in_reply_to_user_id": "200646562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kamila_F55 \u00e9 n\u00f3s que ta de frequencia rapazz aihshiahsihias ent\u00e3o n\u00f3s vai mesmo faze o show? topa pra julho no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-06-13T20:50:03.000Z",
            "id": "80376406034481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/iRcFDH"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2011-06-13T20:28:11.000Z",
            "id": "80370902721773569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/06 - Mergulho Raso no Parque Estadual Marinho (18m)! Lotado!\n25/06 - Mergulho Raso no Parque Estadual Marinho (18m)! Poucas vagas! Corra!"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2011-06-13T20:26:55.000Z",
            "id": "80370586236366850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/06 - Mergulho Profundo no Parque Estadual Marinho! Poucas vagas! mardoceara@gmail.com !"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-06-13T20:20:50.000Z",
            "id": "80369054493323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Parque Nacional de Itatiaia registra -5\u00baC http://bit.ly/iY0qeR"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-06-13T19:50:45.000Z",
            "id": "80361485628473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda! RT @ligiadelgado_: Pav\u00e3o - Parque Municipal - Vale do Itaim  http://flic.kr/p/9T883e"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-13T19:46:05.000Z",
            "id": "80360309725999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "115607812",
            "created_at": "2011-06-13T19:44:46.000Z",
            "id": "80359979617492993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Vilha (ES) - http://viajamos.com.br/video/conheca-o-parque-estadual-de"
        },
        {
            "author_id": "241092301",
            "created_at": "2011-06-13T19:33:07.000Z",
            "id": "80357048419749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIBRA News: Pol\u00edcia Ambiental comemora anivers\u00e1rio e volta ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-13T19:10:00.000Z",
            "id": "80351228839739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fa\u00e7a um programa belo e cultural pelo Forte Duque de Caxias e o s\u00edtio hist\u00f3rico do Forte, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://cot.ag/lA661e"
        },
        {
            "author_id": "191461164",
            "created_at": "2011-06-13T19:05:49.000Z",
            "id": "80350176685985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta Feira dia 17.06 \nO Parque Municipal do Idoso Vai estar realizando\na festa Junina.#ParqueNaRo\u00e7a\nCom Atra\u00e7\u00f5es musicais ..."
        },
        {
            "author_id": "45713204",
            "created_at": "2011-06-13T18:56:53.000Z",
            "id": "80347927335280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal!!! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis) http://4sq.com/kgyASV"
        },
        {
            "author_id": "56194798",
            "created_at": "2011-06-13T18:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80345368461717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4h quentura! \u201c@JornalOGlobo: Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://t.co/F4RvSfD\u201d"
        },
        {
            "author_id": "18694737",
            "created_at": "2011-06-13T18:31:24.000Z",
            "id": "80341515762810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pretendo fazer caminhadas no parque municipal. espero que as \u00e1rvores l\u00e1 estejam firmes."
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2011-06-13T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80338165688307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo Jornal Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio http://t.co/yNOtPcZ"
        },
        {
            "author_id": "40778275",
            "created_at": "2011-06-13T18:16:21.000Z",
            "id": "80337728499236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://t.co/CmFO9Eh // _MENOSCINCO_RIO_ = APOCALIPSE"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2011-06-13T18:01:27.000Z",
            "id": "80333978514624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A temperatura na parte alta do Parque Nacional de Itatiaia chegou a cinco graus negativos na madrugada de hoje. O inverno come\u00e7a no dia 21."
        },
        {
            "author_id": "176234855",
            "created_at": "2011-06-13T18:01:05.000Z",
            "id": "80333884998430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aventura em Sete Cidades! Inscri\u00e7\u00f5es Rupestres+Forma\u00e7\u00f5es Rochosas+ Guia de Turismo +Traslado ao Parque Nacional =) http://bit.ly/llIQEP"
        },
        {
            "author_id": "151298466",
            "created_at": "2011-06-13T18:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "54341363",
                        "start": 22,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80333818799734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 frio pra caar...RT @JornalOGlobo: Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm"
        },
        {
            "author_id": "73119598",
            "created_at": "2011-06-13T17:59:20.000Z",
            "id": "80333447104696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Parque Nacional do Itatiaia, primeiro Parque Nacional do Brasil, completar\u00e1 74 anos!!! http://t.co/81M886W"
        },
        {
            "author_id": "35799391",
            "created_at": "2011-06-13T17:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80333403978874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm\" Me mudando pra la!"
        },
        {
            "author_id": "34390634",
            "created_at": "2011-06-13T17:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "54341363",
                        "start": 12,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80333178606329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GENTE!! RT @@JornalOGlobo Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://t.co/aP7R0Tm"
        },
        {
            "author_id": "42530796",
            "created_at": "2011-06-13T17:57:02.000Z",
            "id": "80332868403994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2011-06-13T17:55:42.000Z",
            "id": "80332530590564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm"
        },
        {
            "author_id": "58758955",
            "created_at": "2011-06-13T17:55:41.000Z",
            "id": "80332526366892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2011-06-13T17:55:40.000Z",
            "id": "80332522763984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm"
        },
        {
            "author_id": "36314046",
            "created_at": "2011-06-13T17:55:26.000Z",
            "id": "80332463544602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 frio rap\u00e1\u00e1\u00e1! /Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2011-06-13T17:52:23.000Z",
            "id": "80331694799978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Temperatura chegou a -5\u00b0C nesta madrugada no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. http://migre.me/52VOm"
        },
        {
            "author_id": "37692294",
            "created_at": "2011-06-13T17:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 47,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "80320526328938497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O fot\u00f3grafo Jo\u00e3o Marcos Rosa, da @ngbrasil, se embrenha pela Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 http://bit.ly/jMwqOu"
        },
        {
            "author_id": "306382443",
            "created_at": "2011-06-13T16:15:23.000Z",
            "id": "80307286408577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia no RJ registrou -5\u00baC na parte alta hoje o.O"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T16:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80306633284124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/DqCmLWl via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-13T16:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 33,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "80306536081129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Jo\u00e3o Marcos Rosa, da @ngbrasil, se embrenha pela Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 http://bit.ly/jMwqOu"
        },
        {
            "author_id": "143098952",
            "created_at": "2011-06-13T15:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1367651546901647365",
                        "start": 0,
                        "username": "Matheusgpbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "80296764585943040",
            "in_reply_to_user_id": "71299079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheusgpbh fala nao.... nem pa ter dessas no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-06-13T15:19:51.000Z",
            "id": "80293308265529345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidades no Brasil aumentam participa\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (em ingl\u00eas) http://t.co/tAf4K8b"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-13T15:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "200882680",
                        "start": 0,
                        "username": "NossoAmorLS"
                    }
                ]
            },
            "id": "80288384328794112",
            "in_reply_to_user_id": "200882680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NossoAmorLS Dia 19/06 no Parque Municipal ( em frente ao coreto ) as 15:00 hrs'  (:    te encontro l\u00e1 anjo"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-13T14:47:42.000Z",
            "id": "80285220519161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 DIA 19/06 (DOMINGO QUE VEM) AS 15:00 NO PARQUE MUNICIPAL ! ESPERO VOC\u00caS L\u00c1\u00c1\u00c1 HEIN AMORES?!   #RT #RT"
        },
        {
            "author_id": "107909120",
            "created_at": "2011-06-13T14:47:15.000Z",
            "id": "80285104903172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado pelo Decreto n\u00ba 50.455/1961, presidente J\u00e2nio Quadros,nome de Parque Nacional do Xingu, foi regulamentado pelo Decreto n\u00ba 51.084/1961"
        },
        {
            "author_id": "189357773",
            "created_at": "2011-06-13T14:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "60728332",
                        "start": 60,
                        "username": "Karina_Araujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "80283109723078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Ontem foi dahora no parque municipal, encontrei a @karina_araujo  e a #gleice..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-13T14:26:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80279907049017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PAN \u00e9 fruto da oficina de planejamento realizada em setembro de 2009, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-13T14:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "66136345",
                        "start": 0,
                        "username": "Liihcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "80279129714470914",
            "in_reply_to_user_id": "66136345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liihcosta  Parque Municipal as 15:00 em frente ao coreto , dia 19/06 (="
        },
        {
            "author_id": "50063007",
            "created_at": "2011-06-13T14:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "388290428",
                        "start": 0,
                        "username": "botasnomade"
                    }
                ]
            },
            "id": "80276634455900161",
            "in_reply_to_user_id": "60700086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botasnomade Parque Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho - 25 km de hiking!"
        },
        {
            "author_id": "40022841",
            "created_at": "2011-06-13T14:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.31941652,
                        -20.31992197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "80274679796998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/iT4wwW"
        },
        {
            "author_id": "176234855",
            "created_at": "2011-06-13T14:00:03.000Z",
            "id": "80273225749245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em Sete Cidades! Inscri\u00e7\u00f5es Rupestres+Forma\u00e7\u00f5es Rochosas+ Guia de Turismo +Traslado ao Parque Nacional. http://bit.ly/llIQEP"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-13T13:38:09.000Z",
            "id": "80267716551917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O portal sobre UCs na Amaz\u00f4nia brasileira traz informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o, federal e... http://fb.me/yrhyyXqo"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-06-13T13:31:15.000Z",
            "id": "80265978080014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/iEdgod"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-13T13:20:03.000Z",
            "id": "80263161722310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta . Parque Estadual Nhamund\u00e1, uma das... http://fb.me/JQHY3d1a"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-13T12:57:26.000Z",
            "id": "80257468466348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de 7 cidades no piaui,procure e visite-nos grandes belezas naturais.........."
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-13T12:56:30.000Z",
            "id": "80257235669884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana passada o parque nacional de 7 cidades comemorou seus 50anos de existencia........."
        },
        {
            "author_id": "234176339",
            "created_at": "2011-06-13T12:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "8802752",
                        "start": 23,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "80255620590206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Patrim\u00f4nioNacional RT @g1: \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/iT4wwW"
        },
        {
            "author_id": "183809153",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:50.000Z",
            "id": "80255557944082433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento ta... http://glo.bo/jMhHs5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:50.000Z",
            "id": "80255557482725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:50.000Z",
            "id": "80255556375412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento ... http://migre.me/52NiZ"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:50.000Z",
            "id": "80255555385556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO moment... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:48.000Z",
            "id": "80255548980862977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento ... http://tinyurl.com/3ss5cf3"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:48.000Z",
            "id": "80255547932286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/jMjFEj"
        },
        {
            "author_id": "288733404",
            "created_at": "2011-06-13T12:49:30.000Z",
            "id": "80255472841670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemorou 50 anos de exist\u00eancia neste domingo (12). http://t.co/SKJGHTG"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2011-06-13T12:46:48.000Z",
            "id": "80254792487813121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/jMjFEj"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-06-13T12:46:48.000Z",
            "id": "80254792282288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-06-13T12:46:48.000Z",
            "id": "80254791992877058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-06-13T12:34:29.000Z",
            "id": "80251694482591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Floresta da Tijuca far\u00e1 50 anos. Mas n\u00e3o devemos nos esquecer que foi D. Pedro II quem reflorestou o maci\u00e7o da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:35.000Z",
            "id": "80251215904124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/mTNCV6"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:34.000Z",
            "id": "80251209759465473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9... http://migre.me/52NlR"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:31.000Z",
            "id": "80251200582336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGT \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/iOC0g5"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:31.000Z",
            "id": "80251198531321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/iOC0g5"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:31.000Z",
            "id": "80251197545648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO mo... http://glo.bo/mTNCV6"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:31.000Z",
            "id": "80251197474353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas ha... http://glo.bo/mTNCV6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:30.000Z",
            "id": "80251196916502529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento t... http://glo.bo/mTNCV6"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:30.000Z",
            "id": "80251195867938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas ha... http://glo.bo/mTNCV6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:30.000Z",
            "id": "80251195393982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam... http://glo.bo/k96L5r [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:30.000Z",
            "id": "80251194253115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/iOC0g5"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:30.000Z",
            "id": "80251194076954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/iOC0g5"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:30.000Z",
            "id": "80251193359740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/iOC0g5"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:29.000Z",
            "id": "80251191946248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/iOC0g5"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:29.000Z",
            "id": "80251191740743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO... http://migre.me/52NiZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "133229590",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:29.000Z",
            "id": "80251191707181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/mTNCV6"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:29.000Z",
            "id": "80251189840707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento t... http://migre.me/52NlL #tv"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:28.000Z",
            "id": "80251186925670401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m fo... http://mw1.in/dvV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:17.000Z",
            "id": "80251140968689665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO... http://migre.me/52NiZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:07.000Z",
            "id": "80251100330078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO... http://migre.me/52NiZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251087340322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NkY #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-06-13T12:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251074023391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NkY #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251062266765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251050740822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251045439225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251037717512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251032227168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251026489348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251015248617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251010144141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80251005249388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250999624835073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250988409262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250983275438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250972013740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250970017239041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250966523396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250964610785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250962828201985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250954984861697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250953701404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250946717876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250935556841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250923867308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250918452477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250913209589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250907526303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250899473252353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250886412181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250881366433793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250879403495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250871186862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250865423876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "id": "80250864123641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://dlvr.it/W8DPT"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250863624531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250861720313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250859908370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250858150952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250856410316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250854531284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250852597706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250850521513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250848650862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250846994120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250844330729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250842803994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250840761384962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250837082976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250835451396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250833345847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250829252214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250812261072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250810470117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250808679137281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250806682660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250804942012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250803096535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250801121001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250799116140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250797295800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250795588714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250793789370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250791994195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:53.000Z",
            "id": "80250787166568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:53.000Z",
            "id": "80250786700988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:53.000Z",
            "id": "80250786549989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:52.000Z",
            "id": "80250785786626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:52.000Z",
            "id": "80250785539174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:52.000Z",
            "id": "80250785329446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:49.000Z",
            "id": "80250771496636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9... http://migre.me/52NiZ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250767679819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250767264583681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250766685777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO mom... http://glo.bo/lOIeXJ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250766140518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/mO5dPN"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250766052429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/la5FTG"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250765674954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:07.000Z",
            "id": "80250593993703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/iT4wwW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-13T12:29:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80250553032118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental vai voltar a proteger o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Leia not\u00edcia: http://t.co/0nTUCoi"
        },
        {
            "author_id": "306156153",
            "created_at": "2011-06-13T12:21:31.000Z",
            "id": "80248430731071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guara\u00e7ai participou de a\u00e7\u00e3o ambiental, no parque estadual do Aguape\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "176234855",
            "created_at": "2011-06-13T12:16:54.000Z",
            "id": "80247268090978305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em Sete Cidades! Inscri\u00e7\u00f5es Rupestres+Forma\u00e7\u00f5es Rochosas+ Guia de Turismo +Traslado ao Parque Nacional http://bit.ly/llIQEP"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-13T12:08:51.000Z",
            "id": "80245241239703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia. http://fb.me/vwHo1j3c"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-06-13T12:05:45.000Z",
            "id": "80244464353943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - Parque Municipal recebeu ontem o Arraial do Boi Rosado, promovido em homenagem ao escritor Guimar\u00e3es Rosa: http://ow.ly/5gjdl"
        },
        {
            "author_id": "185011153",
            "created_at": "2011-06-13T12:00:42.000Z",
            "id": "80243192422875137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje um bom dia muitissimo especial ao Parque Nacional do Xingu, que completa 50 anos de existencia!!"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-13T11:57:19.000Z",
            "id": "80242338600980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia http://bit.ly/iV6Sa9"
        },
        {
            "author_id": "218514277",
            "created_at": "2011-06-13T09:49:16.000Z",
            "id": "80210116321878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado participa da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Baliza: O deputado Luis Cesar Bueno (PT) participou na noi... http://bit.ly/kbQRVo"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-13T08:07:08.000Z",
            "id": "80184413907976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz de Rorain\u00f3polis, Evaldo J. Leite,concedeu liminar para retirar moradores da Reserva Extrativista: http://t.co/S4CbFhG #corrup\u00e7\u00e3o #RR"
        },
        {
            "author_id": "267301372",
            "created_at": "2011-06-13T05:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "175980125",
                        "start": 128,
                        "username": "adswendell"
                    }
                ]
            },
            "id": "80141814178381824",
            "in_reply_to_user_id": "270678938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkk aii sim heim, viu lembra daquela mina do parque municipal da paragaa que ela tava fumando ee eu do lado e tal? @FelipesLz3_ @adswendell"
        },
        {
            "author_id": "199645427",
            "created_at": "2011-06-13T02:31:13.000Z",
            "id": "80099875466903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinquenta anos do Parque Nacional de Sete Cidades, um tesouro natural do Piau\u00ed. http://t.co/GztWOEv"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T02:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80098831097794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/X5g4yV3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-13T01:26:42.000Z",
            "id": "80083642214391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home sweet home (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/ieIaIx"
        },
        {
            "author_id": "229556833",
            "created_at": "2011-06-13T01:10:36.000Z",
            "id": "80079588780285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favela que, ali\u00e1s, j\u00e1 come\u00e7ou a invadir o Parque Nacional da Tijuca.  #ChicoAlencar jamais ter\u00e1s meu voto."
        },
        {
            "author_id": "73744895",
            "created_at": "2011-06-13T01:04:15.000Z",
            "id": "80077989534117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui dormir 5h e acordei 7h,pra ir apresentar sarandeiros la no parque municipal..O; mas ate q foi bom,foi engra\u00e7ado l\u00e1 haha :)"
        },
        {
            "author_id": "315555437",
            "created_at": "2011-06-13T00:55:30.000Z",
            "id": "80075787860062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super cansada do passeio no Parque Estadual Morro do Diabo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T00:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80071467554975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/X9XS2LO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "103657238",
            "created_at": "2011-06-13T00:25:25.000Z",
            "id": "80068219561447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitei para namorar um bocado no friozinho, conheci o parque nacional, subi at\u00e9 o topo do pico da bandeira etc... Bom D+"
        },
        {
            "author_id": "261964428",
            "created_at": "2011-06-13T00:20:34.000Z",
            "id": "80066999434231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no Bom Dia MT: festa de \u00edndio! Os 50 anos de funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. A gente est\u00e1 no ar \u00e0s 7h30."
        },
        {
            "author_id": "98861562",
            "created_at": "2011-06-13T00:01:09.000Z",
            "id": "80062109362307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensamentos: Parque Nacional Galapagos http://t.co/LJIhUph"
        },
        {
            "author_id": "302635053",
            "created_at": "2011-06-12T23:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "131544065",
                        "start": 0,
                        "username": "ujuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "80057038427799552",
            "in_reply_to_user_id": "131544065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ujuli  no parque municipal? *o*"
        },
        {
            "author_id": "60728332",
            "created_at": "2011-06-12T23:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1879695049",
                        "start": 42,
                        "username": "tamires_neves"
                    }
                ]
            },
            "id": "80048387512221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fuii no parque municipal e encontrei a @Tamires_neves e a #Gleyce s2"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-12T22:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80044934924746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/vkr23IT via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "230003893",
            "created_at": "2011-06-12T22:44:33.000Z",
            "id": "80042834526343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti o dia ao lado da esposa ouvindo Sabia, Quero-Quero e Bugil na Reserva do Parque Estadual de Itapu\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-06-12T22:39:20.000Z",
            "id": "80041520274743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de resgate alerta para import\u00e2ncia de doar sangue no Parque Municipal:  http://bit.ly/ji06bm"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-06-12T22:39:20.000Z",
            "id": "80041519997915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de resgate alerta para import\u00e2ncia de doar sangue no Parque Municipal:  http://bit.ly/ji06bm"
        },
        {
            "author_id": "147913386",
            "created_at": "2011-06-12T22:32:15.000Z",
            "id": "80039739662667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huka Huka nos 50 anos do Parque Nacional do Xingu!: Em mais um dia de festejos pelos 50 anos do Parque Ind\u00edgena ... http://bit.ly/jl2DGa"
        },
        {
            "author_id": "56669923",
            "created_at": "2011-06-12T21:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "161860484",
                        "start": 52,
                        "username": "cfredmesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "80028308623986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite na pousada Alto da Serra \u00e9 imperd\u00edvel! RT @cfredmesquita Parque Nacional Pedra da Boca.Lindo! http://t.co/waaIaXN"
        },
        {
            "author_id": "161860484",
            "created_at": "2011-06-12T21:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "161860484",
                        "start": 0,
                        "username": "cfredmesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "80020956487221248",
            "in_reply_to_user_id": "161860484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cfredmesquita  Parque Nacional Pedra da Boca e muito mais conhecido por atletas estrangeiros.Lindo! http://yfrog.com/h4ee3ogj"
        },
        {
            "author_id": "77894599",
            "created_at": "2011-06-12T20:29:23.000Z",
            "id": "80008819412975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oiii gente acabei de chegar do parque municipal dava muito bom foi eu ,meu namorado a ericka e o eltinho s2"
        },
        {
            "author_id": "83964911",
            "created_at": "2011-06-12T19:26:30.000Z",
            "id": "79992992202637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/l31AC9"
        },
        {
            "author_id": "61006666",
            "created_at": "2011-06-12T19:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "707239297003479040",
                        "start": 0,
                        "username": "AdrianoNF"
                    }
                ]
            },
            "id": "79990417315213312",
            "in_reply_to_user_id": "166322575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianonf passei no parque municipal hoje e lembrei de voc\u00ea :)"
        },
        {
            "author_id": "117434942",
            "created_at": "2011-06-12T18:57:29.000Z",
            "id": "79985690825330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "73424077",
            "created_at": "2011-06-12T18:52:50.000Z",
            "id": "79984519767273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE, PEGUEI GELO NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA! E GELO PRA CACETEEE"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-12T18:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79980461539078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/b37fAwd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-06-12T18:32:38.000Z",
            "id": "79979436614758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia e for\u00e7as armadas actuam lado a lado com os \u201crangers\u201d no Parque Nacional Kruger, na fronteira com... http://fb.me/YVLeVmc5"
        },
        {
            "author_id": "176200342",
            "created_at": "2011-06-12T18:24:24.000Z",
            "id": "79977364754407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O c\u00famulo da solid\u00e3o \u00e9 andar de barco sozinho no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-12T18:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "79972984491737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Ouro e de Deus  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/FnbsX/"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-12T18:05:06.000Z",
            "id": "79972507553243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "131613566",
            "created_at": "2011-06-12T17:58:37.000Z",
            "id": "79970878233915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas e Pernambuco.  existe duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. \u2013 Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici"
        },
        {
            "author_id": "131613566",
            "created_at": "2011-06-12T17:55:08.000Z",
            "id": "79969999166513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, abrange uma \u00e1rea de aproximadamente 6.116,43 ha, localizada na regi\u00e3o noroeste do Estado de Alagoas."
        },
        {
            "author_id": "62421335",
            "created_at": "2011-06-12T17:38:30.000Z",
            "id": "79965815214059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque municipal passear com meu cachorro :)"
        },
        {
            "author_id": "238723229",
            "created_at": "2011-06-12T17:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "437035152",
                        "start": 0,
                        "username": "fragosothiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "79965693344366592",
            "in_reply_to_user_id": "56761597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fragosothiago \nThiago,o Jalap\u00e3o deve ter ficado muito mais lindo com voc\u00ea, gatinho.\nO Parque nacional do Cant\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 Impressionante, n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-06-12T17:10:07.000Z",
            "id": "79958669629992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade tem grandes \u00e1reas de lazer ao ar livre, como o Parque da Cidade, o Zool\u00f3gico e o Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://migre.me/51Kua"
        },
        {
            "author_id": "27411116",
            "created_at": "2011-06-12T16:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2189174103",
                        "start": 54,
                        "username": "DanielaProcopio"
                    }
                ]
            },
            "id": "79954896480247809",
            "in_reply_to_user_id": "26428120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed no parque, em Bsb, Dani? Adoro esse lugar. beijos @danielaprocopio No parque nacional de brasilia.. Astral http://t.co/rkqeyjf"
        },
        {
            "author_id": "42431640",
            "created_at": "2011-06-12T16:46:44.000Z",
            "id": "79952787139596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o na chapada... (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://4sq.com/jth0xi"
        },
        {
            "author_id": "155356572",
            "created_at": "2011-06-12T16:41:09.000Z",
            "id": "79951381112422401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE FESTA JUNINA NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI. QUEM VAI?"
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-06-12T16:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898026,
                        -3.83827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "79945689693556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ida ao parque nacional de Ubajara foi um espetaculo de paisagem..."
        },
        {
            "author_id": "29731587",
            "created_at": "2011-06-12T16:11:31.000Z",
            "id": "79943923233067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Cordeiro (Rua Breves 968, S\u00e4o Paulo) http://4sq.com/mvAqcl"
        },
        {
            "author_id": "62421335",
            "created_at": "2011-06-12T16:09:01.000Z",
            "id": "79943294175555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 hoje vou ir tirar umas fotos no Parque Municipal hah"
        },
        {
            "author_id": "187552774",
            "created_at": "2011-06-12T15:41:03.000Z",
            "id": "79936258796822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou andar de pedalinho no parque municipal as 17:00, comendo algod\u00e3o doce e com uma flor no cabelo. Olha que rom\u00e2ntico! kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "131613566",
            "created_at": "2011-06-12T15:23:33.000Z",
            "id": "79931851111809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica brasileira \u00e9 uma das maiores prioridades mundiais para a um exemplo \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas, ..."
        },
        {
            "author_id": "20429553",
            "created_at": "2011-06-12T15:05:48.000Z",
            "id": "79927386543632385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/mxDUQR"
        },
        {
            "author_id": "53128074",
            "created_at": "2011-06-12T14:57:57.000Z",
            "id": "79925409285799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comemorando a manh\u00e3 dos namorados com um belo passeio ao parque municipal. Os maceioenses teriam que ser mais motivados a conhecer essa j\u00f3ia"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-12T14:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163957140",
                        "start": 0,
                        "username": "SemprecomLuanFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "79922146763223040",
            "in_reply_to_user_id": "163957140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SemprecomLuanFC  Dia 19/06 vai ter encontro l\u00e1 no parque municipal para combinamos os detalhes para o show .....bora ?"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-12T14:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1243538914473840640",
                        "start": 0,
                        "username": "Juuh_rc"
                    }
                ]
            },
            "id": "79920703192842240",
            "in_reply_to_user_id": "81154116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuuH_rc Linda o encontro ser\u00e1 dia 19/06 as 15:00 no parque municipal !\n te encontro l\u00e1 *-*"
        },
        {
            "author_id": "203292076",
            "created_at": "2011-06-12T14:30:37.000Z",
            "id": "79918533588422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma dica para os dia dos namorados!! fa\u00e7a pipoca em casa e va para o Parque Municipal jogar pipoca para os peixes... to zuando kkkk"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-12T14:27:35.000Z",
            "id": "79917770057326594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIIA 19/06 AS 15:00 TEM ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL, PARA COMBINARMOS AS SUPRESAS P/ O SHOW DO LUAN DIA 17/07 AQUI EM BH!! ESPERO VCCCCS"
        },
        {
            "author_id": "115513986",
            "created_at": "2011-06-12T14:12:51.000Z",
            "id": "79914060501614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aquele mesmo que voc\u00ea est\u00e1 pensando. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o de Minas, no centro de BH, perto do Parque Municipal, ali, na av. Afonso Pena."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-12T13:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79908690479693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/hpVE40K via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "226152350",
            "created_at": "2011-06-12T13:46:37.000Z",
            "id": "79907457123618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: volunt\u00e1rios podem doar sangue neste domingo no Parque Municipal. Hoje \u00e9 celebrado o Dia Mundial do Doador de Sangue. #solidariedade"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-06-12T12:48:29.000Z",
            "id": "79892829438091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios podem doar sangue neste domingo no Parque Municipal:  http://bit.ly/l1bWmX"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-06-12T12:48:29.000Z",
            "id": "79892829341614081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios podem doar sangue neste domingo no Parque Municipal:  http://bit.ly/l1bWmX"
        },
        {
            "author_id": "91393331",
            "created_at": "2011-06-12T12:25:51.000Z",
            "id": "79887134177247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam \"Querem uma Via Costeira na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu\", minha mat\u00e9ria de hj n'O POTI. http://t.co/KcPjmWK"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-06-12T12:12:27.000Z",
            "id": "79883761428348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMO Portugal - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://fb.me/13NEUd535"
        },
        {
            "author_id": "21708727",
            "created_at": "2011-06-12T08:34:34.000Z",
            "id": "79828927606046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou no parque municipal com as crian\u00e7as kkk errei a data kkk mas meu moz\u00e3o sabe que sempre serei seu presente!!Aishiteru"
        },
        {
            "author_id": "58195592",
            "created_at": "2011-06-12T06:02:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "79790540794757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque nacional da Tijuca \u00e9 lindo msm, otimo pra fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "64493669",
            "created_at": "2011-06-12T03:40:43.000Z",
            "id": "79754978541043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio aqui em casa, amanh\u00e3. Se animarem. . . 10hs no parque municipal. [encontro]"
        },
        {
            "author_id": "71717065",
            "created_at": "2011-06-12T02:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "15109242",
                        "start": 0,
                        "username": "cheab"
                    }
                ]
            },
            "id": "79733850258948096",
            "in_reply_to_user_id": "15109242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cheab Evangelismo amanh\u00e3 no parque municipal. DM."
        },
        {
            "author_id": "52389067",
            "created_at": "2011-06-12T01:57:32.000Z",
            "id": "79729014398386177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HJ: Mercado Central e Diamond Mall / Amanh\u00e3: Parque Municipal, feira e jantar com meu amor."
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-06-12T01:46:52.000Z",
            "id": "79726329234329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha cedo vamos conhecer o parque nacional aqui em Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "75588980",
            "created_at": "2011-06-12T01:12:13.000Z",
            "id": "79717608773009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia corrido: aula, Freud, Lacan, an\u00e1lise, Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal, tr\u00e2nsito e casa."
        },
        {
            "author_id": "100858311",
            "created_at": "2011-06-12T00:58:49.000Z",
            "id": "79714237370478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho de campo no Parque Estadual do Itacolomi. Muito foda, agora \u00e9 dormir pra come\u00e7ar a rotinas de trabalhos. #partiu"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T23:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79692922303418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/0uipt77 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "314020025",
            "created_at": "2011-06-11T23:12:45.000Z",
            "id": "79687541573435392",
            "in_reply_to_user_id": "71643755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bea_zeurgo Parque Municipal em Barueri? Okeeeeei, vou ver direitinho aqui, pod\u00edamos ver no sabado que vem se der *---*"
        },
        {
            "author_id": "15706851",
            "created_at": "2011-06-11T21:18:14.000Z",
            "id": "79658724825899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Tijuca, um para\u00edso em forma de floresta no cora\u00e7\u00e3o do RJ \\o/"
        },
        {
            "author_id": "288156738",
            "created_at": "2011-06-11T21:08:00.000Z",
            "id": "79656151003824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar a avenida Litor\u00e2nea, entre a Redinha Nova e Santa Rita, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu (APAJ),"
        },
        {
            "author_id": "198031283",
            "created_at": "2011-06-11T20:54:37.000Z",
            "id": "79652781811699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea, protegida no meio da floresta amaz\u00f4nica, abriga cerca de seis mil \u00edndios."
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-11T19:34:08.000Z",
            "id": "79632525999345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "153270631",
            "created_at": "2011-06-11T19:28:10.000Z",
            "id": "79631023020834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a Rede Bull e o parque municipal de Bh pelo evento de skate est\u00e1 tarde"
        },
        {
            "author_id": "305760636",
            "created_at": "2011-06-11T18:56:39.000Z",
            "id": "79623095001952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Uma experi\u00eancia de vida - http://bit.ly/j2Kwfz #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "258768634",
            "created_at": "2011-06-11T18:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1180519693",
                        "start": 72,
                        "username": "Suite101net"
                    }
                ]
            },
            "id": "79622157134594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa | Suite101.net: http://t.co/kmce3gy via @suite101net"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2011-06-11T18:51:50.000Z",
            "id": "79621880654467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul - ES #es #espiritosanto #montanhas #hills   @ Parque Estadual Pedra Azul http://instagr.am/p/FjZdy/"
        },
        {
            "author_id": "175588396",
            "created_at": "2011-06-11T18:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908858731387027457",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreyTrevizan"
                    }
                ]
            },
            "id": "79613449759494144",
            "in_reply_to_user_id": "88215534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreyTrevizan eaii de boua,\u00e9 no parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "18476506",
            "created_at": "2011-06-11T18:08:47.000Z",
            "id": "79611047094403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/kLQC27"
        },
        {
            "author_id": "153270631",
            "created_at": "2011-06-11T17:51:57.000Z",
            "id": "79606811833024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo atra\u00eddas num campeonato de skate da rede bull no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67022766",
            "created_at": "2011-06-11T17:24:16.000Z",
            "id": "79599845274431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via email: Governador de Bras\u00edlia quer jogar lixo das 30 cidades do Distrito Federal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental VIXIIIII..."
        },
        {
            "author_id": "124341156",
            "created_at": "2011-06-11T17:17:40.000Z",
            "id": "79598183805763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/ksdXZK"
        },
        {
            "author_id": "240944382",
            "created_at": "2011-06-11T16:58:32.000Z",
            "id": "79593369399074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui anda l\u00e1 no parque municipal de Barueri,andei bem at\u00e9 pra primeira vez q ano l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "169156946",
            "created_at": "2011-06-11T16:41:51.000Z",
            "id": "79589171009822722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desgastando o almo\u00e7o! Subindo o Parque Estadual Pedra Azul muito frio"
        },
        {
            "author_id": "32151014",
            "created_at": "2011-06-11T16:31:38.000Z",
            "id": "79586597879824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/jqBhtp"
        },
        {
            "author_id": "96602077",
            "created_at": "2011-06-11T15:41:44.000Z",
            "id": "79574041182208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow m\u00f3 vontade de ir pra festa junina do Parque Municipal,tomara q \u00f1 teja frio!"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2011-06-11T15:30:02.000Z",
            "id": "79571096315236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual Pedra Azul http://instagr.am/p/Fiv8t/"
        },
        {
            "author_id": "23856838",
            "created_at": "2011-06-11T15:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "79565481731825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Red Bull Manny Mania  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/FiryD/"
        },
        {
            "author_id": "19994120",
            "created_at": "2011-06-11T14:54:26.000Z",
            "id": "79562138364022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harley  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://instagr.am/p/FipGv/"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-06-11T14:53:04.000Z",
            "id": "79561794867298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei,apresentado em abril passado,visa criar parque estadual onde hoje \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Engenho Pequeno,em SG."
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2011-06-11T14:47:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "79560375821021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Floresta Nacional de SFP \nwww.caminhosdecimadaserra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "36732295",
            "created_at": "2011-06-11T14:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5820383,
                        -15.9801421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79559867332964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao parque nacional chapada dos veadeiros... http://t.co/3MwmGDo"
        },
        {
            "author_id": "156643501",
            "created_at": "2011-06-11T14:03:24.000Z",
            "id": "79549294222376962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir pro PETAR: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira. Altas cavernas por l\u00e1: http://t.co/9nw2r2C"
        },
        {
            "author_id": "60749524",
            "created_at": "2011-06-11T13:47:57.000Z",
            "id": "79545406568153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando inaug da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Est\u00e2ncia Velha! Belo trabalho das sec meio amb e educa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "241202240",
            "created_at": "2011-06-11T13:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "79540625330024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Champ Red Bull\" (@ Parque Municipal) http://4sq.com/l9iNPK"
        },
        {
            "author_id": "24304822",
            "created_at": "2011-06-11T13:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "34444548",
                        "start": 36,
                        "username": "SandraKina"
                    }
                ]
            },
            "id": "79539376639574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ @sandrakina http://4sq.com/mxzMzb"
        },
        {
            "author_id": "65367649",
            "created_at": "2011-06-11T13:18:36.000Z",
            "id": "79538021325750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS GO - SALVE O CERRADO  http://flic.kr/s/aHsjuUyuXe"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2011-06-11T12:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "23856838",
                        "start": 26,
                        "username": "andredearaujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "79522485653086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaah eu quero irrrr! RT @andredearaujo: Bora pro Parque Municipal! http://t.co/qM7iEfm"
        },
        {
            "author_id": "56562248",
            "created_at": "2011-06-11T12:15:22.000Z",
            "id": "79522108375433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel. Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta  | Acritica.com | http://t.co/RDBjyUU"
        },
        {
            "author_id": "23856838",
            "created_at": "2011-06-11T12:08:05.000Z",
            "id": "79520275863044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro Parque Municipal! http://t.co/qM7iEfm"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T11:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79511996374069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pfRsLz6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-11T11:35:02.000Z",
            "id": "79511955764817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre hoje das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. Doe sangue!"
        },
        {
            "author_id": "89479017",
            "created_at": "2011-06-11T10:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15907720",
                        "start": 127,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79492535881441281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta | Amaz\u00f4nia |  Amazonas: http://t.co/Oifsdqd via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2011-06-11T10:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "816955725096292352",
                        "start": 0,
                        "username": "myrianrios"
                    }
                ]
            },
            "id": "79489979247636481",
            "in_reply_to_user_id": "69181962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myrianrios TENHO 2 LIVROS DE AVENTURAS  EM PONTOS  TUR\u00cdSTICOS, PEDRA DA G\u00c1VEA  E PARQUE NACIONAL EM TERE,  PODERIA APROVEITAR ELES ?"
        },
        {
            "author_id": "95503263",
            "created_at": "2011-06-11T05:51:20.000Z",
            "id": "79425460915802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VtdKg"
        },
        {
            "author_id": "119188658",
            "created_at": "2011-06-11T05:39:03.000Z",
            "id": "79422371278225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj  promete  ,\nparque municipal  so obsaervando os parceiros skatistas"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T04:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79411934230888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/2WTPlmc via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "212858923",
            "created_at": "2011-06-11T04:00:07.000Z",
            "id": "79397472354566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal, um dia pretendo conhecer e fotografar mto nessa parque estadual do Jalap\u00e3o - TO. BRASIL!"
        },
        {
            "author_id": "192708190",
            "created_at": "2011-06-11T03:42:19.000Z",
            "id": "79392995304148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VtC58"
        },
        {
            "author_id": "102145039",
            "created_at": "2011-06-11T03:42:08.000Z",
            "id": "79392946130137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VtC72"
        },
        {
            "author_id": "303472944",
            "created_at": "2011-06-11T03:32:07.000Z",
            "id": "79390428335570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkk peludinha, floresta nacional. sex and the city"
        },
        {
            "author_id": "31016724",
            "created_at": "2011-06-11T02:33:19.000Z",
            "id": "79375628473868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca assisto o Globo Rep\u00f3rter. Mas acho que dei sorte hoje. Est\u00e3o mostrando Parque Estadual do Jalap\u00e3o, interessante destino tur\u00edstico."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T02:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79372913916129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Oe8WPlR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T02:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79367969980940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/amNtWd2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "170035658",
            "created_at": "2011-06-11T01:59:09.000Z",
            "id": "79367029420863489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do cant\u00e3o, Jalap\u00e3o? J\u00e1 fui tamb\u00e9m hehe, nada como ter uma m\u00e3e que j\u00e1 foi secret\u00e1ria de turismo do estado!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T01:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79357024827219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Rex2P3o via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "75294591",
            "created_at": "2011-06-11T01:07:38.000Z",
            "id": "79354066664292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem a etapa BH do campeonato de skate da Red Bull no parque municipal,quem vai? #euvou"
        },
        {
            "author_id": "23343335",
            "created_at": "2011-06-11T00:58:07.000Z",
            "id": "79351672253579264",
            "in_reply_to_user_id": "131430866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doAndreSanches Eh perto do Para\u00edso (bairro... rsrs verdade), do Engenho Novo... conhece? Perto do Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2011-06-11T00:55:27.000Z",
            "id": "79351000573546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto do Jalap\u00e3o \u2013 Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outras belezas do Tocantins no Globo Rep\u00f3rter, hoje dia 10 de junho!!! http://t.co/rygj0DH"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2011-06-11T00:39:02.000Z",
            "id": "79346869855199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VsddB"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2011-06-11T00:27:38.000Z",
            "id": "79344000682835969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://goo.gl/fb/3Xz9o"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-11T00:05:04.000Z",
            "id": "79338322199183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "90618677",
            "created_at": "2011-06-11T00:04:14.000Z",
            "id": "79338112404307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: ao ativar o seu sistema de alarme monitorado, verifique se n\u00e3o deixou nada fora da \u00e1rea protegida pelos sensores #seguran\u00e7aeletronica"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-06-10T23:59:58.000Z",
            "id": "79337035806154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://bit.ly/lSXvoZ"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-06-10T23:56:36.000Z",
            "id": "79336191920586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://goo.gl/fb/fgpvi"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-06-10T23:46:17.000Z",
            "id": "79333595906449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://t.co/GmQHTVN"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2011-06-10T23:39:33.000Z",
            "id": "79331901256646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta: Parque Estadual Nhamund\u00e1, uma da... http://bit.ly/lSXvoZ"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-06-10T23:39:33.000Z",
            "id": "79331897888604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta: Parque Estadual Nhamund\u00e1, uma da... http://bit.ly/jcFgzQ"
        },
        {
            "author_id": "210284231",
            "created_at": "2011-06-10T23:02:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "79322511774449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho ai vou euuuu! E que o sol venha junto! ;~) S\u00e1bado de aventuras...."
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2011-06-10T22:34:06.000Z",
            "id": "79315429134319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL h\u00e1 mais de 25 anos. Lei Municipal 495/1984"
        },
        {
            "author_id": "314768865",
            "created_at": "2011-06-10T21:58:54.000Z",
            "id": "79306569497575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a serra do Divisor em Cruzeiro do Sul/ Acre.\nhttp://t.co/7ghEiXl"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2011-06-10T21:23:29.000Z",
            "id": "79297656463167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente uma not\u00edcia boa em meio a tantas ruins nessa Semana do Meio Ambiente: Parque Municipal Marinho de Ilh\u00e9us http://t.co/or0CNIW"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-06-10T21:20:57.000Z",
            "id": "79297018694074371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-10T21:20:56.000Z",
            "id": "79297014529138689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "38231679",
            "created_at": "2011-06-10T21:10:19.000Z",
            "id": "79294344770748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que minha m\u00e3e ajudou a projetar o Parque estadual do acara\u00ed '-'"
        },
        {
            "author_id": "28175588",
            "created_at": "2011-06-10T21:01:21.000Z",
            "id": "79292089308938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem um Globo Reporter inteirinho sobre o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Imperd\u00edvel, vou rever o lugar que passei minhas \u00faltimas f\u00e9rias!"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2011-06-10T20:57:51.000Z",
            "id": "79291205032230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unisanta na m\u00eddia: Trabalho pioneiro da Biologia Marinha Unisanta no Parque Estadual da Restinga de Bertioga \u00e9 m... http://bit.ly/lhAW2L"
        },
        {
            "author_id": "139145947",
            "created_at": "2011-06-10T20:30:28.000Z",
            "id": "79284313929154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol, Mais um para\u00edso na terra - http://ht.ly/5eU5H"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2011-06-10T20:26:24.000Z",
            "id": "79283293715038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-06-10T20:23:27.000Z",
            "id": "79282549070901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "57950388",
            "created_at": "2011-06-10T20:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "88518747",
                        "start": 0,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "79281393015853056",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiroFSiqueira A Reserva Extrativista visitada por Torloni no AM (exibido no Fant\u00e1stico) \u00e9 uma das refer\u00eancia\u2026 (cont) http://deck.ly/~ZXYsl"
        },
        {
            "author_id": "24213892",
            "created_at": "2011-06-10T20:18:14.000Z",
            "id": "79281237428150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades-PI completa 50 anos de exist\u00eancia. Dia 11/06 tem oficina de Educa\u00e7\u00e3o Patrimonial. http://twixar.com/Pv1fCaH"
        },
        {
            "author_id": "142370138",
            "created_at": "2011-06-10T20:16:38.000Z",
            "id": "79280834888220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no centro hj, e passei em frente o parque municipal e lembrei de Jards Macale e Graveola. nunca mais vou conseguir voltar no parque o.O"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-06-10T20:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "167759002",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandosouza44"
                    }
                ]
            },
            "id": "79279691307024384",
            "in_reply_to_user_id": "167759002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandosouza44  Viram comprar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo pre\u00e7o que foi pago e em tempo r\u00e9corde DURANTE A CAMPANHA?"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2011-06-10T20:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128289745",
                        "start": 0,
                        "username": "jukaulitzsays"
                    }
                ]
            },
            "id": "79277144865374211",
            "in_reply_to_user_id": "128289745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jukaulitzsays No Parque Estadual de Vila Velha, ja foi la? rs. Ma que lindo! :3 c\u00ea comprou aonde?"
        },
        {
            "author_id": "254208440",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:52.000Z",
            "id": "79275357957664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que friiiiiio aqui a m\u00e3e da cami foi comprar mais casaco hahahaha a gente vai amanh\u00e3 no Parque Nacional Torres del Paine hahaha"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:12.000Z",
            "id": "79275188461641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:12.000Z",
            "id": "79275188226752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/lJN98g"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:12.000Z",
            "id": "79275187987693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275186087669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275185773084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275185118777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275184917450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275184795815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://tinyurl.com/43svuyt"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275184233783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N1M"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274573207584770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274572934955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274572679090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274572406456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571739570177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iV2VjL"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571701821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571148177410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi pego no Parque Nacional de Mary River, perto de Darwin.\nFoi um dos maiores r\u00e9pteis capturados em 2011... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571055906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274570720346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fatima_bezerra].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fatima_bezerra",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fatima_bezerra"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [myrianrios].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "myrianrios",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "myrianrios"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "91865490",
                "name": "Lore \u263b",
                "username": "lorena_borgesLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74174563",
                "name": "bruna",
                "username": "brunamacielc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201337500",
                "name": "jon",
                "username": "_johnribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287301437",
                "name": "Miss\u00f5es",
                "username": "Pescadores_XXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194787311",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29549712",
                "name": "Sophia Furtado",
                "username": "SophiaF__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279321719",
                "name": "vav\u00e1 \u262e",
                "username": "WagnerVinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195527254",
                "name": "Fabiana Malaquias",
                "username": "Faby_Malaquias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375093904",
                "name": "nat\u00e1bia Carvalho",
                "username": "BiaBuchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41581351",
                "name": "Fabricio Rocha",
                "username": "fabriciorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79022244",
                "name": "Joyce Camargo",
                "username": "joycamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121825805",
                "name": "vic",
                "username": "_vicfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69892351",
                "name": "Brasil",
                "username": "espinhaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27445016",
                "name": "Fiscais da Natureza",
                "username": "fiscais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275697385",
                "name": "F\u00e1bio Lu\u00eds Ferri",
                "username": "ferrifabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Pira(da) Paral\u00edmpica",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55077064",
                "name": "Monalise Rodrigues",
                "username": "mhimuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53366203",
                "name": "Setor Reciclagem",
                "username": "setorreciclagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245789606",
                "name": "planeTVet",
                "username": "planetvetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221571319",
                "name": "Vanessa Galdieri",
                "username": "vanvan_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125968083",
                "name": "Caio Russo",
                "username": "caio_russo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635230",
                "name": "LabCon UFMG",
                "username": "labconufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248666314",
                "name": "Sec. Turismo PB",
                "username": "setdegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379378202817220610",
                "name": "Fabio Almeida",
                "username": "FabioAlmeidarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308434574",
                "name": "Balan\u00e7o Geral Itaja\u00ed",
                "username": "BGItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45858878",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \u26a1\ufe0f #\u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd60\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd4a",
                "username": "rebatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257556151",
                "name": "Controladoria Geral",
                "username": "cgegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243609256",
                "name": "CAGEPA",
                "username": "cagepagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66450348",
                "name": "caio carromeu",
                "username": "caidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63872063",
                "name": "Fernanda Medeiros",
                "username": "medeiros_nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60212448",
                "name": "EcoZilla",
                "username": "EcoZilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27940101",
                "name": "Rafael Favrin",
                "username": "rafavrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41152054",
                "name": "Revista ES Brasil",
                "username": "esbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14506141",
                "name": "bora inteirar",
                "username": "jufromhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211142446",
                "name": "Vegazine Revista Veg",
                "username": "vegazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306290465",
                "name": "Classifoz",
                "username": "Classifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65356757",
                "name": "Antonio Mendes",
                "username": "TudoAoContrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098730",
                "name": "Glauco Maia SDM",
                "username": "GlaucoMaiaSDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85360866",
                "name": "Gustavo Zanetti",
                "username": "gustavo_zanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60741133",
                "name": "luiz sardinha",
                "username": "colunadosardinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163466",
                "name": "Digg",
                "username": "digg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105807601",
                "name": "Karine Batista",
                "username": "Karine_Batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317157766",
                "name": "Carla de Pinho",
                "username": "cpinho45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197830552",
                "name": "Kessi Fernandes",
                "username": "JLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139584326",
                "name": "Viviane Frade",
                "username": "VivianeFrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75605183",
                "name": "luiz sardinha",
                "username": "colunadosardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282651654",
                "name": "M.J    *",
                "username": "majufofix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69721014",
                "name": "Luiz Castro",
                "username": "DepLuizCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317322098",
                "name": "ric@rdo",
                "username": "Ric_publicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038736",
                "name": "dani dani",
                "username": "eaedaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52599318",
                "name": "Click Alphaville",
                "username": "ClickAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235950804",
                "name": "'     -",
                "username": "DeehmeendesHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209236495",
                "name": "Di\u00eago Resende Martins",
                "username": "diegoresendemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65812538",
                "name": "Andrea",
                "username": "andrea_alvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213747026",
                "name": "Mano Beto DogCrew",
                "username": "BetoJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226152350",
                "name": "Alexandre Gomes",
                "username": "gomesjalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183891",
                "name": "Fabiano Correia",
                "username": "fabianocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73093794",
                "name": "guiletur",
                "username": "guiletur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77560726",
                "name": "Gente Atual",
                "username": "genteatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309313242",
                "name": "franciscocarlos",
                "username": "Sp19Brasiljoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97277809",
                "name": "Mauro Figueiredo",
                "username": "MauroFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153876206",
                "name": "Salmom",
                "username": "Saymom8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103680758",
                "name": "Apanhador S\u00f3",
                "username": "apanhador_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981266",
                "name": "Casa dos Quadrinhos",
                "username": "casaquadrinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30296969",
                "name": "Azul Calcinha",
                "username": "azulcalcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21473074",
                "name": "#FIQ-BH",
                "username": "fiq_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39561645",
                "name": "Germana Viana",
                "username": "germana_fazgibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41574598",
                "name": "Montcamp",
                "username": "Montcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227360040",
                "name": "Botamem",
                "username": "_Botamem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219644762",
                "name": "Gibiteca Gobbo",
                "username": "gibiteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138617693",
                "name": "Tutu de salm\u00e3o",
                "username": "afonsobhandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231452775",
                "name": "@LUCOIMBRA35",
                "username": "LUCOIMBRA35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191160788",
                "name": "Interiordesign",
                "username": "Decor_Int",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "MARCO TEMPORAL N\u00c3O!",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638307",
                "name": "Academia do Olhar",
                "username": "academiadoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122989521",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "AntonioBrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59353159",
                "name": "Matilde Basilio",
                "username": "matildebasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34480028",
                "name": "Pepe Chaves",
                "username": "pepe_chaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73748962",
                "name": "Via Fanzine",
                "username": "viafanzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313502475",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "LuizNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37124557",
                "name": "Rayann Santos",
                "username": "RayannSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281528414",
                "name": "Alexsandra Leite\ud83c\udf35",
                "username": "alezinhaleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108211",
                "name": "Alexandre Rodrigo",
                "username": "Ale_Rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24968712",
                "name": "Poeta Ant\u00f4nio Galv\u00e3o",
                "username": "galvaopadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292928184",
                "name": "Deputado La\u00e9rcio Schuster",
                "username": "deplaercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281058919",
                "name": "Projeto Na Veia",
                "username": "projetonaveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71401437",
                "name": "Vagner Duarte",
                "username": "VagnerDuarteCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14502789",
                "name": "Ivete Sangalo",
                "username": "ivetesangalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96658409",
                "name": "Daniel Glik",
                "username": "danielglik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "naosouohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57264573",
                "name": "Prefeitura de Timb\u00f3",
                "username": "prefeituratimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271970967",
                "name": "Ana Carolina Freitas",
                "username": "aninha_cereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201786025",
                "name": "tubarao",
                "username": "hellenkuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216195005",
                "name": "anderson miranda",
                "username": "jacabiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26978063",
                "name": "Pedro Matos",
                "username": "pedmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254153295",
                "name": "Jornal Sul de Minas",
                "username": "jsulminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129684837",
                "name": "Turismo Social SESC",
                "username": "TS_SESCSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69062359",
                "name": "Homero Miranda Le\u00e3o",
                "username": "HomeroMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100284553",
                "name": "Wesley Torres",
                "username": "torreswesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257004199",
                "name": "motta",
                "username": "renatogis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22708221",
                "name": "Gabriel Najhar",
                "username": "gnajhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78941429",
                "name": "Nicole Cristina",
                "username": "NiiiCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788835658240516096",
                "name": "Victoria A. Scapin",
                "username": "VScapin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36088683",
                "name": "Alex",
                "username": "alex_cardenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205406124",
                "name": "Giovana Loreto",
                "username": "gigiloreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291946947",
                "name": "Grupo 1 de Jornais",
                "username": "JornaisGrupo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111442001",
                "name": "Aline Vilela",
                "username": "line_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049790",
                "name": "Fabio da Cunha",
                "username": "fabiocandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122838982",
                "name": "Bruna",
                "username": "eubrunamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176234855",
                "name": "Os Mosqueteiros",
                "username": "os_mosqueteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643264",
                "name": "Tiago",
                "username": "tweet_photos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115607812",
                "name": "Viajamos.com.br",
                "username": "viajamosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241092301",
                "name": "R\u00e1dio & TV Fibra",
                "username": "radioetvfibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145684020",
                "name": "Projeto Carioquinha",
                "username": "ProjCarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191461164",
                "name": "RenataNascimento ;)",
                "username": "_R3nata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45713204",
                "name": "Moema Veiga da Silva",
                "username": "moemaveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56194798",
                "name": "Ana",
                "username": "TrueAna_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18694737",
                "name": "Rute \ud83d\ude37",
                "username": "rutefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40778275",
                "name": "Paula Molinari",
                "username": "_chibikawaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151298466",
                "name": "justwatchin",
                "username": "oaviewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73119598",
                "name": "Raquel Gracie Carrijo",
                "username": "raquel_gc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799391",
                "name": "Jairo Rocha Filho",
                "username": "JairoRochaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34390634",
                "name": "tranquility bae",
                "username": "ceucomdiamantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42530796",
                "name": "Everton Jobim",
                "username": "Evertonjobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58758955",
                "name": "R\u00e1dio Pampa Bom Dia",
                "username": "Pampabomdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311191571",
                "name": "JP News - Litoral",
                "username": "RdLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36314046",
                "name": "Essa festa virou um enterro",
                "username": "fahbulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37692294",
                "name": "Heider Torres",
                "username": "heidertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306382443",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme",
                "username": "advjoaoguilherm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143098952",
                "name": "ibrahimPenido",
                "username": "thiiiagou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367651546901647365",
                "name": "Matheus Gon\u00e7alves (M29)",
                "username": "Matheusgpbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200882680",
                "name": "o rafa \u00e9 mo nego",
                "username": "NossoAmorLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107909120",
                "name": "Marina Morena Terena",
                "username": "Marina_Terena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189357773",
                "name": "Tamires Neves",
                "username": "Tami_Nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60728332",
                "name": "Karina Araujo",
                "username": "Karina_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66136345",
                "name": "L\u00edlian",
                "username": "Liihcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50063007",
                "name": "Glauco",
                "username": "_manske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388290428",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasnomade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40022841",
                "name": "Bruno Laia",
                "username": "BrunoLaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234176339",
                "name": "Not\u00edcias Bahia",
                "username": "Vemdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183809153",
                "name": "ppgeufpb",
                "username": "ppgeufpb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288733404",
                "name": "FOR\u00c7A DE EXPRESS\u00c3O",
                "username": "forcaexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52804249",
                "name": "Phil",
                "username": "PhilipeOwned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133229590",
                "name": "wdheyson",
                "username": "_wdheyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306156153",
                "name": "Guara\u00e7a\u00ed-SP",
                "username": "Guaracai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185011153",
                "name": "Daniel Luiz Arrebola",
                "username": "DanielLuizPJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218514277",
                "name": "eMeio Ambiente",
                "username": "EquipeEMH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267301372",
                "name": "DanieL ValladO",
                "username": "DJDanielVallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175980125",
                "name": "swonha",
                "username": "adswendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199645427",
                "name": "petronio farias",
                "username": "petroniofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229556833",
                "name": "Metamussum",
                "username": "Metamussum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73744895",
                "name": "tutty",
                "username": "AnaaLuizaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315555437",
                "name": "Denise Moreira",
                "username": "DeniseMoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103657238",
                "name": "Giulliano Pires",
                "username": "GiullianoPires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261964428",
                "name": "Luzimar Collares",
                "username": "luzicollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98861562",
                "name": "Leo",
                "username": "Caricaturando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302635053",
                "name": "angel \u2728\ud83e\udde0",
                "username": "_angelfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131544065",
                "name": "Juliana Garcia",
                "username": "ujuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879695049",
                "name": "Tamires Neves",
                "username": "tamires_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230003893",
                "name": "Thiago Cigerza",
                "username": "ThiagoCigerza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147913386",
                "name": "taiadablog",
                "username": "taiadablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56669923",
                "name": "celsoveiga",
                "username": "celsoveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161860484",
                "name": "Frederico Mesquita",
                "username": "cfredmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77894599",
                "name": "B\u00e1rbara Andrade",
                "username": "Babiih_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83964911",
                "name": "Suellen",
                "username": "advsuellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006666",
                "name": "Nina",
                "username": "ninamdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707239297003479040",
                "name": "Adriano",
                "username": "AdrianoNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117434942",
                "name": "Julio R.",
                "username": "counsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73424077",
                "name": "Saulo Costa",
                "username": "saaulocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176200342",
                "name": "Suelen P. Soares",
                "username": "Suelen_PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131613566",
                "name": "novo hotel",
                "username": "novohotelmurici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62421335",
                "name": "No\u00e9lle Martins",
                "username": "noelle_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238723229",
                "name": "Casa 8 de Mar\u00e7o",
                "username": "casa8demarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437035152",
                "name": "Thiago Fragoso",
                "username": "fragosothiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27411116",
                "name": "Jo\u00e3o Bani \ud83e\udd41\ud83d\udcda",
                "username": "jotabahea62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189174103",
                "name": "Daniela Procopio",
                "username": "DanielaProcopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42431640",
                "name": "Um bom sujeito",
                "username": "bomsujeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155356572",
                "name": "Jaza M Silva",
                "username": "JazaMSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221433716",
                "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patriaamadab38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29731587",
                "name": "Andr\u00e9 R. Coutinho \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "andrercoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187552774",
                "name": "Fernanda T. Freire",
                "username": "fe_tupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20429553",
                "name": "Adriano",
                "username": "OdrianoAliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53128074",
                "name": "Ana Sandes",
                "username": "cotidianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163957140",
                "name": "lulu do gordo \u2665",
                "username": "SemprecomLuanFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243538914473840640",
                "name": "Julia Rocha \ud83c\udf3c",
                "username": "Juuh_rc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203292076",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "loftusgold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115513986",
                "name": "Rog\u00e9rio D. Barros",
                "username": "Rodibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91393331",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique Santos",
                "username": "sergio_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21708727",
                "name": "Adenilson Garcia da Silva",
                "username": "Adenilson_bhg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58195592",
                "name": "St\u00e9",
                "username": "stellacavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64493669",
                "name": "Bruno.A",
                "username": "masterkiller7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71717065",
                "name": "Sabrina Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "sabrinassumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15109242",
                "name": "Jo\u00e3o Cheab",
                "username": "cheab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52389067",
                "name": "Victor Brasil Costa",
                "username": "BrasilCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75588980",
                "name": "Tha\u00eds Umbelino",
                "username": "thaisumbelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100858311",
                "name": "Lixo de Schr\u00f6dinger",
                "username": "jugoncalvesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314020025",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "anac_oliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15706851",
                "name": "Guga Alves",
                "username": "GugaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288156738",
                "name": "Humberto - Beto",
                "username": "1bertoaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198031283",
                "name": "Carlos Pletsch",
                "username": "CARLOSPLETSCH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153270631",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "prleonardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305760636",
                "name": "RadioTur",
                "username": "RadioTur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258768634",
                "name": "Graciela Vera",
                "username": "Grace20603",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180519693",
                "name": "Suite101 NET",
                "username": "Suite101net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91840976",
                "name": "markin",
                "username": "mark_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175588396",
                "name": "Gustavo Danillo",
                "username": "gustavodanll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908858731387027457",
                "name": "Andrey Trevizan",
                "username": "AndreyTrevizan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18476506",
                "name": "matheusmoura",
                "username": "matheusmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67022766",
                "name": "Love Is Religion",
                "username": "parebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124341156",
                "name": "Mario Jorge Borges",
                "username": "mariojborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240944382",
                "name": "Viny Gazana",
                "username": "vinaosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169156946",
                "name": "Ana Elisa Santos",
                "username": "anaelisacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32151014",
                "name": "Fabio de Assis",
                "username": "assisfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96602077",
                "name": "Andsu",
                "username": "oAndinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23856838",
                "name": "Andr\u00e9 de Ara\u00fajo",
                "username": "andredearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19994120",
                "name": "Rodrigo Carneiro",
                "username": "Rodrigojax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36732295",
                "name": "Blog do Biel \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "oblogdobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156643501",
                "name": "J O E F S O N",
                "username": "Joefson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60749524",
                "name": "Julio Dorneles #TodosPelaVacina",
                "username": "juliodorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241202240",
                "name": "Glauciney Ribeiro",
                "username": "G_Ribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24304822",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "RafaelMatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34444548",
                "name": "Sandra Kina",
                "username": "SandraKina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65367649",
                "name": "BEVENUTO PHOTOGRAPHY",
                "username": "BEVENUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91004488",
                "name": "Bru.",
                "username": "ultra_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56562248",
                "name": "Elaine Jer\u00f4nimo",
                "username": "elainejeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89479017",
                "name": "arnaldo abranches",
                "username": "arnaldoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503263",
                "name": "Amazon Forest News",
                "username": "amazonianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119188658",
                "name": "thiago araujo",
                "username": "lobofilgueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212858923",
                "name": "SON OF LIBERTY",
                "username": "gustavo8up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192708190",
                "name": "Conserve a Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_de_Pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303472944",
                "name": "Le@ndrinho",
                "username": "katrinna89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016724",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alexandre_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170035658",
                "name": "Gabriela Fidelis",
                "username": "gaabifidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75294591",
                "name": "Richard",
                "username": "DJRichardBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23343335",
                "name": "Carla Noveli",
                "username": "carlanoveli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90618677",
                "name": "SOS Seg Eletr\u00f4nica",
                "username": "SOS_Seg_Elet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167104600",
                "name": "Alex Mendes",
                "username": "alexbmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210284231",
                "name": "Mauricio Gomes",
                "username": "mauugomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314768865",
                "name": "EVASTUR",
                "username": "EVASTUR_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38231679",
                "name": "Gustavo Zanoni",
                "username": "GugahBrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28175588",
                "name": "Renan Nunes",
                "username": "renannunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139145947",
                "name": "R4lph",
                "username": "DioLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57950388",
                "name": "William Guimar\u00e3es",
                "username": "williamdelguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24213892",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Patrimonial",
                "username": "educpatrimonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142370138",
                "name": "L Rodrigues",
                "username": "lucas_rp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167759002",
                "name": "Fernando de Souza -",
                "username": "fernandosouza44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128289745",
                "name": "jul\u00edvia",
                "username": "jukaulitzsays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254208440",
                "name": "Melissa",
                "username": "Meel_fop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "81129924659908608",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnyobz2epzt1gbu8kpxzqpl1uz5p",
        "oldest_id": "79274570720346112",
        "result_count": 500
    }
}