{
    "data": [
        {
            "author_id": "272932620",
            "created_at": "2011-11-18T16:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "uhebelomonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.71551329,
                        -9.64867676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "137568449747628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uhebelomonte: sabia que a barragem de Belo Monte fica 1.316km abaixo do Parque Nacional do Xingu? Portanto, n\u00e3o h\u00e1 como afetar a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2011-11-18T16:05:27.000Z",
            "id": "137562066780291073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma das 7 Maravilhas da Natureza, conhe\u00e7a http://t.co/8aomvpLX"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-11-18T15:25:04.000Z",
            "id": "137551904220786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM BUSCA DO PASSADO PERDIDO ( Arqueologia ) \"S\u00e3o Raimundo Nonato \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional... http://t.co/dAd0xlMr"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2011-11-18T15:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9136133,
                        -19.4782724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "137551762293932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Excelente op\u00e7\u00e3o de contempla\u00e7\u00e3o na natureza em plena regi... http://t.co/WsBkqgMA via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-11-18T15:21:05.000Z",
            "id": "137550900981018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM BUSCA DO PASSADO PERDIDO ( Arqueologia ) \"S\u00e3o Raimundo Nonato \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional ... http://t.co/QFmxpNC2"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2011-11-18T15:18:44.000Z",
            "id": "137550312310444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 considerado umas das 7 maravilhas do Mundo, o que deve ser consdierado a AMAZ\u00d4NIA... http://t.co/uigOKiOd"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-18T15:02:29.000Z",
            "id": "137546220473290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Minas Gerais, MPF quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela. #MPFnoRadio"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-18T14:53:45.000Z",
            "id": "137544024671256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quinze papagaios-de-peito-roxo s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/5eJ3oJoL"
        },
        {
            "author_id": "101206026",
            "created_at": "2011-11-18T14:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "137537444525506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do \" Gandarela \" ( assine para a sua cria\u00e7\u00e3o) http://t.co/BPz2Cqv4 via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2011-11-18T13:25:00.000Z",
            "id": "137521690593857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, nordeste do Alto Minho, Portugal.pps http://t.co/9Be1kmAj"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-18T12:44:37.000Z",
            "id": "137511528059506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "82438847",
            "created_at": "2011-11-18T12:09:04.000Z",
            "id": "137502578723393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00e3o 24 Bilh\u00f5es sendo investidos para acabar com 600KM\u00b2 do Parque Nacional do Xingu \u00f1 permita isso assine: http://t.co/D95jXdDw"
        },
        {
            "author_id": "360017489",
            "created_at": "2011-11-18T11:53:36.000Z",
            "id": "137498688506441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clubsanzbrasil Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!http://movimentogotadagua.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "233943177",
            "created_at": "2011-11-18T11:39:28.000Z",
            "id": "137495130696462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a barragem da UHE Belo Monte fica a 1.316 km abaixo do Parque Nacional do Xingu? Portanto, n\u00e3o h\u00e1 como afetar esse Parque."
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-11-18T11:11:28.000Z",
            "id": "137488083171024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/nuux1vbH"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2011-11-18T10:47:06.000Z",
            "id": "137481950909829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional\u2026 http://t.co/1KMUEhxq"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-11-18T10:40:24.000Z",
            "id": "137480265265184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/qNKKKjKJ"
        },
        {
            "author_id": "52288203",
            "created_at": "2011-11-18T10:28:07.000Z",
            "id": "137477176890097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/y5Smmh8L"
        },
        {
            "author_id": "52288203",
            "created_at": "2011-11-18T10:28:07.000Z",
            "id": "137477175451455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/MHosPtnV"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-11-18T10:02:50.000Z",
            "id": "137470814105776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/rEXDlUqL"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-11-18T10:02:50.000Z",
            "id": "137470813124296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/rlaXGlwJ"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-11-18T10:02:50.000Z",
            "id": "137470812490960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/V3GNpPyQ"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-11-18T10:02:50.000Z",
            "id": "137470811614355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/3mGVCBp5"
        },
        {
            "author_id": "376464759",
            "created_at": "2011-11-18T10:02:37.000Z",
            "id": "137470759604985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia reabre parque de elefantes para visita\u00e7\u00e3o: O Pal\u00e1cio dos Elefantes, parque nacional tailand\u00eas, foi rea... http://t.co/XEQHhYQZ"
        },
        {
            "author_id": "121600103",
            "created_at": "2011-11-18T07:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "TGAFurg"
                    }
                ]
            },
            "id": "137430965269184514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partiu Fepam em Poa, Parque Nacional do Itapu\u00e3 e Lagoa do Peixe com lekk thug life surf lost lokal da @TGAFurg"
        },
        {
            "author_id": "26135128",
            "created_at": "2011-11-18T02:50:45.000Z",
            "id": "137362075008765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escadaria infinita. Parece as trilhas do parque nacional em Teres\u00f3polis :p http://t.co/924jxRX2"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-11-18T02:38:25.000Z",
            "id": "137358970212974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado Jorge Pegoraro e Apol\u00f4nio Rodrigues por abrirem as portas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, apoiando incondicionalmente #VoteCataratas"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-11-18T02:32:02.000Z",
            "id": "137357367007387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Municipal Marc\u00edlio Rangel visitam Parque Nacional de Sete Cidades:  http://t.co/Vc40Ds8X"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2011-11-18T02:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Helleenia"
                    }
                ]
            },
            "id": "137357179471675392",
            "in_reply_to_user_id": "37927800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helleenia \"Florestas Nacionais\" s\u00e3o um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada na \u00e9poca de FHC e refor\u00e7ada por Lula, q podem ser privatizadas"
        },
        {
            "author_id": "410090923",
            "created_at": "2011-11-18T02:07:58.000Z",
            "id": "137351308469481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vi a segunda maior barreira de corais do mundo a \"Gran Arrecife Maya\" no Parque Nacional Costa Ocidental de Isla Mujeres!"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-18T01:15:16.000Z",
            "id": "137338047195910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FlipAut!:Horto Cultural: Tito Rosemberg, fotografo e jornalista falar\u00e1 sobre O Monumento Natural da Pipa dia 19 \u00e0s 22h.http://bit.ly/rsmJso"
        },
        {
            "author_id": "218519143",
            "created_at": "2011-11-18T00:01:59.000Z",
            "id": "137319605617168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so que a baixa da barragem o rio banha o parque nacional do xingu a usina de belo monte vai alagar inundar destruir 640 milhoes km de metros"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-17T22:40:02.000Z",
            "id": "137298979611361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/6H6fYbaT"
        },
        {
            "author_id": "23964691",
            "created_at": "2011-11-17T20:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "danimasen"
                    }
                ]
            },
            "id": "137272236070539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cantinho! :') @danimasen: I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/MeKdj0Vs\u201d"
        },
        {
            "author_id": "20188367",
            "created_at": "2011-11-17T20:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "137271018816409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/jUx8MitP"
        },
        {
            "author_id": "184201502",
            "created_at": "2011-11-17T20:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "137267004523544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil: http://t.co/qoXPipxX v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "159639297",
            "created_at": "2011-11-17T20:30:11.000Z",
            "id": "137266300920676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querem tirar o parque nacional do xingu a troco de que? pra construir uma hidrel\u00e9trica que n\u00e3o vai ser utilizada nem 1/3 da sua produ\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "379951860",
            "created_at": "2011-11-17T19:35:08.000Z",
            "id": "137252449378500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF #MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do #Parque #Nacional da #Serra do #Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "56135896",
            "created_at": "2011-11-17T19:20:13.000Z",
            "id": "137248696202051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma trilha pra relaxar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/cCPDfRW6"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-17T19:17:51.000Z",
            "id": "137248097456762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal em Minas Gerais quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela"
        },
        {
            "author_id": "145741497",
            "created_at": "2011-11-17T19:01:31.000Z",
            "id": "137243987508600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/4Za1om8B"
        },
        {
            "author_id": "229210492",
            "created_at": "2011-11-17T18:56:15.000Z",
            "id": "137242664197304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n http://t.co/FkLRd2ZO"
        },
        {
            "author_id": "107451950",
            "created_at": "2011-11-17T18:56:14.000Z",
            "id": "137242657771630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 que abaixo da barragem o rio banha o parque Nacional do Chingu"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2011-11-17T18:53:38.000Z",
            "id": "137242004005466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petebista Jos\u00e9 Geraldo (TO) cria Anteprojeto para Sistema de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais em: http://t.co/oDeXT7H0"
        },
        {
            "author_id": "145741497",
            "created_at": "2011-11-17T18:49:09.000Z",
            "id": "137240878891810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/bg5OTuUc"
        },
        {
            "author_id": "147013369",
            "created_at": "2011-11-17T18:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Comatoseee_"
                    }
                ]
            },
            "id": "137238700387074048",
            "in_reply_to_user_id": "188927913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Comatoseee_ vey....se o q vc quer saber \u00e9 a compara\u00e7\u00e3o com a geometria \u00e9 s\u00f3 colocar um exemplo de monumento(natural)"
        },
        {
            "author_id": "253588975",
            "created_at": "2011-11-17T18:35:06.000Z",
            "id": "137237341608742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ver George C\u00e2mara (PCdoB) pronuncia-se sobre a den\u00fancia de retirada de \u00e1rea das dunas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Genipabu."
        },
        {
            "author_id": "354030917",
            "created_at": "2011-11-17T18:13:48.000Z",
            "id": "137231981078528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil http://t.co/hSoLx3Hn"
        },
        {
            "author_id": "106618419",
            "created_at": "2011-11-17T17:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "username": "MatheusDB"
                    }
                ]
            },
            "id": "137219506350211076",
            "in_reply_to_user_id": "17023815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kosd @matheusdb Tem muito mais \u00e1rea protegida cara :V Olha que upei no warsong que \u00e9 o server com mais gente de pvp :V"
        },
        {
            "author_id": "150776403",
            "created_at": "2011-11-17T17:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "naranjo101"
                    }
                ]
            },
            "id": "137218847878033408",
            "in_reply_to_user_id": "251044722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naranjo101 ahahahhahah que ascooo!parque nacional matias le dicen"
        },
        {
            "author_id": "138475890",
            "created_at": "2011-11-17T17:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "137215556163080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/GVksxlgS via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "138475890",
            "created_at": "2011-11-17T17:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "137213576850059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada  \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/GVksxlgS via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "221113393",
            "created_at": "2011-11-17T16:49:23.000Z",
            "id": "137210738103173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente que absurdo!! trinta bilh\u00f5es e ainda afeta a floresta amazonica e o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "67370707",
            "created_at": "2011-11-17T16:48:11.000Z",
            "id": "137210434120978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #MovimentoGotaDagua contra a constru\u00e7\u00e3o da usina de Belo Monte e o alagamento do Parque Nacional do Xing\u00fa?? J\u00e1 assinaram a peti\u00e7\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2011-11-17T16:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "May_Angeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "137210294362587137",
            "in_reply_to_user_id": "132673836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@May_Angeli Pelo que me passaram n\u00e3o ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico, apenas para grava\u00e7\u00e3o da ESPN dentro do Parque Nacional, local do evento."
        },
        {
            "author_id": "16715936",
            "created_at": "2011-11-17T16:36:43.000Z",
            "id": "137207550608281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei o Guaxinim! \u2014 em Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. http://t.co/KJI0pYMI"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2011-11-17T16:34:33.000Z",
            "id": "137207003780091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOBOOKING, faz apresenta\u00e7\u00e3o das Informa\u00e7\u00f5es geradas no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\n \nNa \u00faltima... http://t.co/gYsYnkaT"
        },
        {
            "author_id": "127941413",
            "created_at": "2011-11-17T15:41:21.000Z",
            "id": "137193617403035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clubsanzbrasil: Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O (cont) http://t.co/HKINnZVX"
        },
        {
            "author_id": "56157513",
            "created_at": "2011-11-17T14:41:13.000Z",
            "id": "137178482420613123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiseram ir ao p\u00e9 da letra quando colocaram o nome Arena das Dunas. http://t.co/EmfKpFCA Ainda mais de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "196343429",
            "created_at": "2011-11-17T14:36:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "137177364567302146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos a maior Floresta do mundo, o maior parque nacional do mundo, e muitas maiores cosias do mundo, agora me diz :"
        },
        {
            "author_id": "69266977",
            "created_at": "2011-11-17T14:34:41.000Z",
            "id": "137176836231794689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa de hoje conversa sobre a import\u00e2ncia ambiental da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) das Dunas do Coc\u00f3 #radiodebate"
        },
        {
            "author_id": "54062572",
            "created_at": "2011-11-17T14:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "137174946764959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada pra a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/sSNPvvGJ v\u00eda @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "213184919",
            "created_at": "2011-11-17T14:01:09.000Z",
            "id": "137168399976505345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nos afecta a tod@s: Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!! http://t.co/r2HAvdlC"
        },
        {
            "author_id": "313541211",
            "created_at": "2011-11-17T13:51:17.000Z",
            "id": "137165917682548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!! http://t.co/LEIUKeDh :( RT por favor *"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-11-17T13:45:05.000Z",
            "id": "137164356252217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anathallis barbulata, micro orqu\u00eddea da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/lPqwVZaw"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-11-17T13:43:40.000Z",
            "id": "137163998314508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini mariposa da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/Ik9lOLKQ"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-11-17T13:22:02.000Z",
            "id": "137158554686717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou indo para o Parque Nacional do Itatiaia participar do SEMIN\u00c1RIO DE PESQUISA \u2013 REVIS\u00c3O DO PLANO DE MANEJO"
        },
        {
            "author_id": "313541211",
            "created_at": "2011-11-17T13:20:04.000Z",
            "id": "137158060144734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!! http://t.co/LEIUKeDh :( RT por favor"
        },
        {
            "author_id": "246074044",
            "created_at": "2011-11-17T13:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Ticas_Sanz"
                    }
                ]
            },
            "id": "137154094413529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Ticas_Sanz: IMPORTANTE! Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!!  http://t.co/nUcC8URt"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-11-17T12:50:34.000Z",
            "id": "137150634523758593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado apresenta Anteprojeto que institui o Sistema Estadual de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Segundo o parlamentar,... http://t.co/hPSLa7i2"
        },
        {
            "author_id": "213184919",
            "created_at": "2011-11-17T12:49:45.000Z",
            "id": "137150432299581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE! Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!!  http://t.co/r2HAvdlC"
        },
        {
            "author_id": "41163561",
            "created_at": "2011-11-17T12:48:53.000Z",
            "id": "137150211008106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/HFFPPoDG"
        },
        {
            "author_id": "189972249",
            "created_at": "2011-11-17T12:48:24.000Z",
            "id": "137150092531609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!! http://t.co/pf7M9IUA :( RT por favor"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2011-11-17T12:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3317167,
                        -10.168891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "137149904551280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Geraldo Apresenta Anteprojeto que Institui o Sistema Estadual de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:            \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0... http://t.co/z5rAGeuo"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2011-11-17T12:46:18.000Z",
            "id": "137149564531650562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado apresenta Anteprojeto que institui o Sistema Estadual de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/qbLzxHnd"
        },
        {
            "author_id": "58395686",
            "created_at": "2011-11-17T12:42:04.000Z",
            "id": "137148498117275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!! http://t.co/QQ6oc3fY :( RT por favor"
        },
        {
            "author_id": "38769335",
            "created_at": "2011-11-17T12:39:59.000Z",
            "id": "137147972378050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros lutam para criar parque nacional http://t.co/HpSuqcdZ"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2011-11-17T12:37:57.000Z",
            "id": "137147461641838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na Col\u00f4mbia http://t.co/u6zUKQLR"
        },
        {
            "author_id": "119029496",
            "created_at": "2011-11-17T12:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "137145559118118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 26,9 mil visitantes no feriado | H2FOZ: http://t.co/AIpyqpel via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "37964803",
            "created_at": "2011-11-17T12:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "137144018344747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/NTgauBk"
        },
        {
            "author_id": "150456968",
            "created_at": "2011-11-17T12:22:28.000Z",
            "id": "137143564571381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao agora na SEMADES discute a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Cangalha, em Campos Lindos."
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-17T12:22:18.000Z",
            "id": "137143523039395841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj lan\u00e7amento do livro PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U de um fot\u00f3grafo amigo meu, no MON em Ctba. Tenho um par de ingressos sobrando, algu\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-17T12:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "137137947337179137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na Col\u00f4mbia http://t.co/QMjTu4ww via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2011-11-17T12:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "137137941402238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na Col\u00f4mbia http://t.co/UeuJFomQ via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-11-17T11:59:23.000Z",
            "id": "137137755795886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP ajuiza a\u00e7\u00e3o para obrigar o Instituto Chico Mendes a come\u00e7ar consultas p\u00fablicas p/cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, em MG."
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-11-17T11:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "137137333274296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada para obras do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/J6Xy2MjG via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "22548341",
            "created_at": "2011-11-17T11:45:05.000Z",
            "id": "137134157582180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhem e repassem aos seus amigos! Vamos proteger a Amaz\u00f4nia e o Parque Nacional do Xingu! http://t.co/0HFEICTZ"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-17T11:17:56.000Z",
            "id": "137127322779258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj lan\u00e7amento do livro PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U de um fot\u00f3grafo amigo meu, no MON em Ctba. Tenho um par de ingressos sobrando, algu\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "91688923",
            "created_at": "2011-11-17T10:46:47.000Z",
            "id": "137119484229070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/TGA6mjkW  Areia da Arena das Dunas \u00e9 de dunas, mesmo! Mineradora vem retirando areia de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN(...)"
        },
        {
            "author_id": "278522657",
            "created_at": "2011-11-17T10:44:59.000Z",
            "id": "137119031349100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/pYSHi7AQ"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-17T10:15:03.000Z",
            "id": "137111497984843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/6H6fYbaT"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-11-17T10:09:39.000Z",
            "id": "137110138640277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada para a constru\u00e7\u00e3o do Arena das Dunas estaria sendo retirada de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: A ..."
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2011-11-17T08:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "137083278325850112",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/j9cHPgoW #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-17T08:10:21.000Z",
            "id": "137080117187981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "30030160",
            "created_at": "2011-11-17T06:30:09.000Z",
            "id": "137054902479372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Pascoal on line] Funcion\u00e1rios do CESEC comemoram Dia do Professor com um passeio no Parque Nacional do Rola Mo\u00e7... http://t.co/fMoNnUyD"
        },
        {
            "author_id": "141302387",
            "created_at": "2011-11-17T04:32:38.000Z",
            "id": "137025326181126145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desamarrem as patas dos cavalos no Parque Nacional de Abruzzo, It\u00e1lia. http://t.co/YOKZVh9u"
        },
        {
            "author_id": "17817084",
            "created_at": "2011-11-17T02:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 122,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "136995022481534978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Animal mais importante da Mata Atl\u00e2ntica, on\u00e7a pintada corre risco de extin\u00e7\u00e3o http://t.co/Az60Yu6O via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "59868605",
            "created_at": "2011-11-17T01:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ivetesangalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "136980271424733184",
            "in_reply_to_user_id": "14502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivetesangalo VC VIU?? QUEREM ACABAR COM O PARQUE NACIONAL DO XINGU PARA CONSTRUIR USINA HIDREL\u00c9TRICA??? N\u00d3\u2026 (cont) http://t.co/NK9zyMuE"
        },
        {
            "author_id": "59868605",
            "created_at": "2011-11-17T01:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ivetesangalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "136980235689271297",
            "in_reply_to_user_id": "14502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivetesangalo querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!!http://movimentogotadagua.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "27415201",
            "created_at": "2011-11-17T01:32:32.000Z",
            "id": "136980003878469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que esse v\u00eddeo do tal Gota d'\u00e1gua fala que Belo Monte vai destruir o Parque Nacional do Xingu, gente? Ser\u00e1 q n\u00e3o sabem olhar um mapa?"
        },
        {
            "author_id": "207834292",
            "created_at": "2011-11-17T01:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "jeanine_br"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "AlejandroSanz"
                    }
                ]
            },
            "id": "136978165405982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jeanine_br: @AlejandroSanz querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA (cont) http://t.co/R2ea8avC"
        },
        {
            "author_id": "383384905",
            "created_at": "2011-11-17T01:22:13.000Z",
            "id": "136977408170532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-RN apura uso irregular de minerais na Arena das Dunas: Empresa explorava \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental potiguar http://t.co/oxrSNCDy"
        },
        {
            "author_id": "59868605",
            "created_at": "2011-11-17T01:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlejandroSanz"
                    }
                ]
            },
            "id": "136977102577729538",
            "in_reply_to_user_id": "43152482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlejandroSanz querem acabar com o PARQUE NACIONAL DO XINGU !! VEJA O V\u00cdDEO, LEIA A PETI\u00c7\u00c3O E ASSINE!!!http://movimentogotadagua.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "367869607",
            "created_at": "2011-11-17T01:06:48.000Z",
            "id": "136973528439341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destaque na folha de sao paulo: MP vai investigar uso de material extraido de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental...a pre\u00e7a pode ser inimiga da p"
        },
        {
            "author_id": "158892037",
            "created_at": "2011-11-17T01:05:55.000Z",
            "id": "136973307076550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/VtUGGR5D #Maranh\u00e3o #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "143683867",
            "created_at": "2011-11-17T00:54:07.000Z",
            "id": "136970334623633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional do Xingu, a Amaz\u00f4nia e o Meio Ambiente. #parebelomonte http://t.co/BbSlujSd"
        },
        {
            "author_id": "137146377",
            "created_at": "2011-11-17T00:52:51.000Z",
            "id": "136970018809323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clubsanzbrasil: Como \u00e9 que \u00e9?? QUEREM ACABAR COM O PARQUE NACIONAL DO XINGU PARA CONSTRUIR USINA (cont) http://t.co/49t7CU0D"
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2011-11-17T00:45:30.000Z",
            "id": "136968166755663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Posturas no Gama /DF remove constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/r1hFROBX"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-17T00:34:36.000Z",
            "id": "136965422212853761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FlipAut!:Horto Cultural: Tito Rosemberg, fotografo e jornalista falar\u00e1 sobre O Monumento Natural da Pipa dia 19 \u00e0s 22h. http://t.co/qyNXKhrE"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2011-11-17T00:25:05.000Z",
            "id": "136963028540329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia: Parque Nacional de Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral. Conhe\u00e7a http://t.co/8ZL68PIW"
        },
        {
            "author_id": "97799360",
            "created_at": "2011-11-17T00:15:11.000Z",
            "id": "136960539132833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei do v\u00eddeo em defesa do parque nacional xingu, reflitam."
        },
        {
            "author_id": "239592112",
            "created_at": "2011-11-16T23:16:15.000Z",
            "id": "136945707201466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Usina de Belo Monte se constru\u00edda vai alagar 640km\u00b2 de Floresta Amaz\u00f4nica, e consequentemente o Parque Nacional do Xingu. #\u00c9aGotaD\u00c1gua! ;O"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-11-16T22:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "portalafricas"
                    }
                ]
            },
            "id": "136941424968085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portalafricas: Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na\u2026 http://t.co/z0aKpwE6\""
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2011-11-16T22:49:25.000Z",
            "id": "136938953562533889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na\u2026 http://t.co/LM5ylWRt"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2011-11-16T22:47:37.000Z",
            "id": "136938502502887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga\u2026 http://t.co/UcI769RK"
        },
        {
            "author_id": "19542888",
            "created_at": "2011-11-16T22:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseCaled"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "Isandy_C"
                    }
                ]
            },
            "id": "136934961923104769",
            "in_reply_to_user_id": "319251366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseCaled @isandy_c parque nacional nalga de maco"
        },
        {
            "author_id": "302395265",
            "created_at": "2011-11-16T22:20:58.000Z",
            "id": "136931793130618881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro caso caso promiscuo de S\u00e9rgio Cabral foi a da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do apresentador Luciano Hulk em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "303148420",
            "created_at": "2011-11-16T22:15:49.000Z",
            "id": "136930497300398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional del Teide (by Pedro Szekely) http://t.co/LRl62uTf"
        },
        {
            "author_id": "91630495",
            "created_at": "2011-11-16T22:07:44.000Z",
            "id": "136928465281757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/J5RZ29ea"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-11-16T21:39:45.000Z",
            "id": "136921422747549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/11Fg4jtP"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-16T21:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "136919946876829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/3r4jhlli via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-11-16T21:33:53.000Z",
            "id": "136919946100879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/Q9Prvc2b #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "115503049",
            "created_at": "2011-11-16T21:26:39.000Z",
            "id": "136918126196563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Geraldo apresenta Anteprojeto que institui o Sistema Estadual de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/WDyrvLrR"
        },
        {
            "author_id": "52288203",
            "created_at": "2011-11-16T21:17:20.000Z",
            "id": "136915778728501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/MjPlXXRv"
        },
        {
            "author_id": "52288203",
            "created_at": "2011-11-16T21:17:19.000Z",
            "id": "136915777356967937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/DRqI3gW2"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-11-16T21:14:21.000Z",
            "id": "136915028765974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/kMX9xYMS"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:34.000Z",
            "id": "136914077598498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/Sl7GyXcs"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:34.000Z",
            "id": "136914076843515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/VLtkUg1z"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:34.000Z",
            "id": "136914076197597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/NqM5uzce"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:34.000Z",
            "id": "136914076075950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/aeEEwJon"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:34.000Z",
            "id": "136914075614580739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/Y7ozECGD"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:16.000Z",
            "id": "136914001887113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/eCqFU0IN"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:16.000Z",
            "id": "136914001006305281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/FxE0v1ne"
        },
        {
            "author_id": "200641256",
            "created_at": "2011-11-16T21:10:16.000Z",
            "id": "136914000276492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada na \u00c1frica: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica ... http://t.co/LtA6iSlM"
        },
        {
            "author_id": "376464759",
            "created_at": "2011-11-16T21:07:16.000Z",
            "id": "136913246849470466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o vira atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica badalada no Congo: O Parque Nacional Virunga, localizado na Rep\u00fablica D... http://t.co/bt4hB6OD"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-11-16T21:06:49.000Z",
            "id": "136913132022018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/St3onSza #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-16T21:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "136913131699048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/n4Oyacx6 via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "74621822",
            "created_at": "2011-11-16T20:44:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "136907619460853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Akan (Jap\u00e3o): http://t.co/ZFndxE38 ALGU\u00c9M ME LEVA? PLEASE"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2011-11-16T20:06:23.000Z",
            "id": "136897924465557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@BlogVerdeOGlobo: Manguezal de B\u00fazios ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/sTJZEE4r\u201d"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2011-11-16T20:05:50.000Z",
            "id": "136897788242968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Geraldo apresenta Anteprojeto que institui o Sistema Estadual de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/xPQurwja"
        },
        {
            "author_id": "250155041",
            "created_at": "2011-11-16T19:30:37.000Z",
            "id": "136888922323173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa da Semana de Eventos em apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Gandarela e preseserva\u00e7\u00e3o das serras e... http://t.co/1aA9cDzy"
        },
        {
            "author_id": "65618455",
            "created_at": "2011-11-16T19:25:08.000Z",
            "id": "136887542049026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara est\u00e1 promovendo uma exposi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/k8ObrkKJ"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-16T19:13:42.000Z",
            "id": "136884666560028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal em Minas Gerais quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela"
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2011-11-16T19:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "felipegsandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "136883668076593152",
            "in_reply_to_user_id": "256227964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipegsandrade A come\u00e7ar Parque Nacional do Xingu fica em outro Estado e n\u00e3o onde ser\u00e1 instalada a Usina."
        },
        {
            "author_id": "18631980",
            "created_at": "2011-11-16T19:03:30.000Z",
            "id": "136882098639355905",
            "in_reply_to_user_id": "17895558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rondinellysm superficial? Cretino, isso sim. Conseguiram deslocar at\u00e9 o Parque Nacional do Xingu p/ ficar perto de Belo Monte e ser alagado"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-16T18:26:15.000Z",
            "id": "136872725238128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "131540263",
            "created_at": "2011-11-16T18:18:54.000Z",
            "id": "136870875164196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Usina de Monte Belo (Parque Nacional do Xingu) http://t.co/85QlPd38"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-11-16T18:15:28.000Z",
            "id": "136870013641560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela: E pede que a Justi\u00e7a obrigue o ICMBi... http://t.co/0oU8XFuK #MPF"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-16T18:00:10.000Z",
            "id": "136866163794776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista (Resex) Terra Grande-Pracu\u00faba s\u00e3o capacitadas na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos. http://t.co/AS4jfGPr"
        },
        {
            "author_id": "103698552",
            "created_at": "2011-11-16T17:58:43.000Z",
            "id": "136865797099356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2606 ...que est\u00e3o dentro dos limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu. Assuntos de \"Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente\" ..."
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2011-11-16T17:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8499744,
                        -23.4686324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "136861933814030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Av Marcos Penteado de Ulhoa Rodrigues, Santana de Parna\u00edba) http://t.co/ESenNyK5"
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2011-11-16T17:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SergioMarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "136861610181541888",
            "in_reply_to_user_id": "35537327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioMarone Parque Nacional do Xingu fica onde mesmo?? A Gota dagua \u00e9 ver artista desinformado pagando de ativista."
        },
        {
            "author_id": "51147413",
            "created_at": "2011-11-16T17:32:24.000Z",
            "id": "136859175102849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha aew:  O Parque Nacional da Serra do Catimbau(Vale do Catimbau), em Bu\u00edque, \u00e9 o 3\u00ba S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Ind\u00edgena do Pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "82104916",
            "created_at": "2011-11-16T17:30:18.000Z",
            "id": "136858646767349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca SABIA: O Parque Nacional da Serra do Catimbau(Vale do Catimbau), em Bu\u00edque, \u00e9 o 3\u00ba S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Ind\u00edgena do Pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2011-11-16T17:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LaPasionaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "136857452380553216",
            "in_reply_to_user_id": "42552608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaPasionaria Eles n\u00e3o acompanharam nem a mat\u00e9ria dos Irm\u00e3os Villas Boas. quem sabe eles saberiam onde Fica o PArque Nacional do Xingu rrs"
        },
        {
            "author_id": "20993726",
            "created_at": "2011-11-16T17:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "136854373421682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ParisBuFF rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/PluKml2R #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2011-11-16T17:09:45.000Z",
            "id": "136853473500213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@BlogVerdeOGlobo: Manguezal de B\u00fazios ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/sTJZEE4r\u201d"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-11-16T17:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "KatytaSV"
                    }
                ]
            },
            "id": "136853278368604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@KatytaSV \"Abaixo da barragem  de Belo Monte o rio banha o Parque Nacional do Xingu\"; Meus ateus, coitados deses atores e suas fontes."
        },
        {
            "author_id": "38735721",
            "created_at": "2011-11-16T17:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SteffaniReis"
                    }
                ]
            },
            "id": "136851510603689985",
            "in_reply_to_user_id": "68800797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniReis Se for v\u00e3o destruir mais de num sei quantos quilometros de mata atlantica e o parque nacional do Xing\u00fa, onde tem os indios."
        },
        {
            "author_id": "49630198",
            "created_at": "2011-11-16T16:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "ClinicaVet"
                    }
                ]
            },
            "id": "136849843216846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ClinicaVet: Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil http://t.co/7EOsRbrI"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-11-16T16:38:00.000Z",
            "id": "136845482264768513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela: E pede que a Justi\u00e7a obrigue o ICMBi... http://t.co/o41jpdmk"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-16T16:37:58.000Z",
            "id": "136845476766040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela: E pede que a Justi\u00e7a obrigue o ICMBio a r... http://t.co/5lrS41aV"
        },
        {
            "author_id": "39124180",
            "created_at": "2011-11-16T16:25:13.000Z",
            "id": "136842268870049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lutar para que n\u00e3o destruam o parque nacional do Xingu! N\u00e3o a Belo Monte!\n\nhttp://t.co/5smOS6Sw"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-16T16:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "136841738303180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil http://t.co/xOqaM2Ii via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2011-11-16T16:22:07.000Z",
            "id": "136841487399919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil http://t.co/4BJLZM4u"
        },
        {
            "author_id": "262749836",
            "created_at": "2011-11-16T16:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "136838634262368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/VgPdRD4I #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "262749477",
            "created_at": "2011-11-16T16:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "136838631150190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/2XCG3vVA #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "35015249",
            "created_at": "2011-11-16T16:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "136838626968481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GROk0tNT #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-11-16T16:08:33.000Z",
            "id": "136838073890783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil http://t.co/PUSby8FI"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2011-11-16T16:05:44.000Z",
            "id": "136837365678346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil: Por Ligia Paes de Barros, WWF-Brasil\nAdministrar uma \u00e1... http://t.co/5DyqBlgf"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-11-16T16:05:44.000Z",
            "id": "136837365586079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil: Por Ligia Paes de Barros, WWF-Brasil\nAdministrar uma \u00e1... http://t.co/FyNYD2vI"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-11-16T16:01:11.000Z",
            "id": "136836217605074946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil - Por Ligia Paes de Barros, WWF-Brasil Administrar... http://t.co/tdZZLlMA"
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2011-11-16T15:48:05.000Z",
            "id": "136832920634658820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da gest\u00e3o do maior parque nacional do Brasil http://t.co/8Pxyb1y7"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2011-11-16T15:13:26.000Z",
            "id": "136824196150992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Cer\u00e2mica Serra da Capivara est\u00e1 localizada no povoado do Barreirinho, no entorno do Parque Nacional. Veja as fotos! http://t.co/QQjIciL0"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2011-11-16T14:59:00.000Z",
            "id": "136820568380030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguezal de B\u00fazios ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O mangue de Pedra, em B\u00fazios, ganhar\u00e1 uma unidade de conserv... http://t.co/jKIRFdpU"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-11-16T14:34:16.000Z",
            "id": "136814347132469249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia no \"escrit\u00f3rio\" Nomad. \nJos\u00e9 Miguel no Parque Nacional de Ordesa, Pirineus. http://t.co/m8yXHfd9"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-11-16T14:33:25.000Z",
            "id": "136814132031795203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguezal de B\u00fazios ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/IxHfMqlE"
        },
        {
            "author_id": "4875451",
            "created_at": "2011-11-16T14:11:13.000Z",
            "id": "136808543297867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estado valorou declarar o Monte Pindo Parque Nacional en 1917 http://t.co/yp6sTZDu #chuza!"
        },
        {
            "author_id": "35981937",
            "created_at": "2011-11-16T13:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "136799140507172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/85LbAeVo"
        },
        {
            "author_id": "176046934",
            "created_at": "2011-11-16T13:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "136798033231880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/lhubA2iu #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "386245868",
            "created_at": "2011-11-16T13:08:15.000Z",
            "id": "136792696563048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante:  Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo Puerto Princesa http://t.co/dzT44dGe #viagem"
        },
        {
            "author_id": "46351230",
            "created_at": "2011-11-16T13:06:06.000Z",
            "id": "136792157330743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo Puerto Princesa http://t.co/DNxhmUQd"
        },
        {
            "author_id": "133374510",
            "created_at": "2011-11-16T12:00:32.000Z",
            "id": "136775656095744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal  no Bom dia Brasil. A obra do et\u00e1dio arena das dunas estava usando areia de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/qE7aBol3"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-16T11:47:14.000Z",
            "id": "136772311931031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista ecoL\u00d3GICA  | Mulheres da  Reserva Extrativista (Resex) Terra Grande-Pracu\u00faba s\u00e3o capacitadas http://t.co/v8X2zQ9r"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2011-11-16T11:32:26.000Z",
            "id": "136768584658583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite recebi convite pra participar de miss\u00e3o no Rio Anapu, Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Afu\u00e1 e Gurup\u00e1 com o ICMbio .. Dia 06/12"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-11-16T11:24:48.000Z",
            "id": "136766666452381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da  Reserva Extrativista (Resex) Terra Grande-Pracu\u00faba s\u00e3o capacitadas na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos http://t.co/tfyYnVId"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-11-16T11:24:48.000Z",
            "id": "136766666389471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da  Reserva Extrativista (Resex) Terra Grande-Pracu\u00faba s\u00e3o capacitadas na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos http://t.co/CsJXs5Kx"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-16T10:58:06.000Z",
            "id": "136759945940041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres da  Reserva Extrativista (Resex) Terra Grande-Pracu\u00faba s\u00e3o capacitadas na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos: Mulhe... http://t.co/zIs6madA"
        },
        {
            "author_id": "209815432",
            "created_at": "2011-11-16T10:42:53.000Z",
            "id": "136756117496799234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nao bastasse o dinheiro publico, o arena das dunas carrega areia de area de protecao ambiental. Aonda vamos parar?"
        },
        {
            "author_id": "117736763",
            "created_at": "2011-11-16T10:42:52.000Z",
            "id": "136756109892534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E como sempre o #RN s\u00f3 aparece com coisa em ruim em n\u00edvel nacional. Retirada areia de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a reforma do Machad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "69033181",
            "created_at": "2011-11-16T10:42:48.000Z",
            "id": "136756095636094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer que est\u00e3o usando areia de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer o est\u00e1dio daqui de natal? Hummmm... Que bom hein?"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2011-11-16T07:01:54.000Z",
            "id": "136700501940125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FMI diz que Mo\u00e7ambique deve mudar modelo econ\u00f3mico http://t.co/krgfT6mh"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2011-11-16T06:59:54.000Z",
            "id": "136699998397136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo Visabeira investe 2 milh\u00f5es de d\u00f3lares no Parque Nacional de Gorongosa http://t.co/BC6492Ab"
        },
        {
            "author_id": "118185752",
            "created_at": "2011-11-16T00:18:34.000Z",
            "id": "136599000295030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiarioOnTheRoad Entrada no Parque Nacional custa 60 pesos (R$25). \u00d4nibus para l\u00e1, 80 pesos (R$35) ida e volta. Mas conseguimos van por R$15"
        },
        {
            "author_id": "297649959",
            "created_at": "2011-11-16T00:16:15.000Z",
            "id": "136598419866271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tenho passeio pra reserva biologica do lami.."
        },
        {
            "author_id": "118185752",
            "created_at": "2011-11-16T00:06:07.000Z",
            "id": "136595867179290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps da trilha pelo Parque Nacional ontem, passei uma noite irada com \"amigos\" argentinos, mexicanos e israelenses. Falei at\u00e9 em hebraico, rs"
        },
        {
            "author_id": "104887148",
            "created_at": "2011-11-15T23:40:23.000Z",
            "id": "136589392729997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1\u00ba de fevereiro ter\u00e1 in\u00edcio a medida que restringir\u00e1 o ingresso ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2011-11-15T23:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AndreaMatarazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "136582234823081984",
            "in_reply_to_user_id": "26327667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreaMatarazzo  VC j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da serra da capivara, n\u00e3o \u00e9. Ni\u00e9de  \u00e9 presidente da Funmdham quem cuida  de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "278720937",
            "created_at": "2011-11-15T22:23:27.000Z",
            "id": "136570029398425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this SlideShare presentation : Olhar no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/HmdQkILm"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-15T19:34:27.000Z",
            "id": "136527502947524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FlipAut!:Horto Cultural: Tito Rosemberg, fotografo e jornalista falar\u00e1 sobre O Monumento Natural da Pipa dia 19 \u00e0s 22h. http://t.co/ioUO6pzO"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-15T19:12:27.000Z",
            "id": "136521962984968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2011-11-15T18:18:33.000Z",
            "id": "136508399465676801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs querem preserva\u00e7\u00e3o com \u00f4nus privado via C\u00f3digo Florestal enquanto parques p\u00fablicos viram lixo \u00ab Luiz Prado Blog http://t.co/xtwiNrEj"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2011-11-15T18:16:23.000Z",
            "id": "136507856936640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u2013 Imagens, Not\u00edcias, Avan\u00e7os e Recuos \u00ab Luiz Prado Blog http://t.co/xtwiNrEj"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2011-11-15T18:14:04.000Z",
            "id": "136507271365656577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia: Parque Nacional de Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral. Conhe\u00e7a http://t.co/gIafrdzI"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2011-11-15T15:38:09.000Z",
            "id": "136468034222170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/msMUl2eO"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-15T13:54:37.000Z",
            "id": "136441977943228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara em Bonito (MS), no Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/nq5ZSpKJ"
        },
        {
            "author_id": "57442172",
            "created_at": "2011-11-15T13:31:32.000Z",
            "id": "136436170581221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio LAGOA DO PEIXE \u2013 HOMEM X MEIO AMBIENTE: O Parque Nacional da Lagoa do Peixe foi\u2026 http://t.co/l61lU7mn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-15T12:53:10.000Z",
            "id": "136426513716350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Bruno Zanette conversa com o gerente-geral Celso Flor\u00eancio sobre o movimento nas Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-15T12:51:04.000Z",
            "id": "136425985267605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro Laboreiro recentemente reconhecida com o estatuto de Aldeia de Portugal em pleno Parque Nacional da Peneda... http://t.co/x3tQO9jN"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2011-11-15T12:30:45.000Z",
            "id": "136420875430936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cordei e vo ir la pro parque nacional curtir um pouco :*"
        },
        {
            "author_id": "56597434",
            "created_at": "2011-11-15T12:12:11.000Z",
            "id": "136416199964766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 6 others http://t.co/oW6IgTQT"
        },
        {
            "author_id": "201267380",
            "created_at": "2011-11-15T11:56:49.000Z",
            "id": "136412334590664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estado valorou declarar o Monte Pindo Parque Nacional en 1917. Imaxin\u00e1desvos como estar\u00edamos hoxe? http://t.co/tx9R5UCB"
        },
        {
            "author_id": "24031334",
            "created_at": "2011-11-15T11:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "136406584082440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/nSndLUYe"
        },
        {
            "author_id": "99817787",
            "created_at": "2011-11-15T11:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "136400377074552833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/g052UQ9I"
        },
        {
            "author_id": "246887269",
            "created_at": "2011-11-15T03:48:27.000Z",
            "id": "136289430892851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acreditar que essas coisas ainda s\u00e3o feitas por seres humanos. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Mau\u00e1. http://t.co/8ryqug2Q"
        },
        {
            "author_id": "146885332",
            "created_at": "2011-11-15T03:28:39.000Z",
            "id": "136284448529457154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: colombiaislove: http://t.co/nBhrx6tK"
        },
        {
            "author_id": "118185752",
            "created_at": "2011-11-15T02:44:10.000Z",
            "id": "136273255626588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fiz um trekking pelo Parque Nacional em Ushuaia com um argentino louco e uma mexicana. Passeio maneiro..."
        },
        {
            "author_id": "162290756",
            "created_at": "2011-11-15T02:00:51.000Z",
            "id": "136262355238658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O GEOTRILHAS/RN NA TR\u00cdPLICE FRONTEIRA - 6\u00ba Dia - (Aventura na Selva Parque nacional do Igua\u00e7u/PR).\nLeia em: http://t.co/hTnpCPHO"
        },
        {
            "author_id": "375261523",
            "created_at": "2011-11-14T22:36:14.000Z",
            "id": "136210859214123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bastimentos http://t.co/UrB8VrrX"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2011-11-14T22:14:41.000Z",
            "id": "136205437442859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapas lan\u00e7a novo livro: \u00c1rvores do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: No ano do 40\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional... http://t.co/ImeX200J"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-11-14T21:20:13.000Z",
            "id": "136191730792931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio do Amazonas quer construir estrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o para escoar calc\u00e1rio http://t.co/Wb3AxA2O"
        },
        {
            "author_id": "43690787",
            "created_at": "2011-11-14T20:32:45.000Z",
            "id": "136179784643391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava planejando um passeio pelo parque nacional Dr. Carlos Botelho. Mas S\u00e3o Pedro t\u00e1 me ferrando."
        },
        {
            "author_id": "133452179",
            "created_at": "2011-11-14T20:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ivanbispo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "136179581643272192",
            "in_reply_to_user_id": "131347300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanbispo @stanleyburburin  Mas tb n\u00e3o pode servir de argumento aos que defendem o 3\u00ba mundo como reserva biol\u00f3gica do capitalismo predador."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2011-11-14T20:24:38.000Z",
            "id": "136177743762161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins inicia implanta\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/UY7SyTVr"
        },
        {
            "author_id": "213660407",
            "created_at": "2011-11-14T20:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "marcia_barroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "136173630018158592",
            "in_reply_to_user_id": "102775343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marcia_barroso \"Munic\u00edpio do Amazonas quer construir estrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o para escoar calc\u00e1rio\" bit.ly/s3gvaj"
        },
        {
            "author_id": "39498469",
            "created_at": "2011-11-14T20:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.33611989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "136171763519328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/1VyUN98b"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-14T19:32:18.000Z",
            "id": "136164570581577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/Qk027WZb"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-14T18:52:52.000Z",
            "id": "136154648611528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/qGiYCe98"
        },
        {
            "author_id": "239949131",
            "created_at": "2011-11-14T18:15:36.000Z",
            "id": "136145269925494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Fernando Lucena (PT): #DEN\u00daNCIA: Crime na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - A... http://t.co/FpvvCSmJ"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-14T17:44:16.000Z",
            "id": "136137385552519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-11-14T17:40:00.000Z",
            "id": "136136309696761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio do Amazonas quer construir estrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o para escoar calc\u00e1rio. http://t.co/EqfU8dup"
        },
        {
            "author_id": "26143421",
            "created_at": "2011-11-14T17:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "136131190494216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 7 others [pic]: http://t.co/NcoQcRFn"
        },
        {
            "author_id": "44156108",
            "created_at": "2011-11-14T15:13:01.000Z",
            "id": "136099319588724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/ky12F5E"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2011-11-14T14:36:28.000Z",
            "id": "136090121844957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo criou... http://t.co/E1Rh2F6X"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-11-14T14:12:09.000Z",
            "id": "136084002913271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal sai com a Eco Turismo Cultural  para o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "22667861",
            "created_at": "2011-11-14T14:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "136082701290717185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/luXOh9Xn"
        },
        {
            "author_id": "31442072",
            "created_at": "2011-11-14T13:54:49.000Z",
            "id": "136079641948585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/SOtkNr8o"
        },
        {
            "author_id": "301720315",
            "created_at": "2011-11-14T13:48:57.000Z",
            "id": "136078165587136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo:   Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do ... http://t.co/LS7tfn4O"
        },
        {
            "author_id": "63302716",
            "created_at": "2011-11-14T13:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "136075408289435649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Jgdn8fbZ Pol\u00edcia desocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caucaia, na Grande Fortaleza (via @diarioonline)"
        },
        {
            "author_id": "19908721",
            "created_at": "2011-11-14T13:00:11.000Z",
            "id": "136065891690491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Visabeira investe 1,45 milh\u00f5es em Mo\u00e7ambique: Grupo vai requalificar e gerir o hotel do Parque Nacional da...http://bit.ly/tqDaD2"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2011-11-14T12:53:49.000Z",
            "id": "136064286698110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e9s rejeita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/jx1aEAOm"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-11-14T11:59:53.000Z",
            "id": "136050718875451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/SObQwrHI"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-14T11:46:27.000Z",
            "id": "136047336655822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" A grande solu\u00e7\u00e3o seria restabelecer as cidades prejudicadas pela cria\u00e7\u00e3o da Itaipu e do Parque Nacional\", afirma Andr\u00e9 Aliana."
        },
        {
            "author_id": "352645671",
            "created_at": "2011-11-14T11:46:17.000Z",
            "id": "136047294947667969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/tXojlYhO"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-14T11:46:17.000Z",
            "id": "136047294314319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/sh0wBgEM"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-11-14T11:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "folha_tec"
                    }
                ]
            },
            "id": "136047284688400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica De... http://t.co/I9ymQyX6 Via @folha_tec"
        },
        {
            "author_id": "285140445",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:30.000Z",
            "id": "136040805788946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/rNwQ8PPF"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:28.000Z",
            "id": "136040796297240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/1pR19xNC"
        },
        {
            "author_id": "296289852",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:26.000Z",
            "id": "136040788869120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/Cjiw2R3E"
        },
        {
            "author_id": "296277908",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:24.000Z",
            "id": "136040780866404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/lGqOdfJm"
        },
        {
            "author_id": "294773450",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:22.000Z",
            "id": "136040772700090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/Cvq4iq3A"
        },
        {
            "author_id": "286308442",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:20.000Z",
            "id": "136040765938864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/7T97UO50"
        },
        {
            "author_id": "217864666",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:18.000Z",
            "id": "136040754761039873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/haON3vVr"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-11-14T11:20:09.000Z",
            "id": "136040720480993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/kxiyyZ03"
        },
        {
            "author_id": "89701514",
            "created_at": "2011-11-14T11:19:58.000Z",
            "id": "136040674536603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de acampamento tur\u00edstico no Congo: Um parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Co... http://t.co/UVXeWf1Q"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-14T11:16:03.000Z",
            "id": "136039686329217026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS: na BR-277, movimento maior no sentido Foz do Igua\u00e7u. Na BR-469, tr\u00e2nsito intenso em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-14T11:15:00.000Z",
            "id": "136039423438622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/iMirzQX3"
        },
        {
            "author_id": "118185752",
            "created_at": "2011-11-14T02:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "LuTesch"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "username": "bmmoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "135911112993546240",
            "in_reply_to_user_id": "58065996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuTesch @bmmoraes Vou fazer o Parque Nacional tb. Se n\u00e3o rolar carimbo l\u00e1, volto no pres\u00eddio pra ver se consigo."
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2011-11-14T00:17:34.000Z",
            "id": "135873972003811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fapas lan\u00e7a novo livro: \u00c1RVORES DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/OyfTpR7T"
        },
        {
            "author_id": "121571029",
            "created_at": "2011-11-14T00:03:11.000Z",
            "id": "135870356014645248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1RVORES DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/WfFOkDCQ"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-13T23:58:24.000Z",
            "id": "135869152714952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FlipAut!:Horto Cultural: Tito Rosemberg, fotografo e jornalista falar\u00e1 sobre O Monumento Natural da Pipa dia 19 \u00e0s 22h. http://t.co/ioUO6pzO"
        },
        {
            "author_id": "119746672",
            "created_at": "2011-11-13T23:33:02.000Z",
            "id": "135862767897935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA = \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "54393722",
            "created_at": "2011-11-13T23:25:11.000Z",
            "id": "135860790891790337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Os Candangos: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eBSfOGU3"
        },
        {
            "author_id": "54393722",
            "created_at": "2011-11-13T23:15:53.000Z",
            "id": "135858449979408386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Os Candangos: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/jtmwl0OU"
        },
        {
            "author_id": "73176308",
            "created_at": "2011-11-13T22:26:03.000Z",
            "id": "135845911912910851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha. Sem filtro.  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/MmYwGVMp"
        },
        {
            "author_id": "407236804",
            "created_at": "2011-11-13T22:21:29.000Z",
            "id": "135844760932982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (12), aconteceu o casamento de Tiffany Thornton (Tawyni de \"Sunny Entre Estrelas\") e Chris Carney em um parque nacional no Arcansas."
        },
        {
            "author_id": "211147825",
            "created_at": "2011-11-13T21:45:08.000Z",
            "id": "135835613860597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nuvens que parecem fluir como \u00e1gua desde o Parque Nacional de Teide, Espanha \u2022 http://t.co/MbCGZGNO"
        },
        {
            "author_id": "210100804",
            "created_at": "2011-11-13T20:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Chrisfcrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "135823737571385346",
            "in_reply_to_user_id": "351103044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chrisfcrs http://t.co/QW6eTlU9 olha s\u00f3. procura agora por \"passarela foz do igua\u00e7u\""
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-11-13T20:32:48.000Z",
            "id": "135817410031783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/8unNOxh6"
        },
        {
            "author_id": "280684996",
            "created_at": "2011-11-13T20:32:18.000Z",
            "id": "135817285683249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulho Em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nPrefeitura \u00c9 Acusada De Misturar Entulho A Terra Limpa http://t.co/skrG9c3R"
        },
        {
            "author_id": "43572132",
            "created_at": "2011-11-13T18:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "135793232016711681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/YctR1qel"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-11-13T18:37:13.000Z",
            "id": "135788321061351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes no feriad\u00e3o http://t.co/8VtzTwzL"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2011-11-13T17:20:06.000Z",
            "id": "135768915698651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia: Parque Nacional de Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral. Conhe\u00e7a http://t.co/n18iWo6u"
        },
        {
            "author_id": "373388835",
            "created_at": "2011-11-13T16:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "SrMaggot"
                    }
                ]
            },
            "id": "135760090518130690",
            "in_reply_to_user_id": "214773700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrMaggot sab\u00e0do \u00f1 posso vou pra uma excursao pedag\u00f3gica ao parque nacional da serra d itabaiana...s ants desse dia eu poder aviso viu."
        },
        {
            "author_id": "41859252",
            "created_at": "2011-11-13T16:17:47.000Z",
            "id": "135753230738141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/i9Ux9nv0"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-11-13T14:59:21.000Z",
            "id": "135733494847508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas/GO http://t.co/BPxgrYI0"
        },
        {
            "author_id": "58332253",
            "created_at": "2011-11-13T14:12:31.000Z",
            "id": "135721707544653826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 porque eu amo a natureza, mas ele que vai no Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os e ainda joooooooga na minha cara, isso ae."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-11-13T13:54:26.000Z",
            "id": "135717155881754625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes no feriad\u00e3o http://t.co/8VtzTwzL"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2011-11-13T13:30:03.000Z",
            "id": "135711022186119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia: Parque Nacional de Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral. Conhe\u00e7a http://t.co/peJKU2Cu"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-11-13T12:49:38.000Z",
            "id": "135700849933557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fico emocionada quando leio que o 1\u00b0 parque nacional foi criado bem pertinho de  mim e o 1\u00b0 grande reflorestamento foi na capital ;) S2"
        },
        {
            "author_id": "23886654",
            "created_at": "2011-11-13T12:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "135694526760230914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 7 others [pic]: http://t.co/iAAqf4Fy"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-13T12:23:02.000Z",
            "id": "135694156860375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: movimento intenso na BR-469 no sentido Cataratas e fila no acesso ao Parque Nacional. Cataratas eleitas entre as sete maravilhas."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-13T09:42:01.000Z",
            "id": "135653632942145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais cedo neste domingo, a partir das 08h00, devido \u00e0 grande procura. Visite nossa maravilha!"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-11-13T09:30:05.000Z",
            "id": "135650631171063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de primatas op\u00f5e Uni\u00e3o e Amazonas: Uma nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em \u00e1rea de mais de quatro vezes o tamanho da ... http://t.co/49bcsG03"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-13T04:56:42.000Z",
            "id": "135581831536979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "69307622",
            "created_at": "2011-11-13T03:42:11.000Z",
            "id": "135563078585683969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Concorvado:... http://t.co/mx9myDnu"
        },
        {
            "author_id": "66245249",
            "created_at": "2011-11-13T03:00:30.000Z",
            "id": "135552588799152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia!!! (@ Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3) http://t.co/sRi5Vcqn"
        },
        {
            "author_id": "37073802",
            "created_at": "2011-11-13T00:11:49.000Z",
            "id": "135510140525871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu 'plano de fundo' no msn \u00e9 o Delicate Arch, Parque Nacional dos Arcos. :D"
        },
        {
            "author_id": "27088714",
            "created_at": "2011-11-12T23:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.33611989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "135492647228944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/PIRoYrwB"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2011-11-12T22:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ValenteFoz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56283575,
                        -25.5515573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "135488191179399168",
            "in_reply_to_user_id": "21889387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ValenteFoz muito legal a mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional no National Geografic."
        },
        {
            "author_id": "20648847",
            "created_at": "2011-11-12T22:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 60,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "135488109184942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis, Parque Nacional do Igua\u00e7u e Cataratas do Igua\u00e7u, no @ngbrasil @NatGeoChannel :)"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-11-12T22:17:50.000Z",
            "id": "135481455974428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Meu Paran\u00e1 faz uma visita ao Parque Nacional do Superagui: http://t.co/gzhmGqlA"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-11-12T22:17:50.000Z",
            "id": "135481452321193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Meu Paran\u00e1 faz uma visita ao Parque Nacional do Superagui: http://t.co/PnHj5OkU"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2011-11-12T21:24:30.000Z",
            "id": "135468030602919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento http://t.co/nom3POGw"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-12T19:50:05.000Z",
            "id": "135444270017544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews desse s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "185657038",
            "created_at": "2011-11-12T18:32:15.000Z",
            "id": "135424685209948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma manh\u00e3 no parque nacional em visita a uma das 7 maravilhas da natureza e de um delicioso almo\u00e7o no porto canoas vou dormir bjs"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-11-12T17:56:26.000Z",
            "id": "135415670425919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes http://t.co/xUz2AeJR"
        },
        {
            "author_id": "138396185",
            "created_at": "2011-11-12T15:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "gsilvanunes"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "clicksergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "135372321681702912",
            "in_reply_to_user_id": "80548664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarcioMacedoPT @gsilvanunes  \"@clicksergipe: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento http://t.co/MrpUwwhP\""
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2011-11-12T14:54:13.000Z",
            "id": "135369814108672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento http://t.co/vtzHEJ5C"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-11-12T14:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "135369766717231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/LiwVmrTg via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "281639568",
            "created_at": "2011-11-12T14:39:36.000Z",
            "id": "135366137893494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional do capara\u00f3. hehe *__*"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2011-11-12T14:37:17.000Z",
            "id": "135365553886994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento http://t.co/nom3POGw"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-11-12T14:30:03.000Z",
            "id": "135363730908266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Cicloturismo ir\u00e1 visitar a  Reserva de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o: MACAU - O munic..."
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2011-11-12T13:38:52.000Z",
            "id": "135350853782605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia na Rede: http://t.co/KwDZYdwS PARQUE NACIONAL DO JA\u00da - O CORA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA AMAZ\u00d4NICA"
        },
        {
            "author_id": "4819931",
            "created_at": "2011-11-12T13:08:52.000Z",
            "id": "135343303183966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. [pic] http://t.co/tSXdo7C4 #panoramio"
        },
        {
            "author_id": "79474686",
            "created_at": "2011-11-12T12:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "EvandroGomesJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "135338129598062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro da minha m\u00e3e virou brit\u00e2nico, \u00e9? RT @EvandroGomesJr: Formosa, here we go.....  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/sTXuh0KC"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-12T11:50:02.000Z",
            "id": "135323463555612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews deste s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "44103038",
            "created_at": "2011-11-12T11:27:26.000Z",
            "id": "135317773835436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento | Fala Sergipe - O di\u00e1rio de .. http://t.co/kk2Yf5Su"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-11-12T11:14:34.000Z",
            "id": "135314539876057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: TR\u00c2NSITO: feriad\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o entre as sete maravilhas aumentam movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aten\u00e7\u00e3o na BR-469."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-12T11:14:02.000Z",
            "id": "135314403565371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: feriad\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o das Cataratas entre as sete maravilhas aumentam movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aten\u00e7\u00e3o na BR-469."
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2011-11-12T07:54:34.000Z",
            "id": "135264204298010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento http://t.co/DNKmdBds #aju"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-11-12T01:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "cariocaemfuga"
                    }
                ]
            },
            "id": "135160463611801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiarioOnTheRoad #Ushuaia | @cariocaemfuga  No Parque Nacional leve um casaco, pq embora no sol venta muito!"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-11-12T01:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "cariocaemfuga"
                    }
                ]
            },
            "id": "135160057515094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiarioOnTheRoad #Ushuaia | @cariocaemfuga  Olha as fotos do Parque Nacional, \u00e9 muito bonito esse lugar!  http://t.co/VXXvfFpL"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-11-12T00:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "cariocaemfuga"
                    }
                ]
            },
            "id": "135159441334075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiarioOnTheRoad #Ushuaia | @cariocaemfuga   Fa\u00e7a o trekking de 4h pelo Parque Nacional, \u00e9 bem legal"
        },
        {
            "author_id": "277770164",
            "created_at": "2011-11-12T00:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 55,
                        "username": "caroliine_rocha"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "sabrinafreitas8"
                    }
                ]
            },
            "id": "135157732872429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu vou pro parque nacional com as minhas lindas @caroliine_rocha e @sabrinafreitas8 *o*"
        },
        {
            "author_id": "39498469",
            "created_at": "2011-11-12T00:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.335912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "135157639259758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ehh lugar ... (@ Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3) http://t.co/0t6tOZbV"
        },
        {
            "author_id": "94893090",
            "created_at": "2011-11-12T00:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "135151082857955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO RIO TROMBETAS NO BRASIL: http://t.co/LZwHTHtX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "359350761",
            "created_at": "2011-11-12T00:04:46.000Z",
            "id": "135145976246706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e9s rejeita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O Munic\u00edpio de Mau\u00e9s recha\u00e7ou a proposta de constru\u00e7\u00e3o de tr\u00eas ... http://t.co/mJQ2q6Ib"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-11-11T23:58:19.000Z",
            "id": "135144354414198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Cl\u00e1udio Puty comemora os sete anos da reserva extrativista do Par\u00e1 http://t.co/3lonodCu"
        },
        {
            "author_id": "57913023",
            "created_at": "2011-11-11T23:16:07.000Z",
            "id": "135133735808012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/Ef9f1Rlc"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2011-11-11T23:09:45.000Z",
            "id": "135132133407731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um parque... http://t.co/JQh3QPQq #Locais #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-11T22:50:02.000Z",
            "id": "135127171348963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews deste s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-11T22:21:10.000Z",
            "id": "135119905983959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Arena feita de Dunas: Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio em Natal \u00e9 retirada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N4Bwyl86"
        },
        {
            "author_id": "33216316",
            "created_at": "2011-11-11T22:03:14.000Z",
            "id": "135115391390334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia."
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2011-11-11T21:01:09.000Z",
            "id": "135099766790041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento: Pain\u00e9is tem\u00e1ticos, cartazes, quadros e fot... http://t.co/30xaw2XR"
        },
        {
            "author_id": "57377395",
            "created_at": "2011-11-11T20:51:40.000Z",
            "id": "135097380679843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Floresta Amaz\u00f4nica, a Ba\u00eda de Halong (Vietn\u00e3), a Ilha de Jeju (Coreia do Sul), o parque Nacional de Komodo (Indon\u00e9sia),"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-11-11T20:50:05.000Z",
            "id": "135096981856067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18:48 - Vou abrir os trabalhos ... Engenho Doce, l\u00e1 da Floresta Nacional de Passa Quatro ...  Servidos?"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2011-11-11T20:28:01.000Z",
            "id": "135091428413022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SXnO1mG1 -  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento do munic\u00edpio de Capela - #SEmarh"
        },
        {
            "author_id": "303481102",
            "created_at": "2011-11-11T20:18:25.000Z",
            "id": "135089013227917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Natal, o est\u00e1dio Arena das Dunas para a Copa de 2014 est\u00e1 sendo constru\u00eddo com areia das dunas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu."
        },
        {
            "author_id": "95063858",
            "created_at": "2011-11-11T20:04:16.000Z",
            "id": "135085453090095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/ZGcJ3vRB"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-11-11T19:55:07.000Z",
            "id": "135083150614347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 posts novos nessa manh\u00e3! Mergulhos e parque nacional de Bonaire e um rol\u00e9 por Cura\u00e7ao! www.1000dias.com"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-11T19:50:03.000Z",
            "id": "135081874811924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews deste s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "221614556",
            "created_at": "2011-11-11T19:28:40.000Z",
            "id": "135076493721223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 11 anos, Parque da Bodoquena s\u00f3 tem 17% de \u00e1rea legalmente protegida. http://t.co/Yl7kcCsC"
        },
        {
            "author_id": "84173123",
            "created_at": "2011-11-11T18:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "id": "135067886006968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogdoBG: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/4dQAV0OO"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-11T18:50:03.000Z",
            "id": "135066777846685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/TS52jZpD"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-11-11T18:04:42.000Z",
            "id": "135055365145493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R\u00e1dioPT : Deputado Cl\u00e1udio Puty comemora os sete anos da reserva extrativista do Par\u00e1 on #SoundCloud http://t.co/rT5RXCkv"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-11T17:59:46.000Z",
            "id": "135054123425992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/lIPY46aC"
        },
        {
            "author_id": "61829248",
            "created_at": "2011-11-11T17:37:21.000Z",
            "id": "135048480329707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos http://t.co/Mm6oYyf6"
        },
        {
            "author_id": "153617404",
            "created_at": "2011-11-11T17:35:03.000Z",
            "id": "135047903549992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De repente me dei conta de que o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 o \u00fanico Parque Nacional do ES! :-("
        },
        {
            "author_id": "197789706",
            "created_at": "2011-11-11T17:10:38.000Z",
            "id": "135041757883801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem conhece uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sabe o que \u00e9 natureza."
        },
        {
            "author_id": "394151301",
            "created_at": "2011-11-11T16:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "135034773398753280",
            "in_reply_to_user_id": "49695202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A) #ECOS ArenadeDunas: Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio \u00e9 retirada d'\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/pokIbpq0 VIA @ARTIGOENOTICIA"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-11-11T16:41:57.000Z",
            "id": "135034537855025155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/VOdTwvwz"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-11-11T16:06:03.000Z",
            "id": "135025503588454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e9s rejeita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o   http://t.co/j48j56Go"
        },
        {
            "author_id": "108956346",
            "created_at": "2011-11-11T16:00:36.000Z",
            "id": "135024134596988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do que o Estado de Israel?"
        },
        {
            "author_id": "119764566",
            "created_at": "2011-11-11T15:40:11.000Z",
            "id": "135018994385166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEX 13:40  inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o reserva biol\u00f3gica sent barra x recreio. Bombeiros no local. da via interrompida."
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2011-11-11T15:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Fabio_Tavora"
                    }
                ]
            },
            "id": "135018920133394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Fabio_Tavora: SEX 13:34 inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o  reserva biol\u00f3gica sent barra x recreio. Bombeiros no local. 1 faixa da via interrompida."
        },
        {
            "author_id": "69901133",
            "created_at": "2011-11-11T15:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "135017612789817344",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ SEX 13:34 inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica sentido barra x recreio. Bombeiros no local. 1 faixa da via interrompida."
        },
        {
            "author_id": "349047880",
            "created_at": "2011-11-11T15:01:14.000Z",
            "id": "135009192997167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o. Vem tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-11T14:41:54.000Z",
            "id": "135004325268303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Arena feita de Dunas: Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio em Natal \u00e9 retirada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N4Bwyl86"
        },
        {
            "author_id": "70548385",
            "created_at": "2011-11-11T14:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "135000306672087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas ai vou eu.... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others) http://t.co/wfqTmRBh"
        },
        {
            "author_id": "399556434",
            "created_at": "2011-11-11T14:19:11.000Z",
            "id": "134998609245634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE PENEDO E CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA NOS DIAS 18 A 20 DE NOVEMBRO.\nCONTATO: jj.martur@hotmail.com\nVAGAS LIMITADAS!!!"
        },
        {
            "author_id": "213893339",
            "created_at": "2011-11-11T14:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "id": "134995761615220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogdoBG: 'Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental' http://t.co/PKrYSZVC"
        },
        {
            "author_id": "75193923",
            "created_at": "2011-11-11T13:58:00.000Z",
            "id": "134993280466292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mais um exemplo da m\u00e1xima \"\u00c9 a copa do mundo, foda-se\": areia retirada de dunas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Sjz3tvlk"
        },
        {
            "author_id": "406421718",
            "created_at": "2011-11-11T13:43:47.000Z",
            "id": "134989702485909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o promete grande n\u00famero de visitantes no PNI http://t.co/U0QPQwsg"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-11-11T13:41:33.000Z",
            "id": "134989138490425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 27 mil visitantes, em Itaipu ser\u00e3o 8 mil http://t.co/2wuuA7yu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-11T13:36:52.000Z",
            "id": "134987961887502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews deste s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-11T13:30:05.000Z",
            "id": "134986251966222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/TS52jZpD"
        },
        {
            "author_id": "8813332",
            "created_at": "2011-11-11T13:27:29.000Z",
            "id": "134985599093444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construtora CLC minera ilegalmente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das dunas de Genipabu p/obra do est\u00e1dio de Natal/RN: http://t.co/oAmZkOwl"
        },
        {
            "author_id": "350100161",
            "created_at": "2011-11-11T13:27:28.000Z",
            "id": "134985597298282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construtora CLC minera ilegalmente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das dunas de Genipabu p/obra do est\u00e1dio de Natal/RN: http://t.co/YxWSKFZS"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-11T13:23:18.000Z",
            "id": "134984547057156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as imagens do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/HRQUD3l1"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-11T13:00:26.000Z",
            "id": "134978792992149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva biol\u00f3gica do Brasil: Rebio do Uatum\u00e3 http://t.co/6h1BtMSU"
        },
        {
            "author_id": "356153697",
            "created_at": "2011-11-11T12:46:41.000Z",
            "id": "134975330724233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu pa\u00eds tem at\u00e9 desvio de areia.A areia do est\u00e1dio das Dunas est\u00e1 sendo tirada de Genipabu,de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #cadeia"
        },
        {
            "author_id": "39202618",
            "created_at": "2011-11-11T12:37:56.000Z",
            "id": "134973130568499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Mo\u00e7ambique Parque Nacional da Gorongosa\nVisabeira vai gerir maior infraestrutura tur\u00edstica - \n http://t.co/ZrhH3uvA"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-11-11T12:24:44.000Z",
            "id": "134969807295610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o ... - Clickfoz (libera\u00e7\u00e3o de impren http://t.co/TdfOnOwR"
        },
        {
            "author_id": "131289017",
            "created_at": "2011-11-11T11:53:20.000Z",
            "id": "134961905612759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meu pa\u00eds tem at\u00e9 desvio de areia.A areia do est\u00e1dio das Dunas est\u00e1 sendo tirada de Genipabu,de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #cadeia"
        },
        {
            "author_id": "166137464",
            "created_at": "2011-11-11T11:47:23.000Z",
            "id": "134960410049773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desencontro: O Machad\u00e3o e o Machadinho foram at\u00e9 as dunas... e as dunas vieram at\u00e9 o Machad\u00e3o e o Machadinho. =| http://t.co/hsebjCVQ"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-11-11T10:59:20.000Z",
            "id": "134948316785016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: O dia de maior fluxo de pessoas deve se... http://t.co/lhjaumuA"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2011-11-11T10:48:06.000Z",
            "id": "134945490516180993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/xrAtRB5i"
        },
        {
            "author_id": "271922469",
            "created_at": "2011-11-11T10:33:55.000Z",
            "id": "134941918244241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namibia, Parque Nacional de Etosha http://t.co/FFawBmYN"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2011-11-11T10:30:12.000Z",
            "id": "134940984621535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um\u2026 http://t.co/GLMRyMEB"
        },
        {
            "author_id": "118479476",
            "created_at": "2011-11-11T09:52:18.000Z",
            "id": "134931444962295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COPA 2014: Em Natal, Arena constru\u00edda com areia das dunas http://t.co/skd0FRNT E nao eh Area de Protecao Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "297350594",
            "created_at": "2011-11-11T09:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "id": "134928703523270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou! RT: @BlogdoBG: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos:"
        },
        {
            "author_id": "197789706",
            "created_at": "2011-11-11T09:35:14.000Z",
            "id": "134927152180232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disseram que o mundo acaba hoje, n\u00e9!? Bem, t\u00f4 indo para o para\u00edso que \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia. Se for para morrer, que seja l\u00e1 ;D"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-11T09:30:12.000Z",
            "id": "134925883315200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: migre.me/67C9U"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2011-11-11T09:30:11.000Z",
            "id": "134925879276081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: migre.me/67C9U"
        },
        {
            "author_id": "344826501",
            "created_at": "2011-11-11T08:37:48.000Z",
            "id": "134912698042433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes http://t.co/rW5n4ZCA"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-11T06:23:46.000Z",
            "id": "134878969089622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/BVgpxzoA"
        },
        {
            "author_id": "57666458",
            "created_at": "2011-11-11T02:43:26.000Z",
            "id": "134823516968206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, tem reserva extrativista do Cajari. DesativandozzZzzzz"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-11-11T02:02:11.000Z",
            "id": "134813136158076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Moradores gerem Paisagem Protegida Regional do Litoral de Vila do Conde: \u00c9 a \u00fanica \u00e1rea protegida do Gran... http://t.co/gRlaeumd"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-11-11T02:02:10.000Z",
            "id": "134813135424065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Moradores gerem Paisagem Protegida Regional do Litoral de Vila do Conde: \u00c9 a \u00fanica \u00e1rea protegida do Grand... http://t.co/lt0dMCZ8"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2011-11-11T00:47:50.000Z",
            "id": "134794427809009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes:  http://t.co/OEyNcoDH"
        },
        {
            "author_id": "91688923",
            "created_at": "2011-11-11T00:44:34.000Z",
            "id": "134793605826093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que rid\u00edculo remover areia das dunas de uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) para a constru\u00e7\u00e3o do elefante branco Arena das Dunas  \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "38789283",
            "created_at": "2011-11-11T00:25:27.000Z",
            "id": "134788792870645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-escola de Celeir\u00f3s ajuda a reflorestar o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/HnKt5bq4"
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2011-11-10T23:49:14.000Z",
            "id": "134779680233504768",
            "in_reply_to_user_id": "53142822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ei @DeniseFrata alguma come A\u00e7ai? haUHAU RT @votecataratas O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos."
        },
        {
            "author_id": "329113521",
            "created_at": "2011-11-10T23:41:24.000Z",
            "id": "134777707715244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce: http://www.culturaextremadura.com/descargas/DMZNas/Turismo/Parque%20Nacional%20de%20Monfrag\u00fce.pdf"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-11-10T23:29:33.000Z",
            "id": "134774725204389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anathallis barbulata, uma micro orqu\u00eddea da Floresta nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/lPqwVZaw"
        },
        {
            "author_id": "52268278",
            "created_at": "2011-11-10T23:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19831177,
                        -5.81394006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "134769524703641601",
            "in_reply_to_user_id": "51665414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayvsoon crime! RT @BlogdoBG: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/1r4SFis3"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-11-10T22:55:13.000Z",
            "id": "134766086485839873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Amazonas http://t.co/2EL9hk5D #G1"
        },
        {
            "author_id": "47800101",
            "created_at": "2011-11-10T22:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "NatthBrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "134764113283915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem que vc disse que n\u00e3o tinha onde colocar os entulhos das obras da copa... rsrs http://t.co/uVMfmPCz @NatthBrandao"
        },
        {
            "author_id": "55548734",
            "created_at": "2011-11-10T22:45:50.000Z",
            "id": "134763726686527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de Novembro de 1986,as Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a distin\u00e7\u00e3o, concedida pela UNESCO, de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "55548734",
            "created_at": "2011-11-10T22:45:18.000Z",
            "id": "134763591676076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Iguaz\u00fa (Argentina) foi criado em 1934; e o Parque Nacional Igua\u00e7u (Brasil), em 1939."
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T22:41:44.000Z",
            "id": "134762693612675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional brasileiro onde se encontram as Cataratas foi criado em 1939?  #votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "409554977",
            "created_at": "2011-11-10T22:38:35.000Z",
            "id": "134761899425402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTOU NO PARQUE NACIONAL DAS EMAS"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T22:37:44.000Z",
            "id": "134761685411049474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos. #votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T22:37:00.000Z",
            "id": "134761500840706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2011-11-10T21:51:08.000Z",
            "id": "134749958028009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/Z4J4MB0H"
        },
        {
            "author_id": "21295158",
            "created_at": "2011-11-10T21:44:01.000Z",
            "id": "134748168180072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/sAtIOOPz"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-10T21:41:28.000Z",
            "id": "134747526183129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/TS52jZpD"
        },
        {
            "author_id": "292364383",
            "created_at": "2011-11-10T21:27:08.000Z",
            "id": "134743917659824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Costa do Dexo http://t.co/Xd0SaziO"
        },
        {
            "author_id": "158614637",
            "created_at": "2011-11-10T21:00:12.000Z",
            "id": "134737140046249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/1xlqyCry"
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2011-11-10T20:58:01.000Z",
            "id": "134736590013595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Caso seja aprovada a PEC 215/00, nunca mais ser\u00e1 criada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou demarcada terra ind\u00edgena. http://t.co/sppswXDh"
        },
        {
            "author_id": "117889644",
            "created_at": "2011-11-10T20:50:01.000Z",
            "id": "134734577552994306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/vEKvq6AS"
        },
        {
            "author_id": "14594876",
            "created_at": "2011-11-10T20:22:24.000Z",
            "id": "134727629130563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/cqXpSWKd #UOL"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-11-10T20:21:19.000Z",
            "id": "134727355687116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriado http://t.co/OeYYM3xF"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-11-10T20:16:50.000Z",
            "id": "134726228325306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/g6lssRYB #UOL"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-10T20:16:10.000Z",
            "id": "134726062008565764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas - Paran\u00e1-Online http://t.co/ZA963KIq"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-10T20:14:22.000Z",
            "id": "134725606955945985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/zz8xPAdQ"
        },
        {
            "author_id": "15824437",
            "created_at": "2011-11-10T20:14:22.000Z",
            "id": "134725606003851265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eleicoes L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria ... http://t.co/Yf3YY5zv"
        },
        {
            "author_id": "112545533",
            "created_at": "2011-11-10T20:02:22.000Z",
            "id": "134722586331451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u espera 27 mil vistantes no feriado de 15/Nov.  Quer ser um deles? http://t.co/xSCXJRzw"
        },
        {
            "author_id": "203495480",
            "created_at": "2011-11-10T19:53:17.000Z",
            "id": "134720299567546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/yuLOqgAs"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:44.000Z",
            "id": "134719912693338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/WsePASn4"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:38.000Z",
            "id": "134719887254884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/WKM67AYI"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:37.000Z",
            "id": "134719883169628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/WKM67AYI #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:36.000Z",
            "id": "134719879717715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/WKM67AYI"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:36.000Z",
            "id": "134719876576186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come... http://t.co/HdKaCOUe #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:31.000Z",
            "id": "134719858494541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/S9DxSdZG"
        },
        {
            "author_id": "39718401",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "134719729490329601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis http://t.co/9WXtMCgF"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:58.000Z",
            "id": "134719716911628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7ari... http://t.co/GYJhKBmv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:57.000Z",
            "id": "134719714067881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/qxYAZGqf"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:51.000Z",
            "id": "134719689225019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/6u4D17Ad"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:48.000Z",
            "id": "134719676096839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/VvZ2P0Xa"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:45.000Z",
            "id": "134719662402437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/iWP9YP0X"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:42.000Z",
            "id": "134719653128847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/RzleAiqm"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:40.000Z",
            "id": "134719642961850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/gAjq7vTz"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:38.000Z",
            "id": "134719633860198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/19ZMTGlO"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:35.000Z",
            "id": "134719621411508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/KwIzXMR6"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:33.000Z",
            "id": "134719611483594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/UaxLOmj4"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:30.000Z",
            "id": "134719600691646465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/rxgS5TMF"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:29.000Z",
            "id": "134719598519005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/woODRObq"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:24.000Z",
            "id": "134719577601998850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/P3Nz4nsU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:13.000Z",
            "id": "134719527727534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/evGzWZjl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:03.000Z",
            "id": "134719487063752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/x31HEyiU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:04.000Z",
            "id": "134718737650679811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/qL7QNjBN"
        },
        {
            "author_id": "356641562",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:04.000Z",
            "id": "134718737394839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/tehISNqQ"
        },
        {
            "author_id": "357449479",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:04.000Z",
            "id": "134718736258170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/eQoxL9Zj"
        },
        {
            "author_id": "71163677",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:03.000Z",
            "id": "134718734328795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/WCJ6MdSc"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:03.000Z",
            "id": "134718733565427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/glMizXjX"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:00.000Z",
            "id": "134718722135961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 pol\u00edtica - L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/fua3VSdx"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:57.000Z",
            "id": "134718706755436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/c3Z7VUVT"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:57.000Z",
            "id": "134718706126307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/lunLTmJn"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:56.000Z",
            "id": "134718704264036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/XxvN1N0N"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:56.000Z",
            "id": "134718703391617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/OhWSHJs9"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:55.000Z",
            "id": "134718700644339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/T0TNTrQF"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:54.000Z",
            "id": "134718694201901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/53A0F1oF"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:00.000Z",
            "id": "134718467571056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/9WPEQex4"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:57.000Z",
            "id": "134718454447087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/dzcyKDx2"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:52.000Z",
            "id": "134718436147335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/5fr18LLl"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:43.000Z",
            "id": "134718397220007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria... http://t.co/nWWAoH4B #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:40.000Z",
            "id": "134718386339971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/faNUIIno"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-11-10T19:39:54.000Z",
            "id": "134716933667946497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/oeI9KFYk"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2011-11-10T19:36:07.000Z",
            "id": "134715982626291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas: O Parque Nacional do Igua\u00e7u           tem previs\u00e3o de re... http://t.co/RIsVOVLk"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-11-10T19:36:07.000Z",
            "id": "134715981338648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas http://t.co/FjMuvOiR"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:38.000Z",
            "id": "134715102598402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/7wx7DrI2"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:35.000Z",
            "id": "134715091068272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/f7h3wenD"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:31.000Z",
            "id": "134715074358153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/ZQdbF13K"
        },
        {
            "author_id": "306704498",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:31.000Z",
            "id": "134715073443790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/4E5ET4XQ"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:30.000Z",
            "id": "134715072244232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oeCo17Qq"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:23.000Z",
            "id": "134715042712137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/m1qYbsS1"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:23.000Z",
            "id": "134715041994915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/CJElxs2R"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:22.000Z",
            "id": "134715036110299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oBxf7SiZ"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:20.000Z",
            "id": "134715028808007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/cdWOJUqD"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:19.000Z",
            "id": "134715026538893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/cthidv8Q"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:16.000Z",
            "id": "134715011753979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/fuax1PZp"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:10.000Z",
            "id": "134714987343134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/1hEkkXhY"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:08.000Z",
            "id": "134714978363113473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/o1hhO88R"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:06.000Z",
            "id": "134714968468766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/I53qd75d"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:05.000Z",
            "id": "134714967185297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/TIoWQ7VI"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:04.000Z",
            "id": "134714961204228098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/GRR60Vdn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:58.000Z",
            "id": "134714936373952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/R4vYDF5t"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:56.000Z",
            "id": "134714927335215105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/uzmFG6tY"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:51.000Z",
            "id": "134714908054011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/at9qLp7x"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:50.000Z",
            "id": "134714904136519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/JfDXavYg"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:50.000Z",
            "id": "134714903482216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/pCi4Os5Y"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:49.000Z",
            "id": "134714900378423298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7... http://t.co/W50xRFiq #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:49.000Z",
            "id": "134714897924755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/yjtoiwoa"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:47.000Z",
            "id": "134714892287606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/NRJFyn2d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-11-10T19:25:34.000Z",
            "id": "134713325220139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: No domingo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo  http://t.co/NOGfM6Gi"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2011-11-10T19:21:22.000Z",
            "id": "134712267672535041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3 \u00e9 desocupada e revela destrui\u00e7\u00e3o.  http://t.co/x7Ey9bmI"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-10T19:19:28.000Z",
            "id": "134711793095421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano - @cataratas_sa  http://t.co/27e6oD4c"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-10T19:19:03.000Z",
            "id": "134711686883053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem previs\u00e3... http://t.co/GgzcSvDh"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T18:55:40.000Z",
            "id": "134705800932372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/c2ThR9Fx"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2011-11-10T18:46:55.000Z",
            "id": "134703600223002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: Expectativa \u00e9 baseada na procura c... http://t.co/MXq9OH4Z"
        },
        {
            "author_id": "26834984",
            "created_at": "2011-11-10T18:39:13.000Z",
            "id": "134701662886563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/JQrhZBNZ"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-10T18:33:21.000Z",
            "id": "134700185170350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o ... - H2FOZ http://t.co/4xcqPVrp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-11-10T18:25:50.000Z",
            "id": "134698295187615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: 10/11/2011 - http://t.co/G1T9PThC"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-10T18:06:17.000Z",
            "id": "134693373201223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/YKE51aMw"
        },
        {
            "author_id": "332226179",
            "created_at": "2011-11-10T18:01:23.000Z",
            "id": "134692139090186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil pessoas (PARAN\u00c1 - 10/11/2011 15:57:48): O dia de maior fluxo de pe... http://t.co/SYSx81Jx"
        },
        {
            "author_id": "390323697",
            "created_at": "2011-11-10T17:56:57.000Z",
            "id": "134691025707991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Capim A\u00e7u Caminhada de grande dificuldade dentro do Parque Nacional acompanhada de guias do IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-10T17:51:18.000Z",
            "id": "134689603251740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre reta final da Campanha Vote Cataratas: http://t.co/y4CUCILQ"
        },
        {
            "author_id": "199109881",
            "created_at": "2011-11-10T16:44:03.000Z",
            "id": "134672679377711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To assistindo agora no TUDO A VER da Record A PEDRA CA\u00cdDA NO PARQUE NACIONAL DAS MESAS NO MARANH\u00c3O lindo demaaaaais"
        },
        {
            "author_id": "19008257",
            "created_at": "2011-11-10T16:36:36.000Z",
            "id": "134670805396234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia de trabalho duro na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00f3 que pelo contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "396002504",
            "created_at": "2011-11-10T16:27:38.000Z",
            "id": "134668548013424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alo ai para o Minist\u00e9rio Publico de Parnamirim. T\u00e3o vendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cade as fiscaliza\u00e7\u00f5es? Ole os jogo do bixo."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "272932620",
                "name": "Luciano Amorim",
                "username": "LucianoAmmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233943177",
                "name": "Usina Hidrel\u00e9trica Belo Monte",
                "username": "uhebelomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101206026",
                "name": "Roberto Luiz de Lima",
                "username": "robertoluizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82438847",
                "name": "Fandom da Depress\u00e3o",
                "username": "rbdtrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360017489",
                "name": "CamileSanzBrasil\u2660",
                "username": "CoracaoSanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52288203",
                "name": "Samuel",
                "username": "samuelvirginio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376464759",
                "name": "Clovis Moscal",
                "username": "ClovisMoscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121600103",
                "name": "Fabiano Vieira",
                "username": "fabianogvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180598342",
                "name": "Gest\u00e3o Ambiental",
                "username": "TGAFurg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26135128",
                "name": "Diego Barboza",
                "username": "diegocbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37927800",
                "name": "Kris Helleenia",
                "username": "Helleenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410090923",
                "name": "Loko por Mexico!!!",
                "username": "soymexicanoloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218519143",
                "name": "Nicole Trindade",
                "username": "cocolemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23964691",
                "name": "Kandy Life est\u00e1 no kindle unlimited!",
                "username": "mirelapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20188367",
                "name": "Danielles",
                "username": "danimasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184201502",
                "name": "Cleusa T. Miritz",
                "username": "cleusamiritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159639297",
                "name": "badgalfefe",
                "username": "hi_fernanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379951860",
                "name": "Leonel",
                "username": "advogadohenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56135896",
                "name": "Otavio Melo",
                "username": "Otavioafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145741497",
                "name": "FM Portalegre RN",
                "username": "fmportalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229210492",
                "name": "@NoClick4",
                "username": "reboucasrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107451950",
                "name": "Brenda Eduarda",
                "username": "ble_duds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147013369",
                "name": "filip",
                "username": "fillipsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188927913",
                "name": "Ju Santana",
                "username": "Comatoseee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253588975",
                "name": "C\u00e2mara de Natal",
                "username": "CamaraNat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354030917",
                "name": "Florestas do ES",
                "username": "florestasdoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618419",
                "name": "Saishy Kitty",
                "username": "SaishyKitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723940320178745344",
                "name": "Matheus de Souza",
                "username": "MatheusDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150776403",
                "name": "AP",
                "username": "AdrianaPerdomoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251044722",
                "name": "Naranjo",
                "username": "naranjo101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138475890",
                "name": "Ludjanio Rog\u00e9rio",
                "username": "ludjanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221113393",
                "name": "annabvilardo",
                "username": "annabvilardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67370707",
                "name": "Bruna Geminiano",
                "username": "BrunaGeminiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132673836",
                "name": "Mayara Angeli",
                "username": "May_Angeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16715936",
                "name": "*__Thammy__*",
                "username": "thammysantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127941413",
                "name": "Valeria OrdenSanz",
                "username": "ValeSanz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56157513",
                "name": "Iury Araujo",
                "username": "Iuryarauf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196343429",
                "name": "Ram\u00f4nio",
                "username": "Raamonzitoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69266977",
                "name": "R\u00e1dio Debate",
                "username": "radiodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54062572",
                "name": "WILL P SILVA",
                "username": "wilpersil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213184919",
                "name": "Ticas Sanz \u00ae",
                "username": "Ticas_Sanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313541211",
                "name": "Fan Club M\u00c1S Espa\u00f1a\u00ae",
                "username": "FanClubMASes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246074044",
                "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GaleraSanzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41163561",
                "name": "Redator da Depress\u00e3o",
                "username": "saintfalbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189972249",
                "name": "Giiissss...!",
                "username": "Giselle_Tica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58395686",
                "name": "Sanz y Venezuela \u00ae",
                "username": "asanzvenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38769335",
                "name": "maya santana",
                "username": "mayasantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119029496",
                "name": "Viale Cataratas",
                "username": "Viale_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37964803",
                "name": "Josi",
                "username": "josizm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219643264",
                "name": "Tiago",
                "username": "tweet_photos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22548341",
                "name": "Manuela Costa",
                "username": "Manu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91688923",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "_clsi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278522657",
                "name": "Gefeson com g",
                "username": "gefesonlinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30030160",
                "name": "Geraldo Pascoal",
                "username": "geraldopascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141302387",
                "name": "As Patas Amigas",
                "username": "AsPatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17817084",
                "name": "homensdopantano",
                "username": "homensdopantano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59868605",
                "name": "Jeanine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jeanine_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14502789",
                "name": "Ivete Sangalo",
                "username": "ivetesangalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27415201",
                "name": "Eu",
                "username": "VaniaLST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207834292",
                "name": "L00king4Paradise",
                "username": "L00kingParadise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43152482",
                "name": "Alejandro Sanz",
                "username": "AlejandroSanz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383384905",
                "name": "Apenas Esportes",
                "username": "ApenasEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367869607",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "marcelofjadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158892037",
                "name": "La\u0138e Overture",
                "username": "anagrammieren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143683867",
                "name": "Luis Thomaz",
                "username": "LuisinhoThomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137146377",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessitaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97799360",
                "name": "Grazielle Gomes",
                "username": "ggrazigomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239592112",
                "name": "D r i c a Freitas",
                "username": "_drrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19542888",
                "name": "Ana Calderon",
                "username": "blondyac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319251366",
                "name": "Jose Ramon Calderon",
                "username": "JoseCaled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226691234",
                "name": "Isandy",
                "username": "Isandy_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302395265",
                "name": "\ua9c1Nathy Payne\ua9c2",
                "username": "Na11hy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303148420",
                "name": "SHARI MACKINNON.",
                "username": "SHARIMACKINNON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91630495",
                "name": "Sheyla Maziero",
                "username": "Sheylamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115503049",
                "name": "Para\u00edso do Tocantins",
                "username": "Paraiso_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200641256",
                "name": "Sa\u00fadeNatural",
                "username": "amazonprodutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74621822",
                "name": "Sunshine AJ",
                "username": "imsunaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250155041",
                "name": "Z\u00e9lia Oliveira",
                "username": "Zeliasol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65618455",
                "name": "Jesus Rodrigues",
                "username": "Jesus_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944171",
                "name": "Blog da Katyta",
                "username": "KatytaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256227964",
                "name": "Felipe Gabriel",
                "username": "felipegsandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18631980",
                "name": "Jorge Cordeiro",
                "username": "jhcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131540263",
                "name": "Banda ITEP",
                "username": "itepbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103698552",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udcaf\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud83d\udea9",
                "username": "mirtestaise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35537327",
                "name": "Sergio Marone",
                "username": "SergioMarone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51147413",
                "name": "Man\u00fa Tavares",
                "username": "mana_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82104916",
                "name": "Turismo Pernambuco",
                "username": "turismo_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42552608",
                "name": "LaPasion\u00e1riaAntiFascista",
                "username": "LaPasionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993726",
                "name": "Keith Jenkins",
                "username": "velvetescape",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134238278",
                "name": "Alexandre Porto",
                "username": "aleportoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38735721",
                "name": "Andresa Sousa",
                "username": "andresasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68800797",
                "name": "Steffani",
                "username": "SteffaniReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49630198",
                "name": "Heidi Ponge-Ferreira",
                "username": "heidiponge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124180",
                "name": "Bruno Cavalcanti",
                "username": "projetando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262749836",
                "name": "EuroTravelogue",
                "username": "EuroTravelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262749477",
                "name": "EuroTravelogue",
                "username": "EuroTravelogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35015249",
                "name": "Jeff Titelius",
                "username": "JeffTitelius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875451",
                "name": "chuza",
                "username": "chuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35981937",
                "name": "Dra. Priscila Siqueira",
                "username": "priscilasiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176046934",
                "name": "vinylXplorer",
                "username": "vinylXplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386245868",
                "name": "WeekTips",
                "username": "WeekTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46351230",
                "name": "Viajando",
                "username": "viajandoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133374510",
                "name": "Warison  Santos",
                "username": "Warisonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209815432",
                "name": "Bruno Dantas",
                "username": "brunofcdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117736763",
                "name": "Germ\u00e2nia Marques Lumardi Lima",
                "username": "Germaniamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69033181",
                "name": "dp",
                "username": "dpangolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118185752",
                "name": "Rafael Cardoso",
                "username": "cariocaemfuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297649959",
                "name": "J\u00e9ssica Bernardes",
                "username": "Jee_Bernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104887148",
                "name": "Amplestur",
                "username": "amplestur_fln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278720937",
                "name": "Patricia Basilio",
                "username": "Paty_Basilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412411486",
                "name": "prondevou",
                "username": "prondevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57442172",
                "name": "Aventuras Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "AVENTURAcomBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289271387",
                "name": "Planeo Portugal",
                "username": "PlaneoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56597434",
                "name": "dayani menini",
                "username": "daymenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201267380",
                "name": "Monte Pindo",
                "username": "montepindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24031334",
                "name": "Yuri Telles",
                "username": "yuritelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99817787",
                "name": "Mauricio Quiroga",
                "username": "mauamq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246887269",
                "name": "Ideia Natural",
                "username": "IdeiaNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146885332",
                "name": "Carlos Andr\u00e9s Florez",
                "username": "caflorezvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162290756",
                "name": "Geotrilhas",
                "username": "geotrilhasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375261523",
                "name": "Antonio Q.B.",
                "username": "viajesyfotograf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43690787",
                "name": "Bleno Augusto",
                "username": "blaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133452179",
                "name": "Jo\u00e3o Nildo",
                "username": "joaonildo51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131347300",
                "name": "ivan bispo",
                "username": "ivanbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213660407",
                "name": "Marquinhos Maciel \uf8ff",
                "username": "marquinhosmacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102775343",
                "name": "Marcia Barroso",
                "username": "marcia_barroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39498469",
                "name": "Emerson Diego Silva",
                "username": "gugaeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239949131",
                "name": "Jeferson Andrade",
                "username": "Jefersonandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26143421",
                "name": "Volp\u00f4nio Alves Maia",
                "username": "Volponio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44156108",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Daniel_Leitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22667861",
                "name": "Junior",
                "username": "leebertino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31442072",
                "name": "Leonardo Gomes",
                "username": "animettion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301720315",
                "name": "GeografiaDigital",
                "username": "GeografiaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63302716",
                "name": "SVM Lab",
                "username": "portalvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19908721",
                "name": "Casa Sapo_PRO",
                "username": "casasapo_PRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352645671",
                "name": "Tapet\u00e3o Futebol Club",
                "username": "TapetaoFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91130776",
                "name": "Folha Tec",
                "username": "folha_tec",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285140445",
                "name": "Gustavo Santos \ud83c\udf65",
                "username": "gustavosrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296289852",
                "name": "Kaicky Noia",
                "username": "KaickyNoia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296277908",
                "name": "vitor andrade",
                "username": "viitorandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294773450",
                "name": "miguel godoy",
                "username": "miiguelgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286308442",
                "name": "Miguel Felipe",
                "username": "miguelfeliipe_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217864666",
                "name": "Tester Testing",
                "username": "ImTheTesterX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89701514",
                "name": "ferrara brazil",
                "username": "ferrarabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065996",
                "name": "Perrengueiros",
                "username": "LuTesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15111008",
                "name": "bmmoraes",
                "username": "bmmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121571029",
                "name": "FAPAS",
                "username": "FAPASPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119746672",
                "name": "Pedro Rodrigues",
                "username": "pedrovcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54393722",
                "name": "Os Candangos",
                "username": "oscandangosdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73176308",
                "name": "Vanesa Flores",
                "username": "vanesaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407236804",
                "name": "DemiMyLife",
                "username": "fansdaDemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211147825",
                "name": "Lente Estelar",
                "username": "lenteestelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210100804",
                "name": "hh",
                "username": "Dwabyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351103044",
                "name": "Ga\u00fachas shouterianas",
                "username": "Chrisfcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280684996",
                "name": "Edimar da Reciclagem",
                "username": "Edimar_Reciclar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43572132",
                "name": "Andreia Nascimento",
                "username": "deiaphn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81246465",
                "name": "rondonia not\u00edcias",
                "username": "madeiramamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373388835",
                "name": "Gabriella Ferreira",
                "username": "hta_gabriella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214773700",
                "name": "oThiagoBatista",
                "username": "SrMaggot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41859252",
                "name": "Ricarte \u2297",
                "username": "David_Ricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58332253",
                "name": "Pequena\ud83c\udf3b",
                "username": "tamaragandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23886654",
                "name": "Leonam Bernardo",
                "username": "leobernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69307622",
                "name": "Viajes & Trips",
                "username": "Viajesandtrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66245249",
                "name": "Carol Monteiro",
                "username": "carolmonteiro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37073802",
                "name": "Gabriel Lopes",
                "username": "gabrielopesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27088714",
                "name": "Alan",
                "username": "muzamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20648847",
                "name": "Meu nome come\u00e7a com A",
                "username": "adribordin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185657038",
                "name": "Elaine Leite",
                "username": "elaineleitef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138396185",
                "name": "Usiel Rios",
                "username": "UsielRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281639568",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "souzabgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819931",
                "name": "Vete \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "vetetoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79474686",
                "name": "Monara Marques",
                "username": "monaramarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514242",
                "name": "Evandro",
                "username": "EvandroGomesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44103038",
                "name": "Douglas Magalh\u00e3es",
                "username": "FalaSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770164",
                "name": "maktub",
                "username": "MaytaMaiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382420154",
                "name": "\u2022Geminiana\u2022",
                "username": "caroliine_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726978265",
                "name": "sabrina freitas",
                "username": "sabrinafreitas8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94893090",
                "name": "Dalva T\u00e1vora",
                "username": "DalvaTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359350761",
                "name": "Portal BVR",
                "username": "PortalBVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57913023",
                "name": "Fawzi Abdallah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FawziAbdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33216316",
                "name": "Antonio Tertus\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "Antoniotertus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57377395",
                "name": "Kleber Freitas",
                "username": "Kleberfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303481102",
                "name": "JP da Silva",
                "username": "joaocronista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95063858",
                "name": "Luiz Paulo",
                "username": "luizpaulo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221614556",
                "name": "Pantaneirissimo",
                "username": "Pantaneirissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84173123",
                "name": "Michelle Sayonara",
                "username": "MiihSayonara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829248",
                "name": "Elizabete Lopes",
                "username": "TiaBetenatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153617404",
                "name": "Tiago dos Reis",
                "username": "rotascapixabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197789706",
                "name": "comit\u00ea de crise",
                "username": "brenaalacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394151301",
                "name": "Fernando Lucena",
                "username": "LucenadoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108956346",
                "name": "Amarula Cream",
                "username": "AmarulaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119764566",
                "name": "Lei Seca Barra",
                "username": "LeiSecaBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901133",
                "name": "F\u00e1bio T\u00e1vora",
                "username": "Fabio_Tavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349047880",
                "name": "Netviagem",
                "username": "siganetviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70548385",
                "name": "apenasfabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "apenasfabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399556434",
                "name": "JJTurismo",
                "username": "JJTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213893339",
                "name": "Felipe Albuquerque",
                "username": "FelipeAlbul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75193923",
                "name": "HackToon!",
                "username": "hacktoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406421718",
                "name": "Macuco Saf\u00e1ri",
                "username": "Macucoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8813332",
                "name": "heliopaz",
                "username": "heliopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350100161",
                "name": "H",
                "username": "chegremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356153697",
                "name": "thomaz oliveira",
                "username": "thomazoliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39202618",
                "name": "Carlito \ud83c\uddf2\ud83c\uddff - \ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "bobbykamazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131289017",
                "name": "Leandro Cunha.",
                "username": "leandroocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166137464",
                "name": "Tyego",
                "username": "tyegofranklim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271922469",
                "name": "Juan",
                "username": "Mi_Lawrence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118479476",
                "name": "Josenberg Rocha Jr.",
                "username": "josenbergrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297350594",
                "name": "Roberto James",
                "username": "RobertoJamess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344826501",
                "name": "Paran\u00e1 Extra",
                "username": "prextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666458",
                "name": "M\u00e1rcia do Carmo",
                "username": "carmomarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38789283",
                "name": "Eco-Escolas",
                "username": "EcoEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82794447",
                "name": "Alex X Ness\u2122",
                "username": "Alex_nesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329113521",
                "name": "Jose Ignacio Hinojal",
                "username": "Nacho_Hinojal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52268278",
                "name": "Alexandre Santos",
                "username": "alexhenrisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47800101",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4Gilberto A.",
                "username": "gilbertoapv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253079820",
                "name": "Nath\u00e1lia Brand\u00e3o",
                "username": "NatthBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55548734",
                "name": "Maudox",
                "username": "Maudox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409554977",
                "name": "EDMUNDO RUAN FORTI",
                "username": "RUANPooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21295158",
                "name": "Ana Patr\u00edcia",
                "username": "PatriciaFirenze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292364383",
                "name": "Patrimonio Galego",
                "username": "patrimoniogal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614637",
                "name": "Marco Miasato",
                "username": "coletivasviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117889644",
                "name": "R\u00e1dio Vale Verde FM",
                "username": "valeverdefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594876",
                "name": "Universa",
                "username": "universa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15824437",
                "name": "eleicoes",
                "username": "eleicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112545533",
                "name": "Interlaken Turismo",
                "username": "grupointerlaken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203495480",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "boyporreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39718401",
                "name": "Giovanni Caselli",
                "username": "giovannykazelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356641562",
                "name": "Le\u00e3o M\u00e1quinas",
                "username": "leaomaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357449479",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "viniciusNiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163677",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "Andrejhbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306704498",
                "name": "Minha Para\u00edba",
                "username": "MinhaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26834984",
                "name": "Thiago Sabadini",
                "username": "thiagosabah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332226179",
                "name": "TT Curitiba",
                "username": "tt_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390323697",
                "name": "Pousada Da Villa",
                "username": "DaVillaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199109881",
                "name": "leilabarross",
                "username": "leilabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19008257",
                "name": "mari",
                "username": "mariipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396002504",
                "name": "caio fernandes",
                "username": "caiofernandes00",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "137568449747628032",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze699b8f3h44raopwf95zhy0vmx6l",
        "oldest_id": "134668548013424640",
        "result_count": 492
    }
}