{
    "data": [
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T19:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "42593930",
                        "start": 65,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "27621880",
                        "start": 76,
                        "username": "AndyKraemer"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "241984682",
                        "start": 89,
                        "username": "andylimaco"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "200423619",
                        "start": 101,
                        "username": "AnimalHelpForum"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "66503372",
                        "start": 118,
                        "username": "AnimalPictures"
                    }
                ]
            },
            "id": "62599678428069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das Aguas precisa de Plano de Manejo RT @andretrig @AndyKraemer @andylimaco @AnimalHelpForum @AnimalPictures"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T19:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "33637665",
                        "start": 65,
                        "username": "AmbEmpresarial"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "50723136",
                        "start": 81,
                        "username": "ambientebrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "34004267",
                        "start": 97,
                        "username": "Educ_Ambiental"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "277702009",
                        "start": 113,
                        "username": "amorporcuiaba"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1038511226609967105",
                        "start": 128,
                        "username": "andre225"
                    }
                ]
            },
            "id": "62599449662341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das Aguas precisa de Plano de Manejo RT @AmbEmpresarial @ambientebrasil @Educ_Ambiental @amorporcuiaba @andre225"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T19:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "57493796",
                        "start": 65,
                        "username": "allan_saw"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "229766856",
                        "start": 76,
                        "username": "amanda_bamba"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "106632319",
                        "start": 90,
                        "username": "amazonbooksclub"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "65454115",
                        "start": 107,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "62599106069151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das Aguas precisa de Plano de Manejo RT @allan_saw @amanda_bamba @amazonbooksclub @AmazoniaOrg @amazonseattle"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T19:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "56865143",
                        "start": 62,
                        "username": "AfricaTourGeek"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "148971900",
                        "start": 78,
                        "username": "AgeCopa2014"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14431633",
                        "start": 91,
                        "username": "AgroBioDiverse"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "69293471",
                        "start": 107,
                        "username": "agronegociosoja"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "4970411",
                        "start": 124,
                        "username": "AJEnglish"
                    }
                ]
            },
            "id": "62598867992055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das Aguas precisa de Plano de Manejo @AfricaTourGeek @AgeCopa2014 @AgroBioDiverse @agronegociosoja @AJEnglish"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T19:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1148608803740487680",
                        "start": 62,
                        "username": "acontecenaufmt"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "15907720",
                        "start": 78,
                        "username": "addthis"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "19730963",
                        "start": 87,
                        "username": "AffordableWind"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "156454750",
                        "start": 103,
                        "username": "afocusonnature"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "118368937",
                        "start": 119,
                        "username": "African_Chettah"
                    }
                ]
            },
            "id": "62598529503342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das Aguas precisa de Plano de Manejo @acontecenaufmt @addthis @AffordableWind @afocusonnature @African_Chettah"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T19:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "232342429",
                        "start": 0,
                        "username": "1DLouisHarryFan"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "190376868",
                        "start": 17,
                        "username": "2BirdsOn_a_Tree"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "90983755",
                        "start": 34,
                        "username": "ABeeOrganic"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "221412284",
                        "start": 47,
                        "username": "aboadodia_sp"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "44023756",
                        "start": 61,
                        "username": "ABSAbilities"
                    }
                ]
            },
            "id": "62598320517939200",
            "in_reply_to_user_id": "232342429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1DLouisHarryFan @2BirdsOn_a_Tree @ABeeOrganic @aboadodia_sp @ABSAbilities RT Parque Estadual Encontro das Aguas precisa de Plano de Manejo"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-04-25T19:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "62593751348035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa: 25/04/2011\rhttp://migre.me/4lnT7"
        },
        {
            "author_id": "214075236",
            "created_at": "2011-04-25T19:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "34952919",
                        "start": 22,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56882828,
                        -25.51185506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "62593021941792769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opaa, maravilha!! RT \u201c@H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa\nhttp://t.co/XMu4Rlk\u201d"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-04-25T19:00:20.000Z",
            "id": "62591789663649793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa: 25/04/2011\nhttp://migre.me/4lnT7"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-04-25T18:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1887139969",
                        "start": 3,
                        "username": "parquepantanal"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "176494112",
                        "start": 19,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "62591398423175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ParquePantanal @GoPantanal #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "38566683",
            "created_at": "2011-04-25T18:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51910163",
                        "start": 0,
                        "username": "Phanajornalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "62589525968429056",
            "in_reply_to_user_id": "51910163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Phanajornalista O Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 lindo mesmo... D\u00e1 trabalho preservar, mas vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "129961262",
            "created_at": "2011-04-25T18:47:17.000Z",
            "id": "62588508019232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preso o doid\u00e3o que ateou fogo no parque nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-04-25T18:29:19.000Z",
            "id": "62583985053761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea protegida - Parque Estadual da Costa do Sol, na Regi\u00e3o dos Lagos, \u00e9 criado atrav\u00e9s de decreto e ... http://ow.ly/1ckXKs"
        },
        {
            "author_id": "239358432",
            "created_at": "2011-04-25T18:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "26026236",
                        "start": 80,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "62583696909271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 preso ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3UARI5u via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-25T18:15:57.000Z",
            "id": "62580620668313601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIO CABRAL DESCONHECE FECHAMENTO DE ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL PELA RUA TOME DE SOUZA ONDE EMPRESA DE VIGILANCIA CLANDESTINA"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2011-04-25T18:15:35.000Z",
            "id": "62580528959848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capim africano invade \u00e1reas do Parque Nacional das Emas http://ml.brasildiario.com/Q7hv #noticias"
        },
        {
            "author_id": "219197934",
            "created_at": "2011-04-25T18:12:00.000Z",
            "id": "62579629373927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u 12:40, Fila pra pegar o \u00d4nibus at\u00e9 o Hotel!!! http://twitpic.com/4pgg7d"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-25T18:10:51.000Z",
            "id": "62579337462943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARINA DO CABO FECHA ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL POR MEIO DE MRAS VIG. E CONS INTERDITADA DESDE 2008 PELA DPF - R.TOME DE SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "30142953",
            "created_at": "2011-04-25T18:08:10.000Z",
            "id": "62578662129668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capim africano invade \u00e1reas do Parque Nacional das Emas http://ml.brasildiario.com/Q7hv"
        },
        {
            "author_id": "255588053",
            "created_at": "2011-04-25T17:56:04.000Z",
            "id": "62575617706688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio criminoso na Floresta Nacional: http://bit.ly/edjgKw"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-04-25T17:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "75075950",
                        "start": 3,
                        "username": "twittecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "62574689393983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @twittecologico: Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://bit.ly/fTlt97"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-04-25T17:51:46.000Z",
            "id": "62574534900985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://bit.ly/fTlt97"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-04-25T17:51:46.000Z",
            "id": "62574534120841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://bit.ly/fTlt97"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-04-25T17:51:46.000Z",
            "id": "62574534028558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://bit.ly/fTlt97"
        },
        {
            "author_id": "163526755",
            "created_at": "2011-04-25T17:51:46.000Z",
            "id": "62574533974040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://bit.ly/fTlt97"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-04-25T17:51:46.000Z",
            "id": "62574533957255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://bit.ly/fTlt97"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-04-25T17:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "62570360733831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que servem as Flores?  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/Di9kz/"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-04-25T17:34:39.000Z",
            "id": "62570225857609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 preso ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Clickfoz http://bit.ly/dY0W7D"
        },
        {
            "author_id": "19497530",
            "created_at": "2011-04-25T17:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "26026236",
                        "start": 80,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "62569238124175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 preso ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/y4RpoZc via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "19497530",
            "created_at": "2011-04-25T17:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26026236",
                        "start": 93,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "62569197674315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/qETjZ74 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-04-25T17:05:29.000Z",
            "id": "62562889181044738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros combatem inc\u00eandio criminoso na Floresta Nacional http://bit.ly/e2zgqv #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-04-25T17:05:29.000Z",
            "id": "62562888975519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio criminoso na Floresta Nacional:  http://bit.ly/graIUc"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2011-04-25T16:48:46.000Z",
            "id": "62558679265845249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul (ES) reestrutura trilhas http://migre.me/4ljvF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-25T16:35:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "62555371063083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca e artesanato s\u00e3o atividades desenvolvidas na Reserva Extrativista do Delta do Parna\u00edba. http://migre.me/4liXX #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2011-04-25T16:28:19.000Z",
            "id": "62553533597220866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico quer revoga\u00e7\u00e3o de decreto que extinguiu o Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u: Publicado em 25 de... http://bit.ly/enruAq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-04-25T16:17:59.000Z",
            "id": "62550932285685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional argentino teve mais de 23 mil visitantes no feriad\u00e3o http://t.co/4iv4k8M"
        },
        {
            "author_id": "271563387",
            "created_at": "2011-04-25T15:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "15907720",
                        "start": 54,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "62545195249565699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picha\u00e7\u00e3o em Monumento Natural http://t.co/SWuuECO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-04-25T15:40:42.000Z",
            "id": "62541552962109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea protegida: Parque Estadual da Costa do Sol, na Regi\u00e3o dos Lagos, \u00e9 criado atrav\u00e9s de decreto... http://bit.ly/gwtyM1"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-04-25T15:40:42.000Z",
            "id": "62541552769187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea protegida: Parque Estadual da Costa do Sol, na Regi\u00e3o dos Lagos, \u00e9 criado atrav\u00e9s de decreto... http://bit.ly/g3TGkj"
        },
        {
            "author_id": "64509402",
            "created_at": "2011-04-25T15:18:41.000Z",
            "id": "62536009644113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto do Parque Natural Municipal do Cui\u00e1, ser\u00e1 apresentado e discutido com a popula\u00e7\u00e3o, \u00e0s 18h30, no Valentina II."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-04-25T15:07:47.000Z",
            "id": "62533269660516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 preso ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sppzgT1"
        },
        {
            "author_id": "239791302",
            "created_at": "2011-04-25T15:07:19.000Z",
            "id": "62533148235403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso Missa de P\u00e1scoa : http://mosaicca.com/362987 (Prefeitura de Manaus) #mosaicca"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2011-04-25T15:04:59.000Z",
            "id": "62532563574603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros do Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de Tiradentes e Semana Santa: 33.362 visitantes, 16.672 dos quais na Sexta-Feira Santa."
        },
        {
            "author_id": "111647031",
            "created_at": "2011-04-25T14:57:47.000Z",
            "id": "62530751618494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 dias iniciei um reconta da minha vida de rep\u00f3rter postando fotos. Hj foto no Parque Municipal/BH.  http://twitpic.com/4pe8lk"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-25T14:45:04.000Z",
            "id": "62527549527437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - M\u00fasica de gra\u00e7a no Parque Municipal transforma P\u00e1scoa em BH: http://ow.ly/4Gfdr"
        },
        {
            "author_id": "27850991",
            "created_at": "2011-04-25T14:33:13.000Z",
            "id": "62524569403146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa  http://t.co/F1OVv2H"
        },
        {
            "author_id": "163957983",
            "created_at": "2011-04-25T14:32:19.000Z",
            "id": "62524343304990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trajeto ser\u00e1: Partida da C\u00e2mara Municipal, \u00e0s 8h, e chegada no Parque Municipal Nosso Recanto, totalizando 2km de percurso."
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-04-25T14:21:24.000Z",
            "id": "62521594689490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Floresta Nacional est\u00e1 pegando fogo. Bombeiros est\u00e3o a caminho do local. Aguarde mais informa\u00e7\u00f5es em breve http://j.mp/fxESfz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-25T14:13:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "62519510808264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com \u00e1rea de 129 mil hectares, o Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00f5es. Saiba mais: http://migre.me/4ldQ0"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2011-04-25T14:07:22.000Z",
            "id": "62518062724816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do igua\u00e7u ECOAVENTURA: C\u00e2nion igua\u00e7uLocalizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, o Campo de ... http://bit.ly/h9Yzir harborhoteis.com.br"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-25T13:58:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "62515759460528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade recebe orienta\u00e7\u00f5es sobre on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://migre.me/4ib3B"
        },
        {
            "author_id": "99175988",
            "created_at": "2011-04-25T13:48:58.000Z",
            "id": "62513432976556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 &gt; http://ow.ly/4Gj5L"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-04-25T13:48:02.000Z",
            "id": "62513198242336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 33 mil visitantes no feriad\u00e3o http://radioculturafoz.com.br/new/4037"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-04-25T13:43:07.000Z",
            "id": "62511959840538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso Missa de P\u00e1scoa: O Parque Municipal do Idoso, programa da Prefeitura de Manaus executa... http://bit.ly/h8rvrT"
        },
        {
            "author_id": "172176850",
            "created_at": "2011-04-25T13:43:06.000Z",
            "id": "62511958066335746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso Missa de P\u00e1scoa: O Parque Municipal do Idoso, programa da Prefeitura de Manaus executa... http://bit.ly/h8rvrT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-25T13:42:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "62511757821878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Reserva Extrativista do Rio Iriri, no PA: http://migre.me/4hYZT  #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2011-04-25T13:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1887139969",
                        "start": 16,
                        "username": "parquepantanal"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "65454115",
                        "start": 33,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "62508683803897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AmazoniaOrg: RT @ParquePantanal: @AmazoniaOrg Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais... http://dlvr.it/PfP4Z"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-04-25T13:28:08.000Z",
            "id": "62508189425471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa \n: http://tinyurl.com/3lmzhqv"
        },
        {
            "author_id": "89051155",
            "created_at": "2011-04-25T13:09:01.000Z",
            "id": "62503377497624576",
            "in_reply_to_user_id": "145374989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloCampz kkkkkkkk Ia rir msm... Vcs s\u00e3o mt engra\u00e7ados... Vc remando no parque municipal doi bom d+ ! uashuashuashuahsua   Adoroooooo"
        },
        {
            "author_id": "119162092",
            "created_at": "2011-04-25T13:05:23.000Z",
            "id": "62502464343121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no PR deve continuar - http://migre.me/4laXJ"
        },
        {
            "author_id": "36442922",
            "created_at": "2011-04-25T13:04:47.000Z",
            "id": "62502315550183424",
            "in_reply_to_user_id": "145374989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores coisas de ontem foi ver @PauloCampz remando no Parque Municipal em BH. kkkk..."
        },
        {
            "author_id": "44177083",
            "created_at": "2011-04-25T13:04:34.000Z",
            "id": "62502257656201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Globo Rural de hoje tamb\u00e9m destacou o uso do glifosato da Monsanto no Parque Nacional das Emas (GO). Assista: http://glo.bo/ijGZvK"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-04-25T13:03:35.000Z",
            "id": "62502010422968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa - Clickfoz (Assinatura) http://bit.ly/gxMXaP"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2011-04-25T13:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "62501733527597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/JcBeeKs"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-25T13:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "19966046",
                        "start": 56,
                        "username": "sescmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "62501132114722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Tunai e Paula Santoro abrem o projeto @sescmg MPB 2011 no Parque Municipal: http://ow.ly/4GeSH"
        },
        {
            "author_id": "44177083",
            "created_at": "2011-04-25T12:59:26.000Z",
            "id": "62500966880129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Folha de S. Paulo de hoje: como a Monsanto est\u00e1 ajudando a salvar o Parque Nacional das Emas (GO): http://bit.ly/er5esr"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-04-25T12:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26026236",
                        "start": 93,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "62500845882843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/RSOTfdh via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "143030777",
            "created_at": "2011-04-25T12:58:38.000Z",
            "id": "62500766115577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HOJE: Prefeito Luciano Agra (PSB), participa da apresenta\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Natural Municipal do Cui\u00e1. http://www.psbpb.org.br"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-04-25T12:45:55.000Z",
            "id": "62497565945503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/JcBeeKs"
        },
        {
            "author_id": "81957867",
            "created_at": "2011-04-25T12:38:07.000Z",
            "id": "62495604416331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das agulhas negras 791,55 metros de altitude, Parque Nacional do Itatiaaia - Rio de Janeiro http://migre.me/4la5x EU FUI!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-04-25T12:34:43.000Z",
            "id": "62494747251576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros do Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de Tiradentes e Semana Santa: 33.362 visitantes, 16.672 dos quais na Sexta-Feira Santa."
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T12:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "210090133",
                        "start": 0,
                        "username": "DescontoMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "62494246845947904",
            "in_reply_to_user_id": "210090133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DescontoMT#RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-04-25T12:31:45.000Z",
            "id": "62494002636787713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo em alta na fronteira. Apenas o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu  33 mil pessoas no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa. http://bit.ly/cPKk0J"
        },
        {
            "author_id": "65949204",
            "created_at": "2011-04-25T12:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "171192499",
                        "start": 5,
                        "username": "HR_Costa"
                    }
                ]
            },
            "id": "62493957170540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @HR_Costa no parque municipal de BH http://twitpic.com/4pcfi2"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-04-25T12:24:33.000Z",
            "id": "62492188646445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessas no feriado de P\u00e1scoa: 25/04/2011 - O  Parque Nacional do Igua\u00e7u r... http://bit.ly/gjoRw9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-04-25T12:21:42.000Z",
            "id": "62491471785377793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o num \u00fanico dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agenda positiva na CBN foz."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-04-25T12:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 3,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "62491460779520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luiscbn: Recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o num \u00fanico dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agenpo positiva na CBN foz."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-04-25T12:21:14.000Z",
            "id": "62491353774436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o num \u00fanico no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agenpo positiva na CBN foz."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-04-25T12:13:01.000Z",
            "id": "62489287278596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil pessoas no feriad\u00e3o.   http://www.grampocomunicacao.com."
        },
        {
            "author_id": "93865755",
            "created_at": "2011-04-25T12:01:08.000Z",
            "id": "62486293984186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do Comdema vai discutir projeto que cria o Parque Estadual da Serra do Japi. Mais no www.radiodifusorajundiai.com.br"
        },
        {
            "author_id": "22626575",
            "created_at": "2011-04-25T11:42:29.000Z",
            "id": "62481601182973953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado fui para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,  16 km ida e volta de caminhada na mata para chegar na Cachoeira  da  Farofa"
        },
        {
            "author_id": "185871935",
            "created_at": "2011-04-25T11:37:33.000Z",
            "id": "62480360562364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o apampa roles monstros para S\u00e3o Roque \"morro do sabo\u00f3\", Caraguatatuba \"martin de s\u00e1\" e Ilha Bela \"Parque Estadual\", ai sim trampo =]"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-04-25T11:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "62473521858748417",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista O Dia repercute o investimento de 20milhoes da LLX p/ o Parque Municipal de Itaguai.ressaltam q ficar\u00e1 pronto em 2012 e  ter\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "182414340",
            "created_at": "2011-04-25T10:54:52.000Z",
            "id": "62469618379390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade masculina aten\u00e7\u00e3o!!!! 14 e 15 de maio vamos subir a Pedra Selada. PReparem-se!!!!! (Parque NAcional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2011-04-25T10:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1887139969",
                        "start": 3,
                        "username": "parquepantanal"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "17597900",
                        "start": 20,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "62465324838158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @parquepantanal: @VivoVerde #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "28250547",
            "created_at": "2011-04-25T10:02:35.000Z",
            "id": "62456459937587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento F\u00edsico e outras coisas...: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Parte 1 http://t.co/hUi99Uw Hoje tem a segunda parte! :)"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2011-04-25T07:20:08.000Z",
            "id": "62415578958266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urio de Our\u00e9m | Rota do ...: Situa-se a 10 km de F\u00e1tima, no concelho de ... http://bit.ly/gd30ZW"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2011-04-25T07:20:08.000Z",
            "id": "62415578824065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urio de Our\u00e9m | Rota do ...: Situa-se a 10 km de F\u00e1tima, no concelho de ... http://bit.ly/gd30ZW"
        },
        {
            "author_id": "207987764",
            "created_at": "2011-04-25T05:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206432341",
                        "start": 0,
                        "username": "HoraBarata"
                    }
                ]
            },
            "id": "62384130557607937",
            "in_reply_to_user_id": "206432341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HoraBarata: 50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00.."
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-04-25T05:06:57.000Z",
            "id": "62382063856259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00.."
        },
        {
            "author_id": "286468179",
            "created_at": "2011-04-25T04:12:21.000Z",
            "id": "62368322766909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa de namorada de bi\u00f3logo: vestir uma camiseta com um animalzinho sorrindo, escrito \"Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\"."
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24973427",
                        "start": 0,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "62354445182320641",
            "in_reply_to_user_id": "24973427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Globo_Rural #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "176494112",
                        "start": 0,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "62354380384514048",
            "in_reply_to_user_id": "176494112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GoPantanal #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "202189032",
                        "start": 0,
                        "username": "ecologiaeacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "62354318690488320",
            "in_reply_to_user_id": "202189032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecologiaeacao #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "91168665",
                        "start": 0,
                        "username": "CineTeatro_Cba"
                    }
                ]
            },
            "id": "62354239950827520",
            "in_reply_to_user_id": "91168665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CineTeatro_Cba #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17597900",
                        "start": 0,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "62354149655846912",
            "in_reply_to_user_id": "17597900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VivoVerde #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "150801725",
                        "start": 0,
                        "username": "GECopa2014"
                    }
                ]
            },
            "id": "62354042025803778",
            "in_reply_to_user_id": "150801725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GECopa2014 #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "183660651",
                        "start": 0,
                        "username": "PPBio_INPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353979459383297",
            "in_reply_to_user_id": "183660651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PPBio_INPA #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "33513173",
                        "start": 0,
                        "username": "tvca"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353918574866433",
            "in_reply_to_user_id": "33513173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvca #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "135747401",
                        "start": 0,
                        "username": "sospantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353846348939264",
            "in_reply_to_user_id": "135747401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sospantanal #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2197995061",
                        "start": 0,
                        "username": "sosmata"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353760508325888",
            "in_reply_to_user_id": "39913334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@SOSMata #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "291577665",
                        "start": 0,
                        "username": "secommt"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353676051820545",
            "in_reply_to_user_id": "59604092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SecomMT #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95937063",
                        "start": 0,
                        "username": "sescmt"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353610733928448",
            "in_reply_to_user_id": "95937063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sescmt #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:13:36.000Z",
            "id": "62353536536690688",
            "in_reply_to_user_id": "251940808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaguarPantanal #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "162154115",
                        "start": 0,
                        "username": "pantanalbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353466424700928",
            "in_reply_to_user_id": "162154115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pantanalbrazil #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "253208431",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosMancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353388981071872",
            "in_reply_to_user_id": "253208431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosMancio #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "263276339",
                        "start": 0,
                        "username": "mundovidaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "62353298757402624",
            "in_reply_to_user_id": "263276339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mundovidaverde #RT Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T03:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "62351362398236672",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80115336",
                        "start": 0,
                        "username": "censocuiaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "62349579705778176",
            "in_reply_to_user_id": "80115336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@censocuiaba Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:57:19.000Z",
            "id": "62349441616723968",
            "in_reply_to_user_id": "46529053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosMSouzaJr Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "21306483",
                        "start": 0,
                        "username": "CarbonoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "62349337866407936",
            "in_reply_to_user_id": "21306483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarbonoBrasil Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "208227620",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradecultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "62349244937404419",
            "in_reply_to_user_id": "208227620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradecultura Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38790549",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "62349161391075328",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38704047",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_ANA"
                    }
                ]
            },
            "id": "62349070227881984",
            "in_reply_to_user_id": "38704047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_ANA Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:55:11.000Z",
            "id": "62348902841593856",
            "in_reply_to_user_id": "70750870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdaSANDRAcba Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:54:39.000Z",
            "id": "62348767919218688",
            "in_reply_to_user_id": "61572846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandfmcuiaba Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "125026156",
                        "start": 0,
                        "username": "birdsbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "62348679587168256",
            "in_reply_to_user_id": "125026156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@birdsbrazil Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "72638449",
                        "start": 0,
                        "username": "AvistarBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "62348562297667584",
            "in_reply_to_user_id": "72638449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvistarBR Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "191467440",
                        "start": 0,
                        "username": "avesbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "62348472224985088",
            "in_reply_to_user_id": "191467440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avesbrasil Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "277702009",
                        "start": 0,
                        "username": "amorporcuiaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "62348184185356288",
            "in_reply_to_user_id": "277702009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amorporcuiaba Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo h\u00e1 mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33637665",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbEmpresarial"
                    }
                ]
            },
            "id": "62347540410023936",
            "in_reply_to_user_id": "33637665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbEmpresarial Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "62347444888932353",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "65454115",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "62347380489601025",
            "in_reply_to_user_id": "65454115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AmazoniaOrg Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69293471",
                        "start": 0,
                        "username": "agronegociosoja"
                    }
                ]
            },
            "id": "62347263451742208",
            "in_reply_to_user_id": "69293471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agronegociosoja Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "148971900",
                        "start": 0,
                        "username": "AgeCopa2014"
                    }
                ]
            },
            "id": "62347149094043648",
            "in_reply_to_user_id": "148971900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AgeCopa2014 Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1148608803740487680",
                        "start": 0,
                        "username": "acontecenaufmt"
                    }
                ]
            },
            "id": "62346940624543744",
            "in_reply_to_user_id": "63969825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acontecenaufmt Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "56121728",
            "created_at": "2011-04-25T02:37:15.000Z",
            "id": "62344388482834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hotel era na frente do parque municipal de BH, ele fica lindo ao nascer do sol."
        },
        {
            "author_id": "207987764",
            "created_at": "2011-04-25T02:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206432341",
                        "start": 0,
                        "username": "HoraBarata"
                    }
                ]
            },
            "id": "62343502536777728",
            "in_reply_to_user_id": "206432341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HoraBarata: 50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00. #passeio"
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-04-25T02:32:49.000Z",
            "id": "62343272353370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00. #passeio"
        },
        {
            "author_id": "151601847",
            "created_at": "2011-04-25T02:28:01.000Z",
            "id": "62342066180587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-04-25T02:25:33.000Z",
            "id": "62341443599081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas sofre sem Plano de Manejo ha mais de 6 anos. #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2011-04-25T02:01:12.000Z",
            "id": "62335317801320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS --&gt; O maior Jequitib\u00e1 Brasil esta no parque estadual do Vassununga. http://t.co/hULgGF9"
        },
        {
            "author_id": "145374989",
            "created_at": "2011-04-25T02:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43494192",
                        "start": 0,
                        "username": "Alcibiades232"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "62032356",
                        "start": 75,
                        "username": "lariiamoor"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "149224563",
                        "start": 89,
                        "username": "andressadt"
                    }
                ]
            },
            "id": "62335032978714624",
            "in_reply_to_user_id": "43494192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Alcibiades232 Vc andou de barco hj no parque municipal de bh junto comigo @lariiamoor e @andressadt"
        },
        {
            "author_id": "86320922",
            "created_at": "2011-04-25T01:05:56.000Z",
            "id": "62321407916384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reaberto! J\u00falia se esbaldou! http://t.co/WuBaXnJ http://t.co/DKVmFOj http://t.co/atHsaBh"
        },
        {
            "author_id": "283331217",
            "created_at": "2011-04-25T00:45:18.000Z",
            "id": "62316216353697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photo Sagui: tiagoep posted a photo:\n\nParque estadual do Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo, SP http://bit.ly/eNf3zH"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-04-25T00:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "15907720",
                        "start": 104,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "62313273697120257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Por conta pr\u00f3pria \u00e9 mais barato http://t.co/ZKMXJBb via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "179613822",
            "created_at": "2011-04-24T23:55:17.000Z",
            "id": "62303629327073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu e o guilherme vamos resolver os trem da gnt acampar no parque estadual rio doce, quero s\u00f3 ver o que vai sair nesses 3 dias"
        },
        {
            "author_id": "28250547",
            "created_at": "2011-04-24T23:14:37.000Z",
            "id": "62293396336816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento F\u00edsico e outras coisas...: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Parte 1 http://t.co/hUi99Uw"
        },
        {
            "author_id": "36442922",
            "created_at": "2011-04-24T23:01:19.000Z",
            "id": "62290049659715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar a tarde no Parque Municipal em BH com os amigos n\u00e3o tem pre\u00e7o! =)"
        },
        {
            "author_id": "36442922",
            "created_at": "2011-04-24T22:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "74511427",
                        "start": 0,
                        "username": "maddjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "62289626903220224",
            "in_reply_to_user_id": "74511427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maddjunior Hoje, eu, Larissa e + gente passamos a tarde jtos no Parque Municipal. N te xamei pela dificuldade que ia ser de vc vir e voltar"
        },
        {
            "author_id": "207987764",
            "created_at": "2011-04-24T22:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206432341",
                        "start": 0,
                        "username": "HoraBarata"
                    }
                ]
            },
            "id": "62282680057860097",
            "in_reply_to_user_id": "206432341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HoraBarata: 50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00."
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-04-24T22:17:33.000Z",
            "id": "62279033634828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00."
        },
        {
            "author_id": "15134035",
            "created_at": "2011-04-24T22:11:03.000Z",
            "id": "62277399559143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, check"
        },
        {
            "author_id": "15134035",
            "created_at": "2011-04-24T22:09:31.000Z",
            "id": "62277014308143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos no Parque Nacional do Igua\u00e7u! O Macuco Safari \u00e9 altamente recomend\u00e1vel, as Cataratas s\u00e3o muito foda, pqp."
        },
        {
            "author_id": "70019871",
            "created_at": "2011-04-24T22:08:25.000Z",
            "id": "62276734690656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, eu viajei pro PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira) que \u00e9 um parque famoso pelas cavernas e rios."
        },
        {
            "author_id": "204623199",
            "created_at": "2011-04-24T22:06:37.000Z",
            "id": "62276281093459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste mometo em frente ao parque municipal!!!! Lembran\u00e7a me vieram a mente. Tambem ne gente foi la que a dona Neuza me encontrou a 25 anos."
        },
        {
            "author_id": "143030777",
            "created_at": "2011-04-24T21:26:12.000Z",
            "id": "62266110648651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito Luciano Agra (PSB), participa da apresenta\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Natural Municipal do Cui\u00e1. Veja em http://www.psbpb.org.br"
        },
        {
            "author_id": "159239393",
            "created_at": "2011-04-24T21:17:54.000Z",
            "id": "62264024540266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo ser\u00e1 velado no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "207987764",
            "created_at": "2011-04-24T21:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206432341",
                        "start": 0,
                        "username": "HoraBarata"
                    }
                ]
            },
            "id": "62262140739928064",
            "in_reply_to_user_id": "206432341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HoraBarata: 50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00...."
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-04-24T21:02:38.000Z",
            "id": "62260180469039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00. http://migre.me/4kMzg"
        },
        {
            "author_id": "287201023",
            "created_at": "2011-04-24T20:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "72137926",
                        "start": 0,
                        "username": "mirinhobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "62254931868008448",
            "in_reply_to_user_id": "72137926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mirinhobraga Parque Estadual sim, desapropria\u00e7\u00e3o aleat\u00f3ria N\u00c3O. Quem vai cuidar dos terrenos vazios? Lix\u00e3o ou invas\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "219308382",
            "created_at": "2011-04-24T20:14:13.000Z",
            "id": "62247995680358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de bola aqui no Parque Municipal em BH com a galera."
        },
        {
            "author_id": "200178402",
            "created_at": "2011-04-24T19:06:49.000Z",
            "id": "62231033478774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente,  meus pais inventaram de  ir no parque nacional aki , krl lah soh tem mato e uma piscina que parece um congelador .-."
        },
        {
            "author_id": "114935505",
            "created_at": "2011-04-24T18:54:16.000Z",
            "id": "62227877168545793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euziinha hoje no parque municipal aqui em BH... http://twitpic.com/4p1sq8"
        },
        {
            "author_id": "223621706",
            "created_at": "2011-04-24T18:33:34.000Z",
            "id": "62222666538561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bones 6 temporada episodio 2.Os restos mortais de um casal s\u00e3o encontrados em um parque nacional,cabera os dois resolverem esse misterio"
        },
        {
            "author_id": "251987965",
            "created_at": "2011-04-24T18:07:59.000Z",
            "id": "62216226633547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas lotam as passarelas do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://tinyurl.com/3cnuo77"
        },
        {
            "author_id": "197024119",
            "created_at": "2011-04-24T17:47:11.000Z",
            "id": "62210993702449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tuc tengo bomba de bob esponja comprada en el parque nacional, que delicia! #ladoclaro hehehhe"
        },
        {
            "author_id": "220195098",
            "created_at": "2011-04-24T17:46:53.000Z",
            "id": "62210918158831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem anima de ir ao Parque Municipal Hoje ??"
        },
        {
            "author_id": "27343018",
            "created_at": "2011-04-24T16:58:52.000Z",
            "id": "62198836864614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":] (@ Parque Municipal) http://4sq.com/i791Qb"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2011-04-24T16:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "62192572520607745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio, mas tranquilo... (@ Parque Municipal w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/dUx5wT"
        },
        {
            "author_id": "114935505",
            "created_at": "2011-04-24T16:07:30.000Z",
            "id": "62185906727174145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal aqui em BH #Lindo"
        },
        {
            "author_id": "215715970",
            "created_at": "2011-04-24T15:32:12.000Z",
            "id": "62177023312932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal d BH, so lembrancas"
        },
        {
            "author_id": "67957889",
            "created_at": "2011-04-24T15:13:53.000Z",
            "id": "62172415760936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque municipal FLW"
        },
        {
            "author_id": "32321769",
            "created_at": "2011-04-24T14:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "62158856511438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxar. (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) http://4sq.com/g3p0f4"
        },
        {
            "author_id": "282374248",
            "created_at": "2011-04-24T13:20:30.000Z",
            "id": "62143880912580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei bem cedo , fiz uma trilha l\u00e1 no  Parque Estadual da Pedra Branca depois tomei um banho de cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "38096334",
            "created_at": "2011-04-24T13:00:05.000Z",
            "id": "62138743150219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 no Parque Municipal, tem Tunai e Paula Santoro agora as 11h.  Kenkurt?"
        },
        {
            "author_id": "67957889",
            "created_at": "2011-04-24T12:57:34.000Z",
            "id": "62138110359781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quer ir em um piquenique hoje no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "57113081",
            "created_at": "2011-04-24T12:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "62137534213394432",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH Alfredo Balena esquina com Francisco Sales sentido parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "19604745",
            "created_at": "2011-04-24T12:54:33.000Z",
            "id": "62137352235122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lens: Dunas Pintadas, Parque Nacional Vulc\u00e2nico de Lassen http://t.co/IrOCVYV"
        },
        {
            "author_id": "176977025",
            "created_at": "2011-04-24T12:48:30.000Z",
            "id": "62135828754862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro-50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 ...http://bit.ly/bULhid"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-04-24T12:38:03.000Z",
            "id": "62133200339742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o sei se eu quero matar a Dade pq ela me acordou num domingo de manh\u00e3 pra ir no show do Tunai no parque municipal OU"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-04-24T12:34:43.000Z",
            "id": "62132360312926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde eu tava com a cabe\u00e7a quando confirmei com o Juca que eu ia no show do Tuna\u00ed no parque municipal em pleno domingo de manha???"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-04-24T11:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "9317502",
                        "start": 100,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "62113114572849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha proibida no Parque Estadual da Serra do Mar tem 74 resgates em 1 ano http://t.co/MOq3bHH via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "99987455",
            "created_at": "2011-04-24T11:15:45.000Z",
            "id": "62112487818018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Municipal -&gt; Sou BH - Shows - Tunai & Paula Santoro #soubh http://t.co/lFfFHUd"
        },
        {
            "author_id": "72114766",
            "created_at": "2011-04-24T07:51:11.000Z",
            "id": "62061004338626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala um para\u00edso inexplorado :#Angola http://wp.me/pDq84-NP"
        },
        {
            "author_id": "57068417",
            "created_at": "2011-04-24T06:06:19.000Z",
            "id": "62034616143462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase metade da Amaz\u00f4nia brasileira pertence hoje \u00e0 categoria de \u00e1rea protegida por lei contra a devasta\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "47015158",
            "created_at": "2011-04-24T05:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "166839320",
                        "start": 0,
                        "username": "brunaobtu"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "10011562",
                        "start": 14,
                        "username": "liko"
                    }
                ]
            },
            "id": "62020300644167680",
            "in_reply_to_user_id": "166839320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunaobtu  o @liko e @dabliobe foram em alguma floresta,provavelmente no parque municipal...estao querendo morrer so pode..."
        },
        {
            "author_id": "112487867",
            "created_at": "2011-04-24T03:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "113923937",
                        "start": 0,
                        "username": "rihfernandees"
                    }
                ]
            },
            "id": "61997000392056832",
            "in_reply_to_user_id": "113923937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rihfernandees oq sonhou? Sim fomos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-04-24T03:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "112487867",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaloFiorentino"
                    }
                ]
            },
            "id": "61996611953364992",
            "in_reply_to_user_id": "112487867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ytalofiorentino foram no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-04-24T03:32:39.000Z",
            "id": "61995943150628864",
            "in_reply_to_user_id": "192333868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayconmaic comeram hot pocket com coisinha vermelha na onde migo? foram no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "207987764",
            "created_at": "2011-04-24T03:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206432341",
                        "start": 0,
                        "username": "HoraBarata"
                    }
                ]
            },
            "id": "61990777743618048",
            "in_reply_to_user_id": "206432341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HoraBarata: 50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00...."
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-04-24T03:10:57.000Z",
            "id": "61990482397495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 por R$ 19,00. http://migre.me/4km14"
        },
        {
            "author_id": "229676858",
            "created_at": "2011-04-24T03:06:29.000Z",
            "id": "61989360215654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/fqLCma"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-04-24T01:34:36.000Z",
            "id": "61966237109993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/ga4l6t"
        },
        {
            "author_id": "79777965",
            "created_at": "2011-04-24T00:50:53.000Z",
            "id": "61955232120315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PONTE R\u00daSTICA: Entrada para \u00e1rea de camping, no Parque Nacional das Nascentes. #blumenau http://twitpic.com/4oo8yv"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-04-24T00:22:10.000Z",
            "id": "61948008073396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase metade da Amaz\u00f4nia brasileira pertence hoje \u00e0 categoria de \u00e1rea protegida por lei contra a devasta\u00e7\u00e3o,... http://fb.me/10aVPfs57"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-04-23T23:47:51.000Z",
            "id": "61939371414265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo artigo: Tribunal mant\u00e9m cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no PR http://tinyurl.com/4xyjdlg"
        },
        {
            "author_id": "21676304",
            "created_at": "2011-04-23T23:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 12,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "61937346551103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera do @conexaovivo bem que podia trazer a @canas_canas pra cantar no Parque Municipal! #FiKDik #ConexaoVivo"
        },
        {
            "author_id": "78868062",
            "created_at": "2011-04-23T23:18:22.000Z",
            "id": "61931949362659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no Parque Estadual da Cantareira. Fomos com as crian\u00e7as dar p\u00e3ozi nho aos peixes. 9,5 km de trekking, com bugios e tudo. Muito legal"
        },
        {
            "author_id": "60715439",
            "created_at": "2011-04-23T23:16:16.000Z",
            "id": "61931421178150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Estadual da Serra da Cantareira hoje. Tirando o calor infernal, foi muito legal..."
        },
        {
            "author_id": "22176845",
            "created_at": "2011-04-23T23:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "19083439",
                        "start": 67,
                        "username": "joaomiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "61929614485889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses animais e os seus descendentes foram quase todos comidos. RT @joaomiranda: O Parque Nacional da Gorongosa em 1961: o Filme ..."
        },
        {
            "author_id": "19083439",
            "created_at": "2011-04-23T23:04:25.000Z",
            "id": "61928441024483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa em 1961: o Filme  http://gorongosa.blogs.sapo.mz/"
        },
        {
            "author_id": "96543775",
            "created_at": "2011-04-23T22:56:09.000Z",
            "id": "61926361979301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, fomos no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os.Muitoo lindoo!"
        },
        {
            "author_id": "73794510",
            "created_at": "2011-04-23T22:31:55.000Z",
            "id": "61920260504289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia MUITO cansativo subindo a trilha Cart\u00e3o Postal no Parque Nacional em Teres\u00f3polis!"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2011-04-23T21:35:26.000Z",
            "id": "61906045861232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se guardam 74 mil hectares de \u00e1rea protegida em Montesinho http://tinyurl.com/6j4nmjd"
        },
        {
            "author_id": "188410382",
            "created_at": "2011-04-23T20:50:21.000Z",
            "id": "61894703666311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/gvSt8e"
        },
        {
            "author_id": "199862822",
            "created_at": "2011-04-23T20:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "61888974175739905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/icDDa1"
        },
        {
            "author_id": "43574214",
            "created_at": "2011-04-23T20:09:35.000Z",
            "id": "61884442129596417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah fomos ontem no parque nacional serra dos \u00f3rgaos,ahh jane esta aqui sonhandoo *.*\nadoroo poodle!"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T19:13:19.000Z",
            "id": "61870282729730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 gente! Algu\u00e9m que d\u00e1 um caldo aqui no parque municipal! Deve ser miragem, \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "55257432",
            "created_at": "2011-04-23T19:06:53.000Z",
            "id": "61868661908058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIOS CRIMINOSOS... http://blogdoalaircorrea.com.br/2010/incendios-criminosos-destroem-area-de-protecao-ambiental-de-cabo-frio/"
        },
        {
            "author_id": "15408190",
            "created_at": "2011-04-23T18:45:45.000Z",
            "id": "61863346697277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/fYFrUL"
        },
        {
            "author_id": "56369069",
            "created_at": "2011-04-23T18:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.566832,
                        -23.85817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "61859717655437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/eF3rkp"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2011-04-23T18:06:10.000Z",
            "id": "61853384424169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correriu hoje cedo! Poxa o Parque Nacional dos aparados da serra fechado! e nem avisam! assim n\u00e3o tem como trabalhar!"
        },
        {
            "author_id": "32925902",
            "created_at": "2011-04-23T17:44:04.000Z",
            "id": "61847823037108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Festival Internacional de Balonismo (Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, Torres) http://4sq.com/fpUB6r"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-04-23T17:19:36.000Z",
            "id": "61841665190662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drosera cayennensis. Planta \"carnivora\", na verdade insetivora, do Parque Estadual da Serra das Andorinhas, Pa.  http://flic.kr/p/8eeqwo"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T16:40:56.000Z",
            "id": "61831934950649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou a caminho da casa da minha av\u00f3, e depois, parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "150769251",
            "created_at": "2011-04-23T16:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "245415252",
                        "start": 15,
                        "username": "ThaalesVeronesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "61831137928024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem vi tbm o @ThaalesVeronesi no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2011-04-23T16:18:53.000Z",
            "id": "61826383369871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom programa: amanh\u00e3, \u00e0s 11hs., no Parque Municipal, show com Paula Santoro e Taunay."
        },
        {
            "author_id": "53139449",
            "created_at": "2011-04-23T16:04:21.000Z",
            "id": "61822727392215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com ar limpo  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://instagr.am/p/DdH-v/"
        },
        {
            "author_id": "53139449",
            "created_at": "2011-04-23T15:51:30.000Z",
            "id": "61819492354887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercados por varias dessas  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://instagr.am/p/DdGGG/"
        },
        {
            "author_id": "34253561",
            "created_at": "2011-04-23T15:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "61817101110870017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others http://4sq.com/fQ7WyV"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2011-04-23T15:24:55.000Z",
            "id": "61812802440011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul abre no feriado com novidades http://www.radiofmz.com.br/noticias.php?id=5235&id_assunto="
        },
        {
            "author_id": "89683421",
            "created_at": "2011-04-23T15:03:35.000Z",
            "id": "61807436641742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande, passei muito nessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53139449",
            "created_at": "2011-04-23T14:55:35.000Z",
            "id": "61805421362552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://instagr.am/p/Dc-U2/"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2011-04-23T14:47:18.000Z",
            "id": "61803337691049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalmente carro consertado e bora pro parque nacional #serradosorg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "68701563",
            "created_at": "2011-04-23T14:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "61793301895974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/i0X8la"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T14:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1445521410",
                        "start": 0,
                        "username": "Camiladafne_"
                    }
                ]
            },
            "id": "61792700684443648",
            "in_reply_to_user_id": "150327676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camiladafne_ Sep\u00e1 vou na minha v\u00f3 depois do parque municipal porque a karina e o marco ant\u00f4nio v\u00e3o sabe..."
        },
        {
            "author_id": "61261519",
            "created_at": "2011-04-23T13:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "42475162",
                        "start": 0,
                        "username": "markinparreiras"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "61260173",
                        "start": 19,
                        "username": "ricardo_nogueir"
                    }
                ]
            },
            "id": "61782392431583232",
            "in_reply_to_user_id": "42475162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markinparreiras e @ricardo_nogueir aten\u00e7\u00e3o: tem Tunai no Parque Municipal de BH amanha, as 11 h!! Infelizmente n\u00e3o ter\u00e1 Paulinho Moska..."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-04-23T13:08:12.000Z",
            "id": "61778396732076033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas disputaram espa\u00e7o no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://radioculturafoz.com.br/new/4010"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T12:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "202356450",
                        "start": 0,
                        "username": "infinithomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "61770682014502912",
            "in_reply_to_user_id": "202356450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Infinithomas Eu vou l\u00e1 s\u00f3 que depois de ir no parque municipal, haha"
        },
        {
            "author_id": "19458129",
            "created_at": "2011-04-23T12:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2561091",
                        "start": 35,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "61763749001953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho de falar com o Cadavez... RT @Publico Como se guardam 74 mil hectares de \u00e1rea protegida em Montesinho http://publico.pt/1491035"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-04-23T12:08:48.000Z",
            "id": "61763450996658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como se guardam 74 mil hectares de \u00e1rea protegida em Montesinho http://publico.pt/1491035"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-04-23T12:08:48.000Z",
            "id": "61763448199061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se guardam 74 mil hectares de \u00e1rea protegida em Montesinho http://publico.pt/1491035"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2011-04-23T12:03:39.000Z",
            "id": "61762152033292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Daqui a pouco partindo pro Parque Nacional serra dos \u00d3rg\u00e3os pra passar o dia com fam\u00edlia e amigos ;)"
        },
        {
            "author_id": "15165504",
            "created_at": "2011-04-23T11:48:03.000Z",
            "id": "61758226521260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz na natureza  @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://instagr.am/p/DcnjN/"
        },
        {
            "author_id": "177865781",
            "created_at": "2011-04-23T11:33:41.000Z",
            "id": "61754611085754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUGO T3: ALUGO T3 mobilado no centro de Caminha, em frente ao rio coura e parque municipal e a 100 metros... http://tinyurl.com/3dh6u32"
        },
        {
            "author_id": "143793394",
            "created_at": "2011-04-23T11:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "54524037",
                        "start": 0,
                        "username": "ducalapenda"
                    }
                ]
            },
            "id": "61753964500230145",
            "in_reply_to_user_id": "54524037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ducalapenda n\u00e3o Languedoc numa reserva biol\u00f3gica na vila de Frontignan"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-04-23T10:34:03.000Z",
            "id": "61739604226740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fran\u00e7a disponibiliza um milh\u00e3o euros para Projecto no Parque Nacional das Quirimbas norte #Mo\u00e7ambique http://bit.ly/e4zdQZ"
        },
        {
            "author_id": "15837679",
            "created_at": "2011-04-23T05:22:59.000Z",
            "id": "61661324173787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional! Parque Nacional da Capivara -- 1: http://on.fb.me/hg4r1S e 2: http://on.fb.me/hnUlWU"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2011-04-23T04:42:57.000Z",
            "id": "61651249019371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabem o Parque Nacional de Yellowstone, aquele do desenho do Z\u00e9 Colm\u00e9ia? pois \u00e9 ele existe e foi o 1\u00ba parqu\u2026 (cont) http://deck.ly/~ep3ok"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T03:02:03.000Z",
            "id": "61625856040255489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se me levarem amanh\u00e3 no parque municipal eu piro ein?"
        },
        {
            "author_id": "38888052",
            "created_at": "2011-04-23T02:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "26491048",
                        "start": 0,
                        "username": "Vamy"
                    }
                ]
            },
            "id": "61619112048209920",
            "in_reply_to_user_id": "26491048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vamy Bem nessas.. o parque nacional \u00e9 muito bonito * - *"
        },
        {
            "author_id": "89217031",
            "created_at": "2011-04-23T02:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "123695208",
                        "start": 0,
                        "username": "Samara_Felippo"
                    }
                ]
            },
            "id": "61612699594928128",
            "in_reply_to_user_id": "123695208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samara_Felippo Parque Nacional de Itatiaia...tem v\u00e1rias pra escolher...rs"
        },
        {
            "author_id": "80649916",
            "created_at": "2011-04-23T00:59:02.000Z",
            "id": "61594896041119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional da Tijuca, tudo muito lindo a paisagem \u00e9 perfeeita."
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T00:28:20.000Z",
            "id": "61587172607795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trocar tiradentes pelo parque municipal \u00e9 demais, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "54710261",
            "created_at": "2011-04-23T00:23:15.000Z",
            "id": "61585890706849794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oh yeah corri 5km no parque municipal hj descobri um lugar bom pra correr alem da pampulha!"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2011-04-23T00:15:33.000Z",
            "id": "61583954356076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o estou acreditando que eu n\u00e3o vou para tiradentes amanh\u00e3 para ir no parque municipal com o marco ant\u00f4nio! Muito obrigada pais!"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2011-04-23T00:04:15.000Z",
            "id": "61581110202744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de Foz foi preso pela PF ca\u00e7ando no Parque Nacional veja www.hlucas.com.br"
        },
        {
            "author_id": "216701924",
            "created_at": "2011-04-22T23:50:25.000Z",
            "id": "61577627244314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita no Parque Nacional do Capara\u00f3.  http://t.co/Jbw4AoQ"
        },
        {
            "author_id": "195796526",
            "created_at": "2011-04-22T23:41:18.000Z",
            "id": "61575335556292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no Parque Municipal com a minha tia e meus primos, andar um pouco, t\u00e1 muito bonito l\u00e1 D:"
        },
        {
            "author_id": "9479272",
            "created_at": "2011-04-22T23:24:59.000Z",
            "id": "61571229131354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Uma das fotos que cliquei no Parque Municipal esta semana, durante o hor\u00e1rio de almo\u00e7o! Como \u00e9 bom... http://tumblr.com/xhr2871u8p"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-04-22T23:01:08.000Z",
            "id": "61565225706590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre o Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro Preto (MG): http://www.ief.mg.gov.br/component/content/193?task=view"
        },
        {
            "author_id": "173671742",
            "created_at": "2011-04-22T22:06:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "61551476467695616",
            "in_reply_to_user_id": "65967853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleexmjr Nem nem, foi no parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "35005862",
            "created_at": "2011-04-22T21:52:52.000Z",
            "id": "61548045136969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/hwu4D1"
        },
        {
            "author_id": "199099969",
            "created_at": "2011-04-22T21:26:14.000Z",
            "id": "61541345059274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus me livre. Aquele Parque Nacional estava super lotado hooje."
        },
        {
            "author_id": "103596921",
            "created_at": "2011-04-22T21:20:02.000Z",
            "id": "61539785147293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento Natural Morros de Macaira: Patrimonio natural del estado Gu\u00e1rico http://slidesha.re/eiL68d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-04-22T21:10:32.000Z",
            "id": "61537391617384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aventura: acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o de Pedro Cunha e Menezes pelo Parque Nacional Montanha da Mesa no Cabo da Boa Esperan\u00e7a http://ow.ly/4Fmiz"
        },
        {
            "author_id": "93232062",
            "created_at": "2011-04-22T20:24:30.000Z",
            "id": "61525808929447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barranco...lindo dia familiar!!! http://plixi.com/p/94906526"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-04-22T20:08:12.000Z",
            "id": "61521705759277057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chame os amigos e tire uma foto no #conexaovivoBH. Divulgue c/ tag #EUFUI e concorra a passaportes pro Parque Municipal: http://goo.gl/Uf83i"
        },
        {
            "author_id": "148154361",
            "created_at": "2011-04-22T20:04:48.000Z",
            "id": "61520849349509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clayton falou que amanh\u00e3 vai me levar no parque municipal pra eu anda na roda gigante de l\u00e1 e pra eu tirar foto no cavalinho de l\u00e1 ! AAAAAF"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2011-04-22T19:40:09.000Z",
            "id": "61514646296870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Ribeira do Cartaxo inaugurado no dia 25 de Abril - Tinta Fresca http://goo.gl/0Gfae"
        },
        {
            "author_id": "47732010",
            "created_at": "2011-04-22T19:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "44934476",
                        "start": 12,
                        "username": "Ademiromago"
                    }
                ]
            },
            "id": "61508408196599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que blz! RT @Ademiromago: Parque Municipal do Itiquira...... http://mypict.me/jqVA5"
        },
        {
            "author_id": "44934476",
            "created_at": "2011-04-22T19:12:44.000Z",
            "id": "61507747258187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itiquira...... http://mypict.me/jqVA5"
        },
        {
            "author_id": "73732558",
            "created_at": "2011-04-22T18:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "61503803752587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JG veio andar de burrinho! (@ Parque Municipal w/ @gmalvim) http://4sq.com/gcNvai"
        },
        {
            "author_id": "73732558",
            "created_at": "2011-04-22T18:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9306267,
                        -19.9322446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "61503666120687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/eWA35t"
        },
        {
            "author_id": "208123088",
            "created_at": "2011-04-22T18:55:07.000Z",
            "id": "61503313706885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/gPTc8t"
        },
        {
            "author_id": "261409540",
            "created_at": "2011-04-22T18:49:40.000Z",
            "id": "61501940932157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://4sq.com/gPSMIg"
        },
        {
            "author_id": "25110790",
            "created_at": "2011-04-22T18:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "61500028237254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizarei um sonho de crian\u00e7a: Descer as cataratas num barril! Yeah!!!! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) http://4sq.com/fFrKiU"
        },
        {
            "author_id": "190760568",
            "created_at": "2011-04-22T18:33:23.000Z",
            "id": "61497845236248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no Parque Estadual de Canela, onde exista a cascata do Caracol que \u00e9 muuuuuuito linda *------*"
        },
        {
            "author_id": "150769251",
            "created_at": "2011-04-22T18:07:41.000Z",
            "id": "61491376768040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser ir no parque municipal jaja  cola l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "285422908",
            "created_at": "2011-04-22T18:06:47.000Z",
            "id": "61491151995277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo poviinho , indo pro parque nacional !;)"
        },
        {
            "author_id": "236844423",
            "created_at": "2011-04-22T17:52:49.000Z",
            "id": "61487634106683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Di\u00e1rias, pertinho do Parque Nacional de Itatiaia, no Hotel http://migre.me/4j4ze #desconto"
        },
        {
            "author_id": "191825321",
            "created_at": "2011-04-22T17:52:31.000Z",
            "id": "61487560844783617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica dos macacos!!! Lindo lugar"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-04-22T17:37:16.000Z",
            "id": "61483723899674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 preso acusado de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1: http://bit.ly/edmF5t"
        },
        {
            "author_id": "134450129",
            "created_at": "2011-04-22T17:14:09.000Z",
            "id": "61477906739757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui no parque nacional do itatiaia \u00e9 um lugar lindo, fiquei encantada"
        },
        {
            "author_id": "197258798",
            "created_at": "2011-04-22T16:53:46.000Z",
            "id": "61472776455852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu vou num teatro l\u00e1 no parque municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "106486263",
            "created_at": "2011-04-22T16:53:24.000Z",
            "id": "61472684063727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta ficamos o dia inteiro no parque municipal com a galere da church \u2665. Bom d+!!!"
        },
        {
            "author_id": "234093405",
            "created_at": "2011-04-22T16:50:47.000Z",
            "id": "61472024282939393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) w/ 3 others http://4sq.com/ejHCwl"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-04-22T16:23:56.000Z",
            "id": "61465267095609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 30 mil visitantes no Feriado http://radioculturafoz.com.br/new/3998"
        },
        {
            "author_id": "43722914",
            "created_at": "2011-04-22T16:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "61464238211858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 lindo, mas a fila p entrar? (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others) http://4sq.com/ekydlM"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-22T16:14:29.000Z",
            "id": "61462888598085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \u00c9 CONTROLADO POR EMPRESA PRIVADA DESDE 2008 FECHADA PELA POLICIA FEDERAL R. TOME DE SOUZA ARRAIAL DO CABO"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2011-04-22T15:54:20.000Z",
            "id": "61457819571982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imensid\u00e3o de pombos no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "155000188",
            "created_at": "2011-04-22T15:44:46.000Z",
            "id": "61455412741943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m sabe o pre\u00e7o da entrada do Parque Estadual do Rio Doce, n\u00e3o?!"
        },
        {
            "author_id": "73438154",
            "created_at": "2011-04-22T15:35:04.000Z",
            "id": "61452970528739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de passar a fila que ta pra entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u, agora eu acreditei que o povo loto os hot\u00e9is. #Et\u00e2JesusMaravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "90176887",
            "created_at": "2011-04-22T15:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59608201",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_alvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "61452168267444224",
            "in_reply_to_user_id": "59608201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_alvim Bom dia Nina !! No parque municipal ou na pra\u00e7a da liberdade !"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2011-04-22T14:59:35.000Z",
            "id": "61444041828597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO --&gt; O maior Jequitib\u00e1 do Brasil  no parque estadual do Vassununga. http://t.co/9gonyfy veja as fotos e os detalhes dessa sa\u00edda!"
        },
        {
            "author_id": "21451937",
            "created_at": "2011-04-22T14:49:38.000Z",
            "id": "61441534859554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "num parque municipal as hetero joga futebol e as gay joga tenis HAHAHAHAHAHA! #\u00e9avida"
        },
        {
            "author_id": "28132856",
            "created_at": "2011-04-22T14:28:48.000Z",
            "id": "61436293669863425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora vamos \u00e0s cataratas no (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://ow.ly/1sCGZc"
        },
        {
            "author_id": "20348004",
            "created_at": "2011-04-22T14:23:16.000Z",
            "id": "61434901114789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao vamos mais pro Parque Estadual do Guartel\u00e1 desanimei 2:30 de estrada nao vai dar tempo :( tem que sair de manha pra visitar o parque"
        },
        {
            "author_id": "20348004",
            "created_at": "2011-04-22T14:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "27489275",
                        "start": 26,
                        "username": "_Evanette_"
                    }
                ]
            },
            "id": "61431205496758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ligando pra minha querida @_Evanette_  fazer um convite Parque Estadual do Guartel\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "38248777",
            "created_at": "2011-04-22T13:37:51.000Z",
            "id": "61423469912526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a fila para chegar ao Parque Nacional (Cataratas BRA) est\u00e1 antes do aeroporto."
        },
        {
            "author_id": "159209137",
            "created_at": "2011-04-22T13:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "61422971474026497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) [pic]: http://4sq.com/fOE77L"
        },
        {
            "author_id": "159209137",
            "created_at": "2011-04-22T13:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "61422782545793025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo de mais.. (@ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia) [pic]: http://4sq.com/hHAfHM"
        },
        {
            "author_id": "75096824",
            "created_at": "2011-04-22T13:28:13.000Z",
            "id": "61421047664218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca -  http://yfrog.com/h2aulaoj"
        },
        {
            "author_id": "197200245",
            "created_at": "2011-04-22T13:25:23.000Z",
            "id": "61420335056162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem, dps do almo\u00e7o, eu meu pai minha m\u00e3e e meu primo fomos pro parque municipal.. l\u00e1 tava muito bom. tava lotaaaado"
        },
        {
            "author_id": "21451937",
            "created_at": "2011-04-22T13:12:44.000Z",
            "id": "61417150790909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai! varias gay jogando tenis no parqu\u00e9 municipal! acho elegante!"
        },
        {
            "author_id": "120924038",
            "created_at": "2011-04-22T13:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.086291,
                        -21.421345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9486d84d69856f2"
            },
            "id": "61416393186344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em Pen\u00e1polis (@ Parque Municipal Maria Chica) [pic]: http://4sq.com/iaLuP6"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2011-04-22T12:54:30.000Z",
            "id": "61412562264276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul abre no feriado com novidades; Veja mais op\u00e7\u00f5es  http://is.gd/38SFPp"
        },
        {
            "author_id": "216721263",
            "created_at": "2011-04-22T12:45:36.000Z",
            "id": "61410323382542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oferta #economia Rio de Janeiro: 2 Di\u00e1rias, pertinho do Parque Nacional de Itatiaia, no Hotel Chal\u00e9s Terra Nova,... http://dlvr.it/PM9LQ"
        },
        {
            "author_id": "216170139",
            "created_at": "2011-04-22T12:42:32.000Z",
            "id": "61409551404118017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugando ao lado do meu futuro vet!! Detalhe, ele estudando essa hora e eu elaborando um projeto de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "29193066",
            "created_at": "2011-04-22T11:53:34.000Z",
            "id": "61397228920651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/h9tqF3"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2011-04-22T11:31:06.000Z",
            "id": "61391573388230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante pq estou testando tudo aprendi como membro do conselho do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha e da APA de Setiba. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "199099969",
            "created_at": "2011-04-22T11:28:25.000Z",
            "id": "61390898122072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Too pronto.. o Terer\u00ea t\u00e1 pronto.. e o play 3 tbm.. Indo pro Parque Nacional 'trabalhar' ;D"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2011-04-22T11:15:15.000Z",
            "id": "61387585368502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendi tudo sobre o parque nacional marinho de Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "46653313",
            "created_at": "2011-04-22T11:09:57.000Z",
            "id": "61386250665463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Vamos seguir pro Capara\u00f3. Seguem as grava\u00e7\u00f5es da nossa s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2011-04-22T03:26:29.000Z",
            "id": "61269616193843201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAIDA FOTOGRAFICA --&gt; Parque Estadual do Vassununga. http://t.co/Px6wkeL a \u00e1rvore mais antiga do Brasil e o maior JEQUITIB\u00c1 ROSA. #FOTO"
        },
        {
            "author_id": "22632922",
            "created_at": "2011-04-22T02:08:10.000Z",
            "id": "61249906928652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Ribeira do Cartaxo inaugurado no dia 25 de Abril: A C\u00e2mara Municipal do Cartaxo inaugura no ... http://bit.ly/hrEZD8"
        },
        {
            "author_id": "3551941",
            "created_at": "2011-04-22T02:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03339,
                        -20.060791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "61249533031624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio Ternura.  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://instagr.am/p/DZQxD/"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-04-22T01:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "19191992",
                        "start": 37,
                        "username": "ycamargo"
                    }
                ]
            },
            "id": "61246951261347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ @ycamargo http://4sq.com/hul3Ii"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2011-04-22T01:54:34.000Z",
            "id": "61246486222090241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS! Sa\u00edda r\u00e1pida at\u00e9 o Parque Estadual do Vassununga em Santa Rita do Passa Quatro  http://t.co/zd467Ng o maior JEQUITIB\u00c1 ROSA do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "66226057",
            "created_at": "2011-04-22T01:49:59.000Z",
            "id": "61245332394213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No BH city , hoje foi top , sai por ai , dei uma distraida e o melhor com uma pessoa muito boa de companhia . Parque municipal ! rs top"
        },
        {
            "author_id": "245489166",
            "created_at": "2011-04-22T01:23:24.000Z",
            "id": "61238641875361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronomia no Vale do A\u00e7o: Observa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Rio Doce - 22/04 ... http://t.co/xDM9IqW"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2011-04-22T00:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "52850269",
                        "start": 11,
                        "username": "malutolentino"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "41661078",
                        "start": 27,
                        "username": "deb_am"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "27727239",
                        "start": 35,
                        "username": "kylefelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "61226164072611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "youp... RT @malutolentino: @deb_am @kylefelipe  eu tava pensando esses dias de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "52850269",
            "created_at": "2011-04-22T00:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "41661078",
                        "start": 0,
                        "username": "deb_am"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "27727239",
                        "start": 8,
                        "username": "kylefelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "61225944479834113",
            "in_reply_to_user_id": "41661078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deb_am @kylefelipe  eu tava pensando esses dias de ir no parque municipal pq abriu no inicio do m\u00eas e to meio curiosinha de ir la! q tal?"
        },
        {
            "author_id": "54710261",
            "created_at": "2011-04-22T00:16:11.000Z",
            "id": "61221725878235137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui no parque municipal tbm... to com vontade de voltar l\u00e1 amanh\u00e3 com o viol\u00e3o e tocar um pouco..."
        },
        {
            "author_id": "40060375",
            "created_at": "2011-04-21T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "49143172",
                        "start": 50,
                        "username": "fabio_ueda"
                    }
                ]
            },
            "id": "61211036740616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira w/ @fabio_ueda http://4sq.com/h4966d"
        },
        {
            "author_id": "49143172",
            "created_at": "2011-04-21T23:33:42.000Z",
            "id": "61211034928676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira (Apia\u00ed, Apia\u00ed) http://4sq.com/ekWGVQ"
        },
        {
            "author_id": "173634020",
            "created_at": "2011-04-21T23:29:59.000Z",
            "id": "61210100219641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito com com a fam\u00edlia no Parque /Municipal de Belo Horizonte. (Hug) Dia muito bom... &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-04-21T22:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "178356350",
                        "start": 59,
                        "username": "FrankBitencourt"
                    }
                ]
            },
            "id": "61202005137432576",
            "in_reply_to_user_id": "178356350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #conexaovivoBH no Parque Municipal \u00e9 de 25 a 29 de maio, @FrankBitencourt O @palaciodasartes \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o..."
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2011-04-21T22:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "61201451069865984",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo @palaciodasartes :( tenso... saudade do parque municipal... =/"
        },
        {
            "author_id": "39281483",
            "created_at": "2011-04-21T22:39:33.000Z",
            "id": "61197405177118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu primeiro dia de f\u00e9rias andei de trenzinho no parque municipal... Eita... Essas f\u00e9rias prometem rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "139888882",
            "created_at": "2011-04-21T22:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "23433349",
                        "start": 21,
                        "username": "teresopolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "61189893417734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando...Dia lindo @teresopolis muito legal, clima maravilhoso na cidade ...Parque nacional da Serra dos Org\u00e3os...   O Rio \u00e9 muito lindo"
        },
        {
            "author_id": "162789768",
            "created_at": "2011-04-21T21:59:31.000Z",
            "id": "61187332803526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia foi muito fera (: Fomos ao Parque municipal com a #Karininha #Thales e o #LucasXD Teve muito bom (:"
        },
        {
            "author_id": "38802054",
            "created_at": "2011-04-21T21:38:48.000Z",
            "id": "61182120143486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff... Me levaram pro Parque nacional Pedra branca, quem foi que disse que tenho vontade de fazer algo mais?"
        },
        {
            "author_id": "66516585",
            "created_at": "2011-04-21T21:21:11.000Z",
            "id": "61177686655107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 preso acusado de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://www.gazetadopovo.com.br/conteudo.phtml?id=1118559"
        },
        {
            "author_id": "23816051",
            "created_at": "2011-04-21T21:17:03.000Z",
            "id": "61176643477176320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPT/Algarve defende a eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional http://dlvr.it/PHYVZ"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-04-21T21:11:47.000Z",
            "id": "61175321923293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE obt\u00e9m liminar que garante desocupa\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Chapada dos Guimar\u00e3es\n http://migre.me/4iM9H"
        },
        {
            "author_id": "74606593",
            "created_at": "2011-04-21T21:08:12.000Z",
            "id": "61174417677500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque municipal hoje, cheguei quase agora to mou cansado &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "156117161",
            "created_at": "2011-04-21T20:55:50.000Z",
            "id": "61171304807665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie people hj no parque municipal o piquenique foi bom de mais *-*"
        },
        {
            "author_id": "284224037",
            "created_at": "2011-04-21T20:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "43122682",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioCNFM"
                    }
                ]
            },
            "id": "61169426657054720",
            "in_reply_to_user_id": "43122682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioCNFM \nQuinta feira santa est\u00e1 aben\u00e7oada. \nO nosso grupo de ora\u00e7\u00e3o fez uma reuni\u00e3o especial no parque municipal,agora vou a santa missa"
        },
        {
            "author_id": "284224037",
            "created_at": "2011-04-21T20:42:32.000Z",
            "id": "61167960189964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Grupo de Ora\u00e7\u00e3o no Parque municipal hoje.\nFOI UMA BEN\u00c7\u00c3O!!!"
        },
        {
            "author_id": "149555120",
            "created_at": "2011-04-21T20:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "61160651619442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/8xHYPVgTcOo?a Eu, Paulinho e Monique no parque municipal... Deu v\u00f4mito kk"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2011-04-21T20:07:59.000Z",
            "id": "61159263585845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIS BRAUN volta com seu projeto ACORDE PARA A NATUREZA \nPart.especial: IRINA COSTA\nQuando: 08 de maio - Dia da M\u00e3es\nOnde: Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "178444178",
            "created_at": "2011-04-21T18:57:15.000Z",
            "id": "61141461386805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 acusado de estar ca\u00e7ando no Parque Nacional.\ncorrigido por Jo\u00e3o Carlos Frig\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "59643573",
            "created_at": "2011-04-21T18:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "349243128",
                        "start": 0,
                        "username": "HuckLuciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "61141110432608256",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huckluciano O ItauCard Rachou comigo a entrada no Parque Nacional de Foz Do Igua\u00e7u!!! uhuhuhuhu"
        },
        {
            "author_id": "38263235",
            "created_at": "2011-04-21T18:49:35.000Z",
            "id": "61139532967448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A tarde no parque municipal aqui em BH. Agora subindo pro ap da Lih vamo jogar UNO! haha"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2011-04-21T18:44:15.000Z",
            "id": "61138190114881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue ocorrendo no Parque Municipal a 70\u00aa Feira do Peixe Vivo. S\u00e3o oferecidas carpas de \u00f3tima qualidade a pre\u00e7os populares. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "178444178",
            "created_at": "2011-04-21T18:42:21.000Z",
            "id": "61137711871959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "empres\u00e1rio Rodiney Jos\u00e9 Alamini (consorcio sorriso) foi detido dentro do Parque Nacional na noite desta quarta com uma espingarda e um rifle"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-04-21T18:17:48.000Z",
            "id": "61131534433923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 recebendo a exposi\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras do artista pl\u00e1stico Rafael Fioratto. http://glo.bo/hcut9v"
        },
        {
            "author_id": "114588738",
            "created_at": "2011-04-21T17:09:37.000Z",
            "id": "61114375926329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega show de Edu & Alexandre dia 22 de maio no parque municipal de barueri #quemvai?"
        },
        {
            "author_id": "243001917",
            "created_at": "2011-04-21T17:00:28.000Z",
            "id": "61112072745918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iindo no parque municipal *-* mais de 10 anos que n\u00e3o vou l\u00e1, reviver um pouco minha inf\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-04-21T16:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "61110897858453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresh art...em homenagem a \u00e1gua e a esse calor p\u00f3s ver\u00e3o  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/DYZTl/"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-04-21T16:22:10.000Z",
            "id": "61102433794916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "18233368",
            "created_at": "2011-04-21T15:45:02.000Z",
            "id": "61093090789818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7o do litro da gasolina em um posto no meio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: R$ 3,14. Eita!!!"
        },
        {
            "author_id": "267990134",
            "created_at": "2011-04-21T15:30:59.000Z",
            "id": "61089555473895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7ao ambiental de alter do ch\u00e3o \u00e9 tema de entrevista agora no #jornaltapajos"
        },
        {
            "author_id": "159209137",
            "created_at": "2011-04-21T15:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "61086427307458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/fpfGhA"
        },
        {
            "author_id": "35747135",
            "created_at": "2011-04-21T14:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2653691",
                        "start": 25,
                        "username": "danielsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "61080451481210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m viajo pouco... Rt @danielsouza: Um dos meus lugares prediletos no mundo! Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/7b7LgXD #bsb51anos"
        },
        {
            "author_id": "2653691",
            "created_at": "2011-04-21T14:46:27.000Z",
            "id": "61078348780142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos meus lugares prediletos no mundo! Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/mYS3J5e #amobrasilia #bsb51anos"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-21T14:37:55.000Z",
            "id": "61076199916584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIMITES DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL SAO ADULTERADOS PARA VIABILIZAR CONDOMINIO  DE LUXO NO MORRO DA CABOCLA AC FAVORECENDO MARINA DO CAB"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-21T14:35:26.000Z",
            "id": "61075574008971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL : TURISTAS MORADORES E ATLETAS SAO BARRADOS NA RUA TOME DE SOUZA POR VIGILANTES CLANDESTINOS MORRO DA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "74718369",
            "created_at": "2011-04-21T14:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "23878168",
                        "start": 62,
                        "username": "falalobinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6340542,
                        -23.4569786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "61075523023011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @falalobinho http://4sq.com/g0gPmE"
        },
        {
            "author_id": "19406824",
            "created_at": "2011-04-21T14:34:59.000Z",
            "id": "61075461006032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/hYgt36"
        },
        {
            "author_id": "23878168",
            "created_at": "2011-04-21T14:33:58.000Z",
            "id": "61075206038487041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) [pic]: http://4sq.com/hyQK6f"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-21T14:30:08.000Z",
            "id": "61074239981236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas e gravuras rupestres situadas no Parque Nacional do Catimbau, em PE, s\u00e3o atrativos do local. Leia mais: http://migre.me/4hZsO"
        },
        {
            "author_id": "162789768",
            "created_at": "2011-04-21T14:22:30.000Z",
            "id": "61072322337054721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM \u00c9 LINDO VAI NO PARQUE MUNICIPAL HOJE."
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2011-04-21T13:53:24.000Z",
            "id": "61064998880948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem que eu queria um mini-submarino desses pra curtir o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos a 500 metros de profundidade..."
        },
        {
            "author_id": "15782890",
            "created_at": "2011-04-21T13:30:19.000Z",
            "id": "61059189841203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai fazer o que no feriado? J\u00e1 conhece o Parque Estadual de Vila Velha? http://miud.in/EZU \u00d3timo passeio para fazer com a fam\u00edlia! #hagah"
        },
        {
            "author_id": "246007066",
            "created_at": "2011-04-21T13:17:08.000Z",
            "id": "61055868682256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ooi gente (: ontem fui a penedo com a mamis (: foi booom (: hoje a gente vai ao parque nacional de itatiaia (;   calooooor ;s"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-04-21T13:14:21.000Z",
            "id": "61055168619360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE obt\u00e9m liminar que garante desocupa\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Chapada dos Guimar\u00e3es http://migre.me/4iAah"
        },
        {
            "author_id": "178795918",
            "created_at": "2011-04-21T12:57:16.000Z",
            "id": "61050872469274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje com os amiguinhos *O* -q"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-04-21T12:43:10.000Z",
            "id": "61047321374359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem vai ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, linha Aeroporto / Parque Nacional est\u00e1 rodando a intervalos de 30 minutos (tabela de domingo)."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-04-21T12:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 92,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "61046833081888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, na CBN Foz, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, conversa ao vivo com @luiscbn - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "123082112",
            "created_at": "2011-04-21T12:23:20.000Z",
            "id": "61042330555269121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo indo viajar e eu indo pro parque municipal .. que fique bem claro que eu n\u00e3o estou reclamando :D"
        },
        {
            "author_id": "224798394",
            "created_at": "2011-04-21T12:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136351607",
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "61036537235771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1001lugares \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://abr.io/Wt3 Conjunto natural impressionante em meio ao cerrado"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-04-21T11:41:14.000Z",
            "id": "61031738020864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo na sexta e s\u00e1bado: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes... http://bit.ly/hzTW7Q"
        },
        {
            "author_id": "162789768",
            "created_at": "2011-04-21T04:44:40.000Z",
            "id": "60926904651366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS AMANHA PRO PARQUE MUNICIPAL ? OBG"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2011-04-21T03:56:34.000Z",
            "id": "60914797725749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE obt\u00e9m liminar que garante desocupa\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://tinyurl.com/3c6txwo"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2011-04-21T03:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1614010633",
                        "start": 0,
                        "username": "paulo_antunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "60908850844413952",
            "in_reply_to_user_id": "68034371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo_antunes espero que quando algumas pessoas voltarem ao parque municipal,que caia uma jaca na cabe\u00e7a,daquelas que saem materia no super"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2011-04-21T03:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1614010633",
                        "start": 0,
                        "username": "paulo_antunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "60908487068229632",
            "in_reply_to_user_id": "68034371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo_antunes nao sei se estou preparada psicologicamente para ir ao parque municipal,"
        },
        {
            "author_id": "41468128",
            "created_at": "2011-04-21T02:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14804982",
                        "start": 0,
                        "username": "maxsummers"
                    }
                ]
            },
            "id": "60895912997830657",
            "in_reply_to_user_id": "14804982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxsummers Parque Municipal? acho que n\u00e3o... mas o meu hotel \u00e9 de frente pra ele, hehehe :D Vamos certo \u00e9 na feira da Afonso Pena domingo!"
        },
        {
            "author_id": "14804982",
            "created_at": "2011-04-21T02:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41468128",
                        "start": 0,
                        "username": "linedbernardes"
                    }
                ]
            },
            "id": "60895544792461312",
            "in_reply_to_user_id": "41468128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linedbernardes a gente foi l\u00e1 no Parque Municipal? \u00c9 bestinha mas... E uhm... sei l\u00e1, tem um shopping novo l\u00e1... #superatra\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-04-21T02:07:46.000Z",
            "id": "60887419142144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de foz \u00e9 acusado de ca\u00e7ar dentro do Parque Nacional http://radioculturafoz.com.br/new/3988"
        },
        {
            "author_id": "162789768",
            "created_at": "2011-04-21T01:59:42.000Z",
            "id": "60885387509370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 irei para o parque municipal cedo!"
        },
        {
            "author_id": "130203080",
            "created_at": "2011-04-21T01:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.913782,
                        -15.706274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60880552735150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Gustavo Lima,tomando uma heineken pra aquecer... @ Parque Nacional De Bras\u00edlia, Bras\u00edlia, Brazil http://ovi.me/Gmxqx"
        },
        {
            "author_id": "192071874",
            "created_at": "2011-04-21T01:31:15.000Z",
            "id": "60878230458073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito tranq\u00fcilo na descida para Caragu\u00e1. (@ Parque Estadual da Serra do Mar.) http://4sq.com/fPDnNr"
        },
        {
            "author_id": "95443886",
            "created_at": "2011-04-21T00:56:18.000Z",
            "id": "60869431408074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH num domingo de muitos sorrisos, planos e m\u00e3os dadas... http://twitpic.com/4ndyp3"
        },
        {
            "author_id": "226241410",
            "created_at": "2011-04-21T00:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "229136747",
                        "start": 0,
                        "username": "anaaricoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "60866682138267648",
            "in_reply_to_user_id": "229136747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaaricoy minha irma ta querendo ir no parque municipal na sexta, hahaha"
        },
        {
            "author_id": "33586254",
            "created_at": "2011-04-21T00:11:47.000Z",
            "id": "60858230691201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai hoje eu fui no parque municipal antes de saber de umas coisas a\u00ed,foi t\u00e3o bom &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "72984087",
            "created_at": "2011-04-20T23:34:17.000Z",
            "id": "60848792936787968",
            "in_reply_to_user_id": "258198303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_juhcherry lembra que eu te falei no parque municipal que eu tinha escrito um texto com uma met\u00e1fora de barcos?"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2011-04-20T23:02:25.000Z",
            "id": "60840771766595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP quer revoga\u00e7\u00e3o de decreto que extinguiu o Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u: Preocupadas com\u2026 http://goo.gl/fb/mKRp5"
        },
        {
            "author_id": "133375089",
            "created_at": "2011-04-20T23:00:15.000Z",
            "id": "60840230080614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vamos fazer uma caminhada irada! Vamos subir o A\u00e7ude do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca! Quem vai???"
        },
        {
            "author_id": "14418774",
            "created_at": "2011-04-20T22:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 87,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "60828081375555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C) on @foursquare! http://4sq.com/hOTZeR"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2011-04-20T20:59:37.000Z",
            "id": "60809870554824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse domingo tem show no parque municipal, se eu tiver passagem de metr\u00f4 at\u00e9 l\u00e1,e estiver muito entediado aqui, eu devo ir, t\u00f4 fazendo nada"
        },
        {
            "author_id": "42311819",
            "created_at": "2011-04-20T20:53:41.000Z",
            "id": "60808377122570240",
            "in_reply_to_user_id": "111024245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeesicacordeiro Mulheeeer , tu sabe que al\u00ed o lugar pras quem n\u00e3o tem dinheiro , l\u00e1 e o parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "48093670",
            "created_at": "2011-04-20T20:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "60806343795294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http:/PARQUE ESTADUAL VILA RICA DO ESP\u00cdRITO SANTO - PR:KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade/t.co/Py4VF03 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "230843783",
            "created_at": "2011-04-20T20:32:07.000Z",
            "id": "60802950469140480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hoje com a turma do senai o/"
        },
        {
            "author_id": "228886033",
            "created_at": "2011-04-20T19:21:16.000Z",
            "id": "60785117886562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque municipal e brincamos horrores. IOWIEOPWIOPEWI"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2011-04-20T19:06:29.000Z",
            "id": "60781400273596417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo ganha aproximadamente 300 peixes. http://portal.folhanoticias.com.br/noticia.php?id=8064"
        },
        {
            "author_id": "173263155",
            "created_at": "2011-04-20T18:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64509402",
                        "start": 3,
                        "username": "rayomiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "60778672029827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rayomiranda: O projeto do Parque Natural Municipal do Cui\u00e1, ser\u00e1 apresentado e discutido com a popula\u00e7\u00e3o, segunda-feira, \u00e0s 18h30,..."
        },
        {
            "author_id": "64509402",
            "created_at": "2011-04-20T18:55:06.000Z",
            "id": "60778533898825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto do Parque Natural Municipal do Cui\u00e1, ser\u00e1 apresentado e discutido com a popula\u00e7\u00e3o, segunda-feira, \u00e0s 18h30,  no Valentina II."
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2011-04-20T18:25:56.000Z",
            "id": "60771192914718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4: processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no PR deve continuar. http://migre.me/4ia9R"
        },
        {
            "author_id": "74294933",
            "created_at": "2011-04-20T18:25:51.000Z",
            "id": "60771173134381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois na Novela O Clone. Lindas as imagens do nosso Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-20T18:24:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60770737308446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Bocaina (PNSB) apoia movimento de reforma na estrada. http://migre.me/4i9am"
        },
        {
            "author_id": "64841227",
            "created_at": "2011-04-20T17:51:21.000Z",
            "id": "60762491701035010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Igor me chamando pra andar de barco no parque municipal kkk mer\u00e7o isso nao gente kk"
        },
        {
            "author_id": "33379275",
            "created_at": "2011-04-20T17:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "15907720",
                        "start": 88,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "60761141416177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo na sexta (22) e no s\u00e1bado (23) http://t.co/YQpqdRc v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "28642859",
            "created_at": "2011-04-20T17:31:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "60757601167745028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indios ocupam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para pedir habita\u00e7\u00e3o http://bit.ly/hUZBHS"
        },
        {
            "author_id": "162848658",
            "created_at": "2011-04-20T17:20:07.000Z",
            "id": "60754629859868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De salida a xalapa (@ Parque municipal) http://4sq.com/fYLUaA"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-04-20T17:10:56.000Z",
            "id": "60752319674974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: Processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no P... http://t.co/i2UHxpt"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-04-20T16:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "91618356",
                        "start": 93,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "60746354879758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pretende atingir 30 mil visitantes nesse feriad\u00e3o -  http://t.co/2VBhSZ4 via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "198916537",
            "created_at": "2011-04-20T16:35:23.000Z",
            "id": "60743373845315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega show de Edu & alexandre No parque municipal de barueri dia 22 de maio Contamos com a presen\u00e7a de todos Organiza\u00e7\u00e3o Sec. da Cultura"
        },
        {
            "author_id": "265609273",
            "created_at": "2011-04-20T16:34:59.000Z",
            "id": "60743271776919553",
            "in_reply_to_user_id": "199007444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrobragaaaa quero fazer alguma coisa amanh\u00e3, vamos no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "226416640",
            "created_at": "2011-04-20T16:27:34.000Z",
            "id": "60741407752728576",
            "in_reply_to_user_id": "32202152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patyamaguti Parque Estadual do Alto do Ribeira. J\u00e1 sim, cuido da assessoria de imprensa dele ;) Massa. Tem uma trilhas legais. K\u00e9 1 guia?"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-04-20T16:25:48.000Z",
            "id": "60740960832851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no PR deve continuar (20/04/2011): A 3\u00aa Turma do Tribunal Regional... http://bit.ly/hcA3R0"
        },
        {
            "author_id": "216170139",
            "created_at": "2011-04-20T16:24:56.000Z",
            "id": "60740742682910721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a\u00ed vamos n\u00f3s!"
        },
        {
            "author_id": "176516213",
            "created_at": "2011-04-20T16:13:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "60737859870666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que gostoso que \u00e9 estudar no parque municipal *-* , tudo em silencio la .. debaixo da arvore vc nem ve o tempo passar !!"
        },
        {
            "author_id": "198916537",
            "created_at": "2011-04-20T16:10:32.000Z",
            "id": "60737121538940930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega show de Edu e Alexandre No parque municipal de barueri dia 22 de maio COntamos com a presen\u00e7a de todos"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-20T16:06:21.000Z",
            "id": "60736068793802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza natural que possui este parque nacional lhe deslumbrar\u00e1! #Brasil http://bit.ly/gOqm4h"
        },
        {
            "author_id": "60961472",
            "created_at": "2011-04-20T15:58:43.000Z",
            "id": "60734147861291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iiaee galera, tranquilo. tava no Parque municipal em Po\u00e7os de Caldas, na brisa, sossegadinho, lendo um livrinho.."
        },
        {
            "author_id": "90839440",
            "created_at": "2011-04-20T15:11:03.000Z",
            "id": "60722149173895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV Feira do Livro no Parque Municipal de Exposi&ccedil;&otilde;es http://www.amtqt.pt/noticias/404"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-04-20T14:58:02.000Z",
            "id": "60718873225342977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo tem SESC MPB, no Parque Municipal de BH com  Tunai e Paulo Santoro. Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-20T14:40:32.000Z",
            "id": "60714470548324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADORES TURISTAS E ATLETAS SAO BARRADOS NA ENTRADA DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL POR EMPRESA CLANDESTINA RUA TOME DE SOUZA ARRAIAL CABO"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-20T14:38:41.000Z",
            "id": "60714004821188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL : EMPRESA IMOBILIARIA ADULTERA LIMITES FIXANDO PORTAO E GUARITA - RUA TOME DE SOUZA - BAIRRO MORRODA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-20T14:26:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60710987589885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista do Ciriaco, no MA, \u00e9 desenvolvido projeto de explora\u00e7\u00e3o de baba\u00e7u. Leia mais: http://migre.me/4i0HY #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-04-20T14:08:00.000Z",
            "id": "60706284143509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganha aproximadamente 300 peixes - http://t.co/gGP4BT9"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-04-20T14:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "34321187",
                        "start": 0,
                        "username": "guepardotips"
                    }
                ]
            },
            "id": "60705912771448833",
            "in_reply_to_user_id": "34321187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guepardotips Estou indo para o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os... Acampamento no A\u00e7u, a 2232m... Abs"
        },
        {
            "author_id": "164392839",
            "created_at": "2011-04-20T13:53:13.000Z",
            "id": "60702563317719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque do Carmo, com 15 milh\u00f5es de m2, hoje considerado o terceiro maior Parque Municipal da Cidade de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-04-20T13:52:25.000Z",
            "id": "60702360925773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Movimento Pr\u00f3 Parque Municipal Lagoa Seca. http://prolagoaseca.multiply.com/"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-04-20T13:19:34.000Z",
            "id": "60694092845285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 22 e 23 de abril o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo."
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-04-20T13:16:18.000Z",
            "id": "60693271831248897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo na sexta (22) e no s\u00e1bado (23): http://tinyurl.com/3ccoh59"
        },
        {
            "author_id": "109834402",
            "created_at": "2011-04-20T13:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "31291626",
                        "start": 21,
                        "username": "DEZMinutos"
                    }
                ]
            },
            "id": "60689519816609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e9o qrendo moradia RT@DEZMinutos Ind\u00edos\nocupam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\nambiental para pedir\nhabita\u00e7\u00e3o. http://\ntinyurl.com/3t7k42h"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-20T12:57:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60688420078501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilhas que preservam a biodiversidade do sul do pa\u00eds podem ser contemplados no Parque Nacional da Serra Geral. Leia: http://migre.me/4hXsi"
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2011-04-20T12:55:02.000Z",
            "id": "60687919869992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ind\u00edos ocupam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para pedir habita\u00e7\u00e3o. http://tinyurl.com/3t7k42h"
        },
        {
            "author_id": "173539745",
            "created_at": "2011-04-20T12:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "143428654",
                        "start": 0,
                        "username": "seu_osvaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "60685787385180160",
            "in_reply_to_user_id": "143428654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seu_osvaldo \u00e9 um parque municipal de visita\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a norma \u00e9 ir com o guia, pois existem v\u00e1rias trilhas e ele eh gente boa! esquente \u00f1!"
        },
        {
            "author_id": "59620590",
            "created_at": "2011-04-20T12:45:25.000Z",
            "id": "60685498921926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol: sonho de ambientalistas agora se torna realidade na Regi\u00e3o dos Lagos - http://bit.ly/ewSq4Y"
        },
        {
            "author_id": "232852180",
            "created_at": "2011-04-20T12:44:57.000Z",
            "id": "60685381871472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o fui t\u00e3o bem na prova de mec\u00e2nica hj pq nunca andei no brinquedo \"rotor\" do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-04-20T12:42:02.000Z",
            "id": "60684650921738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pretende antingir 30 mil visitantes nesse feriad\u00e3o: http://bit.ly/fHWEkB"
        },
        {
            "author_id": "201880532",
            "created_at": "2011-04-20T12:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8755821,
                        -23.4958766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "60682030576447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para o reserva do alto, localizado em frente ao parque municipal de barueri com mensais de 500,00 http://4sq.com/faA5jw"
        },
        {
            "author_id": "168761099",
            "created_at": "2011-04-20T12:21:32.000Z",
            "id": "60679492271742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Augusto Coutinho (DEM-PE) foi multado pelo Ibama por \u201ccausar dano direto\u201d \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) Costa dos Corais."
        },
        {
            "author_id": "198319325",
            "created_at": "2011-04-20T12:04:36.000Z",
            "id": "60675228564602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A anima\u00e7\u00e3o ta tomando conta de mim, sou capaz de ir pro parque municipal a p\u00e9 agora. kk"
        },
        {
            "author_id": "282071861",
            "created_at": "2011-04-20T11:39:51.000Z",
            "id": "60669001063337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretendo ir passar esses quatro dias na cidade de Alto Capara\u00f3 - onde fica o Pico da Bandeira e o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-04-20T11:21:55.000Z",
            "id": "60664488868855809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "23816051",
            "created_at": "2011-04-20T11:09:11.000Z",
            "id": "60661281304215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog MPT: MPT - Algarve defende a eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional.: O PNSACV, com duas d\u00e9cadas de ... http://bit.ly/hFxBeN"
        },
        {
            "author_id": "183687724",
            "created_at": "2011-04-20T10:41:08.000Z",
            "id": "60654223121072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no parque nacional da serra do cip\u00f3 . http://www.biotabrasil.com.br/?p=2299"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-04-20T10:29:27.000Z",
            "id": "60651285283737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 a partir das 8 horas para dar melhor atendimento aos turistas. Treze \u00f4nibus extras foram contratados"
        },
        {
            "author_id": "25331919",
            "created_at": "2011-04-20T09:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "60640464931532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/gBdm1v"
        },
        {
            "author_id": "86220769",
            "created_at": "2011-04-20T09:34:51.000Z",
            "id": "60637541212225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edson no Rodeio Show em Paranapanema ! - Dia 21 de Abril no Parque Municipal Ferradura. http://tumblr.com/xi126xl9zb"
        },
        {
            "author_id": "259953438",
            "created_at": "2011-04-20T07:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "60611715963944960",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ As obras do Rodoanel j\u00e1 come\u00e7aram no Parque Estadual da Cantareira? TEM BOI NA TRILHA DO PEC http://t.co/j2YOZMq"
        },
        {
            "author_id": "219552818",
            "created_at": "2011-04-20T06:46:36.000Z",
            "id": "60595201697263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chile Pi\u00f1era planea entregarel Parque Nacional Lauca a transnacionales mineras http://goo.gl/fb/z6sWY | N\u00e3o!\u00cdndios ser\u00e3o agredidos"
        },
        {
            "author_id": "177865781",
            "created_at": "2011-04-20T06:07:22.000Z",
            "id": "60585328020434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apartamento mobilado aluga se: Alugo apartamento T3 mobilado no centro de Caminha em frente ao parque municipal ... http://bit.ly/hs0xme"
        },
        {
            "author_id": "162848658",
            "created_at": "2011-04-20T04:34:05.000Z",
            "id": "60561852765179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando (@ Parque municipal) http://4sq.com/ezaOLs"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2011-04-20T03:45:54.000Z",
            "id": "60549727762128897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir ao parque municipal, reabriu e gosto de l\u00e1 *---*"
        },
        {
            "author_id": "283280396",
            "created_at": "2011-04-20T02:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "939039252",
                        "start": 0,
                        "username": "06Nane"
                    }
                ]
            },
            "id": "60528280037634048",
            "in_reply_to_user_id": "244146123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@06nane logo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-04-20T01:39:15.000Z",
            "id": "60517855170539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ind\u00edos ocupam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para pedir habita\u00e7\u00e3o. http://tinyurl.com/3t7k42h"
        },
        {
            "author_id": "259953438",
            "created_at": "2011-04-20T00:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34996429",
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "60506775157350400",
            "in_reply_to_user_id": "34996429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_ As obras do Rodoanel j\u00e1 come\u00e7aram no Parque Estadual da Cantareira? TEM BOI NA TRILHA DO PEC http://t.co/j2YOZMq"
        },
        {
            "author_id": "242129184",
            "created_at": "2011-04-20T00:36:01.000Z",
            "id": "60501940450230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Chacrinha http://goo.gl/fb/G6kGR"
        },
        {
            "author_id": "65189274",
            "created_at": "2011-04-20T00:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "56036382",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiojmoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "409638754",
                        "start": 17,
                        "username": "Marcelo666"
                    }
                ]
            },
            "id": "60500901571473408",
            "in_reply_to_user_id": "56036382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiojmoliveira @Marcelo666 Vai ter no parque municipal domingo as 11 Tunai tocando de gratis. bora?"
        },
        {
            "author_id": "175626979",
            "created_at": "2011-04-20T00:31:31.000Z",
            "id": "60500807778451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://yfrog.com/h8p3h4j Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2011-04-20T00:26:52.000Z",
            "id": "60499637513101314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 realizada em Eldorado http://goo.gl/fb/Vzh0A"
        },
        {
            "author_id": "51050618",
            "created_at": "2011-04-20T00:01:07.000Z",
            "id": "60493156898185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arapiraca :Parque Municipal Ceci Cunha ser\u00e1 reformado e ampliado"
        },
        {
            "author_id": "65717377",
            "created_at": "2011-04-19T23:59:38.000Z",
            "id": "60492786255921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pires do Rio ir\u00e1 inaugurar  Parque Municipal - Confira o convite e a agenda do evento.  http://bit.ly/i9VO8a"
        },
        {
            "author_id": "165540967",
            "created_at": "2011-04-19T23:59:30.000Z",
            "id": "60492750428176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pires do Rio ir\u00e1 inaugurar  Parque Municipal - Confira o convite e a agenda do evento.  http://bit.ly/i9VO8a"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2011-04-19T23:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44446850",
                        "start": 0,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "60489507807567873",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acritica Zog-zog, esp\u00e9cie de primata encontrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e1 em lista com risco de extin\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ggxkW3"
        },
        {
            "author_id": "259953438",
            "created_at": "2011-04-19T23:43:36.000Z",
            "id": "60488751952044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As obras do Rodoanel j\u00e1 come\u00e7aram no Parque Estadual da Cantareira? TEM BOI NA TRILHA DO PEC http://t.co/j2YOZMq"
        },
        {
            "author_id": "53156896",
            "created_at": "2011-04-19T23:38:18.000Z",
            "id": "60487417295151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rgio Cabral assina decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol http://www.jornaldesabado.com.br/?p=1786"
        },
        {
            "author_id": "216170139",
            "created_at": "2011-04-19T23:25:10.000Z",
            "id": "60484111143419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a\u00ed vou eu!!!"
        },
        {
            "author_id": "185345261",
            "created_at": "2011-04-19T21:15:18.000Z",
            "id": "60451428036128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabo de sair do Parque Nacional de Itatiaia! Muito lindo! Abra\u00e7o diretor Walter, \u00f3timo trab. que vem sendo realizado na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "266882736",
            "created_at": "2011-04-19T21:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "60447900504821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/h6jXuP"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-04-19T20:41:47.000Z",
            "id": "60442995652169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 mil pessoas devem visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado http://bit.ly/fygfSJ"
        },
        {
            "author_id": "283748134",
            "created_at": "2011-04-19T20:39:57.000Z",
            "id": "60442534790443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 proibido o ingresso de bebidas alco\u00f3licas..."
        },
        {
            "author_id": "60899279",
            "created_at": "2011-04-19T20:37:39.000Z",
            "id": "60441955787735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 realizada em Eldorado... http://goo.gl/asQV8"
        },
        {
            "author_id": "283293352",
            "created_at": "2011-04-19T20:32:22.000Z",
            "id": "60440624473702401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 galera!!!\nA nossa reuni\u00e3o de quinta-feira ser\u00e1 as 8:00 hs no parque municipal.\nLanche comunitario.\nEst\u00e3o todos convidados..."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-04-19T20:09:16.000Z",
            "id": "60434809910079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada da Sa\u00fade no Parque Municipal, em BH, incentiva mobiliza\u00e7\u00e3o contra a dengue: http://bit.ly/ibRr4R"
        },
        {
            "author_id": "226870981",
            "created_at": "2011-04-19T20:01:22.000Z",
            "id": "60432822837592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj role no parque municipal, varios jogos cm a #Anny #Faby #Luma #Lucas #Faustine #Ronaldo #Justin mt bom mt bom ;)"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-04-19T19:59:03.000Z",
            "id": "60432239170813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo na sexta (22) e no s\u00e1bado (23) http://t.co/7krt1Rn"
        },
        {
            "author_id": "47515655",
            "created_at": "2011-04-19T19:55:46.000Z",
            "id": "60431412775485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 (R. Francisco Almeida sobrinho, 261, Nova Friburgo) http://4sq.com/fXCi5T"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2011-04-19T19:27:50.000Z",
            "id": "60424383709192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-04-19T19:27:30.000Z",
            "id": "60424302008336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPT quer eleva\u00e7\u00e3o do Parque Natural do Sudoeste Alentejano a parque nacional http://bit.ly/hsEJEr #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "40066136",
            "created_at": "2011-04-19T19:16:00.000Z",
            "id": "60421406046957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior do Tocantins, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 um o\u00e1sis no cerrado http://bit.ly/gMjF01"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-04-19T19:13:51.000Z",
            "id": "60420864742658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O MPT do Algarve defendeu hoje a classifica\u00e7\u00e3o como \"parque nacional\" do Parque Natural do Su... http://migre.me/4hBrU #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "242129184",
            "created_at": "2011-04-19T19:00:54.000Z",
            "id": "60417608247287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ TURISMO E NOT\u00cdCIAS!!!: Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/kUIbWT2"
        },
        {
            "author_id": "14373914",
            "created_at": "2011-04-19T18:55:15.000Z",
            "id": "60416182699835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/hkJAIB"
        },
        {
            "author_id": "78677149",
            "created_at": "2011-04-19T18:52:56.000Z",
            "id": "60415602149437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vinhedo realiza nesta sexta-feira Santa, \u00e0s 20h, encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo, na \u00e1rea de shows do Parque Municipal, entrada gratuita."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2011-04-19T18:36:27.000Z",
            "id": "60411453945032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de Tiradentes e de P\u00e1scoa.  http://bit.ly/eGds6A"
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2011-04-19T18:26:00.000Z",
            "id": "60408824120614914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPT quer eleva\u00e7\u00e3o do Parque Natural do Sudoeste Alentejano a parque nacional: O MPT do Algarve defendeu hoje a c... http://bit.ly/hF8JLJ"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-04-19T18:13:24.000Z",
            "id": "60405650676649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizado: Prefeitura apoia decreto que cria o Parque Estadual Costa do Sol  http://bit.ly/dZgD0U #CaboFrio"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-04-19T17:49:22.000Z",
            "id": "60399605426294785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo \u00e9 nesta sexta-feira na \u00e1rea de shows do Parque Municipal - http://t.co/ETNrfsx"
        },
        {
            "author_id": "143885814",
            "created_at": "2011-04-19T17:09:49.000Z",
            "id": "60389653206929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia, o Tom e alguns amigos decidiram ir para o Parque Nacional pegar fogo a algumas coisas. Para fazer uma chama maior"
        },
        {
            "author_id": "5346",
            "created_at": "2011-04-19T16:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26253602",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreRubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "60380216933089281",
            "in_reply_to_user_id": "26253602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreRubens no Parque Municipal tb funciona bem..."
        },
        {
            "author_id": "155923506",
            "created_at": "2011-04-19T16:31:10.000Z",
            "id": "60379925546414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL - N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia o Villaggio D'Italia ser aqui -  http://migre.me/4hv26"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-19T16:21:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60377544884633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada e end\u00eamica de lagarto \u00e9 reencontrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Leia a not\u00edcia: http://migre.me/4huGW"
        },
        {
            "author_id": "51757106",
            "created_at": "2011-04-19T16:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "132297131",
                        "start": 123,
                        "username": "matthewshirts"
                    }
                ]
            },
            "id": "60377118411993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era TUUUDO o q eu precisava no feriado (que ficarei em SP) :Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://abr.io/Wt3 via @matthewshirts"
        },
        {
            "author_id": "73551634",
            "created_at": "2011-04-19T16:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257696053",
                        "start": 0,
                        "username": "deehmeendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "60376147116036097",
            "in_reply_to_user_id": "257696053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@deehmeendes \u00e9 o ginasio do parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "88201416",
            "created_at": "2011-04-19T16:09:55.000Z",
            "id": "60374576516956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe servi\u00e7os do Programa Tudo Limpo http://migre.me/4huez"
        },
        {
            "author_id": "168269274",
            "created_at": "2011-04-19T16:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "45045210",
                        "start": 10,
                        "username": "dUSDreads"
                    }
                ]
            },
            "id": "60372920387649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faaaaaala @dUSDreads !!! Qual \u00e9 a boa do feriado? Parque Municipal? Guanabara? ou vai dar uma esticada at\u00e9 o Beto Carreiro World?? rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "23816051",
            "created_at": "2011-04-19T15:58:03.000Z",
            "id": "60371590503866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPT/Algarve defende a eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional. http://dlvr.it/P1pw6"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-04-19T15:30:49.000Z",
            "id": "60364735698313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem SESC MPB.com com Paula Santoro e Tunai, no Parque Municipal, a partir das 11h. Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "107275275",
            "created_at": "2011-04-19T15:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "46214903",
                        "start": 128,
                        "username": "tomzemusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "60358853161787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tom Z\u00e9 se apresenta no dia 24/04 em SP no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena em S\u00e3o Bernardo do Campo http://vqv.me/ryA @tomzemusic"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-04-19T15:03:37.000Z",
            "id": "60357893303697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "138751598",
            "created_at": "2011-04-19T14:54:12.000Z",
            "id": "60355521957462018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tom Z\u00e9 em SBC (em casa). Dia 24 de abril, \u00e0s 17h. Show \u201cPirulito da Ci\u00eancia\u201d. Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena, gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "123400540",
            "created_at": "2011-04-19T14:50:23.000Z",
            "id": "60354562661421058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/fmfYM5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-19T14:42:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60352533452947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 modelo de atividades de manejo florestal madeireiro. Saiba mais: http://migre.me/4hrjX #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "165540967",
            "created_at": "2011-04-19T14:36:34.000Z",
            "id": "60351086535516160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Pires do Rio-GO, convida a todos para a Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal  da cidade. 30/04 e 01/05 -  http://t.co/CwFt561"
        },
        {
            "author_id": "55258683",
            "created_at": "2011-04-19T14:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2493277879",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorideias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "60351054193238016",
            "in_reply_to_user_id": "69651497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorideias seei, tem o nome mais \u00f3bvio do mundo. Parque Municipal. UHASUAHUASUHASh '"
        },
        {
            "author_id": "133017721",
            "created_at": "2011-04-19T14:32:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "60350108792918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo Mour\u00e3o sediou Maratona Aqu\u00e1tica no Parque Estadual Lago Azul - http://tinyurl.com/3onrl79"
        },
        {
            "author_id": "243875060",
            "created_at": "2011-04-19T14:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "239593786",
                        "start": 0,
                        "username": "faillipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "60346026460053504",
            "in_reply_to_user_id": "239593786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faillipe  voc\u00ea vai como pessoal no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "90176887",
            "created_at": "2011-04-19T14:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "58045320",
                        "start": 0,
                        "username": "_NessaChagas"
                    }
                ]
            },
            "id": "60345339873468416",
            "in_reply_to_user_id": "58045320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_NessaChagas N\u00e3o nessa..na P\u00e7a da Liberdade ou no Parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "141222392",
            "created_at": "2011-04-19T14:01:02.000Z",
            "id": "60342142270320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrobras aprova projeto de reserva extrativista no Cear\u00e1 http://bit.ly/dLu84C"
        },
        {
            "author_id": "96692400",
            "created_at": "2011-04-19T13:56:27.000Z",
            "id": "60340988715089920",
            "in_reply_to_user_id": "77621602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suuhzinhaa huhauahahuaha! tenho uma id\u00e9ia, da pr\u00f3xima vez, marca no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "77630297",
            "created_at": "2011-04-19T13:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "60339745703727104",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 ir p parque municipal e levar farofa cm frango"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-19T13:46:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "60338429866688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o arquip\u00e9lago fluvial da regi\u00e3o. Leia mais: http://migre.me/4hpti"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-04-19T13:32:17.000Z",
            "id": "60334905707593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://abr.io/Wt3 Conjunto natural impressionante em meio ao cerrado"
        },
        {
            "author_id": "46638722",
            "created_at": "2011-04-19T13:26:45.000Z",
            "id": "60333514603761667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petrolina recebe servi\u00e7os do Programa Tudo Limpo http://bit.ly/e4Vacv"
        },
        {
            "author_id": "237365327",
            "created_at": "2011-04-19T13:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "60332999903944704",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 um programa de indio e ir no parque municipal ficar andando atoa com risco de ser atigido por uma arvore"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-04-19T13:00:25.000Z",
            "id": "60326886223523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Sesc MPB volta ao Parque Municipal no domingo de P\u00e1scoa http://migre.me/4hn4O"
        },
        {
            "author_id": "280203295",
            "created_at": "2011-04-19T12:54:53.000Z",
            "id": "60325493156749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios da regi\u00e3o oeste com \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u questionam repasse do ICMS ecol\u00f3gico.. Balan\u00e7o Geral - 12h"
        },
        {
            "author_id": "17509272",
            "created_at": "2011-04-19T12:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1176240935245627392",
                        "start": 64,
                        "username": "Mateusmr"
                    }
                ]
            },
            "id": "60320377863278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BORA PASSEAR NA PRA\u00c7A NO PARQUE MUNICIPAL CURTIR A NATUREZA RT: @mateusmr: HOJE \u00c9DIA DO \u00cdNDIO GALERA!"
        },
        {
            "author_id": "58668723",
            "created_at": "2011-04-19T12:31:06.000Z",
            "id": "60319510359580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia especial ao Parque Nacional do Xingu ! Hoje \u00e9 dia do \u00cdndio !"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil_ANA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil_ANA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil_ANA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [juniorideias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "juniorideias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "juniorideias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pen\u00e1polis, Brasil",
                "id": "d9486d84d69856f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil",
                "id": "0ababd6f282787a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "195433621",
                "name": "Pantanal Extreme",
                "username": "SpottingJaguars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27621880",
                "name": "Andy Kraemer",
                "username": "AndyKraemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984682",
                "name": "andy limaco",
                "username": "andylimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200423619",
                "name": "Chidambara",
                "username": "AnimalHelpForum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66503372",
                "name": "Nature Photography",
                "username": "AnimalPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33637665",
                "name": "Ambiente Empresarial",
                "username": "AmbEmpresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34004267",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "Educ_Ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277702009",
                "name": "amorporcuiaba",
                "username": "amorporcuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038511226609967105",
                "name": "Andre225",
                "username": "andre225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57493796",
                "name": "OB1",
                "username": "allan_saw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229766856",
                "name": "Amanda Fernandes",
                "username": "amanda_bamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106632319",
                "name": "Amazon Books Club",
                "username": "amazonbooksclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56865143",
                "name": "Travel Africa",
                "username": "AfricaTourGeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148971900",
                "name": "AGE Copa 2014",
                "username": "AgeCopa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14431633",
                "name": "AgroBioDiverse",
                "username": "AgroBioDiverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69293471",
                "name": "Agroneg\u00f3cio soja",
                "username": "agronegociosoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4970411",
                "name": "Al Jazeera English",
                "username": "AJEnglish",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148608803740487680",
                "name": "Mudamos!",
                "username": "acontecenaufmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19730963",
                "name": "Affordable Wind Turbines",
                "username": "AffordableWind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156454750",
                "name": "Allen Boynton",
                "username": "afocusonnature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118368937",
                "name": "Adler Tours & Safari",
                "username": "African_Chettah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232342429",
                "name": "LouisHarry Fan",
                "username": "1DLouisHarryFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190376868",
                "name": "birdy",
                "username": "2BirdsOn_a_Tree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90983755",
                "name": "ABeeOrganicCertifier",
                "username": "ABeeOrganic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221412284",
                "name": "A Boa do Dia SP",
                "username": "aboadodia_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44023756",
                "name": "ABSA",
                "username": "ABSAbilities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208285540",
                "name": "Maira Meyer",
                "username": "noticiasdosetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214075236",
                "name": "Tati F. Cardoso",
                "username": "tatifcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887139969",
                "name": "josias ",
                "username": "parquepantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38566683",
                "name": "DaniKlein",
                "username": "danielaklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51910163",
                "name": "Stephanie Oliveira",
                "username": "Phanajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129961262",
                "name": "Neila Lima",
                "username": "NeilaNara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239358432",
                "name": "Douglas R. Facchinello",
                "username": "dougfacchinello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219197934",
                "name": "Allan Brasil",
                "username": "AllanBr93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30142953",
                "name": "Rafael dos Anjos \ud83d\udc7c",
                "username": "_rafa84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255588053",
                "name": "Ser Sustent\u00e1vel",
                "username": "SustentavelCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163526755",
                "name": "Ficaverde",
                "username": "ficaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19497530",
                "name": "Augusto",
                "username": "augustocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271563387",
                "name": "Rede RJNews",
                "username": "RedeRJNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64509402",
                "name": "Rayza Miranda",
                "username": "rayomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239791302",
                "name": "Diego Onishi",
                "username": "mosaicca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111647031",
                "name": "Sid Marcus",
                "username": "SidMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27850991",
                "name": "Portal Porto Cultura",
                "username": "portocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163957983",
                "name": "Cidade de Ferraz",
                "username": "cidadedeferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99175988",
                "name": "Serra do Espinha\u00e7o",
                "username": "espinhacoserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172176850",
                "name": "Giro Amazonas",
                "username": "giroamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89051155",
                "name": "Maria Felicidade",
                "username": "mariefelicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119162092",
                "name": "APAJUFE",
                "username": "APAJUFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36442922",
                "name": "Rog\u00e9rio RO",
                "username": "garotodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44177083",
                "name": "Bayer Crop Science Brasil",
                "username": "Bayer4CropsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143030777",
                "name": "Comunica\u00e7\u00e3o PSB",
                "username": "ComunicaPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81957867",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "Lucasbah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210090133",
                "name": "Desconto MT",
                "username": "DescontoMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65949204",
                "name": "Diego Ferreira",
                "username": "di_fferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171192499",
                "name": "Henrique Rezende",
                "username": "HR_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93865755",
                "name": "R\u00e1dio Difusora Jundia\u00ed",
                "username": "difusorajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22626575",
                "name": "Lucas Degrande",
                "username": "lucasdegrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185871935",
                "name": "Thiago Rocha",
                "username": "thiagobrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182414340",
                "name": "Pr. Marcelo Moreira",
                "username": "1marcelomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28250547",
                "name": "sara pereira",
                "username": "Sara_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207987764",
                "name": "Ajunta",
                "username": "AjuntaOfertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206432341",
                "name": "Hora Barata",
                "username": "HoraBarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286468179",
                "name": "Gabriela Maniero",
                "username": "gabipalazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91168665",
                "name": "Cine Teatro Cuiab\u00e1",
                "username": "CineTeatro_Cba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150801725",
                "name": "AGE Copa 2014",
                "username": "GECopa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183660651",
                "name": "PPBio INPA",
                "username": "PPBio_INPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197995061",
                "name": "Quick Wealth",
                "username": "sosmata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291577665",
                "name": "seaworld",
                "username": "secommt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95937063",
                "name": "Sesc Mato Grosso",
                "username": "sescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162154115",
                "name": "Pantanal Brasil",
                "username": "pantanalbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253208431",
                "name": "Marcos Mancio",
                "username": "MarcosMancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263276339",
                "name": "Planeta Vida Verde",
                "username": "mundovidaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80115336",
                "name": "Censo Cuiab\u00e1",
                "username": "censocuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125026156",
                "name": "Birds Brazil",
                "username": "birdsbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191467440",
                "name": "App Aves",
                "username": "avesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56121728",
                "name": "quero uma dose da vachina",
                "username": "OCaiquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151601847",
                "name": "Robson Diaz \u20a2",
                "username": "Diaz_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145374989",
                "name": "Paulo",
                "username": "PauloCamppos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43494192",
                "name": "Alcibiades \uea00",
                "username": "Alcibiades232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032356",
                "name": "Larissa Meneses",
                "username": "lariiamoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149224563",
                "name": "A n d r e s s a \u2665",
                "username": "andressadt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320922",
                "name": "Francesco Reale",
                "username": "advreale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283331217",
                "name": "Steph",
                "username": "Stephani_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179613822",
                "name": "Bianca Garcia \u2661",
                "username": "biaaloppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74511427",
                "name": "Mario junior",
                "username": "maddjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15134035",
                "name": "Cesar Alves",
                "username": "CesarAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70019871",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vitinhowm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204623199",
                "name": "Jorge Pereira corredor",
                "username": "Jorgepereirabd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159239393",
                "name": "Paulo Cesar Magella",
                "username": "pcmagella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287201023",
                "name": "malou melo",
                "username": "maloumello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72137926",
                "name": "Mirinho Braga12 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirinhobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219308382",
                "name": "Renatto Manga",
                "username": "RenattoManga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200178402",
                "name": "Dan[ado]",
                "username": "_dsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114935505",
                "name": "Tarci Soares",
                "username": "tarciisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223621706",
                "name": "Joao Marcelo",
                "username": "murta12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251987965",
                "name": "Guia de Turismo",
                "username": "turismo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197024119",
                "name": "Cumbia Metalera",
                "username": "Deep_Sabbath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220195098",
                "name": "Ederson L\u00e9lis.",
                "username": "eddy_llis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27343018",
                "name": "vigiando e n\u00e3o obstante punindo",
                "username": "caiofall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215715970",
                "name": "Maria Ila\u00edse",
                "username": "ilaise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67957889",
                "name": "lucas",
                "username": "lucstrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32321769",
                "name": "POHA ZENDI!",
                "username": "allzender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282374248",
                "name": "tjlopes",
                "username": "tjlopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38096334",
                "name": "Guilherme Fassy",
                "username": "GuiFassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113081",
                "name": "Danuza Falabella",
                "username": "danuzafalabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19604745",
                "name": "Emanuel Pina",
                "username": "emanuelpina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176977025",
                "name": "WeBarato_Rio",
                "username": "webarato_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99987455",
                "name": "Leomar Moreira",
                "username": "leomarmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72114766",
                "name": "Mike Stead",
                "username": "MikeSteadAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068417",
                "name": "Cassiano",
                "username": "cassianorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47015158",
                "name": "Bruno Cardoso",
                "username": "bcardoso91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166839320",
                "name": "Brunao!!",
                "username": "brunaobtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10011562",
                "name": "liko",
                "username": "liko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487867",
                "name": "Ytalo Fiorentino",
                "username": "YtaloFiorentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229676858",
                "name": "Yuri Fugi",
                "username": "YuriFugi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79777965",
                "name": "S\u00e9rgio Antonello",
                "username": "S_Antonello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21676304",
                "name": "Inqui",
                "username": "inquietudine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78868062",
                "name": "Marco A. L. Salinas",
                "username": "marcosalinasdtm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60715439",
                "name": "Maxie J",
                "username": "maxiejendreieck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176845",
                "name": "jcd",
                "username": "jcaetanodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19083439",
                "name": "Jo\u00e3oMiranda",
                "username": "joaomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96543775",
                "name": "Jaqueline Alves",
                "username": "JaqueeAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73794510",
                "name": "Renata Cunha",
                "username": "renatacunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188410382",
                "name": "Max Lucena",
                "username": "maxxxlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199862822",
                "name": "Fapen",
                "username": "Dantoplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43574214",
                "name": "Helaine Brand\u00e3o",
                "username": "helainebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100584619",
                "name": "lara moraes",
                "username": "falaseriolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55257432",
                "name": "Alair Corr\u00eaa",
                "username": "alaircorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15408190",
                "name": "F\u00e1bio Takahashi",
                "username": "fabiotak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56369069",
                "name": "Sandro Feliciano",
                "username": "FilosoSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32925902",
                "name": "Marlon Oliveira",
                "username": "marllon_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150769251",
                "name": "Vinicius de Sales",
                "username": "ViniideSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245415252",
                "name": "Minerin! :p",
                "username": "ThaalesVeronesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139449",
                "name": "Diego Forte",
                "username": "diegoforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34253561",
                "name": "Raphael Ribeiro",
                "username": "raphaeljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89683421",
                "name": "Rodrigo Kowalski",
                "username": "kowalskirodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68701563",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leonardo_1312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445521410",
                "name": "Camila Cienfuegos",
                "username": "Camiladafne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61261519",
                "name": "Luis Guilherme",
                "username": "LuisGuilhermeMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42475162",
                "name": "markin",
                "username": "markinparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61260173",
                "name": "Ricardo Nogueira",
                "username": "ricardo_nogueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202356450",
                "name": "Infinit Thomas",
                "username": "infinithomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19458129",
                "name": "plousinha",
                "username": "plousinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15165504",
                "name": "marianascalzo",
                "username": "marianascalzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177865781",
                "name": "An\u00fancios Portugal",
                "username": "adoodpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143793394",
                "name": "Guga Rocha",
                "username": "chefgugarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54524037",
                "name": "DUCA LAPENDA",
                "username": "ducalapenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15837679",
                "name": "Bruno Hoffmann",
                "username": "BrunoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38888052",
                "name": "Brunno Tozzo",
                "username": "Tozzones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26491048",
                "name": "Vamy",
                "username": "Vamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89217031",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanpaivagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123695208",
                "name": "Samara Felippo",
                "username": "Samara_Felippo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80649916",
                "name": "Beatriz Costa",
                "username": "beatriz_b1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54710261",
                "name": "Pingu comunista \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
                "username": "lucasoalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216701924",
                "name": "Rodrigo Almeida",
                "username": "RodrigoA82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195796526",
                "name": "Tainah Gallante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tatigallante_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9479272",
                "name": "Leonardo S. Freitas",
                "username": "leonardosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173671742",
                "name": "Matheus \"Zaryx\" Torres",
                "username": "Maathl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35005862",
                "name": "Felipe Silveira",
                "username": "fsmleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199099969",
                "name": "Felipe Silveira",
                "username": "felipses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103596921",
                "name": "BioParques",
                "username": "bioparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93232062",
                "name": "Liliana Acosta",
                "username": "Lily_2106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148154361",
                "name": "Rafaella Silva .",
                "username": "Ra_fahsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33026822",
                "name": "Jornal Tinta Fresca",
                "username": "tintafresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47732010",
                "name": "Ralph\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RalphRangel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44934476",
                "name": "ADEMIR LIMA",
                "username": "Ademiromago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73732558",
                "name": "Paula Oliveira",
                "username": "pulinka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208123088",
                "name": "Guilherme Alvim",
                "username": "AlvimGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261409540",
                "name": "Norton Damasceno",
                "username": "_Nortin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25110790",
                "name": "Andrews",
                "username": "AndrewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190760568",
                "name": "fer",
                "username": "freisberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285422908",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "renatiinha_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236844423",
                "name": "Comune Rio",
                "username": "ComuneRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191825321",
                "name": "PROF\u00ba DR. ISRAELL",
                "username": "GeografoIsraell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134450129",
                "name": "Rayane Andrade Souza",
                "username": "rayaneasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197258798",
                "name": "Murilo",
                "username": "mugesualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106486263",
                "name": "Priscila",
                "username": "pricamargo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234093405",
                "name": "Thay \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Thay_Sudre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43722914",
                "name": "Joao Roberto M. Lima",
                "username": "jmlcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132197212",
                "name": "Kadu Moreira",
                "username": "dkzebis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155000188",
                "name": "sheila drumond",
                "username": "sheila_drumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73438154",
                "name": "Dani Aguilera",
                "username": "danii_aguilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90176887",
                "name": "Ludy Lins",
                "username": "LudyLins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59608201",
                "name": "Marina Alvim",
                "username": "marina_alvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21451937",
                "name": "riri",
                "username": "mildwaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28132856",
                "name": "Eldon Clayton",
                "username": "eldonclayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20348004",
                "name": "Jeffersonn oliveira",
                "username": "jephi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27489275",
                "name": "Evanette",
                "username": "_Evanette_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38248777",
                "name": "Liana Gratieri",
                "username": "lianagratieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159209137",
                "name": "Elson F\u00e1bio Rodrigue",
                "username": "elsonf30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75096824",
                "name": "Leandro Souza",
                "username": "tw_leandrosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197200245",
                "name": "Nat\u00e1lia Cancian",
                "username": "naacancian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120924038",
                "name": "ordin\u00e1rio, mas bonitinho",
                "username": "engcmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216721263",
                "name": "Dealy.com.br",
                "username": "Dealy_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216170139",
                "name": "Viviane Kruger",
                "username": "vivianekruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29193066",
                "name": "Samuel Jardim",
                "username": "samueljardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117106027",
                "name": "Amanda  Figueiredo",
                "username": "amanditafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46653313",
                "name": "Antonio Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "antonio_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22632922",
                "name": "AmperScreen",
                "username": "AmperScreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3551941",
                "name": "Macau Peixoto",
                "username": "macaupeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19191992",
                "name": "Yuri Camargo",
                "username": "ycamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66226057",
                "name": "kaio",
                "username": "monteirokaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245489166",
                "name": "Leonardo Diniz",
                "username": "astronomiacefet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52850269",
                "name": "Malu Tolentino",
                "username": "malutolentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41661078",
                "name": "menina da ro\u00e7a",
                "username": "deb_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40060375",
                "name": "Henrique Sakaue",
                "username": "Henrique_Kenji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49143172",
                "name": "Fabio Ueda",
                "username": "fabio_ueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173634020",
                "name": "Dayanne Stryder",
                "username": "DaianeStryder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39281483",
                "name": "Maurinho",
                "username": "Maurinho_Jordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139888882",
                "name": "IGOR ALVES",
                "username": "IGOR_A_ALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23433349",
                "name": "Teres\u00f3polis",
                "username": "teresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162789768",
                "name": "Karla Cardoso",
                "username": "karrrrlita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38802054",
                "name": "Wallace Batista",
                "username": "Wallace21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516585",
                "name": "BLOG Reda\u00e7\u00e3o AbertA",
                "username": "Redacao_AbertA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23816051",
                "name": "PartidodaTerra - MPT",
                "username": "PartidoTerraMPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74606593",
                "name": "Douglas de Oliveira",
                "username": "Dglls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156117161",
                "name": "Mariina Moraes \u2112\u2134\u03bd\u212f*",
                "username": "Mariih_Moraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284224037",
                "name": "Anderson Galo",
                "username": "andersonphn13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43122682",
                "name": "RadioCN FM 96,3",
                "username": "RadioCNFM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149555120",
                "name": "Walisson Martins",
                "username": "walissonmart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45907499",
                "name": "IRINA COSTA",
                "username": "Irinavegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178444178",
                "name": "urgencia190",
                "username": "URGENCIA190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59643573",
                "name": "Thales",
                "username": "ThalesGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349243128",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "HuckLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38263235",
                "name": "Bruno Sim\u00f5es",
                "username": "simoesbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114588738",
                "name": "Danilo",
                "username": "Soares_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243001917",
                "name": "Ana Mello",
                "username": "aana2910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51609735",
                "name": "Zez\u00e3o",
                "username": "zezao_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213691957",
                "name": "ecoTours Portugal",
                "username": "Portugal_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18233368",
                "name": "cristianodalcin",
                "username": "cristianodalcin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267990134",
                "name": "Suelen Reis",
                "username": "suellereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35747135",
                "name": "Filipe Gontijo",
                "username": "Filipe_Gontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653691",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danielsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74718369",
                "name": "roberta costa",
                "username": "__roberta___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23878168",
                "name": "Lobinho",
                "username": "falalobinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19406824",
                "name": "antonio p n campos",
                "username": "tonyldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15782890",
                "name": "hagahparana",
                "username": "hagahparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246007066",
                "name": "Julia Rezende",
                "username": "JuliaaRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178795918",
                "name": "A i k a ~",
                "username": "Aikaneom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123082112",
                "name": "Rebeca Figueiredo",
                "username": "rebecacfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224798394",
                "name": "Tempo de Aventura",
                "username": "TempoAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671648",
                "name": "Joyce Vacinadah",
                "username": "jojolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614010633",
                "name": "Paulo Antunes",
                "username": "paulo_antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41468128",
                "name": "Aline Dias Bernardes",
                "username": "linedbernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14804982",
                "name": "Dani Figueiredo",
                "username": "maxsummers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130203080",
                "name": "Roberto Reis",
                "username": "roberttogea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192071874",
                "name": "Wilber e Vivian",
                "username": "Bill_Vivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95443886",
                "name": "\ud83c\udf08\u238aCheshire\u06de\ud83e\udd8b",
                "username": "brullf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226241410",
                "name": "Lorena Rosas",
                "username": "LR2302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229136747",
                "name": "ana",
                "username": "anaaricoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33586254",
                "name": "theus",
                "username": "putimha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72984087",
                "name": "Marina Cardoso",
                "username": "negrovermelhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133375089",
                "name": "Thiago Vidal",
                "username": "vidalthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418774",
                "name": "Herbert Levy Neto",
                "username": "BinhoLevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42311819",
                "name": "SNIXX",
                "username": "millakrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48093670",
                "name": "carlos  moises",
                "username": "boristheone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230843783",
                "name": "Paloma",
                "username": "PalomaSatierf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228886033",
                "name": "D\u00e9bora Costa.",
                "username": "Debora_costta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173263155",
                "name": "BERTRAND",
                "username": "bertrandsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74294933",
                "name": "Raydenisson",
                "username": "raydenisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64841227",
                "name": "karouqx \ud83e\udd11",
                "username": "karouq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379275",
                "name": "Sil",
                "username": "sil_francis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28642859",
                "name": "AFTB",
                "username": "AFTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162848658",
                "name": "Manuel Rivas",
                "username": "manuelgk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198916537",
                "name": "Edu & Alexandre",
                "username": "eduealexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265609273",
                "name": "Giovanna Pinheiro",
                "username": "giogiopsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226416640",
                "name": "Donaivi",
                "username": "IviNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176516213",
                "name": "Leandro Henrique",
                "username": "Leeandr00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60961472",
                "name": "Guillerme",
                "username": "Armstron_Gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90839440",
                "name": "amtqt",
                "username": "amtqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34321187",
                "name": "Guepardo",
                "username": "guepardotips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164392839",
                "name": "Celso Dav\u00ed Rodrigues",
                "username": "ciadesolucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109834402",
                "name": "viviane ribeiro",
                "username": "vivicaarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291626",
                "name": "Dez Minutos",
                "username": "DEZMinutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173539745",
                "name": "Rodrigo Rocha & Banda",
                "username": "diguelrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143428654",
                "name": "Osvaldo Souza",
                "username": "seu_osvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59620590",
                "name": "Jornal O Saqu\u00e1",
                "username": "osaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232852180",
                "name": "Franciane Toledo",
                "username": "franfrantoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201880532",
                "name": "Andyara Corretora",
                "username": "andyarabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168761099",
                "name": "Flor de Pimenta",
                "username": "florpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198319325",
                "name": "M.J",
                "username": "Marcela_jonas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282071861",
                "name": "Cerimonial Noemia K.",
                "username": "KnuppCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687724",
                "name": "Biota Brasil",
                "username": "biotabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25331919",
                "name": "Rodrigo Correia",
                "username": "rodrigogcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86220769",
                "name": "PagodeFM",
                "username": "pagodefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259953438",
                "name": "Forum Rodoanel Norte",
                "username": "Forumrodoanelno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219552818",
                "name": "ti\u00ea-sangue",
                "username": "ubikitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283280396",
                "name": "douglas",
                "username": "sdeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939039252",
                "name": "Hatice Altas",
                "username": "06Nane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34996429",
                "name": "Jos\u00e9 Serra",
                "username": "joseserra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242129184",
                "name": "Renata",
                "username": "RWmarsico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65189274",
                "name": "Mundinho Romu\u00f3dio br",
                "username": "marioromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56036382",
                "name": "F\u00e1bio Maciel",
                "username": "fabiojmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409638754",
                "name": "Dani Rochelinhas",
                "username": "Marcelo666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175626979",
                "name": "Roberta Viviane",
                "username": "RobertaViviane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51050618",
                "name": "Alex Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alerdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65717377",
                "name": "Nilsinho Vaz",
                "username": "nilsinhovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165540967",
                "name": "RADIO ORIZONA WEB",
                "username": "radioorizonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53156896",
                "name": "Jornal de S\u00e1bado",
                "username": "JornalDeSabado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185345261",
                "name": "Rodrigo JJ",
                "username": "RodrygoJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266882736",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Camargo",
                "username": "jeocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283748134",
                "name": "Roger Dias",
                "username": "rogerdpon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60899279",
                "name": "O Melhor do Ribeira",
                "username": "melhordoribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283293352",
                "name": "DAI-ME ALMAS",
                "username": "grupodaimealmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226870981",
                "name": "Bryan Lima",
                "username": "Bryanliimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47515655",
                "name": "Ramel\u00e3o",
                "username": "ramyr0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40066136",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia-USP",
                "username": "eciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14373914",
                "name": "Antonio Ayres",
                "username": "LedStyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78677149",
                "name": "Jornal de Jundia\u00ed",
                "username": "portaljj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109636503",
                "name": "VejaLagos.com",
                "username": "vejalagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143885814",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "natalia_iam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5346",
                "name": "Pato de Cropped \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "provocamaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26253602",
                "name": "Andr\u00e9 Rubens",
                "username": "AndreRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155923506",
                "name": "Villaggio D' It\u00e1lia",
                "username": "VillaggioItalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51757106",
                "name": "terrabolista iludida",
                "username": "nemtaoesoterica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73551634",
                "name": "Andy",
                "username": "_andymelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257696053",
                "name": "D\u00e9borah Mendes",
                "username": "deehmeendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88201416",
                "name": "Petrolina-PE",
                "username": "sigapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168269274",
                "name": "Caetano Moreno",
                "username": "morenocaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45045210",
                "name": "Ojuara",
                "username": "dUSDreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107275275",
                "name": "R\u00e1dio Social Plus BR",
                "username": "socialplusbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46214903",
                "name": "Tom Z\u00e9",
                "username": "tomzemusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138751598",
                "name": "Wilson M. Junior",
                "username": "wyclefjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123400540",
                "name": "Edson Lek Hong Ma",
                "username": "edsonhma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55258683",
                "name": "finalmente os refrescos",
                "username": "gandraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017721",
                "name": "T\u00e1 Sabendo?",
                "username": "realtasabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243875060",
                "name": "helio",
                "username": "h_hhelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239593786",
                "name": "filipe",
                "username": "faillipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58045320",
                "name": "N\u00eassa Chagas \ud83c\udf3c",
                "username": "_NessaChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141222392",
                "name": "Eun\u00edcio Senador",
                "username": "EunicioSenador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96692400",
                "name": "Ju Gomes",
                "username": "jungomodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77630297",
                "name": "Dayana Vieira",
                "username": "DayVieiraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46638722",
                "name": "Jornal Gazzeta",
                "username": "GazzetaSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237365327",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "username": "JC_josecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280203295",
                "name": "Fabi Rodrigues",
                "username": "Fabi_jorcvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17509272",
                "name": "xisypsilon",
                "username": "rafaelxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176240935245627392",
                "name": "Mateus",
                "username": "Mateusmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58668723",
                "name": "Krest Cymbals",
                "username": "Krestcymbals",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "62599678428069888",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btkv43jbpczi8otfgctoina9pvddp",
        "oldest_id": "60319510359580672",
        "result_count": 497
    }
}