{
    "data": [
        {
            "author_id": "185389530",
            "created_at": "2011-02-14T22:50:54.000Z",
            "id": "37282663194697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres. M\u00e9dici, Not\u00edcias do Dia-a-Dia !!!: Meio Ambiente! Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi/MA http://t.co/XeJlRA8"
        },
        {
            "author_id": "89848155",
            "created_at": "2011-02-14T22:42:55.000Z",
            "id": "37280655003877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que temos que pagar o IPTU ? Essa cidade t\u00e1 virando uma reserva biol\u00f3gica, \u00e9 mato pra todo lado."
        },
        {
            "author_id": "21749437",
            "created_at": "2011-02-14T22:36:32.000Z",
            "id": "37279046740099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2  do parque estadual da Serra da Tiririca http://r7.com/qVlD"
        },
        {
            "author_id": "35572349",
            "created_at": "2011-02-14T22:25:04.000Z",
            "id": "37276164280025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece q o post sobre a manifesta\u00e7\u00e3o em defesa das \u00e1rvores amea\u00e7adas do Parque Municipal vai render uma boa discuss\u00e3o http://bit.ly/fpH5EH"
        },
        {
            "author_id": "240074319",
            "created_at": "2011-02-14T22:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "65473559",
                        "start": 104,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "37275185618878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2 do parque estadual da Serra da Tiririca http://r7.com/qVlD via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2011-02-14T22:12:39.000Z",
            "id": "37273036562370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i agora cerca de 40 mil m\u00b2 do parque estadual da Serra da Tiririca. Bal\u00e3o de cerca de 20m foi a origem do fogo,segundo o Inea"
        },
        {
            "author_id": "20704801",
            "created_at": "2011-02-14T22:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "65473559",
                        "start": 50,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "37272581530718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ele n\u00e3o tinha declarado nenhum bem a justi\u00e7a RT @portalr7 Rio: Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2 do parque estadual da Serra da Tiririca"
        },
        {
            "author_id": "55749053",
            "created_at": "2011-02-14T22:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "65473559",
                        "start": 16,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "da2fd6740b9adc60"
            },
            "id": "37272457580646400",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abestado!\" RT: @portalr7 Rio: Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2 do parque estadual da Serra da Tiririca http://r7.com/qVlD"
        },
        {
            "author_id": "48091069",
            "created_at": "2011-02-14T22:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "65473559",
                        "start": 26,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "37272084463747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A do palha\u00e7o-deputado? RT @portalr7: Rio:  Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2  do parque estadual da Serra da Tiririca http://r7.com/qVlD"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-02-14T22:06:41.000Z",
            "id": "37271538776408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio:  Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2  do parque estadual da Serra da Tiririca http://r7.com/qVlD"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-02-14T22:03:03.000Z",
            "id": "37270624338444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 40 mil m\u00b2  do parque estadual da Serra da Tiririca: Bal\u00e3o de cerca de 20 m  foi a orig... http://bit.ly/dLUhgy"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-02-14T21:41:17.000Z",
            "id": "37265146371907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Dia - Rapel na Represa do Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u http://wp.me/p1cJZ4-7s"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2011-02-14T21:30:01.000Z",
            "id": "37262308661006337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provocado por bal\u00e3o atinge Parque Estadual da Serra da Tiririca http://www.agenciario.com/materia.asp?cod=89604"
        },
        {
            "author_id": "219959030",
            "created_at": "2011-02-14T21:13:16.000Z",
            "id": "37258093347737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessados a participar das Invernadas do CPF Terra de Um Povo, podem ir at\u00e9 o Parque Municipal na noite dessa segunda-feira."
        },
        {
            "author_id": "219959030",
            "created_at": "2011-02-14T21:10:45.000Z",
            "id": "37257462520225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 \u00e0s 19:30 no Sal\u00e3o de Eventos do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o. E logo ap\u00f3s, Ensaio da Invernada Adulta"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-02-14T20:46:29.000Z",
            "id": "37251354330136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresas ganham direito \u00e0 concess\u00e3o na Floresta Nacional\nhttp://tinyurl.com/69krxz8"
        },
        {
            "author_id": "52090294",
            "created_at": "2011-02-14T20:33:58.000Z",
            "id": "37248202897883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou neste momento na entrada do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, no bairro Solar no Barreiro em BH. E o kiko? Kkkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "174408819",
            "created_at": "2011-02-14T20:28:09.000Z",
            "id": "37246741338128385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 tamb\u00e9m Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO?"
        },
        {
            "author_id": "45938365",
            "created_at": "2011-02-14T20:04:13.000Z",
            "id": "37240715620651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana no Parque Nacional do Capara\u00f3... Enfrentando no Pico da Bandeira uma temperatura de 5\u00baC, mas com sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 0\u00baC!!!"
        },
        {
            "author_id": "138112702",
            "created_at": "2011-02-14T19:41:31.000Z",
            "id": "37235002584338432",
            "in_reply_to_user_id": "120613774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jubrasiq cont: Paque Nacional do Igua\u00e7u, Parque Nacional da Ilha Grande, Parque das Aves, Parque Municipal da Prainha. Achei s\u00f3 esses :)"
        },
        {
            "author_id": "138112702",
            "created_at": "2011-02-14T19:37:20.000Z",
            "id": "37233952540336128",
            "in_reply_to_user_id": "120613774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jubrasiq ok! S\u00e3o eles: Parque Estadual Pico do Marumbi, Parque Nacional do Superagui, Reserva Particular do Patrimonio Natural Sebu\u00ed /cont."
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2011-02-14T19:00:40.000Z",
            "id": "37224725411266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o ilegal prejudica Parque Nacional da Serra da Canastra http://relink.ws/Escb"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-02-14T18:09:39.000Z",
            "id": "37211884520218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Trilhas: Participe do Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/o50GdZr"
        },
        {
            "author_id": "132191273",
            "created_at": "2011-02-14T17:39:14.000Z",
            "id": "37204231505051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em \u00e1rea protegida e diagn\u00f3sticos duvidosos p\u00f5em #IEF na degola http://fb.me/Ky2vUlLc"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-02-14T16:45:28.000Z",
            "id": "37190701770870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lancamento #imoveis #apto ALTO DA MATA - em frente ao Parque Municipal http://ow.ly/3VAcc"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-02-14T15:43:12.000Z",
            "id": "37175032073420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que a favela do sap\u00e9 de acordo com o kassab era um parque municipal. Eu andava por l\u00e1 e nem arvore tinha haha! sem no\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "30952882",
            "created_at": "2011-02-14T14:58:03.000Z",
            "id": "37163666839179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Turismo e Passeios (http://bit.ly/eoSqYx)"
        },
        {
            "author_id": "173956010",
            "created_at": "2011-02-14T14:13:49.000Z",
            "id": "37152536343478273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional, fizemos o Circuito dos Saltos, bom voltar na reserva depois de 10 anos e ver as cachoeiras na \u00e9poca das chuvas."
        },
        {
            "author_id": "15473301",
            "created_at": "2011-02-14T14:08:13.000Z",
            "id": "37151125220106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Kassab registra at\u00e9 favela como parque municipal em S\u00e3o Paulo http://t.co/jdwK2r7"
        },
        {
            "author_id": "207557758",
            "created_at": "2011-02-14T12:59:27.000Z",
            "id": "37133822415872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ... fim de semana agitado! obrigado Senhor ! s\u00e1bado tem mais! CAMINHADA NO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA"
        },
        {
            "author_id": "238099755",
            "created_at": "2011-02-14T12:46:05.000Z",
            "id": "37130458953162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal domingo tava muito foda! lugar otimo pra zuar com amigos XD"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2011-02-14T12:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "40087063",
                        "start": 97,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "37128177755103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A falta do instrumento coloca em risco a conserva\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.@mpf_mg http://ven.to/faN"
        },
        {
            "author_id": "99726352",
            "created_at": "2011-02-14T12:29:41.000Z",
            "id": "37126330306789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kassab registra at\u00e9 favela como parque - Neste exato momento, traficantes est\u00e3o morando em um parque municipal e uma... http://ow.ly/1bkgSP"
        },
        {
            "author_id": "62954537",
            "created_at": "2011-02-14T12:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "44198443",
                        "start": 13,
                        "username": "chxoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "37125852651196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To dentro RT @chxoficial Nesse s\u00e1bado,dia 19 tem show na Festa da Uva,Parque Municipal Jayme Ferragut em Vinhedo! Esperamos voc\u00eas por l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "44198443",
            "created_at": "2011-02-14T12:10:13.000Z",
            "id": "37121432051785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado, dia 19, tem show na Festa da Uva, no Parque Municipal Jayme Ferragut em Vinhedo (SP)! Esperamos voc\u00eas por l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-02-14T11:35:54.000Z",
            "id": "37112794763628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Gandarela: Entenda melhor o que \u00e9 e os benef\u00edcios que podem ser obtidos com a cria\u00e7\u00e3o do parque http://verd.in/mv3"
        },
        {
            "author_id": "159959073",
            "created_at": "2011-02-14T11:32:30.000Z",
            "id": "37111940299890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kassab registra at\u00e9 favela como parque: Neste exato momento, traficantes est\u00e3o morando em um parque municipal e ... http://bit.ly/i9akHw"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-14T11:09:25.000Z",
            "id": "37106130333204481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Carlos Botelho ( PECB) tem blog visitem : http://pecarlosbotelho.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "76794208",
            "created_at": "2011-02-14T11:04:48.000Z",
            "id": "37104968720846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Municipal em ilha de 2 milh\u00f5es de m\u00b2, em Bertioga - http://www.gazetadeitapoa.com/?p=12162"
        },
        {
            "author_id": "64982345",
            "created_at": "2011-02-14T09:17:42.000Z",
            "id": "37078016450502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \"olhar de cada um- unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1\" mostra imagens dos fotografos Celso Oliveira e Tiago santana #DiarioDoNordeste"
        },
        {
            "author_id": "49086660",
            "created_at": "2011-02-14T09:12:33.000Z",
            "id": "37076721177985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/gYFqZK"
        },
        {
            "author_id": "63528633",
            "created_at": "2011-02-14T02:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73706149",
                        "start": 0,
                        "username": "murilooficial17"
                    }
                ]
            },
            "id": "36971907467190274",
            "in_reply_to_user_id": "73706149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@murilooficial17 \u00c9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia... Tipo um clube..."
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2011-02-14T01:40:23.000Z",
            "id": "36962928162766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia"
        },
        {
            "author_id": "38000217",
            "created_at": "2011-02-14T00:55:01.000Z",
            "id": "36951509283516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa tava vendo umas fotos da Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3-SP, deve ser mto bom l\u00e1! http://migre.me/3S9ba"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-02-13T22:23:05.000Z",
            "id": "36913275824242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal, estou com duas quest\u00f5es. Uma m\u00e9dia, sobre zona de amortecimento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. E outra complicada para a OAB!"
        },
        {
            "author_id": "48839732",
            "created_at": "2011-02-13T21:50:23.000Z",
            "id": "36905047614820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/3zhjwd - Visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "97055187",
            "created_at": "2011-02-13T21:44:19.000Z",
            "id": "36903520846225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren - Horto Florestal. Um reduto da mata atl\u00e2ntica no cora\u00e7\u00e3o de Sampa. http://tumblr.com/xvs1i8fztt"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-02-13T20:42:44.000Z",
            "id": "36888022842609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconius antiochus, no Parque Estadual da Serra das Andorinhas, Pa. http://flic.kr/p/8QgPyL"
        },
        {
            "author_id": "62671351",
            "created_at": "2011-02-13T20:00:38.000Z",
            "id": "36877429167362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabeei de voltar do passeio com as meninas no parque estadual da cantareira, foi bem legal! andamos s\u00f3 uns 13 km!"
        },
        {
            "author_id": "43471252",
            "created_at": "2011-02-13T19:37:46.000Z",
            "id": "36871671440744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, a\u00ed vou eu!"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-02-13T19:29:43.000Z",
            "id": "36869646892146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas que levam a cidade do Parque Nacional Serra da Capivara, est\u00e3o esburacadas prejudicando o turismo da re... http://bit.ly/fkercT"
        },
        {
            "author_id": "24875283",
            "created_at": "2011-02-13T19:12:32.000Z",
            "id": "36865323835596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Camelo (Parque Nacional da Chapada Diamantina), Len\u00e7\u00f3is/BA. Desci h\u00e1 poucos minutos. #DiarioDeViagem http://plixi.com/p/77049095"
        },
        {
            "author_id": "30326061",
            "created_at": "2011-02-13T18:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "87545510",
                        "start": 0,
                        "username": "sandrarmperes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "66758078",
                        "start": 15,
                        "username": "cidinhasil7"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "86394074",
                        "start": 28,
                        "username": "helennaILUMINAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "36851122039693312",
            "in_reply_to_user_id": "87545510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandrarmperes @cidinhasil7 @helennaILUMINAR e  ao lado do parque municipal , da p caminharrr uma deliciaa"
        },
        {
            "author_id": "212607423",
            "created_at": "2011-02-13T16:31:12.000Z",
            "id": "36824721454669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem  estava muito legal no parque estadual Carlos Botelho  :P\nnadei o dia inteiro :P"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-02-13T16:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "36818722333138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Amaz\u00f4nia: parque nacional da Venezuela tem plantas raras e a maior cachoeira do mundo http://bit.ly/eiEVri"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-02-13T16:06:40.000Z",
            "id": "36818546466103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: parque nacional da Venezuela tem plantas raras e a maior cachoeira do mundo http://bit.ly/eiEVri"
        },
        {
            "author_id": "146574872",
            "created_at": "2011-02-13T15:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "36814379928260609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/hZL8YT"
        },
        {
            "author_id": "198244575",
            "created_at": "2011-02-13T15:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3058595460",
                        "start": 0,
                        "username": "TCamiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "36808069409144833",
            "in_reply_to_user_id": "129530626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tcamiel vc conhece o Parque Nacional do Cabo Orange?"
        },
        {
            "author_id": "189322226",
            "created_at": "2011-02-13T15:23:49.000Z",
            "id": "36807764911202304",
            "in_reply_to_user_id": "55344182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@surecaptain uai vei, qdo eu morava aeh eu ia passear no centro/parque municipal, pampulha, shoppings/mesmo sozinho \u00e9 bom dar uma respirada"
        },
        {
            "author_id": "234908207",
            "created_at": "2011-02-13T15:13:15.000Z",
            "id": "36805105441312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://serradasaguas.com/index.php/galerias-de-imagens/category/7-floresta-estadual-de-passa-quatro.html acessem e confira!"
        },
        {
            "author_id": "192213591",
            "created_at": "2011-02-13T14:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67197033",
                        "start": 0,
                        "username": "carolmaaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "36796922463395840",
            "in_reply_to_user_id": "67197033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolMaaia TBM!Calor d+'''partiu parque nacional....lembradessa frase?"
        },
        {
            "author_id": "10317062",
            "created_at": "2011-02-13T14:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "36791097254486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/eBrfuI"
        },
        {
            "author_id": "33386496",
            "created_at": "2011-02-13T13:55:23.000Z",
            "id": "36785509699158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a Caminho da Festa do Ano Novo Chines de Suzano no Parque Municipal Max Feffer. Recomendo a todos"
        },
        {
            "author_id": "39509542",
            "created_at": "2011-02-13T13:24:44.000Z",
            "id": "36777796306993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/fzYKlZ"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-02-13T13:15:57.000Z",
            "id": "36775583866163201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Visitas ao Parque Nacional da Gorongosa sobem http://bit.ly/hJO8Hl"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-02-13T12:35:52.000Z",
            "id": "36765498154680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - Pre\u00e7os e Piscina Natural do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis http://wp.me/p1cJZ4-7o"
        },
        {
            "author_id": "26042593",
            "created_at": "2011-02-13T11:45:59.000Z",
            "id": "36752946741911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/eclHSE"
        },
        {
            "author_id": "26156153",
            "created_at": "2011-02-13T11:21:51.000Z",
            "id": "36746873276604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na entrada do Parque.  #Cascading (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis) http://4sq.com/i9HInd"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-02-13T10:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 66,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "36736533864251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Ritmo lento com Kayano @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "177865781",
            "created_at": "2011-02-13T06:20:51.000Z",
            "id": "36671121462009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas na Aldeia de Lindoso: Casa na Aldeia de Lindoso, junto ao castelo no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da ... http://tinyurl.com/4mc2s6e"
        },
        {
            "author_id": "177865781",
            "created_at": "2011-02-13T06:18:49.000Z",
            "id": "36670609710649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas na Aldeia de Lindoso: Casa na Aldeia de Lindoso, junto ao castelo no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da P... http://tinyurl.com/4wzvobw"
        },
        {
            "author_id": "22970205",
            "created_at": "2011-02-13T05:42:59.000Z",
            "id": "36661591621505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pasadita (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/fofUYd"
        },
        {
            "author_id": "240501200",
            "created_at": "2011-02-13T02:47:48.000Z",
            "id": "36617505371852801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "UC de Uso Sustent\u00e1vel: reserva extrativista, floresta nacional, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral...   #Revis\u00e3oLFG"
        },
        {
            "author_id": "240501200",
            "created_at": "2011-02-13T02:47:25.000Z",
            "id": "36617408923836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "UC Prote\u00e7\u00e3o Integral: esta\u00e7\u00e3o ecologica, reserva biol\u00f3gica, parque nacional, monumento natural e refugio da vida silvestre. #Revis\u00e3oLFG"
        },
        {
            "author_id": "18026344",
            "created_at": "2011-02-13T02:41:12.000Z",
            "id": "36615844830121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como existe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em breve teremos \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o cultural. Os antrop\u00f3logos adoram uma tribo pr\u00e9-tecnol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "91237921",
            "created_at": "2011-02-13T02:26:17.000Z",
            "id": "36612089720082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque nacional do igua\u00e7u/cataratas - que coisa mais linda! *-*"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2011-02-13T02:13:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "36608896428814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, tem uma galera aqui na casa da minha m\u00e3e! Casa lotada! Hoje fomos ao parque nacional aqui de ITA, eita lindeza n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "141664057",
            "created_at": "2011-02-13T02:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "168682879",
                        "start": 95,
                        "username": "KirogaHBS"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "141664057",
                        "start": 111,
                        "username": "ver_blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "36605507212939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Parque Nacional Yellowstone - TV-Rip Download. http://ver.blog.br/?p=20808 RT @KirogaHBS (via @ver_blog)"
        },
        {
            "author_id": "251355686",
            "created_at": "2011-02-13T01:11:00.000Z",
            "id": "36593145361727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Points gays de socializa\u00e7\u00e3o em BH: Diamond Mall, BH Shopping, UFMG, UEMG, F\u00f3rum, Parque Municipal. Nos banheiros."
        },
        {
            "author_id": "153204212",
            "created_at": "2011-02-13T01:08:15.000Z",
            "id": "36592454643744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou conversar com o Paulo Pimenta pra ele organizar uma viagem para Intervales que por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental faz parte..."
        },
        {
            "author_id": "174281444",
            "created_at": "2011-02-13T00:44:32.000Z",
            "id": "36586486115606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando gente para pular de parapente comigo daqui a 2 semanas no Parque Nacional de Niter\u00f3i. 200 reais com filmagem salva em DVD.Alguem?"
        },
        {
            "author_id": "221941950",
            "created_at": "2011-02-12T23:44:18.000Z",
            "id": "36571325434695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u00f3\u00f3timo nas \"trilhas secretas\" do Parque Nacional hj! Cachoeira S\u00e3o Jo\u00e3o show! :)"
        },
        {
            "author_id": "25002164",
            "created_at": "2011-02-12T23:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "28846512",
                        "start": 0,
                        "username": "requevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "36568369494761472",
            "in_reply_to_user_id": "28846512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@requevedo Cajuzinho s\u00f3 em reserva biol\u00f3gica. \u00c9 a ararinha-azul dos docinhos de festa."
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2011-02-12T21:41:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "36540510365556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PANORAMICA CS: + de 100 fotos do Parque de N. Igua\u00e7u: http://www.cstur.com.br/arquivos/panoramica-cs-parque-natural-municipal-de-nova-iguacu"
        },
        {
            "author_id": "25002164",
            "created_at": "2011-02-12T21:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24307707",
                        "start": 0,
                        "username": "botecodojb"
                    }
                ]
            },
            "id": "36540223965896704",
            "in_reply_to_user_id": "24307707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botecodojb o coitado do cajuzinho \u00e9 uma ararinha-azul. S\u00f3 em reserva biol\u00f3gica. E o quindim \u00e9 a pr\u00f3xima v\u00edtima."
        },
        {
            "author_id": "238299927",
            "created_at": "2011-02-12T21:34:55.000Z",
            "id": "36538767414132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres. M\u00e9dici, Not\u00edcias do Dia-a-Dia !!!: Meio Ambiente! Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi/MA http://t.co/gguqzfC"
        },
        {
            "author_id": "229892221",
            "created_at": "2011-02-12T20:15:50.000Z",
            "id": "36518865739448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal,alguem quer ir?"
        },
        {
            "author_id": "38662617",
            "created_at": "2011-02-12T19:56:11.000Z",
            "id": "36513918784380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou dentro do carro, a caminho do Parque Municipal de Colombo, para o show do meus meninos maravilhosos do @RoupaNovaOFCIAL \\o/"
        },
        {
            "author_id": "227823792",
            "created_at": "2011-02-12T19:52:00.000Z",
            "id": "36512868027334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente ta o zulu aq em casa ao lado e o parque estadual e ta tendu ano novo chines mano ate boi tem aq tenso haa e 22 queima de fogos u.u"
        },
        {
            "author_id": "104983299",
            "created_at": "2011-02-12T19:08:20.000Z",
            "id": "36501879055859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual Jurupar\u00e1 http://tinyurl.com/4rcl2nv"
        },
        {
            "author_id": "43698828",
            "created_at": "2011-02-12T18:09:27.000Z",
            "id": "36487061317881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cal\u00e7ada do parque municipal p/ mim e sempre um drama.. Tda vez q eu passo la, um pi\u00e3o tem q mexer cmg. #qqeufa\u00e7o!?"
        },
        {
            "author_id": "42916124",
            "created_at": "2011-02-12T17:59:35.000Z",
            "id": "36484575043649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUI NO PARQUE MUNICIPAL , JOGUEI BASQUETE E PERDI KKK , FIKEI TOMANDO COCA E TROCANDO IDEIAS COM OS PRIMOS ! COMI A COMIDA DA TIA SIMONE"
        },
        {
            "author_id": "35572349",
            "created_at": "2011-02-12T15:25:50.000Z",
            "id": "36445885072150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema das \u00e1rvores amea\u00e7adas de corte no PArque Municipal http://bit.ly/eK7RcF #BH"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-02-12T14:02:21.000Z",
            "id": "36424874146791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvores do Parque Municipal v\u00e3o ser cortadas e podadas a partir de ter\u00e7a-feira. S\u00e3o seis eucaliptos, dois f\u00edcus e um guapuruvu."
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-02-12T13:58:59.000Z",
            "id": "36424028285706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um texto fant\u00e1stico e cheio de informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de Cana\u00edma na Venezuela http://bit.ly/eiEVri"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-02-12T13:50:10.000Z",
            "id": "36421810216112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novidades na p\u00e1gina de ((o))eco Amazonia: expedi\u00e7\u00f5es a parque nacional na Venezuela e a terras ind\u00edgenas no Equador http://bit.ly/cN1oIR"
        },
        {
            "author_id": "58508316",
            "created_at": "2011-02-12T13:08:16.000Z",
            "id": "36411265433735168",
            "in_reply_to_user_id": "201568100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoDempsey ooo \u00e9 massa mano, tem o parque das aves tb, refugio biologico, parque nacional ;D Natureeeza! ;D haha!"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-02-12T12:40:15.000Z",
            "id": "36404214619963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal vai financiar projetos de preserva\u00e7\u00e3o da Caatinga brasileira: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina... http://bit.ly/hP51ZJ"
        },
        {
            "author_id": "108069175",
            "created_at": "2011-02-12T12:40:15.000Z",
            "id": "36404214569631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal vai financiar projetos de preserva\u00e7\u00e3o da Caatinga brasileira: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina... http://bit.ly/hP51ZJ"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-02-12T12:40:15.000Z",
            "id": "36404212392787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo federal vai financiar projetos de preserva\u00e7\u00e3o da Caatinga brasileira: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina... http://bit.ly/hP51ZJ"
        },
        {
            "author_id": "15353009",
            "created_at": "2011-02-12T12:35:15.000Z",
            "id": "36402956668502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A senadora Gleise Hoffmann e o gov. Beto Richa unem for\u00e7as para desengavetar constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica a 500 m do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "51347027",
            "created_at": "2011-02-12T10:42:18.000Z",
            "id": "36374531903852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Linda manha aqui no #Parque Nacional de #Itatiaia. Pena q nao da pra postar no twitter um pouco do #ar puro do canto dos #passaros!"
        },
        {
            "author_id": "217055301",
            "created_at": "2011-02-12T02:22:03.000Z",
            "id": "36248637516292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves do Parque Municipal de Macei\u00f3, quem quiser baixar \u00e9 s\u00f3 seguir o link:\nhttp://avesalagoas.blogspot.com/p/arquivos.html"
        },
        {
            "author_id": "78368516",
            "created_at": "2011-02-12T01:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "78368516",
                        "start": 18,
                        "username": "blackdogs_"
                    }
                ]
            },
            "id": "36241340803059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo treino do @blackdogs_ neste s\u00e1bado 12/02 \u00e0s 9h no campo do Parque Municipal \u00c9zio Dall'Acqua (Portinho) na Praia Grande."
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2011-02-12T01:09:14.000Z",
            "id": "36230311348015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Terras de Bouro desiludida com novo Plano de Ordenamento do Parque Nacional:  http://bit.ly/ecbimK"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-02-12T00:36:53.000Z",
            "id": "36222171613233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga (SP) ter\u00e1 parque municipal entre rios onde habita grande popula\u00e7\u00e3o do caranguejo azulado \"guaiamum\": http://bit.ly/eMxw9b"
        },
        {
            "author_id": "149893770",
            "created_at": "2011-02-12T00:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "110701617",
                        "start": 0,
                        "username": "zeeuflavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "36217582432292864",
            "in_reply_to_user_id": "110701617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeeuflavio Continua linda. ( http://matureia.pb.gov.br/ ) Estamos discutindo com ICMBio a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional. Marque uma ida l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "136793975",
            "created_at": "2011-02-12T00:16:11.000Z",
            "id": "36216964137353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "friozinho booom aqui na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #Pacoti"
        },
        {
            "author_id": "71925364",
            "created_at": "2011-02-11T23:56:14.000Z",
            "id": "36211943551275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotografico com Katya Santos - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://yfrog.com/h2l08aj"
        },
        {
            "author_id": "110037685",
            "created_at": "2011-02-11T22:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "22914738",
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "36186541600669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas ja??? RT @o_eco: Rec\u00e9m-criado, parque nacional na Bahia \u00e9 alvo de desmatamento ilegal http://ow.ly/3UTMh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-02-11T22:15:02.000Z",
            "id": "36186474349068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rec\u00e9m-criado, parque nacional na Bahia \u00e9 alvo de desmatamento ilegal http://ow.ly/3UTMh"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-02-11T22:00:08.000Z",
            "id": "36182723651444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Reaberto http://wp.me/p1cJZ4-7l"
        },
        {
            "author_id": "59765067",
            "created_at": "2011-02-11T21:49:14.000Z",
            "id": "36179982090768384",
            "in_reply_to_user_id": "181612431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paaulinhareis Vai pro parque Municipal, kkkk"
        },
        {
            "author_id": "249802471",
            "created_at": "2011-02-11T20:20:12.000Z",
            "id": "36157575946833921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai' Rodrig\u00e3o ouvi falar que v\u00e3o cortar 300 arvores no parque municipal isso e' PODA heim"
        },
        {
            "author_id": "249802471",
            "created_at": "2011-02-11T20:12:13.000Z",
            "id": "36155566715969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AI' Rdrig\u00e3o, dizem que v\u00e3o podar arvores no parque municipal,isso e' PODA heim"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2011-02-11T20:01:42.000Z",
            "id": "36152919174676482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RodoSol doa biblioteca ao Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://bit.ly/hy4pgQ #BlogRodoSol"
        },
        {
            "author_id": "245337702",
            "created_at": "2011-02-11T20:00:26.000Z",
            "id": "36152599849861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESMATE ILEGAL, http://www.hojeemdia.com.br/cmlink/hoje-em-dia/planeta-verde/ief-e-acusado-de-desmate-ilegal-em-area-protegida-1.239200"
        },
        {
            "author_id": "21883878",
            "created_at": "2011-02-11T19:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "43042538",
                        "start": 0,
                        "username": "mq3105"
                    }
                ]
            },
            "id": "36150904507858944",
            "in_reply_to_user_id": "43042538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mq3105 em Cuiaba va ao Parque nacional e aproveita a Grande Queda. Linda. Nao fica perto do aeroporto, e perigoso. Aluga um carro e passeia"
        },
        {
            "author_id": "240688255",
            "created_at": "2011-02-11T19:50:29.000Z",
            "id": "36150096001236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo, 13, tem Blitz da Conscientiza\u00e7\u00e3o para poupar a vida dos animais silvestres de atropelamentos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "138429625",
            "created_at": "2011-02-11T19:44:26.000Z",
            "id": "36148575486349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia: Fonte: Portal Amaz... http://migre.me/3RrRH"
        },
        {
            "author_id": "245919808",
            "created_at": "2011-02-11T19:05:48.000Z",
            "id": "36138853303730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles que podem estar doando, por favor, ajudem. Podem ir direto no Hemominas na Alameda Ezequiel Dias (atr\u00e1s do Parque Municipal) em BH."
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-11T17:48:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "36119395394658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiu na Net! Inaugura\u00e7\u00e3o Do Mirante e Centro De Conviv\u00eancia do Parque Estadual Ilha do Cardoso (PEIC) http://tinyurl.com/4tkekq7"
        },
        {
            "author_id": "87025557",
            "created_at": "2011-02-11T17:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "230005750",
                        "start": 0,
                        "username": "Val_Rinco"
                    }
                ]
            },
            "id": "36116614848053248",
            "in_reply_to_user_id": "230005750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Val_Rinco Parque municipal \u00e9 uma boa, nem lembrei dele!! ahaha"
        },
        {
            "author_id": "230005750",
            "created_at": "2011-02-11T17:32:24.000Z",
            "id": "36115349153910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu acha q pode ser tbm o Parque Municipal. Tem um teatro la dentro."
        },
        {
            "author_id": "54552047",
            "created_at": "2011-02-11T17:08:51.000Z",
            "id": "36109420588965889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada e poda de \u00e1rvores do Parque Municipal come\u00e7a na semana que vem : leia mais : http://migre.me/3Rnjx"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2011-02-11T17:03:16.000Z",
            "id": "36108014540824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia... http://fb.me/QAzZXu61"
        },
        {
            "author_id": "24396963",
            "created_at": "2011-02-11T16:49:25.000Z",
            "id": "36104529799815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci hoje o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, fomos na Pedra do Urubu. #medo"
        },
        {
            "author_id": "229530548",
            "created_at": "2011-02-11T16:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "194146291",
                        "start": 0,
                        "username": "eusoubh"
                    }
                ]
            },
            "id": "36104432642949120",
            "in_reply_to_user_id": "194146291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusoubh  Parque Municipal!?"
        },
        {
            "author_id": "80376433",
            "created_at": "2011-02-11T16:40:24.000Z",
            "id": "36102263357317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas g\u00eameos nasceram num parque nacional de Rwanda. Em Ribeir\u00e3o Preto, o bosque F\u00e1bio Barreto todo ano reproduz v\u00e1rios animais silvestres"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-02-11T16:31:00.000Z",
            "id": "36099897606283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Venezuela: Parque Nacional Canaima tem as florestas menos estudadas da Amaz\u00f4nia. http://bit.ly/eiEVri"
        },
        {
            "author_id": "243333778",
            "created_at": "2011-02-11T16:06:29.000Z",
            "id": "36093727629905922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Muitotriste o inc\u00eandio que aconteceu no Parque Nacional Serra de Itabaiana que destruiu 40% da vegeta\u00e7\u00e3o da Serra Comprida!"
        },
        {
            "author_id": "64815727",
            "created_at": "2011-02-11T15:41:48.000Z",
            "id": "36087515496714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u na proa!!!"
        },
        {
            "author_id": "52437695",
            "created_at": "2011-02-11T15:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15851199",
                        "start": 3,
                        "username": "patrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "36087135169679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @patrimonio: [flickr] FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - ICMBio IPER\u00d3 S\u00c3O PAULO http://bit.ly/h6tft4"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2011-02-11T15:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15851199",
                        "start": 3,
                        "username": "patrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "36087129301843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @patrimonio: [flickr] FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - ICMBio IPER\u00d3 S\u00c3O PAULO http://bit.ly/h6tft4"
        },
        {
            "author_id": "70286338",
            "created_at": "2011-02-11T15:33:10.000Z",
            "id": "36085342641594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Prados em vista. Vamos fazer da APA Sao Jos\u00e9 mais participativa na cidade de Prados."
        },
        {
            "author_id": "75404835",
            "created_at": "2011-02-11T15:32:20.000Z",
            "id": "36085133312266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia : http://t.co/o3bw\u2026 (cont) http://deck.ly/~8F8Mp"
        },
        {
            "author_id": "14987956",
            "created_at": "2011-02-11T15:32:18.000Z",
            "id": "36085123707305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia : http://t.co/o3bw\u2026 (cont) http://deck.ly/~HGOIV"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-02-11T15:31:29.000Z",
            "id": "36084916907151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[flickr] FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - ICMBio IPER\u00d3 S\u00c3O PAULO http://bit.ly/h6tft4"
        },
        {
            "author_id": "243930938",
            "created_at": "2011-02-11T14:06:25.000Z",
            "id": "36063508034490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video do incendio na mata do Parque municipal Ecol\u00f3gico da Prainha, na Serra da Grota Funda\u2026 http://goo.gl/fb/5Qcsr"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2011-02-11T13:53:35.000Z",
            "id": "36060281700495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RodoSol doa biblioteca ao Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://bit.ly/hy4pgQ #BlogRodoSol"
        },
        {
            "author_id": "104887148",
            "created_at": "2011-02-11T13:50:33.000Z",
            "id": "36059517582184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique tem Parque Nacional das Quirinas, um exuberante santu\u00e1rio com fauna e flora preservadas http://bit.ly/e3zppc V\u00e1 de #AMPLESTUR"
        },
        {
            "author_id": "86048925",
            "created_at": "2011-02-11T13:41:50.000Z",
            "id": "36057323420000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Brazl\u00e2ndia, em um semin\u00e1rio que discute a Preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Descoberto."
        },
        {
            "author_id": "181219457",
            "created_at": "2011-02-11T13:40:57.000Z",
            "id": "36057099758874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domig\u00e3o depois da ceia vamo joga um volei no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "144846189",
            "created_at": "2011-02-11T13:38:58.000Z",
            "id": "36056601131487233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga ter\u00e1 Parque Municipal entre rios\nhttp://tinyurl.com/4jy5lzk"
        },
        {
            "author_id": "54552047",
            "created_at": "2011-02-11T13:32:41.000Z",
            "id": "36055021548208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada e poda de \u00e1rvores do Parque Municipal come\u00e7a na semana que vem. ACESSE\nhttp://migre.me/3RhyF"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-02-11T13:27:18.000Z",
            "id": "36053664309182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#assessoria: G1: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Municipal da Prainha no Recreio http://glo.bo/g1j2Xc"
        },
        {
            "author_id": "85805434",
            "created_at": "2011-02-11T13:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "36052591880175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/ePoViI"
        },
        {
            "author_id": "193396544",
            "created_at": "2011-02-11T13:10:04.000Z",
            "id": "36049329156268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF \u00e9 acusado de desmate ilegal em \u00e1rea protegida (Hoje em Dia) http://bit.ly/eHh30V"
        },
        {
            "author_id": "24819275",
            "created_at": "2011-02-11T12:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1239411448763342848",
                        "start": 0,
                        "username": "caio_floriano"
                    }
                ]
            },
            "id": "36044137031532544",
            "in_reply_to_user_id": "169534557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caio_floriano Em parte, pois hoje temos o Parque Municipal do Atalaia, que serve principalmente pra proteger o meio-ambiente naquela \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "110557817",
            "created_at": "2011-02-11T12:34:43.000Z",
            "id": "36040433599520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa de um acidente o parque municipal ir\u00e1 perder 500 arvores!\no meio ambiente agrade... elegemos uma porta!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-02-11T12:30:29.000Z",
            "id": "36039367633932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retirada e poda de \u00e1rvores do Parque Municipal come\u00e7a na semana que vem: http://ow.ly/3Ukz7"
        },
        {
            "author_id": "156297217",
            "created_at": "2011-02-11T09:57:00.000Z",
            "id": "36000743139844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj super rodeio do nosso CTG, no parque municipal de Mandirituba, contamos cm sua presen\u00e7a...."
        },
        {
            "author_id": "244153432",
            "created_at": "2011-02-11T07:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.648991,
                        -23.45714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "35966163095785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!! J\u00e1 no servi\u00e7o, espero tudo corra bem para mim e para todos!! (@ Parque Estadual da Serra da Cantareira)..."
        },
        {
            "author_id": "145313504",
            "created_at": "2011-02-11T04:32:31.000Z",
            "id": "35919084709224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a conocer el parque nacional pan de azucar... ubicado en la 3 region ATACAMA!! eaeaea"
        },
        {
            "author_id": "15774491",
            "created_at": "2011-02-11T01:59:42.000Z",
            "id": "35880625760112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aysh que nostalgia!!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/hPggr6"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-02-10T23:48:49.000Z",
            "id": "35847687286956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poda das \u00e1rvores do Parque Municipal pr\u00f3ximas \u00e0 Avenida Afonso Pena ser\u00e1 feita a partir da pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira."
        },
        {
            "author_id": "143846573",
            "created_at": "2011-02-10T23:17:07.000Z",
            "id": "35839712224612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um friozinho bom da serra na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UECE."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-02-10T22:59:58.000Z",
            "id": "35835393794519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado h\u00e1 apenas um ano, Parque Nacional da Boa Nova, na Bahia, sofre com roubo de madeira http://bit.ly/fpFQFG"
        },
        {
            "author_id": "195424347",
            "created_at": "2011-02-10T22:58:10.000Z",
            "id": "35834939928739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem o apoio da Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "195424347",
            "created_at": "2011-02-10T22:57:45.000Z",
            "id": "35834837264760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A renda arrecadada ser\u00e1 repassada para um mutir\u00e3o organizado pelo Programa de Volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "17356610",
            "created_at": "2011-02-10T22:57:34.000Z",
            "id": "35834791240671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha! (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 4 others) http://4sq.com/eIfgpB"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-02-10T22:55:48.000Z",
            "id": "35834345625362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serraria ilegal encontrada em Parque Nacional de apenas um ano cria disputa entre ICMBio e prefeitura no sudoeste... http://fb.me/SBipeTgC"
        },
        {
            "author_id": "138594986",
            "created_at": "2011-02-10T22:53:23.000Z",
            "id": "35833739732852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pior eh q eu serei OBRIGADA a ouvir essa banda.... quem mandou morar t\u00e3o perto do Parque Municipal onde acontece a festa?"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2011-02-10T22:41:54.000Z",
            "id": "35830845814218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional de Itabaiana http://goo.gl/fb/SrtAx"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-02-10T20:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "15907720",
                        "start": 66,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "35798150228746241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo admite plantio em \u00e1rea protegida. http://t.co/CbSHfSF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2011-02-10T20:29:04.000Z",
            "id": "35797417303605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarso Genro nomeia Telmo Motta para a dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio http://tinyurl.com/6x752co #sul21"
        },
        {
            "author_id": "71237298",
            "created_at": "2011-02-10T20:23:19.000Z",
            "id": "35795974341267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trezentas \u00e1rvores ser\u00e3o derrubadas no Parque Municipal. Ser\u00e1 essa a \u00fanica alternativa?"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2011-02-10T20:17:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "35794498487328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho do MONA (Monumento Natural) das Cagarras realizada hoje na sede da FNTTAA come\u00e7a a discutitr o Regimento Interno."
        },
        {
            "author_id": "63876640",
            "created_at": "2011-02-10T20:03:35.000Z",
            "id": "35791004196020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA QUEM E DE BH :  j\u00e1 andou naquels barquinhos do parque municipal ?  #mod3 \u2014 . http://4ms.me/heCp6t"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-02-10T18:48:54.000Z",
            "id": "35772213151928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FasAmazonas: V\u00eddeo da chegada de barco \u00e0 comunidade Tumbira, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Ne... http://bit.ly/hEFFSC"
        },
        {
            "author_id": "151601847",
            "created_at": "2011-02-10T18:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17597900",
                        "start": 121,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "35766169747070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia - http://bit.ly/gNlWEj Fonte @VivoVerde"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2011-02-10T18:23:16.000Z",
            "id": "35765758848020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: proposta do governo permite plantio em \u00e1rea protegida, mas exclui anistia - http://bit.ly/gNlWEj"
        },
        {
            "author_id": "151601847",
            "created_at": "2011-02-10T18:01:42.000Z",
            "id": "35760332450439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da chegada de barco \u00e0 comunidade Tumbira, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro.- http://migre.me/3QXIj @FasAmazonas"
        },
        {
            "author_id": "116509128",
            "created_at": "2011-02-10T17:56:44.000Z",
            "id": "35759082640130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo admite plantio em \u00e1rea protegida http://bit.ly/i3ToWk"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-02-10T17:56:02.000Z",
            "id": "35758906554847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo da chegada de barco \u00e0 comunidade Tumbira, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro. - http://migre.me/3QXIj"
        },
        {
            "author_id": "169460048",
            "created_at": "2011-02-10T17:49:45.000Z",
            "id": "35757327923544065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso na conversa com o Fabi\u00e3o, fui informado que a SEMAN est\u00e1 fazendo estudos para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Engenho dos Erasmos."
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-02-10T17:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "192368369",
                        "start": 0,
                        "username": "nivia_pereira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "187217928",
                        "start": 15,
                        "username": "rolo_pereira"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "104464240",
                        "start": 124,
                        "username": "ParaturNaWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "35754321157177344",
            "in_reply_to_user_id": "192368369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nivia_pereira @rolo_pereira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Algodoal n\u00e3o melhorou condi\u00e7\u00f5es de vida local. http://bit.ly/eXU5MC @ParaturNaWeb"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-02-10T17:33:32.000Z",
            "id": "35753243522895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Algodoal n\u00e3o melhorou condi\u00e7\u00f5es de vida no local, diz\npesquisa. http://bit.ly/eXU5MC #cidades"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-02-10T17:10:03.000Z",
            "id": "35747336655208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural amea\u00e7ado: somos todos pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Gandarela! http://verd.in/mv3"
        },
        {
            "author_id": "37201317",
            "created_at": "2011-02-10T16:55:29.000Z",
            "id": "35743670942568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional de Itabaiana:  http://bit.ly/fsbqa7"
        },
        {
            "author_id": "109324048",
            "created_at": "2011-02-10T16:51:02.000Z",
            "id": "35742548345495554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio\nhttp://migre.me/3QVN4"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-02-10T16:40:15.000Z",
            "id": "35739834559504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Gandarela: Entenda melhor o que \u00e9 e os benef\u00edcios que podem ser obtidos com a cria\u00e7\u00e3o do parque http://verd.in/mv3"
        },
        {
            "author_id": "232276237",
            "created_at": "2011-02-10T16:07:41.000Z",
            "id": "35731641150353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/02/2011 - ARRAST\u00c3O - *TORCIDA JOVEM PETROLINA * LOCAL: PARQUE MUNICIPAL JOSEPHA COELHO - HOR\u00c1RIO - 14h"
        },
        {
            "author_id": "53970858",
            "created_at": "2011-02-10T15:30:56.000Z",
            "id": "35722391430774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA QUEM E DE BH :  j\u00e1 andou naquels barquinhos do parque municipal ?  #mod3 \u2014 xD http://4ms.me/g6Lq12"
        },
        {
            "author_id": "51223208",
            "created_at": "2011-02-10T15:23:52.000Z",
            "id": "35720613909766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT P\u00f4r do Sol na praia do Maruj\u00e1 - Parque Estadual Ilha Do Cardoso (PEIC) #ecoturismo http://twitpic.com/3ybdjv"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-10T15:15:28.000Z",
            "id": "35718499733082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol na praia do Maruj\u00e1 - Parque Estadual Ilha Do Cardoso (PEIC) #ecoturismo http://twitpic.com/3ybdjv"
        },
        {
            "author_id": "128452412",
            "created_at": "2011-02-10T14:32:52.000Z",
            "id": "35707778110586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o .. o #2L me ligou quer ir pro parque nacional agora . vou ligar pra #Gabi e ver se ela quer ir . to indo pro banho .."
        },
        {
            "author_id": "23538316",
            "created_at": "2011-02-10T14:29:12.000Z",
            "id": "35706854487097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio...http://noticias.ambientebrasil.com.br"
        },
        {
            "author_id": "158717060",
            "created_at": "2011-02-10T14:28:36.000Z",
            "id": "35706706411393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jungle Run \u00e9 confirmada em BH - 29/05 no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, um percurso fant\u00e1stico de 7km! http://tinyurl.com/4575wwj"
        },
        {
            "author_id": "40284633",
            "created_at": "2011-02-10T14:12:45.000Z",
            "id": "35702714205736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imoveis venda: vendo uma casa em otima localiza\u00e7\u00e3o proximo ao shoping, faculdade,parque municipal,proxim... http://bit.ly/ex65TB imovel"
        },
        {
            "author_id": "192379299",
            "created_at": "2011-02-10T14:01:08.000Z",
            "id": "35699792420143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio              http://verd.in/aye"
        },
        {
            "author_id": "45938365",
            "created_at": "2011-02-10T13:33:41.000Z",
            "id": "35692883835101185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 indo para Muniz Freire... No s\u00e1bado indo para o Parque Nacional do Capara\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "84090893",
            "created_at": "2011-02-10T13:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "35691654560088065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Gerais: \u00c1rvores condenadas no Parque Municipal s\u00e3o risco para pedestres http://t.co/ATSAaMy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "63459107",
            "created_at": "2011-02-10T13:19:42.000Z",
            "id": "35689366298955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lento na Av. Andradas nas prox Parque Municipal para quem vai no sentido Santa Efigenia."
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-02-10T12:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "35674796024930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/fJsiKr"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2011-02-10T12:09:11.000Z",
            "id": "35671619523321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: Governo admite plantio em \u00e1rea protegida  http://bit.ly/egnd7G"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-02-10T11:54:09.000Z",
            "id": "35667835544010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida lan\u00e7a o desafio \"Conservar com Justi\u00e7a\" http://goo.gl/fb/VHV1Y"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2011-02-10T11:32:11.000Z",
            "id": "35662307296026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo admite plantio em \u00e1rea protegida http://bit.ly/etaUeq"
        },
        {
            "author_id": "110582162",
            "created_at": "2011-02-10T10:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "146427842",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandrePorto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "35651667508600832",
            "in_reply_to_user_id": "146427842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandrePorto_ foi na serra, cerca de 50 hectares do Parque Nacional - http://migre.me/3QMkE"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2011-02-10T10:33:35.000Z",
            "id": "35647562031566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE GUARAPUAVA  BUSCA SOLU\u00c7\u00d5ES PARA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA ESPERAN\u00c7A  http://t.co/I0MBnth"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2011-02-10T10:21:40.000Z",
            "id": "35644561283874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional http://www2.jornaldacidade.net/noticias_ver.php?id=1834"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-02-10T10:14:23.000Z",
            "id": "35642729031532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ta\u00ed o substitutivo oficial \"Governo admite plantio em \u00e1rea protegida\" http://tinyurl.com/62mxlsp da Folha de S. Paulo"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-02-10T10:02:24.000Z",
            "id": "35639712211279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores condenadas no Parque Municipal s\u00e3o risco para pedestres. http://migre.me/3QLIe"
        },
        {
            "author_id": "16089130",
            "created_at": "2011-02-10T09:52:52.000Z",
            "id": "35637315460136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor parte do dia. Corrida :) (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/e1FkDe"
        },
        {
            "author_id": "78318544",
            "created_at": "2011-02-10T08:07:29.000Z",
            "id": "35610795698163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo admite plantio em \u00e1rea protegida; Conab estima safra recorde de gr\u00e3os; IBGE prev\u00ea queda"
        },
        {
            "author_id": "167985519",
            "created_at": "2011-02-10T02:03:01.000Z",
            "id": "35519074100449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 na comunidade da Feliz no orkut, Lembrando de como era o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "24762733",
            "created_at": "2011-02-10T00:52:55.000Z",
            "id": "35501430458556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V&T:\"Ilha do Amor, porta do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is (1 dos + lindos lugares do planeta), S\u00e3o Lu\u00eds parece n\u00e3o ter acordado pro turismo.\""
        },
        {
            "author_id": "185382830",
            "created_at": "2011-02-10T00:10:45.000Z",
            "id": "35490821406982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://is.gd/HuxGha"
        },
        {
            "author_id": "122545441",
            "created_at": "2011-02-10T00:01:36.000Z",
            "id": "35488516339281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://goo.gl/SkJGR"
        },
        {
            "author_id": "70538528",
            "created_at": "2011-02-09T23:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "109033419",
                        "start": 37,
                        "username": "Brunafurlan_"
                    }
                ]
            },
            "id": "35475040875057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da minha BARUERI, sniff  RT @BrunaFurlan_ Dia lindo! Depois d almo\u00e7ar c a fam\u00edlia, vou d bicicleta no Parque Municipal em Barueri"
        },
        {
            "author_id": "187686053",
            "created_at": "2011-02-09T22:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24162553",
                        "start": 0,
                        "username": "FFrajola"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14500839",
                        "start": 10,
                        "username": "biruel"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "215218179",
                        "start": 18,
                        "username": "carinbw"
                    }
                ]
            },
            "id": "35466407403720704",
            "in_reply_to_user_id": "24162553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FFrajola @biruel @carinbw Acho que \u00e9 o Parque Nacional de Vulc\u00f5es no Hawaii. Show de bola."
        },
        {
            "author_id": "14250056",
            "created_at": "2011-02-09T21:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "35453535181213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor ponto turistico de santos (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://4sq.com/dExLkj"
        },
        {
            "author_id": "222608909",
            "created_at": "2011-02-09T21:00:56.000Z",
            "id": "35443049085542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/dZ9xIu #G1"
        },
        {
            "author_id": "79841642",
            "created_at": "2011-02-09T20:43:50.000Z",
            "id": "35438747235520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho vou viajar pro parque estadual intervales *-* \\\u00f5oo"
        },
        {
            "author_id": "23481110",
            "created_at": "2011-02-09T20:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "35431337007513602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "futebas (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/eQxyRm"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-02-09T19:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86296574",
                        "start": 3,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "35421910510604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @spvsbrasil: Funcion\u00e1rios da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas visitar\u00e3o a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaraque\u00e7aba: http://bit.ly/hN5GH1"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-09T19:06:37.000Z",
            "id": "35414280853524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Caverna Agua Suja - Parque Estadual Turistico Alto do Ribeira (PETAR) http://twitpic.com/3y2c3a"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2011-02-09T18:53:08.000Z",
            "id": "35410890283032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas visitar\u00e3o a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaraque\u00e7aba esta semana: http://bit.ly/hN5GH1"
        },
        {
            "author_id": "45060287",
            "created_at": "2011-02-09T18:47:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "35409468497858560",
            "in_reply_to_user_id": "41036546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bgagliasso Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense. Vc vai gostar muito"
        },
        {
            "author_id": "104343153",
            "created_at": "2011-02-09T18:24:02.000Z",
            "id": "35403566243913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura Ciliar: Meio Ambiente - Passeio na trilha do Parque Estadual do Rio Coc\u00f3... http://t.co/EepkMEG"
        },
        {
            "author_id": "19263667",
            "created_at": "2011-02-09T18:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "47292191",
                        "start": 108,
                        "username": "Blogbelavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "35402343830917120",
            "in_reply_to_user_id": "47292191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramas da It\u00e1lia: Castellabate e o Parque Nacional do Cilento e Vallo di Diano http://bit.ly/hsdQ46 (via @Blogbelavida)"
        },
        {
            "author_id": "44416262",
            "created_at": "2011-02-09T18:16:08.000Z",
            "id": "35401578768896001",
            "in_reply_to_user_id": "41036546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bgagliasso Conhece o PETAR?\u00c9 o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira em SP.Muito lindo,tem v\u00e1rias cavernas,cachoeiras.Uma boa dica!"
        },
        {
            "author_id": "128577376",
            "created_at": "2011-02-09T17:39:25.000Z",
            "id": "35392337395851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/3y1nlb - Este \u00e9 um trecho que d\u00e1 acesso (caminhando ou de bike) ao Parque Estadual de Ita\u00fanas, localizado no distrito de"
        },
        {
            "author_id": "24834489",
            "created_at": "2011-02-09T17:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "349243128",
                        "start": 8,
                        "username": "HuckLuciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "35384316900933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casa de @huckluciano desrespeita \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Revejam seus \u00eddolos!"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2011-02-09T16:53:53.000Z",
            "id": "35380880344092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade pede cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal de Ingleses e Cachoeira e Parque Natural Municipal das Dunas de Ingleses e Santinho."
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-09T16:30:33.000Z",
            "id": "35375007257337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Colorida - Parque Estadual Intervales (PEI)  http://twitpic.com/3y15qp"
        },
        {
            "author_id": "249702994",
            "created_at": "2011-02-09T16:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "234530432",
                        "start": 0,
                        "username": "cristianonaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "35372283958657024",
            "in_reply_to_user_id": "234530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristianonaya http://twitpic.com/3nmhuj - nas ondas de noronha ou so uma pose, em frente ao monumento natural de noronha?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-02-09T16:05:25.000Z",
            "id": "35368682377060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Estadual da Pedra Branca deu in\u00edcio \u00e0 restaura\u00e7\u00e3o de 204 hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/gYQpvE"
        },
        {
            "author_id": "177832197",
            "created_at": "2011-02-09T15:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82919177",
                        "start": 0,
                        "username": "TheMarcioAlex"
                    }
                ]
            },
            "id": "35362207281709057",
            "in_reply_to_user_id": "82919177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@themarcioalex hemominas, alameda ezequiel dias 321, prox parque municipal, joao23... Mto obrigado. Seja bem vindo a campanha da vida"
        },
        {
            "author_id": "102542666",
            "created_at": "2011-02-09T15:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "102542666",
                        "start": 0,
                        "username": "midia_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "35356275290152960",
            "in_reply_to_user_id": "102542666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@midia_turismo / Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG #soubh http://t.co/Ippxc1y"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "139839061",
                        "start": 112,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "35349107543384064",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/epwZV7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "139839061",
                        "start": 112,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "35349107480461312",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/f0aG4g @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "139839061",
                        "start": 112,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "35349106733879296",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/epwZV7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "139839061",
                        "start": 112,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "35349106515775488",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/epwZV7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:38.000Z",
            "id": "35349104951296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Fiscais tamb\u00e9m destru\u00edram 7 fornos... http://glo.bo/f0aG4g"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:37.000Z",
            "id": "35349104179552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Fiscais tamb\u00e9m destru\u00edram 7 fornos na ... http://glo.bo/f0aG4g"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:37.000Z",
            "id": "35349103776899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Fiscais tamb\u00e9m destru\u00edram 7 fornos na ... http://glo.bo/f0aG4g"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:37.000Z",
            "id": "35349103315525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Fiscais tamb\u00e9m destru\u00edram 7 fornos na ... http://glo.bo/f0aG4g"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:37.000Z",
            "id": "35349100878630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Fiscais tamb\u00e9m destru\u00edram 7 forno... http://migre.me/3QqX1"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-02-09T14:47:32.000Z",
            "id": "35349079764508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/i3smRY"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-02-09T14:40:13.000Z",
            "id": "35347241002598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/i3smRY G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-02-09T14:40:12.000Z",
            "id": "35347237882036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Fiscais tamb\u00e9m destru\u00edram 7 fornos na ... http://glo.bo/i3smRY"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-02-09T14:37:30.000Z",
            "id": "35346555275837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o curso de forma\u00e7\u00e3o da Brigada de Preven\u00e7\u00e3o e combate aos inc\u00eandios Floretais do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-02-09T14:32:03.000Z",
            "id": "35345184606654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o apreende 2 toneladas de carv\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://glo.bo/dZ9xIu"
        },
        {
            "author_id": "47292191",
            "created_at": "2011-02-09T13:18:22.000Z",
            "id": "35326641357983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramas da It\u00e1lia: Castellabate e o Parque Nacional do Cilento e Vallo di Diano http://bit.ly/hsdQ46"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2011-02-09T12:55:25.000Z",
            "id": "35320867206471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empresas que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://migre.me/3QnMo"
        },
        {
            "author_id": "10007522",
            "created_at": "2011-02-09T12:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "35319037697204224",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada  Cataratas j\u00e1 est\u00e3o privatizadas. Paga-se ped\u00e1gios para chegar at\u00e9 l\u00e1, mesmo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-02-09T12:31:30.000Z",
            "id": "35314847193235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO prop\u00f5e den\u00fancia contra empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://iref.ws/5Hh"
        },
        {
            "author_id": "69263964",
            "created_at": "2011-02-09T12:00:42.000Z",
            "id": "35307098698948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque Municipal para Pareci Novo :: Portal Vale do Ca\u00ed http://t.co/LA2zaPU"
        },
        {
            "author_id": "85849721",
            "created_at": "2011-02-09T11:52:26.000Z",
            "id": "35305015308451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional das cataratas.To dentro do bus me sentindo no Jurassic Park em meio a tantas arvores"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-02-09T11:40:02.000Z",
            "id": "35301896986034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prospec\u00e7\u00f5es para PCH suprimiram vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins http://ecodebate.com.br/93Y"
        },
        {
            "author_id": "163586829",
            "created_at": "2011-02-09T11:22:24.000Z",
            "id": "35297459248824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o  - http://twixar.com/T2XHGtYW"
        },
        {
            "author_id": "212782584",
            "created_at": "2011-02-09T09:05:34.000Z",
            "id": "35263023341903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maruti trip.\nSantiago-Temuco-Melipeuco-Parque Nacional Conguillio.\n\nGood look"
        },
        {
            "author_id": "39898603",
            "created_at": "2011-02-09T00:27:17.000Z",
            "id": "35132594261598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODEIO Dias 19 e 20 de Mar\u00e7o CTG Rinc\u00e3o de S\u00e3o Pedro - Cidade: S\u00e3o Pedro do Sul - RS. Local: Parque Municipal de Rodeios"
        },
        {
            "author_id": "38535974",
            "created_at": "2011-02-09T00:07:14.000Z",
            "id": "35127545573801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeria Santo Isidro, no Parque Nacional da Serra da Bocaina, maravilhosa. Parecia que sido reservada s\u00f3 pra gente."
        },
        {
            "author_id": "14409620",
            "created_at": "2011-02-08T23:43:42.000Z",
            "id": "35121625120776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7k (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 3 others) http://4sq.com/dKB6V2"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-02-08T21:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "142914653",
                        "start": 102,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "35092906503045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO denuncia empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/hUPIsm via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2011-02-08T21:49:22.000Z",
            "id": "35092853126340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empresas que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://migre.me/3QapI"
        },
        {
            "author_id": "239629730",
            "created_at": "2011-02-08T21:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "79827653",
                        "start": 0,
                        "username": "Andy_Bersot"
                    }
                ]
            },
            "id": "35087797203238912",
            "in_reply_to_user_id": "79827653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andy_Bersot  v ia amar esses lugares int\u00e3o, quando de vc olha ai parque nacional serra do brigadeiro, e serra do ibitipoca, ....."
        },
        {
            "author_id": "34303603",
            "created_at": "2011-02-08T21:26:13.000Z",
            "id": "35087024159465473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando ir al parque nacional morro moreno"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-02-08T21:19:15.000Z",
            "id": "35085271745695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/TO denuncia empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Pesquisas voltadas \u00e0 implemen... http://bit.ly/epB4kn #MPF"
        },
        {
            "author_id": "163586829",
            "created_at": "2011-02-08T21:08:26.000Z",
            "id": "35082550070222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://twixar.com/EpBYPKv"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-02-08T21:05:14.000Z",
            "id": "35081746789695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO denuncia empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Pesquisas voltadas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o... http://bit.ly/hUPIsm"
        },
        {
            "author_id": "81115172",
            "created_at": "2011-02-08T20:39:53.000Z",
            "id": "35075365403754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clicRBS Santa Rosa: Carnaval de Horizontina ser\u00e1 realizado no Parque Municipal de Eventos. http://bit.ly/eUUpPp"
        },
        {
            "author_id": "80481767",
            "created_at": "2011-02-08T20:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "902686706733903873",
                        "start": 8,
                        "username": "Danielcruz_"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "99731521",
                        "start": 92,
                        "username": "Andreagcl"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "172575958",
                        "start": 103,
                        "username": "avelar_abs021"
                    }
                ]
            },
            "id": "35066967899648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ouvindo @DanielCruz_ pra relaxar e depois ir pra caminhada no parque municipal \u00e0s18:00h com @Andreagcl @avelar_abs021 e quem quiser. :D"
        },
        {
            "author_id": "104855382",
            "created_at": "2011-02-08T19:58:38.000Z",
            "id": "35064986002792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO prop\u00f5e den\u00fancia contra empresas de prospec\u00e7\u00e3o que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://twixar.com/mUGINyE"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-02-08T19:53:58.000Z",
            "id": "35063810041712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisas voltadas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o de PCH suprimiram vegeta\u00e7\u00e3o e perfuraram solo em \u00e1rea na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-02-08T19:53:43.000Z",
            "id": "35063746154074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/TO prop\u00f5e den\u00fancia contra empresas de prospec\u00e7\u00e3o  que atuavam em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://migre.me/3mYi"
        },
        {
            "author_id": "208160929",
            "created_at": "2011-02-08T19:46:37.000Z",
            "id": "35061960278020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 50\u00aa Festa da Uva de Vinhedo - 05 a 20 de fevereiro no Parque Municipal Jayme Ferragut/SP http://yfrog.com/h42k5mzj"
        },
        {
            "author_id": "40157495",
            "created_at": "2011-02-08T18:41:20.000Z",
            "id": "35045531755479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos comecar a cortar as arvores do parque municipal dia 15"
        },
        {
            "author_id": "232278685",
            "created_at": "2011-02-08T17:51:18.000Z",
            "id": "35032942317142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carnaval de Horizontina ser\u00e1 realizado no Parque Municipal de Eventos: Ser\u00e3o distribu\u00eddos R$ 7.500 reais em prem... http://bit.ly/eUUpPp"
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2011-02-08T16:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "129819796",
                        "start": 85,
                        "username": "PEIlhabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "35006887485251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional... RT @EcoturismoSMA Cachoeira do Gato - Parque Estadual Ilhabela (PEIb) @PEIlhabela #ecoturismo http://twitpic.com/3xqa2k"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-08T15:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "129819796",
                        "start": 52,
                        "username": "PEIlhabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "34999191243591682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Gato - Parque Estadual Ilhabela (PEIb) @PEIlhabela #ecoturismo #ilhabela  http://twitpic.com/3xqa2k"
        },
        {
            "author_id": "96020741",
            "created_at": "2011-02-08T15:11:08.000Z",
            "id": "34992631788347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de f\u00e9rias. Programa: Parque Nacional de Bras\u00edlia. Vulgo \u00c1gua Mineral"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2011-02-08T15:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "34992244645695488",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ambientesp: RT @EcoturismoSMA Caverna do Diabo - Parque Estadual Caverna do Diabo (PECD) http://twitpic.com/3xoitc"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2011-02-08T15:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "34992216359309312",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ambientesp: RT @EcoturismoSMA Cachoeira do Travess\u00e3o - Parque Estadual Carlos Botelho ( PECB) #ecoturismo http://twitpic.com/3xonza"
        },
        {
            "author_id": "52945140",
            "created_at": "2011-02-08T14:00:42.000Z",
            "id": "34974905955123201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCADING (Rapel em Cachoeira) - DOMINGO - 13 DE FEVEREIRO - Parque Municipal da Serra do Mendanha. VAGAS LIMITADAS!!!\nCtt: 78918851-Raphael"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-02-08T13:42:22.000Z",
            "id": "34970296133877761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda a 1\u00ba etapa de vistorias das \u00e1rvores no Parque Municipal &gt;&gt;&gt;  http://migre.me/3PXaC"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2011-02-08T13:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "34967249345323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz Keila Paggi esteve no Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2010 e tirou essa bel\u00edssima foto das on\u00e7as pint. http://twitpic.com/3vreed"
        },
        {
            "author_id": "104996393",
            "created_at": "2011-02-08T13:21:50.000Z",
            "id": "34965124959698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou mais chegou. Ipaam reconhece APA-Tarum\u00e3 como \u00e1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico. Parques ser\u00e3o instalados no local. Queremos j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-02-08T13:13:53.000Z",
            "id": "34963124347998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira da Velha refresca os visitantes do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO http://abr.io/MbO"
        },
        {
            "author_id": "183886603",
            "created_at": "2011-02-08T13:05:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "34961044300374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200e09 E 10 DE ABRIL, DESAFIO SENIOR FISICO PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - http://www.petaronline.com.br/index.htm"
        },
        {
            "author_id": "183886603",
            "created_at": "2011-02-08T12:42:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "34955130759548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai Desafio S\u00eanior - Fisico no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - PETAR"
        },
        {
            "author_id": "97997393",
            "created_at": "2011-02-08T12:33:54.000Z",
            "id": "34953065119354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina atrai turistas antes, durante e depois do carnaval: O Parque Nacional da Chapada Diamantina a... http://bit.ly/hzctob"
        },
        {
            "author_id": "51223208",
            "created_at": "2011-02-08T12:32:12.000Z",
            "id": "34952635526156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EcoturismoSMA Cachoeira do Travess\u00e3o - Parque Estadual Carlos Botelho ( PECB) #ecoturismo http://bit.ly/hfyrQI"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-08T12:26:20.000Z",
            "id": "34951158422306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Travess\u00e3o - Parque Estadual Carlos Botelho ( PECB) #ecoturismo http://twitpic.com/3xonza"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-02-08T12:08:23.000Z",
            "id": "34946642427781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caverna do Diabo - Parque Estadual Caverna do Diabo (PECD) http://twitpic.com/3xoitc"
        },
        {
            "author_id": "74188824",
            "created_at": "2011-02-08T10:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34827888",
                        "start": 0,
                        "username": "delubiosoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "34928287620796416",
            "in_reply_to_user_id": "34827888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delubiosoares j\u00e1 estive em Alto Paraiso e Parque Nacional duas vezes. sempre recomendo a amigos. Al\u00e9m de lindo, nos deixa  pronto p/ outra"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-02-08T09:20:01.000Z",
            "id": "34904269689724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2011-02-08T08:05:34.000Z",
            "id": "34885534635528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, visitado em 2010 por 5 500 turistas: Maputo\u2026 http://goo.gl/fb/heNnn"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-02-08T03:02:42.000Z",
            "id": "34809316259135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz Caxiense: Parque Municipal da Taquara: http://t.co/2n75u48 v\u00eda @duquedcaxiasnet"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-02-08T03:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "31035399",
                        "start": 0,
                        "username": "ceag"
                    }
                ]
            },
            "id": "34809158322622464",
            "in_reply_to_user_id": "31035399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceag Voz Caxiense: Parque Municipal da Taquara http://tinyurl.com/652gtrj"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-02-08T03:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "18908270",
                        "start": 6,
                        "username": "pereirafabio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "202332957",
                        "start": 20,
                        "username": "CaxiasRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "34809077422882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2ceag @pereirafabio @caxiasrj Voz Caxiense: Parque Municipal da Taquara http://tinyurl.com/652gtrj"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-02-08T02:56:30.000Z",
            "id": "34807757127430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz Caxiense: Parque Municipal da Taquara http://tinyurl.com/652gtrj"
        },
        {
            "author_id": "145044402",
            "created_at": "2011-02-08T02:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "567110861",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefPaulinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "34796127870132224",
            "in_reply_to_user_id": "60093833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefpaulinho Hj nossa Col\u00f4nia conquistou cadeira de titular no conselho gestor da APAMLC-\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral Centro"
        },
        {
            "author_id": "211230989",
            "created_at": "2011-02-08T01:11:59.000Z",
            "id": "34781454152122368",
            "in_reply_to_user_id": "216678206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duquedcaxiasnet Morei nessa regi\u00e3o,acho q sei qual lugar \u00e9,mas n\u00e3o sabia desse mirante.Valeu! //Parque Municipal Natural da Caixa D\u2019\u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-02-08T01:07:14.000Z",
            "id": "34780260276903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://tinyurl.com/5vwuvng"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-02-08T01:00:35.000Z",
            "id": "34778583511605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal Natural da Caixa D\u2019\u00e1gua http://tinyurl.com/4ml9n7z"
        },
        {
            "author_id": "82602451",
            "created_at": "2011-02-08T00:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "215436035",
                        "start": 49,
                        "username": "fernandopenin"
                    }
                ]
            },
            "id": "34774878691262465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Estadual da Serra do Mar. Eu e @fernandopenin recomendamos #fernandopeninha"
        },
        {
            "author_id": "212396466",
            "created_at": "2011-02-07T23:50:51.000Z",
            "id": "34761035378331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e amanh\u00e3 ent\u00e3o ? logo vamo ir pro Parque Municipal correr ;s"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2011-02-07T23:42:19.000Z",
            "id": "34758886665756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destruiu mais de 100 hectares de \u00e1rea protegida na Serra da Estrela  http://ow.ly/3S3re"
        },
        {
            "author_id": "35069190",
            "created_at": "2011-02-07T23:35:59.000Z",
            "id": "34757294478589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno INVERNO, com NEVE na SERRA da ESTRELA e ardem 100 hectares de \u00e1rea protegida... s\u00f3 me apetece praguejar... http://bit.ly/gEjbFb"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2011-02-07T23:18:28.000Z",
            "id": "34752887485628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos conhecem o para\u00edso de Diogo Lopes, uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel entre a caatinga e o mar: www.macauemdia.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "63200515",
            "created_at": "2011-02-07T21:35:27.000Z",
            "id": "34726959992799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado o 2\u00ba protetor de hoje, escondido no Parque Estadual da Guarita, em Torres/RS. #VeraoPanvel"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2011-02-07T21:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36536165",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloArana"
                    }
                ]
            },
            "id": "34725751328604162",
            "in_reply_to_user_id": "36536165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloArana Central. Vou morar a um quarteir\u00e3o do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "245491450",
            "created_at": "2011-02-07T21:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1026483627880787968",
                        "start": 0,
                        "username": "carloshenriq__"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "215776996",
                        "start": 29,
                        "username": "GermanoCayo"
                    }
                ]
            },
            "id": "34719514658603009",
            "in_reply_to_user_id": "87528422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosHenriq__ @MagnoNorris @GermanoCayo vamo todo mundo pro parque nacional do goiania 2"
        },
        {
            "author_id": "108772716",
            "created_at": "2011-02-07T20:40:02.000Z",
            "id": "34713013890060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr um pouquinho.... (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/i4sKcb"
        },
        {
            "author_id": "176901311",
            "created_at": "2011-02-07T20:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "35331334",
                        "start": 0,
                        "username": "txtz"
                    }
                ]
            },
            "id": "34712304184459264",
            "in_reply_to_user_id": "35331334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@txtz  =D ...rs depois daquilo l\u00e1 terei medo de conhecer #PETAR Parque Nacional de Cavernas ...rs"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-02-07T20:24:26.000Z",
            "id": "34709090940895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  http://bit.ly/g0YznM"
        },
        {
            "author_id": "199419460",
            "created_at": "2011-02-07T20:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "156034777",
                        "start": 0,
                        "username": "deboraueoka"
                    }
                ]
            },
            "id": "34704976416751616",
            "in_reply_to_user_id": "156034777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboraueoka fecharam o parque municipal... hehehehe"
        },
        {
            "author_id": "41914905",
            "created_at": "2011-02-07T20:05:59.000Z",
            "id": "34704444654362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://nblo.gs/dZlPb"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-02-07T20:05:32.000Z",
            "id": "34704333190864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flagrante de ca\u00e7adores no Parque Estadual do Rio Doce www.rotasverdesbrasil.com.br"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2011-02-07T20:04:02.000Z",
            "id": "34703956596752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/i4PXsH #G1"
        },
        {
            "author_id": "18149279",
            "created_at": "2011-02-07T18:48:04.000Z",
            "id": "34684839567298560",
            "in_reply_to_user_id": "19675020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meneghim_ND (ter\u00e7a feira, 8/02, \u00e0s 18 horas) e o Parque Natural Municipal de Ingleses e Cachoeira,vamos cobrar que o legisl. munic se mexa!"
        },
        {
            "author_id": "18149279",
            "created_at": "2011-02-07T18:47:00.000Z",
            "id": "34684570184060928",
            "in_reply_to_user_id": "19675020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meneghim_ND amanha 8/02, 18:00 ser\u00e1 enc. a CMF os projetos de Lei que criam o Parque Natural Municipal das Dunas de Ingleses e Santinho..."
        },
        {
            "author_id": "86595280",
            "created_at": "2011-02-07T18:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "34682950998032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma olhada nesse v\u00eddeo -- Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/vMLHZN4 v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "232675873",
            "created_at": "2011-02-07T18:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "34679041927675904",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientesp Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral que ter\u00e1 Viadutos em sua Z.A. e Tuneis cortando seus Cursos D'Agua. Que tipo de Prote\u00e7\u00e3o \u00e9 essa?"
        },
        {
            "author_id": "67017306",
            "created_at": "2011-02-07T18:18:36.000Z",
            "id": "34677424352403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios do Parque Nacional do Xingu, chegam a Bras\u00edlia para protesto contra Belo Monte."
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-02-07T18:11:35.000Z",
            "id": "34675658584104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/elW1bO"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-02-07T18:02:14.000Z",
            "id": "34673302886678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que #jericoacoara originou-se de uma vila de pescadores e faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? http://bit.ly/fZmIOe"
        },
        {
            "author_id": "232675873",
            "created_at": "2011-02-07T17:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "34670763248197633",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientesp O que de efetivo a SMA est\u00e1  fazendo para efetuar a prote\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de Nascentes do Parque Estadual da Cantareira?"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2011-02-07T17:51:55.000Z",
            "id": "34670709087150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio imovel em area de protecao ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde\u2026 http://goo.gl/fb/KBDY1"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-02-07T17:44:43.000Z",
            "id": "34668895625285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Rio: Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/fAj9UB"
        },
        {
            "author_id": "21749437",
            "created_at": "2011-02-07T17:39:41.000Z",
            "id": "34667631038574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/i4PXsH"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2011-02-07T17:37:33.000Z",
            "id": "34667092166836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde 1997, governo fe... http://glo.bo/fDD1g7"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-02-07T17:37:33.000Z",
            "id": "34667091093094401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/fDD1g7"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-02-07T17:36:28.000Z",
            "id": "34666818383642626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/fDD1g7"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-02-07T17:36:28.000Z",
            "id": "34666817716748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde 1997, governo f... http://glo.bo/fDD1g7"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-02-07T17:36:27.000Z",
            "id": "34666816835952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde 1997, governo fe... http://tinyurl.com/4o8jkys"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-02-07T17:36:27.000Z",
            "id": "34666816517181442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde 1997, governo federal ... http://glo.bo/gQ3fEQ"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2011-02-07T17:36:27.000Z",
            "id": "34666816361996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde 199... http://glo.bo/fDD1g7"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-02-07T17:36:27.000Z",
            "id": "34666815946752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: Segundo Seop, desde 1997, governo federal ... http://glo.bo/gQ3fEQ"
        },
        {
            "author_id": "17574238",
            "created_at": "2011-02-07T17:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "34666369546981377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/i4PXsH"
        },
        {
            "author_id": "16118864",
            "created_at": "2011-02-07T17:28:31.000Z",
            "id": "34664819999113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJTV Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://ow.ly/1bdKEt"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2011-02-07T17:27:53.000Z",
            "id": "34664660636536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca\n http://ht.ly/3RN82"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2011-02-07T17:17:39.000Z",
            "id": "34662085115777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria: http://glo.bo/hHrDzj"
        },
        {
            "author_id": "86403063",
            "created_at": "2011-02-07T17:17:09.000Z",
            "id": "34661958594740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado dia 12/2 tem passeio de escuna para o Parque Estadual da Ilha Anchieta - Ubatuba. Imperd\u00edvel!! www.maitacaecoturismo.com.br"
        },
        {
            "author_id": "50624393",
            "created_at": "2011-02-07T17:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "8802752",
                        "start": 24,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "34659821248577538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sirva de exemplo RT @g1: Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/i4PXsH"
        },
        {
            "author_id": "56301347",
            "created_at": "2011-02-07T17:05:26.000Z",
            "id": "34659008820289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu HDR  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://instagr.am/p/BdQkf/"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-02-07T17:03:24.000Z",
            "id": "34658498780479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal uma caminhada no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2011-02-07T17:00:13.000Z",
            "id": "34657697404026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://goo.gl/fb/vCNc7"
        },
        {
            "author_id": "56301347",
            "created_at": "2011-02-07T17:00:12.000Z",
            "id": "34657692274401281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://instagr.am/p/BdQUx/"
        },
        {
            "author_id": "56301347",
            "created_at": "2011-02-07T16:56:10.000Z",
            "id": "34656679576469505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://instagr.am/p/BdQIP/"
        },
        {
            "author_id": "56301347",
            "created_at": "2011-02-07T16:52:41.000Z",
            "id": "34655799326281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://instagr.am/p/BdP8y/"
        },
        {
            "author_id": "99778035",
            "created_at": "2011-02-07T16:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "8802752",
                        "start": 52,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "34654482805563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a palha\u00e7ada no Jardim Bot\u00e2nico, quando acaba? RT: @g1: Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://glo.bo/i4PXsH"
        },
        {
            "author_id": "16922492",
            "created_at": "2011-02-07T16:42:20.000Z",
            "id": "34653197184401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://dlvr.it/G0rX1"
        },
        {
            "author_id": "171540935",
            "created_at": "2011-02-07T16:41:34.000Z",
            "id": "34653004942548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-02-07T16:40:04.000Z",
            "id": "34652626675048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Demolido no Rio im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Secretaria http://glo.bo/i4PXsH"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-02-07T16:31:04.000Z",
            "id": "34650359393685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas entra hoje em vigor http://ow.ly/1bdGbQ"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:55.000Z",
            "id": "34647554834567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: Rio - Uma opera\u00e7\u00e3o Choque de Ordem re... http://glo.bo/g1Ywk1"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:55.000Z",
            "id": "34647554650021889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: Rio - Uma opera\u00e7\u00e3o Choque de Ordem re... http://glo.bo/g1Ywk1"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:55.000Z",
            "id": "34647554079588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: RIO  - Uma opera\u00e7\u00e3o realizada nesta segund... http://glo.bo/hujtwJ"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:55.000Z",
            "id": "34647553920204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: RIO  - Uma opera\u00e7\u00e3o realizada nesta segund... http://glo.bo/hujtwJ"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "54341363",
                        "start": 95,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "34647551613341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca http://glo.bo/hNQBof @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "54341363",
                        "start": 90,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "34647550770290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca http://glo.bo/gWnbsI @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-02-07T16:19:53.000Z",
            "id": "34647548111101954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: Rio - Uma opera\u00e7\u00e3o Choque de Ordem re... http://glo.bo/g1Ywk1"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-02-07T16:17:02.000Z",
            "id": "34646831174516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: Rio - Uma opera\u00e7\u00e3o Choque de Ordem re... http://glo.bo/hdH7ux"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-02-07T16:17:02.000Z",
            "id": "34646830503428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca: Rio - Uma opera\u00e7\u00e3o Choque de Ordem re... http://glo.bo/g1Ywk1"
        },
        {
            "author_id": "245787794",
            "created_at": "2011-02-07T16:11:50.000Z",
            "id": "34645521406631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuiab\u00e1: Inclua visita ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, distante apenas 60 km. Cachoeiras, pared\u00f5es e mirantes de imensa beleza."
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-02-07T16:11:41.000Z",
            "id": "34645484794548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Choque de Ordem derruba constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/dIUqaL"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2011-02-07T15:43:05.000Z",
            "id": "34638285531779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas entra hoje em vigor:  http://bit.ly/hKxY5v"
        },
        {
            "author_id": "22023269",
            "created_at": "2011-02-07T15:34:12.000Z",
            "id": "34636049158246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas entra hoje em vigor http://bit.ly/dNoFUz"
        },
        {
            "author_id": "59095273",
            "created_at": "2011-02-07T15:33:57.000Z",
            "id": "34635987988516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/81plD2n #fotografia #urubici #saojoaquim"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-02-07T15:32:11.000Z",
            "id": "34635541089624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas entra hoje em vigor: Porto, 07 fev (Lusa) -- O... http://bit.ly/dRsarE"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-02-07T15:28:45.000Z",
            "id": "34634677893464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Ambiente: Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas entra hoje em vigor: Porto, 07 fev (L... http://bit.ly/fBGDoh"
        },
        {
            "author_id": "207101115",
            "created_at": "2011-02-07T14:02:42.000Z",
            "id": "34613025109446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo por causa do ewerton que me empurou l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "44632024",
            "created_at": "2011-02-07T13:57:46.000Z",
            "id": "34611783062781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado artigo: CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DOS VISITANTES\nDO PARQUE MUNICIPAL DA LAGOA DO PERI, FLORIAN\u00d3POLIS: GEST\u00c3O EM UC\u00b4s http://twixar.com/5h017H"
        },
        {
            "author_id": "65381921",
            "created_at": "2011-02-07T13:20:50.000Z",
            "id": "34602488405434369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fomos em 2 sitios em Matel\u00e2ndia. Um era dentro do Parque Nacional, o outro n\u00e3o tanto. Saimos era 10:30 e voltamos 01:30 #vidafacil"
        },
        {
            "author_id": "107958926",
            "created_at": "2011-02-07T13:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48002174",
                        "start": 0,
                        "username": "thaylunz"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10542002",
                        "start": 10,
                        "username": "RinaPri"
                    }
                ]
            },
            "id": "34601675087945728",
            "in_reply_to_user_id": "48002174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaylunz @RinaPri http://goo.gl/20wgi algumas fotos da travessia do Parque Nacional do Capara\u00f3, fiz em jan/2010"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-02-07T13:15:27.000Z",
            "id": "34601134404403201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SIC] Parque Nacional da Gorongosa recebeu mais de 5.500 turistas:: O Parque Nacional da Gorongosa (Mo\u00e7ambique) ... http://bit.ly/fRS5EF"
        },
        {
            "author_id": "57688286",
            "created_at": "2011-02-07T13:15:07.000Z",
            "id": "34601049260036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aumentam 20% em 2010 no Parque da Gorongosa em Mo\u00e7ambique: O Parque Nacional da Gorongosa recebeu mais ... http://bit.ly/goHcOj"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-02-07T13:07:07.000Z",
            "id": "34599034878427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Parque Nacional da Gorongosa recebeu mais de 5.500 turistas em 2010: O Parque Nacional da Gorongosa ... http://bit.ly/g8kxp2"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2011-02-07T12:38:36.000Z",
            "id": "34591858088742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 20% de visitas ao Parque da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique\u2026 http://goo.gl/fb/0NqCJ"
        },
        {
            "author_id": "155362250",
            "created_at": "2011-02-07T12:38:01.000Z",
            "id": "34591711107743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NO PORTAL: Parque Municipal de Macei\u00f3 http://bit.ly/hGOjtS"
        },
        {
            "author_id": "208688114",
            "created_at": "2011-02-07T12:24:43.000Z",
            "id": "34588363306565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Pedalada de Carnaval no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\" no Bikers Brasil: http://ning.it/heZiWG"
        },
        {
            "author_id": "246232966",
            "created_at": "2011-02-07T12:17:23.000Z",
            "id": "34586519482269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fds em Aracaju, antes parque nacional do Xing\u00f3, passeio de Catamar\u00e3, no rio S\u00e3o Francisco, mergulho, e na volta almo\u00e7o no flutuante"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2011-02-07T12:10:42.000Z",
            "id": "34584838589788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Jaguaria\u00edva #CamposGerais: Parque Estadual do Cerrado; Parque Estadual do Vale do Cod\u00f3; Parque Linear; Parque Ruy Cunha;"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-02-07T11:04:20.000Z",
            "id": "34568133826056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas verdes de BH v\u00e3o passar pela mesma vistoria de \u00e1rvores do Parque Municipal http://tinyurl.com/458k3hf"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-02-07T11:04:02.000Z",
            "id": "34568059578482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2011-02-07T10:16:02.000Z",
            "id": "34555981610356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se afoga em cachoeira do Parque Nacional do Itatiaia http://bit.ly/ewaI1J"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2011-02-07T08:54:56.000Z",
            "id": "34535572483612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Amazonas, comunidades ribeirinhas v\u00e3o pode explorar madeira de forma legal dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-02-07T03:51:17.000Z",
            "id": "34459155615973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO MINDU - MANAUS (AM): O Parque Municipal do Mindu, com 33 hectares de\u2026 http://goo.gl/fb/dYimP"
        },
        {
            "author_id": "231873421",
            "created_at": "2011-02-07T02:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "35206737",
                        "start": 3,
                        "username": "fernandoalecio"
                    }
                ]
            },
            "id": "34438149933367298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fernandoalecio: Deputado Amauri Soares (PDT) reapresentou projeto de lei que cria o Parque Estadual da Praia de #Taquarinhas."
        },
        {
            "author_id": "38662617",
            "created_at": "2011-02-07T02:03:00.000Z",
            "id": "34431903087988737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e1bado (12/02) eu vou \u00e0 uma festa, vou levar meu viol\u00e3o, entre estrelas (no Parque Municipal de Colombo) vou abrir meu cora\u00e7\u00e3o.\" (8) hehe"
        },
        {
            "author_id": "75561889",
            "created_at": "2011-02-07T00:18:04.000Z",
            "id": "34405496563703809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for assim mesmo este lugar. http://br.viarural.com/servicos/turismo/florestas-estaduais/floresta-estadual-de-uaimii/default.htm"
        },
        {
            "author_id": "239629730",
            "created_at": "2011-02-06T23:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "194238443",
                        "start": 62,
                        "username": "naattyferreira"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "175071670",
                        "start": 79,
                        "username": "ka_feernandes"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "239878771",
                        "start": 97,
                        "username": "higorrodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "34386417027264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando do parque nacional  serra do brigadeiro, bom d++ com @naattyferreira, @ka_feernandes  e @higorrodrigues"
        },
        {
            "author_id": "245491450",
            "created_at": "2011-02-06T21:18:35.000Z",
            "id": "34360327923572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir pro parque nacional do goiania 2 agora!!  kkk...mais tarde msn..qualquer coisa u tel \u00e9:81080039"
        },
        {
            "author_id": "82605240",
            "created_at": "2011-02-06T20:20:10.000Z",
            "id": "34345627047563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui pro parque nacional com o pessoal da igreja, e dpos procura casa com #biela ;"
        },
        {
            "author_id": "73755211",
            "created_at": "2011-02-06T19:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "112207573",
                        "start": 2,
                        "username": "mariannetanure"
                    }
                ]
            },
            "id": "34335467956600832",
            "in_reply_to_user_id": "112207573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' @mariannetanure Existia projeto Lei que transformava esta \u00e1rea http://twitpic.com/1t6bvl em Parque Municipal. O prefeito vetou...Cont."
        },
        {
            "author_id": "235642541",
            "created_at": "2011-02-06T19:36:29.000Z",
            "id": "34334634342883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias sobre a Cidade do Rio de Janeiro \u2022 Mais preserva\u00e7\u00e3o em Marapendi: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do... http://bit.ly/eHq3im"
        },
        {
            "author_id": "207101115",
            "created_at": "2011-02-06T19:28:26.000Z",
            "id": "34332610838659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e1 no parque municipal s\u00f3 tinha farofeiros,em cada dois pasos que eu dava tinha 5 churrasqueiras do meu lada"
        },
        {
            "author_id": "207101115",
            "created_at": "2011-02-06T19:23:03.000Z",
            "id": "34331252555251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e tomei banho de po\u00e7o HAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "47105363",
            "created_at": "2011-02-06T18:20:08.000Z",
            "id": "34315418722107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito andar no parque municipal, hora de almo\u00e7ar :D"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-02-06T18:17:27.000Z",
            "id": "34314743376257025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem se afoga em cachoeira do Parque Nacional do Itatiaia. Leia! http://riosulnet.globo.com/web/conteudo/1_274796.asp"
        },
        {
            "author_id": "167029285",
            "created_at": "2011-02-06T17:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "15907720",
                        "start": 72,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "34306314578427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bertioga http://t.co/GmR4jlp v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2011-02-06T16:17:32.000Z",
            "id": "34284566197837825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo! Depois d almo\u00e7ar c a fam\u00edlia, vou d bicicleta no Parque Municipal em Barueri"
        },
        {
            "author_id": "76088972",
            "created_at": "2011-02-06T16:09:19.000Z",
            "id": "34282500482146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando o almo\u00e7o .... para ir pro parque municipal de barueriii"
        },
        {
            "author_id": "146829429",
            "created_at": "2011-02-06T16:03:03.000Z",
            "id": "34280923063123968",
            "in_reply_to_user_id": "159192684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandacabulosa Reggae. =) Vai ser perto do parque municipal. Sabe o viaduto Santa Tereza? \u00d3, n\u00e3o fa\u00e7o nem ideia de como vai ser, hein..."
        },
        {
            "author_id": "16743248",
            "created_at": "2011-02-06T15:35:51.000Z",
            "id": "34274079259238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (Serra da Cantareira, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/hBsrWa"
        },
        {
            "author_id": "194639944",
            "created_at": "2011-02-06T15:13:23.000Z",
            "id": "34268424905433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo menos parque municipal com a galera,andar de pedalinho e tdo oq h\u00e1 no pacote da divers\u00e3o,hauhauhauahu AKELES TOSCO."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-02-06T15:11:14.000Z",
            "id": "34267880782696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS (GO) VALE UMA VISITA  http://bit.ly/gPwcJp"
        },
        {
            "author_id": "16721775",
            "created_at": "2011-02-06T15:06:22.000Z",
            "id": "34266659778867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/gDnqnR"
        },
        {
            "author_id": "18306308",
            "created_at": "2011-02-06T15:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1559071",
                        "start": 58,
                        "username": "fugita"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "34266436507541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ @fugita http://4sq.com/f1BeoW"
        },
        {
            "author_id": "25316462",
            "created_at": "2011-02-06T14:53:43.000Z",
            "id": "34263473730887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/hgggg5"
        },
        {
            "author_id": "41258884",
            "created_at": "2011-02-06T14:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "34261728443236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://4sq.com/efPIyb"
        },
        {
            "author_id": "16053311",
            "created_at": "2011-02-06T14:41:21.000Z",
            "id": "34260363339898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dama  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/Bb0vu/"
        },
        {
            "author_id": "21192389",
            "created_at": "2011-02-06T14:41:10.000Z",
            "id": "34260315776487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soh no pedal... (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 4 others) http://4sq.com/f4x7Fz"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-02-06T14:28:06.000Z",
            "id": "34257026309832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VISITE O PARQUE ESTADUAL  EM CUNHA (SP)  http://bit.ly/gIOvip"
        },
        {
            "author_id": "32249400",
            "created_at": "2011-02-06T14:05:37.000Z",
            "id": "34251369883893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no Parque Nacional da Serra dos Orgaos e ta lotado.. parecendo o Piscinao de Ramos"
        },
        {
            "author_id": "232311785",
            "created_at": "2011-02-06T14:04:47.000Z",
            "id": "34251158734241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual ;)"
        },
        {
            "author_id": "68022392",
            "created_at": "2011-02-06T13:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22912268",
                        "start": 0,
                        "username": "dionisiopiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "34248334348648448",
            "in_reply_to_user_id": "22912268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dionisiopiaui ja quero estabelecer um projeto com bolsa p/ alunos p estudar a Flora da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica de Uru\u00e7u\u00ed-Una"
        },
        {
            "author_id": "227093089",
            "created_at": "2011-02-06T13:26:19.000Z",
            "id": "34241479916392449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal S\u00e3o Chico Turismo: Parque Estadual de Acara\u00ed http://t.co/YOM8Vyq"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2011-02-06T12:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "207160349",
                        "start": 0,
                        "username": "jugrando"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "68022981",
                        "start": 10,
                        "username": "turismoadaptado"
                    }
                ]
            },
            "id": "34233911919779841",
            "in_reply_to_user_id": "207160349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jugrando @turismoadaptado O Parque Nacional Serra da Capivara, no Piaui, traz acessibilidade para todos os deficientes."
        },
        {
            "author_id": "29300271",
            "created_at": "2011-02-06T12:27:48.000Z",
            "id": "34226752091856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/fFScEa"
        },
        {
            "author_id": "26042593",
            "created_at": "2011-02-06T12:05:59.000Z",
            "id": "34221261492060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/gVK1q0"
        },
        {
            "author_id": "120899074",
            "created_at": "2011-02-06T11:25:15.000Z",
            "id": "34211013259689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo aqui em Leme! Estou no parque municipal, fazendo uma caminhada! H\u00e1 tempos nao fazia isso #saudades de algumas coisas q voltam!"
        },
        {
            "author_id": "29959702",
            "created_at": "2011-02-06T09:52:06.000Z",
            "id": "34187571156226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/eqo6SN"
        },
        {
            "author_id": "84720671",
            "created_at": "2011-02-06T09:32:17.000Z",
            "id": "34182584623702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.016 das 3.562 \u00e1rvores do Parque Municipal v\u00e3o passar por interven\u00e7\u00f5es, sendo que 325 \u00e1rvores com fitas vermelhas ser\u00e3o exterminadas."
        },
        {
            "author_id": "248039571",
            "created_at": "2011-02-06T03:59:47.000Z",
            "id": "34098906274988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea faz turismo, hoje \u00e9 dia de visita tecnica. Voc\u00ea se preparou toda durante 2 anos de curso pra esse dia. Excurs\u00e3o pro parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "66534875",
            "created_at": "2011-02-06T03:56:17.000Z",
            "id": "34098024187695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 marcas de picadas de mosquito na coxa direita. resultado de um m\u00eas dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas ta beleza. \u00e9 meu record."
        },
        {
            "author_id": "68519743",
            "created_at": "2011-02-06T03:36:01.000Z",
            "id": "34092925193297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale do paty  @ Parque Nacional da Chapada Diamantina http://instagr.am/p/BbF7T/"
        },
        {
            "author_id": "153204212",
            "created_at": "2011-02-06T03:04:23.000Z",
            "id": "34084965469790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Caputera devia virar parque estadual #fato"
        },
        {
            "author_id": "247954639",
            "created_at": "2011-02-06T02:38:29.000Z",
            "id": "34078448494452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga - SP"
        },
        {
            "author_id": "97594505",
            "created_at": "2011-02-06T02:35:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "34077644681121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional com a mulekada. Nadei muito, comi besteira, joguei bola, etc..."
        },
        {
            "author_id": "169116087",
            "created_at": "2011-02-06T01:44:22.000Z",
            "id": "34064829790556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e acabou de falar que amanh\u00e3 as 8 da manh\u00e3 ela esta pegando o carro e indo para um hotel no parque nacional !"
        },
        {
            "author_id": "55003187",
            "created_at": "2011-02-06T00:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "20233260",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiobelieveman"
                    }
                ]
            },
            "id": "34051212718374912",
            "in_reply_to_user_id": "20233260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiobelieveman neeeem me fala *-* quero levar vcs no parque estadual da vila velha, topa? *-*"
        },
        {
            "author_id": "119405144",
            "created_at": "2011-02-06T00:32:47.000Z",
            "id": "34046812788629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional amanh\u00e3 (yn)"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-02-06T00:30:49.000Z",
            "id": "34046319005794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "78052790",
            "created_at": "2011-02-06T00:14:40.000Z",
            "id": "34042252787453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu,minha cara gorda e meu cabelo preto (azul) no parque nacional. http://twitpic.com/3wwbtc"
        },
        {
            "author_id": "198198737",
            "created_at": "2011-02-05T23:54:22.000Z",
            "id": "34037145744183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhou 20 anos no Parque Nacional do Xingu. Segundo ela, no in\u00edcio da coloniza\u00e7\u00e3o as crises de gripe\nprovocaram"
        },
        {
            "author_id": "151480808",
            "created_at": "2011-02-05T23:29:54.000Z",
            "id": "34030988644327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mato continua alto na estrada de acesso \u00e0s casas do Morro do Moreno. \u00c9 por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? A bandidagem agradece a pmvv."
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-02-05T23:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9968229,
                        -19.8798128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "34030244776120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal perder\u00e1 cerca de 300 \u00e1rvores: http://bit.ly/f94cZF"
        },
        {
            "author_id": "74251911",
            "created_at": "2011-02-05T22:32:51.000Z",
            "id": "34016632363810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui na pra\u00e7a 7 nao vi ng de bom, tava indo pra liberdade mas esqueci o caminho, o parque municipal tava fechado,desisti e vim pra casa"
        },
        {
            "author_id": "44750190",
            "created_at": "2011-02-05T22:04:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "34009403753500673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 contei a hist\u00f3ria do que aconteceu comigo no Parque Estadual de Ibitipoca, aqui em Minas? Deste acontecimento eu lembro a data; 1997."
        },
        {
            "author_id": "14554359",
            "created_at": "2011-02-05T21:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1239730554037317633",
                        "start": 0,
                        "username": "GiParaty"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "163791580",
                        "start": 10,
                        "username": "dolfomachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "34003269923643392",
            "in_reply_to_user_id": "163791580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giparaty @dolfomachado Admirado \u00e9? Nadas bem? Kkk. \u00c9 entre a Praia da Barra e a do Recreio, dentro da Reserva Biol\u00f3gica. :-)"
        },
        {
            "author_id": "38662617",
            "created_at": "2011-02-05T21:30:10.000Z",
            "id": "34000855367815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado que vem, a essas horas, eu estarei no Parque Municipal de Colombo para assistir o @RoupaNovaOFCIAL ao vivo pela 1\u00aa vez! \\o"
        },
        {
            "author_id": "78052790",
            "created_at": "2011-02-05T20:57:32.000Z",
            "id": "33992644103245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora pouco do Parque Nacional.. :D j\u00e1 tomei um banho,agora e s\u00f3 me arrumar e sair. :)"
        },
        {
            "author_id": "97607246",
            "created_at": "2011-02-05T19:45:08.000Z",
            "id": "33974422712877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do parque nacional agora pouco. Foi bel legam, geral foi. :D"
        },
        {
            "author_id": "168775599",
            "created_at": "2011-02-05T19:39:15.000Z",
            "id": "33972943771934721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia ensaio das candidatas a Garota Ver\u00e3o em Marau: Festa ser\u00e1 no Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon, em Marau http://bit.ly/hiLRMx"
        },
        {
            "author_id": "195375362",
            "created_at": "2011-02-05T18:59:11.000Z",
            "id": "33962860153405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carnaval 2011 em Horizontina este ano se realizar\u00e1 junto ao Parque Municipal de Eventos, desfile de blocos ser\u00e1 na Av. dos Ip\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2011-02-05T18:14:03.000Z",
            "id": "33951501286121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUV 2011: Ap\u00f3s receber v\u00e1rias pessoas na entrada do parque municipal, Alckmin e Serafim est\u00e3o no palco para come\u00e7ar o pronunciamento."
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2011-02-05T18:07:15.000Z",
            "id": "33949789573873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUV 2011:Geraldo Alckmin acabou de entrar no Parque Municipal acompanho do Prefeito Milton Serafim e do vice Jayme Cruz.H\u00e1 muitos fot\u00f3grafos"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2011-02-05T18:03:11.000Z",
            "id": "33948768764313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUV 2011: Geraldo Alckmin sobe, neste momento, para o Parque Municipal Jayme Ferragut."
        },
        {
            "author_id": "25086986",
            "created_at": "2011-02-05T17:30:46.000Z",
            "id": "33940610612207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Ind\u00fastria convive com o Paul do Cabo da Praia (v\u00eddeo) Guardar: \nA \u00e1rea protegida do Cabo da Praia, na ilh... http://bit.ly/ibugj3"
        },
        {
            "author_id": "200535520",
            "created_at": "2011-02-05T17:23:23.000Z",
            "id": "33938749930864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito o parque estadual de vila velha =&gt;"
        },
        {
            "author_id": "25086986",
            "created_at": "2011-02-05T17:02:26.000Z",
            "id": "33933480987467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas: Ind\u00fastria convive com o Paul do Cabo da Praia (v\u00eddeo) Guardar: \nA \u00e1rea protegida do Cabo da Praia, na i... http://bit.ly/ibugj3"
        },
        {
            "author_id": "25086986",
            "created_at": "2011-02-05T17:02:26.000Z",
            "id": "33933479733366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00fastria convive com o Paul do Cabo da Praia (v\u00eddeo) Guardar: \nA \u00e1rea protegida do Cabo da Praia, na ilha Terceira, \u00e9 um exemplo da ..."
        },
        {
            "author_id": "212229382",
            "created_at": "2011-02-05T16:10:12.000Z",
            "id": "33920333517950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 voltando do Parque Nacional ca Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "106286334",
            "created_at": "2011-02-05T15:07:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "33904483184418816",
            "in_reply_to_user_id": "103474859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guu_Baldinii vii vooc ontem no parque #municipal , bom acho que era vooc :S"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2011-02-05T14:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "33900826875400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma olhada nesse v\u00eddeo -- PROJETO PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1_Express Lazer 0002.wmv http://t.co/Yiti2l7 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-02-05T14:28:36.000Z",
            "id": "33894765686829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em Piripiri, rumo ao Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "25761212",
            "created_at": "2011-02-05T14:24:48.000Z",
            "id": "33893810152939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/dQfR04"
        },
        {
            "author_id": "207101115",
            "created_at": "2011-02-05T13:42:23.000Z",
            "id": "33883136685248513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maiiis amanh\u00e3o vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2011-02-05T13:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "57090282",
                        "start": 18,
                        "username": "kimkroski"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "163218185",
                        "start": 30,
                        "username": "LitaRee_real"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "67738012",
                        "start": 44,
                        "username": "Ela_TVM"
                    }
                ]
            },
            "id": "33878227353075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano! \u00d3 c\u00e9us RT @kimkroski: @LitaRee_real @Ela_TVM  E no Parque Nacional da Tijuca, olhem o q vi...  http://yfrog.com/h7ub0imj"
        },
        {
            "author_id": "57090282",
            "created_at": "2011-02-05T13:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "163218185",
                        "start": 0,
                        "username": "LitaRee_real"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "67738012",
                        "start": 14,
                        "username": "Ela_TVM"
                    }
                ]
            },
            "id": "33877777065189377",
            "in_reply_to_user_id": "163218185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LitaRee_real @Ela_TVM  E no Parque Nacional da Tijuca,em um lindo dia olhem o q vi...  http://yfrog.com/h7ub0imj  http://yfrog.com/h4tgguzj"
        },
        {
            "author_id": "231864074",
            "created_at": "2011-02-05T13:07:40.000Z",
            "id": "33874396166750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa o dia ta t\u00e3o lindo, queria muito ir no parque nacional, tem ninguem pra ir comigo  =/=/"
        },
        {
            "author_id": "182948437",
            "created_at": "2011-02-05T12:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "151129860",
                        "start": 40,
                        "username": "andrynhak"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "33871755265183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @andrynhak http://4sq.com/fZHwbB"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-02-05T12:29:07.000Z",
            "id": "33864694733213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Revogada lei que acaba com o Parque Estadual do Bacanga http://glo.bo/f0R13b #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "41148793",
            "created_at": "2011-02-05T12:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44114881,
                        -22.9320874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "33862038430154753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://4sq.com/hTw2eX"
        },
        {
            "author_id": "178828730",
            "created_at": "2011-02-05T11:42:41.000Z",
            "id": "33853009456799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 quando? ~ Mulher \u00e9 arrastada, amarrada e estuprada dentro Parque Estadual Massairo http://migre.me/3OOyZ #FimDaViolenciaContraMulher"
        },
        {
            "author_id": "199806225",
            "created_at": "2011-02-05T08:43:43.000Z",
            "id": "33807971410509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Jovem Adventure -&gt; Parque Estadual Ilha Bela! *-*"
        },
        {
            "author_id": "196277840",
            "created_at": "2011-02-05T04:53:19.000Z",
            "id": "33749992640356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma leve corridinha at\u00e9 o parque estadual amanh\u00e3 .. pegada mansa ahahah"
        },
        {
            "author_id": "97607246",
            "created_at": "2011-02-05T04:03:55.000Z",
            "id": "33737557514649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanh\u00e3 vou no parque nacional mas nem vou poder entrar na \u00e1gua por causa da minha garganta. :B"
        },
        {
            "author_id": "78052790",
            "created_at": "2011-02-05T03:29:35.000Z",
            "id": "33728917554601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vou l\u00e1.. amanh\u00e3,parque nacional com a galera. :)"
        },
        {
            "author_id": "78052790",
            "created_at": "2011-02-05T03:11:13.000Z",
            "id": "33724295309959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou no parque nacional sim. :)"
        },
        {
            "author_id": "85946419",
            "created_at": "2011-02-05T03:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 102,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "33721677493829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo: Justi\u00e7a autoriza show de Ben Harper em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SC http://bit.ly/ephSQB @OTEMPOonline"
        },
        {
            "author_id": "73715866",
            "created_at": "2011-02-05T02:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "801903356092485632",
                        "start": 0,
                        "username": "vivian_novaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "33720236297420800",
            "in_reply_to_user_id": "128959954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivian_novaes vem pra Resende!!!!! vem prum passeio de sabad\u00e3o no Parque Nacional ;) natureza e zueira as vezes fazem bein....=p"
        },
        {
            "author_id": "61362137",
            "created_at": "2011-02-05T02:26:45.000Z",
            "id": "33713106467168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flash Mob em BH: Frozen, 19/02 no parque municipal. + detalhes: http://pt-br.paperblog.com/flash-mob-frozen-190211-mg-63768/"
        },
        {
            "author_id": "120654312",
            "created_at": "2011-02-05T02:14:00.000Z",
            "id": "33709899292749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dooomigno , vou pro parque municipal com os amigos , bora bora ? HAUAHAUS"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-02-05T02:05:24.000Z",
            "id": "33707733064622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a autoriza Show de Bem Harper em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SC"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-02-05T01:14:11.000Z",
            "id": "33694843242942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de trezentas \u00e1rvores v\u00e3o ter que ser retiradas do Parque Municipal de BH.  Esse \u00e9 o resultado do trabalho de vistoria nas \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "61932905",
            "created_at": "2011-02-05T00:21:38.000Z",
            "id": "33681620414242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @helberarquiteto rossana Muito bem! Monumento natural importante p/todos n\u00f3s! Temos q preservar!E criar turismo eco-hist\u00f3rico consciente!"
        },
        {
            "author_id": "70432968",
            "created_at": "2011-02-05T00:02:09.000Z",
            "id": "33676714945028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DRE] Presid\u00eancia do Conselho de MinistrosAprova o Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (POPNPG) http://bit.ly/eXWNqs"
        },
        {
            "author_id": "69768921",
            "created_at": "2011-02-04T22:29:54.000Z",
            "id": "33653502647476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 fazer os hamb\u00fargueres de vacas que viviam em pastos ilegais de \u00e1rea protegida pelo governo"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-02-04T22:20:36.000Z",
            "id": "33651159520514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte perder\u00e1 325 \u00e1rvores http://migre.me/3OEus"
        },
        {
            "author_id": "56689639",
            "created_at": "2011-02-04T21:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "38498888",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "33644955788386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalhojeemdia: Parque Municipal de Belo Horizonte perder\u00e1 325 \u00e1rvores.  http://bit.ly/f94cZF"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-02-04T21:54:47.000Z",
            "id": "33644663902572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte perder\u00e1 325 \u00e1rvores.  http://bit.ly/f94cZF"
        },
        {
            "author_id": "118466542",
            "created_at": "2011-02-04T21:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "932568086091145216",
                        "start": 0,
                        "username": "chiiiiiico_"
                    }
                ]
            },
            "id": "33640805583298560",
            "in_reply_to_user_id": "163290100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@chiiiiiico_  \u00c9 o jPN   ent\u00e3o rsrs  #jornal parque nacional hauhuah \nmaiza boner hehe"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2011-02-04T21:37:23.000Z",
            "id": "33640283505688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 arrastada, amarrada e estuprada dentro Parque Estadual Massairo Okamura\nhttp://www.24horasnews.com.br/index.php?mat=358089"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-02-04T21:24:09.000Z",
            "id": "33636953765187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixone-se pela Chapada Diamantina: Parque nacional na Bahia tem cachoeiras, po\u00e7os de \u00e1gua cristalina, grutas e... http://bit.ly/e8b6J9"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-02-04T21:24:09.000Z",
            "id": "33636953211543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixone-se pela Chapada Diamantina: Parque nacional na Bahia tem cachoeiras, po\u00e7os de \u00e1gua cristalina, grutas e... http://bit.ly/e8b6J9"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-02-04T19:50:01.000Z",
            "id": "33613263405064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se: Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca dia 27/02/11. E-mail: voluntario@rioecoconsciente.com.br"
        },
        {
            "author_id": "29991849",
            "created_at": "2011-02-04T19:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16699747",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeta"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "51200887",
                        "start": 108,
                        "username": "lauraacohen"
                    }
                ]
            },
            "id": "33607873133150208",
            "in_reply_to_user_id": "16699747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeta Isso porque voc\u00ea n\u00e3o ficou sabendo da \u00e1rvore que ASSASSINOU uma mulher no Parque Municipal de BH. @lauraacohen que me contou."
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-02-04T19:26:10.000Z",
            "id": "33607262782095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura conclui vistoria das \u00e1rvores do parque municipal http://migre.me/3OAdX"
        },
        {
            "author_id": "60113436",
            "created_at": "2011-02-04T18:55:56.000Z",
            "id": "33599654662774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E diz que j\u00e1 cortaram mais de 300 \u00e1rvores de l\u00e1. Vai passar de Parque Municipal pra Pasto Municipal desse jeito."
        },
        {
            "author_id": "60113436",
            "created_at": "2011-02-04T18:55:02.000Z",
            "id": "33599429789356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui toda FELIZ no centro pra minha m\u00e3e, achando que eu ia no Parque Municipal relaxar. Chego l\u00e1 e t\u00e1 fechado! \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "127351375",
            "created_at": "2011-02-04T18:33:42.000Z",
            "id": "33594060627255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De amanh\u00e3, 05, at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 20, Vinhedo realiza a Festa da Uva no Parque Municipal Jayme Ferragut. http://www.festadauva.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-02-04T18:23:44.000Z",
            "id": "33591550483107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/e0sfOP"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-02-04T16:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49774583",
                        "start": 0,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "33569865407143937",
            "in_reply_to_user_id": "49774583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaocapi Parque Estadual Charapucu, destinado a ser \u00e1rea-n\u00facleo da reserva da biosfera Maraj\u00f3: elo para integra\u00e7\u00e3o com corredor biodiv AP?"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-02-04T16:52:50.000Z",
            "id": "33568675197882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #Itapu\u00e3 \u2013 Viam\u00e3o \u2013 RS: http://blog.agenciapreview.com/?p=909 #verao"
        },
        {
            "author_id": "47322942",
            "created_at": "2011-02-04T16:25:44.000Z",
            "id": "33561857218318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em pay-per-use: Unimed Blumenau lan\u00e7a o SOS Unimed \u00c1rea Protegida. Conhe\u00e7a os planos dispon\u00edveis http://bit.ly/fvh2CK"
        },
        {
            "author_id": "131667587",
            "created_at": "2011-02-04T16:08:47.000Z",
            "id": "33557591049113601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte continua fechado, por tempo indeterminado."
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-02-04T15:31:02.000Z",
            "id": "33548090518536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://ow.ly/1bb9RK"
        },
        {
            "author_id": "237760842",
            "created_at": "2011-02-04T15:30:16.000Z",
            "id": "33547898687852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 torcedo hoje o Neri vai estar l\u00e1 no Parque Nacional nas Cataratas ao vivo para trazer um diferencial pra vc."
        },
        {
            "author_id": "34625128",
            "created_at": "2011-02-04T15:22:37.000Z",
            "id": "33545971988168704",
            "in_reply_to_user_id": "146050044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrebrax te vi no MGTV agorinha mesmo, na mat\u00e9ria do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "49955752",
            "created_at": "2011-02-04T15:21:12.000Z",
            "id": "33545613278707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://bit.ly/elTRfH"
        },
        {
            "author_id": "234499213",
            "created_at": "2011-02-04T15:04:59.000Z",
            "id": "33541535886737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Putz, mais de 300 \u00e1rvores v\u00e3o ser cortadas no parque municipal. Vai sobrar alguma, Sr. Cupim? :~"
        },
        {
            "author_id": "32433099",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:44.000Z",
            "id": "33532915677663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de erradica\u00e7\u00e3o de ratos \u00e9 iniciado em Gal\u00e1pagos: O Parque Nacional de Gal\u00e1pagos lan\u00e7a um projeto para p... http://bit.ly/dESyls"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:41.000Z",
            "id": "33532902771793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/f0fjIM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TCamiel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TCamiel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TCamiel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernandoalecio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandoalecio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandoalecio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Fabriciano, Brasil",
                "id": "da2fd6740b9adc60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "185389530",
                "name": "F\u00e1bio Ara\u00fajo",
                "username": "acordamanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89848155",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrriscilaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21749437",
                "name": "Eduardo Kiefer",
                "username": "EduardoKiefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35572349",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "Carlao126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240074319",
                "name": "Junior Daros",
                "username": "jrdarospy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20704801",
                "name": "Jorge Cesar Barbosa",
                "username": "JorgeBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55749053",
                "name": "#PaiDeDois",
                "username": "ramaodamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48091069",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 O Eterno Danilinho",
                "username": "DaniloDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219959030",
                "name": "CPF Terra de Um Povo",
                "username": "terradeumpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52090294",
                "name": "THIAGO ALIPIO",
                "username": "thiagoalipiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174408819",
                "name": "Pousada Maravilha",
                "username": "maravilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45938365",
                "name": "Rodrigo Oliver",
                "username": "Rodrigo1985so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138112702",
                "name": "Carine Balbinot",
                "username": "cahbalbinot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191273",
                "name": "Ant\u00f4nio Claret",
                "username": "blogdoclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30952882",
                "name": "Turismo e Viagem",
                "username": "_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173956010",
                "name": "\u00c9rica Viana Cruz",
                "username": "ericavianacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15473301",
                "name": "Hugo Faz",
                "username": "HugoFazArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207557758",
                "name": "Marcos Villa-Nova",
                "username": "drvilla_nova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238099755",
                "name": "DH - DESATIVADO",
                "username": "Offline_DH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99726352",
                "name": "BlogosferaLulista",
                "username": "KGBLulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62954537",
                "name": "Aline",
                "username": "LinneSanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44198443",
                "name": "Chit\u00e3ozinho & Xoror\u00f3",
                "username": "chxoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159959073",
                "name": "Lulabr",
                "username": "Lulabr2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248707463",
                "name": "Ecoturismo SMA e BID",
                "username": "EcoturismoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76794208",
                "name": "Gazeta de Itapo\u00e1",
                "username": "gazetadeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64982345",
                "name": "Marciel Bezerra \u2693\ufe0f",
                "username": "maciel_bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086660",
                "name": "Hid Furukawa",
                "username": "_Hid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63528633",
                "name": "Dejan Medeiros",
                "username": "De_JAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73706149",
                "name": "mUriLdinHo gaL\u00e1\u00e1tiCo",
                "username": "murilooficial17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38000217",
                "name": "Vini Oliveira",
                "username": "vnsvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48839732",
                "name": "Leonardo Medeiros",
                "username": "leumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97055187",
                "name": "Bad, bad server",
                "username": "klaustrophobya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671351",
                "name": "isabela",
                "username": "isinhabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43471252",
                "name": "Michel Schettert",
                "username": "aih_michel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37070769",
                "name": "Grande Lisboa",
                "username": "grandelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875283",
                "name": "Jean Rocha",
                "username": "JeanRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30326061",
                "name": "loren\ud83d\udd2e\ud83d\udd2e",
                "username": "svnorita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87545510",
                "name": "Sandra",
                "username": "sandrarmperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66758078",
                "name": "Cidinha Silva",
                "username": "cidinhasil7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86394074",
                "name": "helennailuminar",
                "username": "helennaILUMINAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212607423",
                "name": "Nunca nem vi",
                "username": "desattivadoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146574872",
                "name": "Marcelo Alonso",
                "username": "marceloalonsosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198244575",
                "name": "Joyce chagas vilhena",
                "username": "joyce_vilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189322226",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "andarilho_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234908207",
                "name": "Serra das \u00c1guas",
                "username": "serradasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192213591",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "euduardofelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67197033",
                "name": "carol.",
                "username": "carolmaaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10317062",
                "name": "fmafra",
                "username": "fmafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33386496",
                "name": "Roberto Sekiya",
                "username": "RobertoSekiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39509542",
                "name": "Renato Jesus",
                "username": "renatooj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26042593",
                "name": "Mansano",
                "username": "bmansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26156153",
                "name": "Rafael Freitas",
                "username": "rafaelbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177865781",
                "name": "An\u00fancios Portugal",
                "username": "adoodpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22970205",
                "name": "Jacqueline Quiroz",
                "username": "jlquiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240501200",
                "name": "Elisabete Vido",
                "username": "elisabetevido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18026344",
                "name": "Gutierres Fernandes Siqueira",
                "username": "gutsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91237921",
                "name": "Francielly Alves",
                "username": "franalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141664057",
                "name": "Ver!",
                "username": "ver_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168682879",
                "name": "Paulo M. Lanzuolo",
                "username": "KirogaHBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251355686",
                "name": "Beagay da Depress\u00e3o",
                "username": "beagaydadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153204212",
                "name": "Guilherme Fortes",
                "username": "GuiihFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174281444",
                "name": "Arthur Costa",
                "username": "Artthuuur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221941950",
                "name": "Annelise Weirich",
                "username": "AnneWeirich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25002164",
                "name": "Alexandre Boechat",
                "username": "aleboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28846512",
                "name": "Renata Quevedo",
                "username": "requevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24307707",
                "name": "seo j\u00falio",
                "username": "botecodojb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238299927",
                "name": "A notic\u00eda como ela \u00e9",
                "username": "MediciNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229892221",
                "name": "Vinicius de Araujo",
                "username": "Viny_souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38662617",
                "name": "Amanda Melanie \ud83d\udc3c",
                "username": "amandamelanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227823792",
                "name": "Felipe Ferraz",
                "username": "ferby_ferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104983299",
                "name": "Turismo Juquitiba",
                "username": "juquitibatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43698828",
                "name": "Jefferson Anjos",
                "username": "jefinanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42916124",
                "name": "Alan",
                "username": "AlanSouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508316",
                "name": "Andr\u00e9 Vilela",
                "username": "vilelaandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108069175",
                "name": "deanfabio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea SPFC",
                "username": "deanfabio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15353009",
                "name": "Adilson Brito",
                "username": "lobomidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51347027",
                "name": "Denerson Mota",
                "username": "denersonmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217055301",
                "name": "S\u00e9rgio Leal",
                "username": "sergioleal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78368516",
                "name": "Black Dogs Beisebol",
                "username": "blackdogs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149893770",
                "name": "Alvaro Dantas",
                "username": "alvarodantaspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136793975",
                "name": "Ana Livia Mour\u00e3o",
                "username": "Livia_Mourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71925364",
                "name": "wynia lopes",
                "username": "wynialopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110037685",
                "name": "Cleu Alves",
                "username": "Cleu_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59765067",
                "name": "Arthur Felipe",
                "username": "imutlicious02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249802471",
                "name": "MARCELO CHOR\u00c3O",
                "username": "marcelodsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227689092",
                "name": "RodoSol",
                "username": "RodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245337702",
                "name": "sepromiracial.mg",
                "username": "sepromiracialmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21883878",
                "name": "Professor Marcilio",
                "username": "ProfMarcilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43042538",
                "name": "Marcos Lima",
                "username": "mq3105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240688255",
                "name": "Tv Norte Caraj\u00e1s",
                "username": "tvnortecarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138429625",
                "name": "CampanhaYIkatu Xingu",
                "username": "YIkatuXingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245919808",
                "name": "Arlen Santiago",
                "username": "arlen_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87025557",
                "name": "Leka  Rinco",
                "username": "Leka_Rinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230005750",
                "name": "Val_Rinco",
                "username": "Val_Rinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54552047",
                "name": "Regional Norte BH",
                "username": "regionalnortebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24396963",
                "name": "Fabiane Galv\u00e3o",
                "username": "fabigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229530548",
                "name": "Ricardo William",
                "username": "ricardo_pnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80376433",
                "name": "PV Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "pvribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243333778",
                "name": "Saulo de Matos",
                "username": "saulodmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64815727",
                "name": "Adelson Junior",
                "username": "cmteadelsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437695",
                "name": "Marcelo Petazoni",
                "username": "MarceloPetazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70286338",
                "name": "Rafael Teixeira",
                "username": "rafaelsteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75404835",
                "name": "CEA-RS",
                "username": "CEAong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14987956",
                "name": "CycaBolivarenho",
                "username": "CintiaBarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243930938",
                "name": "M7News V\u00eddeos",
                "username": "M7news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104887148",
                "name": "Amplestur",
                "username": "amplestur_fln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86048925",
                "name": "Raad Massouh",
                "username": "raadtemrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181219457",
                "name": "Gustavo da Silva",
                "username": "GuGaA23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144846189",
                "name": "Gazeta do Litoral",
                "username": "GazetadoLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85805434",
                "name": "Pedro Guilherme",
                "username": "PedroGuilherme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193396544",
                "name": "Senge-MG",
                "username": "SengeMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24819275",
                "name": "Patrick Hebert",
                "username": "PatrickITJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239411448763342848",
                "name": "Caio Floriano",
                "username": "caio_floriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110557817",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "imagorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156297217",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "fmachadomtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244153432",
                "name": "Antonio C. Franzoni",
                "username": "acfranzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145313504",
                "name": "Nicoletta",
                "username": "Nicoletxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15774491",
                "name": "Lore",
                "username": "lorenadcw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143846573",
                "name": "Pazuello desmaiadah na CPI",
                "username": "GuH_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195424347",
                "name": "aTTos com dois T",
                "username": "Att0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17356610",
                "name": "kidde",
                "username": "kidde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138594986",
                "name": "Cintia Miranda",
                "username": "cintmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71237298",
                "name": "Arnaldo Godoy",
                "username": "arnaldogodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63876640",
                "name": "L\u00eahH",
                "username": "lehkawakami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151601847",
                "name": "Robson Diaz \u20a2",
                "username": "Diaz_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116509128",
                "name": "Coffee Break",
                "username": "CoffeeBreakBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169460048",
                "name": "Arlindo Barros",
                "username": "arlindobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192368369",
                "name": "N\u00cdVIA PEREIRA",
                "username": "nivia_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187217928",
                "name": "Rodolfo M. Pereira",
                "username": "rolo_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104464240",
                "name": "Paratur",
                "username": "ParaturNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37201317",
                "name": "JORNAL CINFORM ONLINE",
                "username": "CinformOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109324048",
                "name": "EcoGloboMinas",
                "username": "ecoglobominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232276237",
                "name": "Alu\u00edsio Sampaio",
                "username": "SampaioAluisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53970858",
                "name": "Camila Bedin",
                "username": "cah_bedin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51223208",
                "name": "Caju Conc\u00ea de Cringe",
                "username": "decaju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128452412",
                "name": "Bruna Machado \u2654",
                "username": "nabrumachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23538316",
                "name": "Leonardo Martins",
                "username": "Leosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158717060",
                "name": "Dizplay Sports",
                "username": "DizplaySports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40284633",
                "name": "Im\u00f3veis no Brasil",
                "username": "ImovelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192379299",
                "name": "Reflorestar ORG",
                "username": "Reflorestarorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84090893",
                "name": "Victor Souza",
                "username": "Rekalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110582162",
                "name": "Marcel Cabral",
                "username": "MCabralFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146427842",
                "name": "Alexandre Porto",
                "username": "AlexandrePorto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216378035",
                "name": "em_gerais",
                "username": "em_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16089130",
                "name": "Ju Wallauer",
                "username": "jwallauer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78318544",
                "name": "brasilagro",
                "username": "brasilagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167985519",
                "name": "\u26a1Francisco",
                "username": "XicoPetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24762733",
                "name": "La\u00e9rcio Sousa Junior",
                "username": "laerciodesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185382830",
                "name": "achoje.com",
                "username": "AChoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122545441",
                "name": "Katiuce Martins",
                "username": "Katiuce_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70538528",
                "name": "Janaina Santos",
                "username": "jane_regina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109033419",
                "name": "Bruna Furlan \u2693\ufe0f",
                "username": "Brunafurlan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187686053",
                "name": "Zeca Oliveira",
                "username": "ZKOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24162553",
                "name": "FFrajola",
                "username": "FFrajola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14500839",
                "name": "biruel",
                "username": "biruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215218179",
                "name": "C\u00e1rin",
                "username": "carinbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14250056",
                "name": "caola",
                "username": "felipeaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222608909",
                "name": "Clorofilla",
                "username": "Clorofillatere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79841642",
                "name": "lari",
                "username": "_psanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23481110",
                "name": "Rodrigo Monteiro",
                "username": "rodrigoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45060287",
                "name": "antonio junior",
                "username": "junhaodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104343153",
                "name": "Marco Fukuda",
                "username": "mleonelfukuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19263667",
                "name": "Blogo Brasil",
                "username": "Blogo_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47292191",
                "name": "Blogbelavida",
                "username": "Blogbelavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44416262",
                "name": "Ren\u00e9e Mattar Dourado",
                "username": "reneemattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128577376",
                "name": "Carlos Quartezani",
                "username": "carlosquartezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834489",
                "name": "Bruno Mascarenhas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "B_Mascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349243128",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "HuckLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249702994",
                "name": "Jose silva",
                "username": "josesilva_2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234530432",
                "name": "Cristiano Z. A. Naya",
                "username": "cristianonaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177832197",
                "name": "Gui Donancio",
                "username": "GuiDonancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82919177",
                "name": "M\u00e1rcio Alex",
                "username": "TheMarcioAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102542666",
                "name": "M\u00eddia Turismo",
                "username": "midia_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199262240",
                "name": "Portal O Norte",
                "username": "portalonorte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10007522",
                "name": "RABUGENTO",
                "username": "RABUGENTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69263964",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "douglasweekly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849721",
                "name": "Gabriel Pagano",
                "username": "gabrielpagano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163586829",
                "name": "Vis\u00e3o Tocantins",
                "username": "visaotocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212782584",
                "name": "Sim\u00f3n Gallardo Ban",
                "username": "simon_gallardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39898603",
                "name": "Rafael Menezes",
                "username": "rafa_radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38535974",
                "name": "Wilson Martins Filho",
                "username": "WilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14409620",
                "name": "@FabioAllves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "FabioAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239629730",
                "name": "Deny Sulivan",
                "username": "denysullivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79827653",
                "name": "Andreza Bersot",
                "username": "Andy_Bersot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303603",
                "name": "claudio Supertramp",
                "username": "vubeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81115172",
                "name": "Tres de Maio/RS",
                "username": "tresdemaiors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80481767",
                "name": "Victor Claudius",
                "username": "VictorClaudius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902686706733903873",
                "name": "Daniel Cruz",
                "username": "Danielcruz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99731521",
                "name": "Andr\u00e9a Lima",
                "username": "Andreagcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172575958",
                "name": "Avelar",
                "username": "avelar_abs021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104855382",
                "name": "Carlos Furtado",
                "username": "sudestehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208160929",
                "name": "VREletrico_2012",
                "username": "VREletrico_2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40157495",
                "name": "leo farah",
                "username": "farahleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232278685",
                "name": "clicRBS Santa Rosa",
                "username": "clicSantaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129819796",
                "name": "PEIlhabela",
                "username": "PEIlhabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96020741",
                "name": "lattes que eu t\u00f4 passando",
                "username": "Maxismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52945140",
                "name": "Angela Bassani",
                "username": "AngelaBassaniRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104996393",
                "name": "Agua Branca Online",
                "username": "sosaguabranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183886603",
                "name": "chefe vicente",
                "username": "chefevicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97997393",
                "name": "De Olho na NET",
                "username": "sitedeolhonanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74188824",
                "name": "Ademir Cec\u00edlio",
                "username": "ademircecilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34827888",
                "name": "Amigos do Del\u00fabio",
                "username": "delubiosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216678206",
                "name": "Duque de Caxias / RJ",
                "username": "DCduquedecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31035399",
                "name": "Carlos Alvarado",
                "username": "ceag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18908270",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "pereirafabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202332957",
                "name": "Duque de Caxias",
                "username": "CaxiasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145044402",
                "name": "C\u00f4loniaPescaMongagu\u00e1",
                "username": "cpescamongagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567110861",
                "name": "PaulinhoDark Fake",
                "username": "PrefPaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211230989",
                "name": "Adriana Torres",
                "username": "adrirtbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82602451",
                "name": "F\u00e1bio Silva Gomes",
                "username": "fabiofamilias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215436035",
                "name": "Fernando Souza",
                "username": "fernandopenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212396466",
                "name": "Carlos Lima .",
                "username": "caarloslima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35069190",
                "name": "Nuno Pinheiro",
                "username": "PinhasPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Fotografia \u00e9 minha segunda linguagem",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63200515",
                "name": "Panvel Farm\u00e1cias",
                "username": "PanvelFarmacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245491450",
                "name": "Igor Oliveira",
                "username": "igoroliveirag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026483627880787968",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "carloshenriq__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215776996",
                "name": "Cayo Geermano '",
                "username": "GermanoCayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108772716",
                "name": "Thais Faria",
                "username": "thathafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176901311",
                "name": "Carol Vivas",
                "username": "LineVivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35331334",
                "name": "Marcelo H. Benites",
                "username": "txtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199419460",
                "name": "Sabrina Barbosa",
                "username": "sabrascastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156034777",
                "name": "deboraueoka",
                "username": "deboraueoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41914905",
                "name": "Jubal \u2692",
                "username": "jubal_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18149279",
                "name": "jabitten",
                "username": "jabitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86595280",
                "name": "ana leonor",
                "username": "analeonorsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232675873",
                "name": "Mauricio Souza",
                "username": "mauriciogs_61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67017306",
                "name": "Shirley Roselys",
                "username": "ShirleyRoselys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17574238",
                "name": "Rodrigo Bethlem",
                "username": "rodrigobethlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16118864",
                "name": "Pra\u00e7aTV",
                "username": "PracaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86403063",
                "name": "Maitaca Ecoturismo",
                "username": "maitacaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56301347",
                "name": "ligia g. diniz",
                "username": "ligiagdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186505985",
                "name": "Pousada Remanso",
                "username": "pousadaremanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99778035",
                "name": "Alvaro B. Luz",
                "username": "alvarobluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16922492",
                "name": "eXcelleRes",
                "username": "eXcelleRes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171540935",
                "name": "eband",
                "username": "eband_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179997491",
                "name": "Paulo Cantowitz",
                "username": "PauloCantowitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245787794",
                "name": "Fazeres do Brasil",
                "username": "fazeresdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22023269",
                "name": "My Flip Feed",
                "username": "MyFlipFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59095273",
                "name": "Markinho Zilli",
                "username": "marcuszilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207101115",
                "name": ".....",
                "username": "brunayhafa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632024",
                "name": "Carlos Cappelini",
                "username": "Cappelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65381921",
                "name": "Adrielli Riboldi",
                "username": "adri_riboldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107958926",
                "name": "Luciano.\u00b7.Victor.\u00b7.",
                "username": "LucianoVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48002174",
                "name": "Thayn\u00e1 aka Miehkel",
                "username": "thaylunz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10542002",
                "name": "Rina Pri",
                "username": "RinaPri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57688286",
                "name": "Joana Afonso",
                "username": "JSAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155362250",
                "name": "NordesTurismo",
                "username": "nordesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208688114",
                "name": "Rastro de Luz",
                "username": "Rastro_de_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246232966",
                "name": "Filipe Trindade",
                "username": "filipestrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231873421",
                "name": "sirinalingua",
                "username": "sirinalingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75561889",
                "name": "Viviane Teodoro",
                "username": "viviteodoro09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194238443",
                "name": "Natty Ferreira",
                "username": "naattyferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071670",
                "name": "kariny Fernandes",
                "username": "ka_feernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239878771",
                "name": "H\u0131g\u00d8\u044f \u044f\u00d8D\u044f\u0131g\u0e1b\u0454\u0455\u2122",
                "username": "higorrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82605240",
                "name": "Thyago Nascimento",
                "username": "Thyagosantuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73755211",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "RCerradao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112207573",
                "name": "Marianne Tanure",
                "username": "mariannetanure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235642541",
                "name": "Falando de Imoveis",
                "username": "falandodeimovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47105363",
                "name": "Julio Carvalho",
                "username": "JCarvalhoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167029285",
                "name": "Rosilene Mangueira",
                "username": "ResponSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76088972",
                "name": "Bruuh Alm",
                "username": "bruuhalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146829429",
                "name": "Naiara",
                "username": "NaiarasevlA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16743248",
                "name": "Anne Bitencourt Lima",
                "username": "aneblina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194639944",
                "name": "Jessica Pinheiro",
                "username": "jessyjeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16721775",
                "name": "Rodrigo Terra",
                "username": "rodterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18306308",
                "name": "edemorais",
                "username": "edemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559071",
                "name": "Alexandre Fugita",
                "username": "fugita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25316462",
                "name": "Rodrigo Cavalcante",
                "username": "rod_cav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41258884",
                "name": "Daniel Goettenauer",
                "username": "goettenauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053311",
                "name": "Luis Zarco",
                "username": "luiszarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21192389",
                "name": "Andre A Cavaleiro",
                "username": "aacavaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32249400",
                "name": "Mariana\u2022You Fashion Squad",
                "username": "MarianaLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232311785",
                "name": "Sorrana Paz",
                "username": "SorranaPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022392",
                "name": "Genilson Alves",
                "username": "Gebotanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227093089",
                "name": "SChicoemFoco",
                "username": "SChicoemFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207160349",
                "name": "Jully",
                "username": "jugrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29300271",
                "name": "Thiago Witt",
                "username": "thiagowitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120899074",
                "name": "mel \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d",
                "username": "MellOficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29959702",
                "name": "Renato Rocha Souza",
                "username": "rrsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84720671",
                "name": "Leonardo Prates",
                "username": "leonardoprates_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248039571",
                "name": "CEFET Da Depress\u00e3o",
                "username": "CEFETDADEPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66534875",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "1anacat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519743",
                "name": "Pit Pitoca",
                "username": "pitpitoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247954639",
                "name": "alex junior",
                "username": "checklistbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97594505",
                "name": "Taq",
                "username": "tiagotaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169116087",
                "name": "Luiza Rosa",
                "username": "LuizaRFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55003187",
                "name": "dri",
                "username": "ddri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20233260",
                "name": "@arquivomars no insta",
                "username": "fabiobelieveman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119405144",
                "name": "Danny Martins",
                "username": "dannysouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78052790",
                "name": "Camila Brendolin",
                "username": "CamilaBrendolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198198737",
                "name": "Tadeu Gomes",
                "username": "tadeugomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151480808",
                "name": "gustavo grilo dias",
                "username": "thegrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74251911",
                "name": "Da\u00fd A.",
                "username": "DayAuksy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44750190",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "username": "zeluizff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14554359",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "RodrigoLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239730554037317633",
                "name": "GiParaty",
                "username": "GiParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163791580",
                "name": "Rodolfo Machado",
                "username": "dolfomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97607246",
                "name": "Francisco Filipe",
                "username": "f_filipe90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168775599",
                "name": "clicRBS Passo Fundo",
                "username": "clicpassofundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195375362",
                "name": "Horizontina/RS",
                "username": "HorizontinaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25086986",
                "name": "RTP/A\u00e7ores",
                "username": "rtp_acores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200535520",
                "name": "J\u00e9ssica Prado",
                "username": "jehhprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212229382",
                "name": "Rodrigo Borges Rocha",
                "username": "dgorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106286334",
                "name": "St\u00e9      \u221e",
                "username": "steephanilisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25761212",
                "name": "Ale Sonego",
                "username": "alesonego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57090282",
                "name": "Karin Wichrowski",
                "username": "kimkroski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163218185",
                "name": "Rita Lee",
                "username": "LitaRee_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231864074",
                "name": "Fl\u00e1via.",
                "username": "SFlaviaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182948437",
                "name": "Brida Bichon Fris\u00e9 \ue052",
                "username": "BridaBichon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151129860",
                "name": "\uf8ff Andrya \u2653",
                "username": "andrynhak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41148793",
                "name": "Monique Fernandes",
                "username": "FernandesNique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178828730",
                "name": "Artt\u00eamia Arktos",
                "username": "FeministaRad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199806225",
                "name": "A Day",
                "username": "ramosdayene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196277840",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GuustavoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85946419",
                "name": "Siga Divin\u00f3polis",
                "username": "sigadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73715866",
                "name": "Aline V.",
                "username": "alynepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801903356092485632",
                "name": "Vivian Novaes",
                "username": "vivian_novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61362137",
                "name": "Bruno Peres",
                "username": "brunomacielp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120654312",
                "name": "Nah!",
                "username": "nattykauane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61932905",
                "name": "Rossana Honorato",
                "username": "rossanahonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70432968",
                "name": "Di\u00e1rio da Rep\u00fablica",
                "username": "DRELeis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69768921",
                "name": "Pedro Trevisan",
                "username": "pedrotrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689639",
                "name": "Fabr\u00edcio Horta - Saboeiro Vacinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "username": "fabriciohorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118466542",
                "name": "Ander oliveira",
                "username": "_Ander_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932568086091145216",
                "name": "ellen\uff08\u7d75\u604b\uff09",
                "username": "chiiiiiico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29991849",
                "name": "Julia Arantes",
                "username": "jujz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16699747",
                "name": "feliru",
                "username": "felipeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51200887",
                "name": "Laura Cohen",
                "username": "lauraacohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60113436",
                "name": "Karine Morais",
                "username": "karinemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127351375",
                "name": "Aline Corr\u00eaa",
                "username": "Dep_AlineCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47322942",
                "name": "Noticenter",
                "username": "noticenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131667587",
                "name": "Patricia Medeiros",
                "username": "pattyymedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237760842",
                "name": "Show de bola",
                "username": "Showdebola_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34625128",
                "name": "Ana Dourado",
                "username": "anadourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49955752",
                "name": "Noticias novoBR",
                "username": "NoticiasnovoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234499213",
                "name": "Bruna M.",
                "username": "__brunamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32433099",
                "name": "Abnexo TI",
                "username": "abnexo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "37282663194697728",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btbx20jlusndds7phicgvlxvmcwal",
        "oldest_id": "33532902771793920",
        "result_count": 499
    }
}