{
    "data": [
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-11-10T19:36:07.000Z",
            "id": "134715981338648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas http://t.co/FjMuvOiR"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:38.000Z",
            "id": "134715102598402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/7wx7DrI2"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:35.000Z",
            "id": "134715091068272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/f7h3wenD"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:31.000Z",
            "id": "134715074358153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/ZQdbF13K"
        },
        {
            "author_id": "306704498",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:31.000Z",
            "id": "134715073443790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/4E5ET4XQ"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:30.000Z",
            "id": "134715072244232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oeCo17Qq"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:23.000Z",
            "id": "134715042712137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/m1qYbsS1"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:23.000Z",
            "id": "134715041994915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/CJElxs2R"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:22.000Z",
            "id": "134715036110299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oBxf7SiZ"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:20.000Z",
            "id": "134715028808007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/cdWOJUqD"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:19.000Z",
            "id": "134715026538893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/cthidv8Q"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:16.000Z",
            "id": "134715011753979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/fuax1PZp"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:10.000Z",
            "id": "134714987343134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/1hEkkXhY"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:08.000Z",
            "id": "134714978363113473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/o1hhO88R"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:06.000Z",
            "id": "134714968468766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/I53qd75d"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:05.000Z",
            "id": "134714967185297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/TIoWQ7VI"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:04.000Z",
            "id": "134714961204228098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/GRR60Vdn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:58.000Z",
            "id": "134714936373952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/R4vYDF5t"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:56.000Z",
            "id": "134714927335215105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/uzmFG6tY"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:51.000Z",
            "id": "134714908054011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/at9qLp7x"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:50.000Z",
            "id": "134714904136519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/JfDXavYg"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:50.000Z",
            "id": "134714903482216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/pCi4Os5Y"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:49.000Z",
            "id": "134714900378423298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7... http://t.co/W50xRFiq #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:49.000Z",
            "id": "134714897924755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/yjtoiwoa"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:47.000Z",
            "id": "134714892287606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/NRJFyn2d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-11-10T19:25:34.000Z",
            "id": "134713325220139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: No domingo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo  http://t.co/NOGfM6Gi"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2011-11-10T19:21:22.000Z",
            "id": "134712267672535041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3 \u00e9 desocupada e revela destrui\u00e7\u00e3o.  http://t.co/x7Ey9bmI"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-10T19:19:28.000Z",
            "id": "134711793095421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano - @cataratas_sa  http://t.co/27e6oD4c"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-10T19:19:03.000Z",
            "id": "134711686883053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem previs\u00e3... http://t.co/GgzcSvDh"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T18:55:40.000Z",
            "id": "134705800932372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/c2ThR9Fx"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2011-11-10T18:46:55.000Z",
            "id": "134703600223002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: Expectativa \u00e9 baseada na procura c... http://t.co/MXq9OH4Z"
        },
        {
            "author_id": "26834984",
            "created_at": "2011-11-10T18:39:13.000Z",
            "id": "134701662886563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/JQrhZBNZ"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-10T18:33:21.000Z",
            "id": "134700185170350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o ... - H2FOZ http://t.co/4xcqPVrp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-11-10T18:25:50.000Z",
            "id": "134698295187615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: 10/11/2011 - http://t.co/G1T9PThC"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-10T18:06:17.000Z",
            "id": "134693373201223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/YKE51aMw"
        },
        {
            "author_id": "332226179",
            "created_at": "2011-11-10T18:01:23.000Z",
            "id": "134692139090186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil pessoas (PARAN\u00c1 - 10/11/2011 15:57:48): O dia de maior fluxo de pe... http://t.co/SYSx81Jx"
        },
        {
            "author_id": "390323697",
            "created_at": "2011-11-10T17:56:57.000Z",
            "id": "134691025707991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Capim A\u00e7u Caminhada de grande dificuldade dentro do Parque Nacional acompanhada de guias do IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-10T17:51:18.000Z",
            "id": "134689603251740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre reta final da Campanha Vote Cataratas: http://t.co/y4CUCILQ"
        },
        {
            "author_id": "199109881",
            "created_at": "2011-11-10T16:44:03.000Z",
            "id": "134672679377711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To assistindo agora no TUDO A VER da Record A PEDRA CA\u00cdDA NO PARQUE NACIONAL DAS MESAS NO MARANH\u00c3O lindo demaaaaais"
        },
        {
            "author_id": "19008257",
            "created_at": "2011-11-10T16:36:36.000Z",
            "id": "134670805396234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia de trabalho duro na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00f3 que pelo contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "396002504",
            "created_at": "2011-11-10T16:27:38.000Z",
            "id": "134668548013424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alo ai para o Minist\u00e9rio Publico de Parnamirim. T\u00e3o vendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cade as fiscaliza\u00e7\u00f5es? Ole os jogo do bixo."
        },
        {
            "author_id": "64177970",
            "created_at": "2011-11-10T16:21:21.000Z",
            "id": "134666966983131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal do 1\u00baJ melhor site ai http://t.co/aWARrHPZ"
        },
        {
            "author_id": "357577140",
            "created_at": "2011-11-10T15:40:52.000Z",
            "id": "134656777215164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aa\u00ca 24e25 estarei no parque nacional do ria doce *----------------------*eu amo o casali nn tem jeito mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-10T14:55:36.000Z",
            "id": "134645385523245057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a conserva\u00e7\u00e3o completa do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). #MPFnoRadio"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-10T14:25:07.000Z",
            "id": "134637717647659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para fazer parte das \u201cSete maravilhas da Estrada Real\u201d! http://t.co/oE8F9B94"
        },
        {
            "author_id": "394151301",
            "created_at": "2011-11-10T13:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "134627541666365441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Vereador @Lucena_PT e Deputado @MineiroPT: #DENUNCIAM: Crime da #Copa2014 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Genipab\u00fa http://t.co/HC86D1gO"
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-10T13:42:59.000Z",
            "id": "134627113251766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "scapada Rom\u00e2ntica! Noite para 2 com roteiro tur\u00edstico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas por apenas \u20ac44.50! Fuja \u00e0... http://t.co/31A55xof"
        },
        {
            "author_id": "389082396",
            "created_at": "2011-11-10T13:35:11.000Z",
            "id": "134625149126320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/dHHrQ9FW"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2011-11-10T13:19:53.000Z",
            "id": "134621297887035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licen\u00e7a nem deveria ter sido concedida, esclarece o presidente, justificando que o loteamento est\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-10T13:00:00.000Z",
            "id": "134616295189643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada Rom\u00e2ntica! Noite para 2 com roteiro tur\u00edstico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas por apenas \u20ac44.50! Fuja... http://t.co/MaHfG1nt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-10T12:25:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "134607593703354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 celebra anivers\u00e1rio. Criada em 1999, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada em RO."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-11-10T11:41:13.000Z",
            "id": "134596468827889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre as \u00faltimas 24horas da campanha #VoteCataratas: www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-10T11:40:45.000Z",
            "id": "134596352553394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre as \u00faltimas 24horas da campanha #VoteCataratas. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2011-11-10T11:12:22.000Z",
            "id": "134589206361157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquem atentos que tem gente querendo prejudicar a integridade ecol\u00f3gica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Diga N\u00c3O a... http://t.co/NN6nNS7I"
        },
        {
            "author_id": "312834081",
            "created_at": "2011-11-10T01:25:39.000Z",
            "id": "134441556458475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DireitoAmbiental Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "239163679",
            "created_at": "2011-11-10T01:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsessionTH"
                    }
                ]
            },
            "id": "134439034591256576",
            "in_reply_to_user_id": "120271077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsessionTH Um dia Tom e alguns amigos decidiram ir ao parque Nacional pegar fogo e algumas coisas. Para fazer chamas decidiram +"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-11-10T00:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "134433252210515968",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Do Valor Ecologico : RPPN ELIEZER BATISTA/EBX, localizada no Pantanal, \u00e9 premiada http://t.co/h1rHnF2p"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-09T23:23:00.000Z",
            "id": "134410690977988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2011-11-09T23:05:05.000Z",
            "id": "134406183690833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga se fam\u00edlias est\u00e3o desmatando \u00e1rea protegida na Serra da Barriga http://t.co/mU2YZdqk"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-09T23:02:20.000Z",
            "id": "134405490007474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga se fam\u00edlias est\u00e3o desmatando \u00e1rea protegida na Serra da Barriga: Uni\u00e3o dos Palmares \u2013 A Pol\u00edcia Fed... http://t.co/mgSDJEvZ"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2011-11-09T23:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "134405489885839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas PF investiga se fam\u00edlias est\u00e3o desmatando \u00e1rea protegida na Serra da Barriga: Uni\u00e3o... http://t.co/DbKPi21N via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-11-09T23:00:02.000Z",
            "id": "134404909553549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/ewwC7HNE #G1"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-11-09T23:00:00.000Z",
            "id": "134404904017068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/mE7MktRV"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-09T22:59:58.000Z",
            "id": "134404893397090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol... http://t.co/eF11aIdP"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-11-09T22:59:57.000Z",
            "id": "134404889949388801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/wlNAmXTh"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:49.000Z",
            "id": "134403348047732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/bOmJWuKW"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:48.000Z",
            "id": "134403340904841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/0hJ1uvcs"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:42.000Z",
            "id": "134403315231502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/PI4bFbTn"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:40.000Z",
            "id": "134403309967646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/KV2cxHqC"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:40.000Z",
            "id": "134403307614633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/KV2cxHqC #FF"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:39.000Z",
            "id": "134403303684579329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/TMjIm1Ch"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:38.000Z",
            "id": "134403301864251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/KV2cxHqC"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:35.000Z",
            "id": "134403287574249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/DTUfptt4"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:31.000Z",
            "id": "134403271807860738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/YoK8c45j"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:31.000Z",
            "id": "134403271589773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/40HhNegG"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:28.000Z",
            "id": "134403257329131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/P82AlezM"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:28.000Z",
            "id": "134403256175689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/6isvgeJt"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403234411450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/0zZvPncR"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403233673252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/y5zF6nRB"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403232972808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EJR2heC5"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403231999737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EkoCysdO"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403231802605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/WZQcWp7X"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403230112301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/NruC32sn"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403229889986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/YztuX3p1"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403228321325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ZhIGafod"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403227713159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/RsLvDMRL"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403226203205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/427cqkwr"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403225980899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/XDQRHcBf"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403224554831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fmomLmpx"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403224122834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/aaDx6l8y"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403221715292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/oawfqLdF"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403220868055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/3S7MmmCT"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403220326985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/wKat74e1"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403219102236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/eVp80hvM"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403218221436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/QgKeVPNr"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403216912822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/dknH3wHT"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403215151214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/twSejutN"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403214291386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/qtTQFTpQ"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403213083414530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/F43kikAI"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403212194234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fLdZDvpt"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403211850289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fKpRRmts"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403210738806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/vAHzBnKH"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403209946075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/CIcEq0ag"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403209304350722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ma9qggjM"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403208746500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/4w2OisRQ"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403208264155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/zVFL6Yvo"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403207274307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/mdVu0lr7"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403205554642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/SHLMGtx5"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403205089071107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/iVbKDctC"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403204241833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/0FZL18Te"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403203621072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Y1WWxAI2"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403202849312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/CCOJCKni"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403202052399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/gQC8P9Q2"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403201553272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/g4JHnJu0"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403201024790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/feIfFYSL"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403200097849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fVeiFLv4"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403199187693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ZHOlvhKd"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403198478856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/jOVvUIml"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403197757431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/dYZzlgjh"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403197237334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/SiQCocN4"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403196281028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/qjbRyHPT"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403195756752897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/uDY2P3ig"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403194796257282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/pbbdfTaF"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403193974173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/FGXra982"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403193357615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/UfCjF3Lz"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403192162230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Ir4R9DvJ"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403191453384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/TJFVeRxp"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403190924914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/aNTL7P6X"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403190320926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/XARcIH8v"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403189276557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/P5UxXL8D"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403188706127873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/6JEo3YFK"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403187686907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/tFH0gBEC"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403186894188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/arl2EJkt"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403186428616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/3AjqnyqY"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403185984028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/JfYIGGct"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403184721526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Gqa0Zd1Q"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403182871838722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/PtY5hgAR"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403182242709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/n7k30Nir"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403181076676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/kHhS8AEH"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:09.000Z",
            "id": "134403180439142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/NLk4zEdw"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:09.000Z",
            "id": "134403179591897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/mBQyfxyn"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:03.000Z",
            "id": "134403153687875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EUaGOqh5"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:02.000Z",
            "id": "134403150143684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/4Foh0Lwz"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:59.000Z",
            "id": "134403136868728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/6wctqABI"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:58.000Z",
            "id": "134403134331158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/9kkWucBo"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:57.000Z",
            "id": "134403129855844353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/l14NDaUr"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:57.000Z",
            "id": "134403128211668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse E... http://t.co/VCFddGxi"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:57.000Z",
            "id": "134403127536390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gic... http://t.co/eF11aIdP"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:55.000Z",
            "id": "134403120603201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/bbiiS1Wr"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:55.000Z",
            "id": "134403119902760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/F8XEBQWU"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:54.000Z",
            "id": "134403117256151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/eO2tL1JP"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:53.000Z",
            "id": "134403110201327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/JmmBA6IS"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:52.000Z",
            "id": "134403108632666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/H4GhjkVv"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:51.000Z",
            "id": "134403104086040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Nmih90kd"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:50.000Z",
            "id": "134403100764147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/hee0Roo1"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:50.000Z",
            "id": "134403099396808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/4u7wK3C6"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:48.000Z",
            "id": "134403091733819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/MueyObgb"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:46.000Z",
            "id": "134403081680072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/QSQEk7sE"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:43.000Z",
            "id": "134403071236259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/5zoqGh30"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:42.000Z",
            "id": "134403066379239425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse... http://t.co/lprKY9dK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:41.000Z",
            "id": "134403062583394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Xk6ZuYa7"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:28.000Z",
            "id": "134403005448601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse... http://t.co/bBslEQIa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:19.000Z",
            "id": "134402968647778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse... http://t.co/hZdZ5ouR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:24.000Z",
            "id": "134401981686104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/KP0PhaSs"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:21.000Z",
            "id": "134401971091275777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/LKwYD2bN"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:20.000Z",
            "id": "134401967442239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/uTIvXgWj"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:20.000Z",
            "id": "134401966536261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Dc981Rxa"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:16.000Z",
            "id": "134401948026814465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/UrJttkLi"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:12.000Z",
            "id": "134401930700132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ehFnTBxQ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:10.000Z",
            "id": "134401925050400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ec... http://t.co/mbIfRzh6 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:10.000Z",
            "id": "134401925012660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/7w1AwSuw"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:07.000Z",
            "id": "134401912245202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/xuYHfOaj"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:07.000Z",
            "id": "134401911372775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/7415iwQD"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:04.000Z",
            "id": "134401898173313025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EovFWOp6"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:00.000Z",
            "id": "134401881320595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/CfU93nxq"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2011-11-09T22:47:59.000Z",
            "id": "134401880355913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/La9yCvst"
        },
        {
            "author_id": "50277929",
            "created_at": "2011-11-09T20:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "shutuprodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "134372798230564865",
            "in_reply_to_user_id": "118570373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shutuprodrigo Que tal tu te hospedares lah no Parque Nacional do Xingu ???"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T19:04:52.000Z",
            "id": "134345727479529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) http://t.co/t05OCgus"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2011-11-09T18:49:04.000Z",
            "id": "134341753091264513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Natural de Serra das Almas (CE) \u00e9 exemplo de RPPN http://t.co/zfUqXp7A"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T18:46:57.000Z",
            "id": "134341215964512256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graxaim no Parque Nacional Aparados da Serra (RS) por Fernando Lara @RotasVerdes Brasil http://t.co/kqFaSh8r"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T18:44:33.000Z",
            "id": "134340614513885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trio cantante no Parque Nacional Aparados da Serra (RS) nas lentes de Fernando Lara pela @RotasVerdes Brasil http://t.co/bmo8RwP1"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-09T18:28:01.000Z",
            "id": "134336454393479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-11-09T18:15:04.000Z",
            "id": "134333198179119105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Paraty-Cunha \nhttp://t.co/ALTEIcwt"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T18:01:26.000Z",
            "id": "134329763513892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cobra-cip\u00f3-marrom quase deu um bote em Fernando Lara na passagem da expedi\u00e7\u00e3o pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN) http://t.co/PUXMu0en"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2011-11-09T17:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "revistatitude"
                    }
                ]
            },
            "id": "134329222452875264",
            "in_reply_to_user_id": "64776923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistatitude Quem quiser contribuir c sugest\u00e3o de texto contra reabertura Estrada do Colono/Parque Nacional do Igua\u00e7u: adeafi@gmail.com RT"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2011-11-09T17:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "134328957381251074",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel Quem quiser contribuir c sugest\u00e3o de texto contra reabertura Estrada do Colono/Parque Nacional do Igua\u00e7u: adeafi@gmail.com RT"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T17:50:40.000Z",
            "id": "134327053267906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (AL), Fernando Lara mostra a caatinga, bioma genuinamente brasileiro http://t.co/a1OOjeNJ"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2011-11-09T17:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "134325933594255360",
            "in_reply_to_user_id": "35524446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecodebate quem quiser contribuir com sugest\u00e3o de texto contra reabertura  estrada  do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: adeafi@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T17:44:47.000Z",
            "id": "134325576415715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil: Rotas Verdes Brasil na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3... http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "183332257",
            "created_at": "2011-11-09T17:33:00.000Z",
            "id": "134322606475194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion 2  (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO) Adoro ver lindas paisagens,me tr\u00e1s paz!!! http://t.co/dBN8FLDc"
        },
        {
            "author_id": "360279651",
            "created_at": "2011-11-09T17:30:16.000Z",
            "id": "134321922258378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Joaquim - Rally Cross Country no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3\nhttp://t.co/wDX1wqFt"
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2011-11-09T15:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8499744,
                        -23.4686324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "134297514106044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Av Marcos Penteado de Ulhoa Rodrigues, Santana de Parna\u00edba) http://t.co/RarnhibR"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-11-09T15:00:42.000Z",
            "id": "134284282997915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Invasores acampam em \u00e1rea da Floresta Nacional http://t.co/3xhZZ5KO"
        },
        {
            "author_id": "135747401",
            "created_at": "2011-11-09T14:15:46.000Z",
            "id": "134272973887647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro de rios e pa\u00edses em uma \u00e1rea protegida http://t.co/clF7Qa6T"
        },
        {
            "author_id": "125210532",
            "created_at": "2011-11-09T13:45:40.000Z",
            "id": "134265401587679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@instbrookfield: Bom dia amigos, que tal conhecer + uma esp\u00e9cie preservada na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9:O Saruezinho http://t.co/2Vmbbha9\""
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T13:32:56.000Z",
            "id": "134262195587522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As muitas faces da caatinga. Veja no Parque Nacional do Ubajara (CE) pelas lentes da @RotasVerdes Brasil http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-11-09T13:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DriMiller"
                    }
                ]
            },
            "id": "134260550195609600",
            "in_reply_to_user_id": "47715886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DriMiller tendo tempo em Salzburg de um pulo em Berchtesgaden na Alemanha o \u00fanico parque nacional nos Alpes alem\u00e3es LINDO!!!"
        },
        {
            "author_id": "96621875",
            "created_at": "2011-11-09T13:00:23.000Z",
            "id": "134254005785337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem: Asas de Deus - Reflex\u00e3o: Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de\u2026 http://t.co/S4Av2Aya"
        },
        {
            "author_id": "96621875",
            "created_at": "2011-11-09T13:00:11.000Z",
            "id": "134253953423638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem:  Asas de Deus -  Reflex\u00e3o: Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas ... http://t.co/qypHrPRy"
        },
        {
            "author_id": "63694624",
            "created_at": "2011-11-09T12:23:56.000Z",
            "id": "134244828853714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que a funda\u00e7\u00e3o norueguesa Wild Reindeer encomendou para o parque nacional Dovrefjell http://t.co/NQsH5NPH"
        },
        {
            "author_id": "34048295",
            "created_at": "2011-11-09T12:20:08.000Z",
            "id": "134243872984412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto arquitet\u00f4nico em homenagem \u00e0s renas silvestres no Parque Nacional Dovrefjell, Noruega. http://t.co/gOO2ODt7"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2011-11-09T12:20:01.000Z",
            "id": "134243847248154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense : O Parque Nacional... - http://t.co/TjCdnoAw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-09T11:16:02.000Z",
            "id": "134227744107151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS: na BR-469, movimento maior no sentido Parque Nacional, sem filas. Na BR-277, tr\u00e1fego intenso entre Santa Terezinha e Foz."
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-09T11:05:02.000Z",
            "id": "134224975795208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada Rom\u00e2ntica! Noite para 2 com roteiro tur\u00edstico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas por apenas \u20ac44.50! Viaje... http://t.co/ZttZn1d4"
        },
        {
            "author_id": "57266928",
            "created_at": "2011-11-09T04:02:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "134118571457515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u2026O Parque Nacional do Pico da Neblina \u00e9 muito lindo\u2026 Um dia eu vou conhecer\u2026Eu s\u00f3 precisava que tivesse internet l\u00e1, que tava de boa :)"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-09T03:44:38.000Z",
            "id": "134114142884872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "103142972",
            "created_at": "2011-11-09T02:58:23.000Z",
            "id": "134102503762575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olho M\u00e1gico http://t.co/8f01fges  Nyamulagira no Parque Nacional Virunga. Quist\u00e9m.."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-08T21:22:18.000Z",
            "id": "134017928990437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a #conserva\u00e7\u00e3o completa do Parque Nacional do Igua\u00e7u (#PR) http://t.co/5yS1d1U2 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-08T21:18:26.000Z",
            "id": "134016955412791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a conserva\u00e7\u00e3o completa do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/5ZvZ23oz"
        },
        {
            "author_id": "258520710",
            "created_at": "2011-11-08T20:48:02.000Z",
            "id": "134009302863192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia seria todinho s\u00f3 nosso! Tinhamos todo o Parque Nacional de Itatiaia para explorar e ainda alguns pontos no centro de Penedo!"
        },
        {
            "author_id": "75416258",
            "created_at": "2011-11-08T20:12:27.000Z",
            "id": "134000349487960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o do monte Nyamulagira entrou em erup\u00e7\u00e3o, no leste do Congo, amea\u00e7ando cobrir de lavas, um parque nacional que abriga animais raros."
        },
        {
            "author_id": "154122850",
            "created_at": "2011-11-08T20:04:53.000Z",
            "id": "133998444258934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Lucena_PT  Den\u00fancias s\u00e9rias sobre viola\u00e7\u00e3o em uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Genipabu..."
        },
        {
            "author_id": "208223065",
            "created_at": "2011-11-08T19:22:10.000Z",
            "id": "133987693993537537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Semin\u00e1rio sobre RPPN em Passo Fundo / RS: http://t.co/saj1JAcc"
        },
        {
            "author_id": "225942434",
            "created_at": "2011-11-08T19:15:19.000Z",
            "id": "133985969002119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/GdctuI6B"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-11-08T19:14:17.000Z",
            "id": "133985710955962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF- COMISS\u00c3O DISCUTE PROJETO SOBRE ESTRADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttp://t.co/vEJE9LQq"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2011-11-08T19:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "133984379226685440",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada http://t.co/Zja2WX2e"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2011-11-08T18:58:08.000Z",
            "id": "133981647849783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/cksgmqQZ"
        },
        {
            "author_id": "200905464",
            "created_at": "2011-11-08T18:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "its_adri"
                    }
                ]
            },
            "id": "133979717782093825",
            "in_reply_to_user_id": "323486319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Its_Adri Eu moro e essa foto \u00e9 a rodovia que nos leva  \u00e0 o parque nacional do Igua\u00e7u perto da represa da Sanepar."
        },
        {
            "author_id": "328797553",
            "created_at": "2011-11-08T18:48:41.000Z",
            "id": "133979266504335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "junte se a n\u00f3s  em busca da reconstru\u00e7\u00e3o do meio ambiente.. http://t.co/TUQgAanH"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-08T18:39:44.000Z",
            "id": "133977014897094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0 http://t.co/QQZbvbNC"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-08T18:33:27.000Z",
            "id": "133975434076491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zikr8xHw"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-08T18:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "133973291617628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 http://t.co/YpXQnEnc via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:23.000Z",
            "id": "133972902650445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hIx6ZcH6"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:22.000Z",
            "id": "133972899328565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/N5IA82me"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:22.000Z",
            "id": "133972896803586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/BjsJ53ec"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:17.000Z",
            "id": "133972875613962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:   A Comiss... http://t.co/AVKHCuGT"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2011-11-08T18:20:02.000Z",
            "id": "133972058030882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamar no ES - Reserva Biol\u00f3gica de Comboios http://t.co/P4A5hj5n"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T18:01:02.000Z",
            "id": "133967277577084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hIx6ZcH6"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T18:01:01.000Z",
            "id": "133967274230038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/N5IA82me"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T18:01:00.000Z",
            "id": "133967269939257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/BjsJ53ec"
        },
        {
            "author_id": "50336525",
            "created_at": "2011-11-08T18:00:58.000Z",
            "id": "133967261680672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:   A Comiss... http://t.co/3PZVJ95F"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-11-08T17:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "133959691624644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/T8sprdtA Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-11-08T17:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "133959509302444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/vHzMwhR7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "79572120",
            "created_at": "2011-11-08T17:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "133958161332838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tIssymQt via @youtube . Depois de ver, venha conhecer!!"
        },
        {
            "author_id": "54733013",
            "created_at": "2011-11-08T17:06:47.000Z",
            "id": "133953623431454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amazonas libera uso de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para turismo... Isso e conserva\u00e7\u00e3o contra o brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2011-11-08T16:56:55.000Z",
            "id": "133951143595356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... fundo de pens\u00e3o dos servidores da Uni\u00e3o; irregularidades no Sesef e no Plansfer, na \u00e1rea de ferrovias; Parque Nacional do Igua\u00e7u;"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-08T16:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "133947042010632193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/fftzAbow via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2011-11-08T16:33:12.000Z",
            "id": "133945171812417538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toldo Tarp Oca sendo usado como \"avanc\u00ea\" no acampamento do Parque Nacional Torres del Paine. http://t.co/7qt0wbcI"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:46.000Z",
            "id": "133938269284077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado - CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu... http://t.co/rDpEHeLz"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:45.000Z",
            "id": "133938266134163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/i7ZfvyKt"
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:45.000Z",
            "id": "133938266104791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/xDjjLJqK"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:44.000Z",
            "id": "133938262845820929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/JuOVpsqA"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:43.000Z",
            "id": "133938255786807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GGY1fjal"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:39.000Z",
            "id": "133938241211600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/CZ4QuD40"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:39.000Z",
            "id": "133938239248670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/Gflw4D9v"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:39.000Z",
            "id": "133938239026372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qGmMYi9P"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-08T16:04:21.000Z",
            "id": "133937912407527426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0 http://t.co/6Y3JRIxd"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:54.000Z",
            "id": "133933267895328769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/i7ZfvyKt"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:53.000Z",
            "id": "133933263910731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/JuOVpsqA"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:52.000Z",
            "id": "133933262031699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GGY1fjal"
        },
        {
            "author_id": "50336525",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:49.000Z",
            "id": "133933247095779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/TWT9ORND"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2011-11-08T15:28:13.000Z",
            "id": "133928817399050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o: Pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 autuada pela Smam http://t.co/n0F3GYdh"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-11-08T14:57:55.000Z",
            "id": "133921195836973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da CMA para analisar, entre outros, projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Canastra. Canal 6 da internet."
        },
        {
            "author_id": "159665746",
            "created_at": "2011-11-08T14:05:59.000Z",
            "id": "133908126498963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de difinicao da composicao do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Terra Grande Pracuubaa 9,10 e 11/11. Curralinho/Pa"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-11-08T13:26:03.000Z",
            "id": "133898076581658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "327367584",
            "created_at": "2011-11-08T11:55:17.000Z",
            "id": "133875233378664449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/BwqWQZdX"
        },
        {
            "author_id": "218514277",
            "created_at": "2011-11-08T10:55:59.000Z",
            "id": "133860307637510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/vvpQgwBA"
        },
        {
            "author_id": "220451149",
            "created_at": "2011-11-08T10:46:09.000Z",
            "id": "133857835636359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa do campus Sorocaba da UFSCar analisa a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga http://t.co/luZqLypl"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-08T10:30:40.000Z",
            "id": "133853938679152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u3IgyKz2"
        },
        {
            "author_id": "407598200",
            "created_at": "2011-11-08T08:53:06.000Z",
            "id": "133829385466822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos ficar alerta com as UPPs do Rio, a \u00e1rea protegida \u00e9 o per\u00edmetro dos jogos olimpicos e o resto, e o p\u00f3s olimpico ?"
        },
        {
            "author_id": "223595466",
            "created_at": "2011-11-08T08:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "turismosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "133826599693987840",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turismosp Visite o parque Nacional da Serra da Bocaina voce vai entender porque a felicidade mora l\u00e1 #twittasp"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2011-11-08T00:47:33.000Z",
            "id": "133707192602869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPAmb encaminha homens suspeitos de ca\u00e7a predat\u00f3ria no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal Meu Paran\u00e1 http://t.co/DPPyAtUp"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2011-11-08T00:24:15.000Z",
            "id": "133701329272057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ESTRADA REAL 360 GRAUS NO PARQUE NACIONAL http://t.co/L5i5TdFP"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-07T23:30:32.000Z",
            "id": "133687812489871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "85736724",
            "created_at": "2011-11-07T23:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "133686763922276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "com o CEFET na epoca RT @ARTIGOENOTICIA Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/WISvYrIc"
        },
        {
            "author_id": "85736724",
            "created_at": "2011-11-07T23:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "133686461445844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu ja fui ai... RT @ARTIGOENOTICIA \nSerra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/WISvYrIc"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-07T23:23:19.000Z",
            "id": "133685995332845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/ai6VVENb"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-11-07T23:05:05.000Z",
            "id": "133681404289626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Produ\u00e7\u00e3o e Economia Solid\u00e1ria no Festival Pantaneiro 2011 http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "24734858",
            "created_at": "2011-11-07T22:49:59.000Z",
            "id": "133677607060385792",
            "in_reply_to_user_id": "47491502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunomerico Benfeitorias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (passarelas em \u00e1reas de ressaca)"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2011-11-07T22:00:43.000Z",
            "id": "133665206298619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fWhDMavm"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-07T19:50:53.000Z",
            "id": "133632531932250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLiPAUT 2011: Dia 19 22h.Horto Cultural com o fotografo e jornalista Tito Rosemberg,falar\u00e1 sibre: Monumento Natural de Pipa. Pr\u00f3s e Contras."
        },
        {
            "author_id": "304403138",
            "created_at": "2011-11-07T19:10:00.000Z",
            "id": "133622243937878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio \u00e0 cratera de um dos vulc\u00f5es mais ativos do mundo: Mais um belo passeio no Parque Nacional de Gal\u00e1pago... http://t.co/5p4uj3Ai"
        },
        {
            "author_id": "19008257",
            "created_at": "2011-11-07T19:04:21.000Z",
            "id": "133620821880082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da depress\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67673426",
            "created_at": "2011-11-07T18:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "inparquesgob"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "yaracuynet"
                    }
                ]
            },
            "id": "133611646257070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inparquesgob: RT @yaracuynet: Parque Nacional Yurubi - http://t.co/CVH6kSU"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2011-11-07T18:14:00.000Z",
            "id": "133608152917741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto leva cutias ao Parque Nacional da Tijuca  #fundacaoboticario http://t.co/nZLlgiEc"
        },
        {
            "author_id": "66482323",
            "created_at": "2011-11-07T18:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "username": "atratur"
                    }
                ]
            },
            "id": "133607365462331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associado e ex-presidente da @atratur conquista pr\u00eamio em Congresso Brasileiro de RPPN || http://t.co/pIFc6wIH"
        },
        {
            "author_id": "34387155",
            "created_at": "2011-11-07T17:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "133602803762466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/HY6TPB4e"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-11-07T17:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "133602116701929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, a terra jamais descansa http://t.co/8NeJvYJH"
        },
        {
            "author_id": "399556434",
            "created_at": "2011-11-07T17:33:01.000Z",
            "id": "133597836494381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Penedo e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia,do dia 18 a 20 de novembro"
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2011-11-07T17:25:52.000Z",
            "id": "133596039058964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NewPost] Associado da ATRATUR conquista pr\u00eamio em Congresso Brasileiro de RPPN http://t.co/oSvGNHkY"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-11-07T17:14:09.000Z",
            "id": "133593091906093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa do campus Sorocaba da UFSCar analisa a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga http://t.co/81WKPCyo"
        },
        {
            "author_id": "25894268",
            "created_at": "2011-11-07T17:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "133592160502153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 anos depois: Projeto leva cutias de volta ao Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro http://t.co/XQrTG6f7 @fund_boticario"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-07T16:56:00.000Z",
            "id": "133588523734413313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de Medianeira \u00e9 preso por ca\u00e7a no Parque Nacional: http://t.co/bz2EQh1W"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2011-11-07T16:03:54.000Z",
            "id": "133575410775638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um quati e tr\u00eas cotias, as presas de dois ca\u00e7adores presos ontem no Parque Nacional do Igua\u00e7u, unidade de... http://t.co/XNbwlnK2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-07T15:14:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "133562899045167106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa \u00e9 realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/uq4ihtys"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2011-11-07T14:31:15.000Z",
            "id": "133552094757130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser conclu\u00edda neste m\u00eas, a recoloca\u00e7\u00e3o de telas nos 10Km da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim http://t.co/W3yZ1fCF"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-11-07T14:23:22.000Z",
            "id": "133550109832130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja lindas fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa fez antes do acidente que o afastou do trabalho: http://t.co/GcRcDYJZ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-11-07T14:15:20.000Z",
            "id": "133548089058402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "30785345",
            "created_at": "2011-11-07T14:07:14.000Z",
            "id": "133546050211422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concidentemente, o cinegrafista da Band decidiu nao ficar na area protegida onde estavam os outros da Globo e Record."
        },
        {
            "author_id": "183627759",
            "created_at": "2011-11-07T13:47:12.000Z",
            "id": "133541008146317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado foi inaugurada a sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Maca\u00e9 de Cima e o n\u00facleo avan\u00e7ado do Parque dos Tr\u00eas Picos."
        },
        {
            "author_id": "88177628",
            "created_at": "2011-11-07T12:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "133528657850413056",
            "in_reply_to_user_id": "49695202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ARTIGOENOTICIA Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/ljfzpWzu"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-07T12:42:03.000Z",
            "id": "133524613660557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/ai6VVENb"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-07T11:17:10.000Z",
            "id": "133503253840281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada par... http://t.co/YiQAC9nN"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-07T11:17:10.000Z",
            "id": "133503253232095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada par... http://t.co/teUlXa55"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-11-07T11:17:04.000Z",
            "id": "133503227462295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/lUfi84rI"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-07T11:16:59.000Z",
            "id": "133503208550178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/xfTJxKQX"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2011-11-07T11:13:02.000Z",
            "id": "133502212092596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura busca empresa interessada na elabora\u00e7\u00e3o de estudos de regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  http://t.co/Osoi7Er8"
        },
        {
            "author_id": "211502097",
            "created_at": "2011-11-07T11:11:11.000Z",
            "id": "133501748127080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hBIi22RC"
        },
        {
            "author_id": "236614887",
            "created_at": "2011-11-07T11:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "133499445831675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizes, tinham q morrer tamb\u00e9m!! Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional http://t.co/CMcxbhV8 via @RadioCulturaFoz"
        },
        {
            "author_id": "343011985",
            "created_at": "2011-11-07T10:55:52.000Z",
            "id": "133497891430998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela foi levada para o zool\u00f3gico de Cascavel e depois ser\u00e1 solta no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-11-07T10:23:43.000Z",
            "id": "133489803395215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/cnByrJZa"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-07T08:51:57.000Z",
            "id": "133466707992903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos alojamentos para pesquisadores e guada-parques na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso: O secret\u00e1rio esta... http://t.co/8EU8Rq9w"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-11-07T08:38:49.000Z",
            "id": "133463401161703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos alojamentos para pesquisadores e guada-parques na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso http://t.co/zTgLn1Y4"
        },
        {
            "author_id": "53412219",
            "created_at": "2011-11-07T03:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "133381102965489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos cruzados pelas montanhas m\u00edsticas nos rinc\u00f5es de Goyaz! #alt  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/vWdw49PV"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2011-11-07T02:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 134,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "133364889661087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 479 Em 2010, a Mata Atl\u00e2ntica tinha 161 RPPN (reservas particulares de patrim.natural) na Mata Atl\u00e2ntica c/102 na Serra do Mar @sosma"
        },
        {
            "author_id": "150024451",
            "created_at": "2011-11-07T01:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Carllaloppes"
                    }
                ]
            },
            "id": "133360012704747522",
            "in_reply_to_user_id": "150024451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carllaloppes http://t.co/IYlPIdWD Parque Nacional do Itatiaia...lado Mineiro,MG!"
        },
        {
            "author_id": "370940241",
            "created_at": "2011-11-07T00:15:07.000Z",
            "id": "133336643326316545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional hoje foi muito bom..."
        },
        {
            "author_id": "24259853",
            "created_at": "2011-11-07T00:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Jose_de_abreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "133336243051307008",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jose_de_Abreu vale a pena dar uma fugida da rota principal e ir at\u00e9 o Parque nacional das sequoias. Fui em outubro e achei o m\u00e1ximo."
        },
        {
            "author_id": "110485164",
            "created_at": "2011-11-07T00:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "frutocaribe"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Bebethsal"
                    }
                ]
            },
            "id": "133336142245408769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anotado! Valeu, amigo!\u201c@frutocaribe: @Bebethsal Sim \u00e9 um para\u00edso,faz parte  parque nacional Henri Pettier o mais antiguo da Venezuela! #ECO\u201d"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-11-06T23:50:23.000Z",
            "id": "133330416886218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao \u00fanico Parque Nacional de Portugal pode servir para encher os pulm\u00f5es de ar fresco e os olhos de mil... http://t.co/Ay41mqX2"
        },
        {
            "author_id": "292667075",
            "created_at": "2011-11-06T22:39:13.000Z",
            "id": "133312510387437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional hoje, #BOOOOOOOMDEMAIS!"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2011-11-06T21:39:50.000Z",
            "id": "133297562160599042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional http://t.co/0Tut9Fo8"
        },
        {
            "author_id": "24196583",
            "created_at": "2011-11-06T20:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "133274895340666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/q2tmpNVD"
        },
        {
            "author_id": "36496656",
            "created_at": "2011-11-06T19:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "133272148843311105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado: Pela Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Sirinha\u00e9m - Abaixo http://t.co/hkpsG0Wk: http://t.co/2eKpfRDS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-06T19:22:38.000Z",
            "id": "133263035312766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-11-06T18:31:26.000Z",
            "id": "133250152663236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional http://t.co/Yy04Yjau"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-11-06T17:56:39.000Z",
            "id": "133241397414334465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Ca\u00e7adores s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5EWIG30K"
        },
        {
            "author_id": "82879522",
            "created_at": "2011-11-06T16:10:57.000Z",
            "id": "133214796744097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) [pic]: http://t.co/z1jDDL2M"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-11-06T15:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "133206370366402560",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Engenheiro Eliezer Batista no Pantanal foi a grande vencedora do Trof\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-11-06T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 106,
                        "username": "jornaldaenergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "133197849751064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/3blUGdja  via @jornaldaenergia @forumdaterra"
        },
        {
            "author_id": "115199634",
            "created_at": "2011-11-06T14:50:32.000Z",
            "id": "133194558929510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others [pic]: http://t.co/yNnRHjoS"
        },
        {
            "author_id": "49801619",
            "created_at": "2011-11-06T14:43:36.000Z",
            "id": "133192817051832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no Site:: Parque Nacional El Palmar Segunda Parte http://t.co/v8ERChO1"
        },
        {
            "author_id": "403623269",
            "created_at": "2011-11-06T14:40:50.000Z",
            "id": "133192120205979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara informa\u00e7\u00e3o TWITE"
        },
        {
            "author_id": "97502968",
            "created_at": "2011-11-06T14:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "133188690754285570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/0PjlarsA"
        },
        {
            "author_id": "97502968",
            "created_at": "2011-11-06T14:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "133183550655705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/dnH87Dsr"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-11-06T14:02:32.000Z",
            "id": "133182482693623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima \u00e1rea protegida federal no Cerrado foi criada em 2007..."
        },
        {
            "author_id": "162743766",
            "created_at": "2011-11-06T13:55:28.000Z",
            "id": "133180704254201857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ad\u00ea meu barril? (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) http://t.co/deV1fruw"
        },
        {
            "author_id": "248791160",
            "created_at": "2011-11-06T11:39:19.000Z",
            "id": "133146437545496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amigos do Tales unidos contra a Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde.\nQue saber mais, acesse o site: http://t.co/b3iEozrP"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2011-11-06T11:01:08.000Z",
            "id": "133136831440101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental prende dois ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: No inicio da noite deste s\u00e1b... http://t.co/uBZRP2BR"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2011-11-06T02:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 120,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "TNCBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "133003859948875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 478 Tida c/extintas, Dyckia pernambucana e Vriesea limae s\u00e3o brom\u00e9lias q/foram vistas na RPPN Fazenda Buriti-PE. @sosma @TNCBrasil"
        },
        {
            "author_id": "153165272",
            "created_at": "2011-11-06T00:09:31.000Z",
            "id": "132972845813870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um inc\u00eandio imenso perto de onde moro que se encontra em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental.PARAB\u00c9NS Ser Humano , Animal Racional (?)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-05T23:50:32.000Z",
            "id": "132968067146850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:34.000Z",
            "id": "132926553087672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "132926488034025474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan de... http://t.co/T3gsd4P9 Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:17.000Z",
            "id": "132926480928882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/mtE4SqQP"
        },
        {
            "author_id": "255966228",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:13.000Z",
            "id": "132926463077916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan denuncia Comit\u00ea Organ... http://t.co/Jb4ZUy7N"
        },
        {
            "author_id": "150765982",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:11.000Z",
            "id": "132926456098598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/mRlcXRhG"
        },
        {
            "author_id": "161473993",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:08.000Z",
            "id": "132926442974613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/Um6erMuJ #news #esporte"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:07.000Z",
            "id": "132926439086489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte: Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/Km5ylgCA"
        },
        {
            "author_id": "80005640",
            "created_at": "2011-11-05T21:03:34.000Z",
            "id": "132926047711789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan denunc... http://t.co/sDfwDxkY"
        },
        {
            "author_id": "50231221",
            "created_at": "2011-11-05T21:03:33.000Z",
            "id": "132926044494761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/n4F2SwA3"
        },
        {
            "author_id": "49869302",
            "created_at": "2011-11-05T21:03:31.000Z",
            "id": "132926037427367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan denuncia Comit\u00ea Organ... http://t.co/Qr44crjw"
        },
        {
            "author_id": "71425309",
            "created_at": "2011-11-05T18:45:43.000Z",
            "id": "132891359102242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pracas do Braziu!  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/0mSikMif"
        },
        {
            "author_id": "93736422",
            "created_at": "2011-11-05T18:45:05.000Z",
            "id": "132891199840337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Indio Maiz http://t.co/rYu49OEu"
        },
        {
            "author_id": "65485766",
            "created_at": "2011-11-05T18:40:10.000Z",
            "id": "132889963472756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei perto da floresta nacional hoje e fiquei olhando pra ve se o @MyYehudi surgia do meio do mato, kkkkkkkkk, brincadeira :)"
        },
        {
            "author_id": "56916606",
            "created_at": "2011-11-05T17:28:13.000Z",
            "id": "132871855953555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/9FL9A9Qy"
        },
        {
            "author_id": "168223438",
            "created_at": "2011-11-05T16:50:38.000Z",
            "id": "132862398292955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive uma overdose de natureza, sexta/s\u00e1b/dom na ch\u00e1cara, quarta na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e sexta no s\u00edtio arqueol\u00f3gico..."
        },
        {
            "author_id": "42522763",
            "created_at": "2011-11-05T16:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21014047,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "132854584447217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/N1BU3MEX"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-11-05T14:32:50.000Z",
            "id": "132827719871381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00facleo avan\u00e7ado s\u00e3o inaugurados\n http://t.co/OamR7k3D"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-11-05T13:07:08.000Z",
            "id": "132806151900368897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Francesa - Monumento Natural http://t.co/wLOR1ULf"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-11-05T12:52:27.000Z",
            "id": "132802455925817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Francesa - Monumento Natural:  http://t.co/ZAChTG1o"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-05T12:25:26.000Z",
            "id": "132795656606715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "70003313",
            "created_at": "2011-11-05T11:51:54.000Z",
            "id": "132787218564653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio recolheu informa\u00e7\u00f5es p/ ajudar na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra do Pardo."
        },
        {
            "author_id": "56369101",
            "created_at": "2011-11-05T11:32:07.000Z",
            "id": "132782240248766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Ga\u00facha/MG \u00e9 onde se d\u00e1 a entrada ao Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-05T09:08:01.000Z",
            "id": "132745976174751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "71425309",
            "created_at": "2011-11-05T03:41:27.000Z",
            "id": "132663792130736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a sexta feira!  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/g6iuzzZq"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2011-11-05T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 122,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "TNCBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "132639745133121537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 477 Tida c/extinta, Huperzia rubra \u00e9 uma esp\u00e9cie de pterid\u00f3fita que foi localizada na RPPN Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a-MG. @sosma @TNCBrasil"
        },
        {
            "author_id": "200905464",
            "created_at": "2011-11-04T23:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "its_adri"
                    }
                ]
            },
            "id": "132602097425321984",
            "in_reply_to_user_id": "323486319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Its_Adri Aonde eu estou? Estou a 2 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e as ind\u00fastrias da ALL do Alto Boqueir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "216126461",
            "created_at": "2011-11-04T23:30:41.000Z",
            "id": "132600685224148994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses 6 militantes foram muito provavelmente mortos em emboscada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, perto de Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "362791615",
            "created_at": "2011-11-04T23:25:59.000Z",
            "id": "132599500547178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de l\u00f3tus clicada pelo fot\u00f3grafo Fernando Quevedo (O Globo) em Parque Nacional na \u00cdndia. http://t.co/GAA70u8v  http://t.co/ZZlzg2S5 via"
        },
        {
            "author_id": "55321124",
            "created_at": "2011-11-04T22:22:14.000Z",
            "id": "132583458760433665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS) http://t.co/udrP6pAq"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:47.000Z",
            "id": "132565477116477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado - CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraord... http://t.co/5O2Lkzot"
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:46.000Z",
            "id": "132565473735884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria a ... http://t.co/9zlR0lJq"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:46.000Z",
            "id": "132565471881990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/VnzByOk8"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:45.000Z",
            "id": "132565470174904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RqmvkALr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:45.000Z",
            "id": "132565468702711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/vmVRubdJ"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:42.000Z",
            "id": "132565458858684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria a ... http://t.co/oq9mk6FF"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:42.000Z",
            "id": "132565457558454274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria a ... http://t.co/0ZqNipD1"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:42.000Z",
            "id": "132565456623120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/MLZPhRWp"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-04T21:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "132565019475980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/rUhJNMm3 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-04T20:41:50.000Z",
            "id": "132558190268256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e pesquisadores http://t.co/ODAA0uAr"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-04T20:41:48.000Z",
            "id": "132558183855177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e #pesquisadores http://t.co/r9CHhucY #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "58274854",
            "created_at": "2011-11-04T20:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "132549362269171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN El Nagual: coopera\u00e7\u00e3o, amizade e inspira\u00e7\u00e3o - Gaiatos e Gaianos http://t.co/uH7VdIZ via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "70405671",
            "created_at": "2011-11-04T19:58:38.000Z",
            "id": "132547320762998786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos a Floresta Nacional de Chapeco, uma bela area e com mtas possibilidades"
        },
        {
            "author_id": "166793632",
            "created_at": "2011-11-04T19:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "iararossi"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "aninha_fig"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "username": "MahSilvano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "132546492606070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coleta  com @iararossi, @aninha_fig e @MahSilvano na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga pra Lady Rosana! Das sete \u00e0s quatro! Cansado e mo\u00eddo!"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2011-11-04T19:46:24.000Z",
            "id": "132544241917370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Cipo e Serra das Bandeirinhas, canoagem e caminhada no Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/q9gqJlhQ"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2011-11-04T19:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 90,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "TNCBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "ConservationOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "132543571202015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 476 O peixe Rivulus depressus s\u00f3 tem registros na reserva RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel\u2013BA. @sosma @TNCBrasil @ConservationOrg #DeusCriou"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-04T19:30:29.000Z",
            "id": "132540234779992065",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil registra a caatinga na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/53a2RP5e"
        },
        {
            "author_id": "777088",
            "created_at": "2011-11-04T19:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.02899456,
                        17.48932608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "132537165379944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palenque :-) (@ Parque Nacional de Palenque) [pic]: http://t.co/FGFo5aYE"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-11-04T18:55:02.000Z",
            "id": "132531315147931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso, em Guapimirim, ganha novos alojamentos para pesquisadores e guarda-parques. http://t.co/DTmIxEW9"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2011-11-04T18:42:06.000Z",
            "id": "132528058577063937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde, gente boa! J\u00e1 ouviram falar no Parque Nacional Marinho?\rhttp://t.co/a6wvLalF"
        },
        {
            "author_id": "23620946",
            "created_at": "2011-11-04T18:35:29.000Z",
            "id": "132526393958477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da bocaina?"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-04T18:31:27.000Z",
            "id": "132525380325228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As sete cidades de pedra do Piau\u00ed s\u00e3o mesmo a prova de que alien\u00edgenas j\u00e1 nos visitaram? Veja na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-04T18:29:10.000Z",
            "id": "132524806091444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional do Ubajara (CE) vc encontra na @RotasVerdes Brasil http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-04T18:07:14.000Z",
            "id": "132519285733068800",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 registra as belezas da caatinga no Rio Grande do Norte http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "17718367",
            "created_at": "2011-11-04T17:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "132517085921296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/p67pOiUI"
        },
        {
            "author_id": "399556434",
            "created_at": "2011-11-04T17:49:07.000Z",
            "id": "132514726965026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Penedo e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia, nos dias 18 \u00e1 20 de novembro"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:15:26.000Z",
            "id": "132506250461188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u http://t.co/jkUJaL06"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:12:40.000Z",
            "id": "132505554642931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/mmzGMNhs"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:09:09.000Z",
            "id": "132504669942579202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola - Parque Nacional da Cameia http://t.co/6y7I8i1U"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:06:48.000Z",
            "id": "132504075936866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola - Parque Nacional da Kissama http://t.co/1VkUsCBP"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-04T17:01:04.000Z",
            "id": "132502635935842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e pesquisadores: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/4vMSfqO2"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-04T17:00:47.000Z",
            "id": "132502562703294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e pesquisadores: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/EKwwqrgz"
        },
        {
            "author_id": "304403138",
            "created_at": "2011-11-04T16:35:41.000Z",
            "id": "132496248577081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, situado no Maranh\u00e3o, \u00e9 um Par... http://t.co/35W6HtLK"
        },
        {
            "author_id": "29183882",
            "created_at": "2011-11-04T16:31:52.000Z",
            "id": "132495287825608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 na Floresta Nacional!! O resultado final estar\u00e1 na pr\u00f3xima Ed. 12 da Revista De Chapec\u00f3!! #COMINGS http://t.co/mcZVV68j"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-11-04T16:23:39.000Z",
            "id": "132493216548261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas para o Abrigo Rebou\u00e7as no Parque Nacional do Itatiaia-RJ ganha site de reservas. http://t.co/tOxDZIIw"
        },
        {
            "author_id": "213683313",
            "created_at": "2011-11-04T16:07:49.000Z",
            "id": "132489234396364802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel - ICMBio - Projeto Tamar\" http://t.co/gVzGTWdE"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-04T15:30:37.000Z",
            "id": "132479873292828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara registra a caatinga genuinamente brasileira na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN) http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:49.000Z",
            "id": "132473629119234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sW3zO4eW Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:47.000Z",
            "id": "132473623272366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rLeUOpOC Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:41.000Z",
            "id": "132473597804560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/F2jghUWa Serra da Capivara impressionante! Hist\u00f3ria, S\u00edtios arqueol\u00f3gicos, forma\u00e7\u00f5es rochosas e mais #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:40.000Z",
            "id": "132473592167411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/fmu4vUSI Serra da Capivara impressionante! Hist\u00f3ria, S\u00edtios arqueol\u00f3gicos, forma\u00e7\u00f5es rochosas e mais #turismo"
        },
        {
            "author_id": "17582607",
            "created_at": "2011-11-04T14:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "Elogoali"
                    }
                ]
            },
            "id": "132471855008317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @elogoali: Vc j\u00e1 foi a Cachoeira da Fuma\u00e7a em ALEGRE, no sul do ES? Acesse pra conhecer este monumento natural: http://t.co/BhW8LgEk"
        },
        {
            "author_id": "243096561",
            "created_at": "2011-11-04T14:57:20.000Z",
            "id": "132471496424689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc j\u00e1 foi a Cachoeira da Fuma\u00e7a em ALEGRE, no sul do ES? Acesse pra conhecer este monumento natural: http://t.co/LqZxA3aa"
        },
        {
            "author_id": "52036263",
            "created_at": "2011-11-04T14:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "132470414436876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rj_inea: SEA e Inea inauguram neste s\u00e1bado, a sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  estadual de Maca\u00e9 de Cima http://t.co/uRwFAMcd"
        },
        {
            "author_id": "40228082",
            "created_at": "2011-11-04T14:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "132466197622038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Magia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense http://t.co/pEzCWapg via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-11-04T14:19:55.000Z",
            "id": "132462078735810562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEA e Inea inauguram neste s\u00e1bado, a sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  estadual de Maca\u00e9 de Cima http://t.co/s1ig3q55"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-04T13:52:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "132455114265997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto \u00e9 premiado no IV Congresso Brasileiro de RPPN. http://t.co/HErNzhJz"
        },
        {
            "author_id": "361594502",
            "created_at": "2011-11-04T12:45:18.000Z",
            "id": "132438268078850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/YMNlTVAu"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-04T11:32:50.000Z",
            "id": "132420029940633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara mostra a genu\u00edna caatinga brasileira nos registros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN). Veja  http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "118507192",
            "created_at": "2011-11-04T10:44:02.000Z",
            "id": "132407750855634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #http://t.co/TTNWm0s0: Matadeiro precisa ser parque nacional http://t.co/hsk5xUzQ"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-11-04T10:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "132404303964020736",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista  \u201cA EBX e o IHP fazem um exemplar trabalho na gest\u00e3o da RPPN Eliezer Batista e ainda contribuem c/ a cria\u00e7\u00e3o de outras reservas"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-11-04T10:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "132403903005327360",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista RPPN Engenheiro Eliezer Batista/EBX \u00e9 premiada no 4\u00ba Congresso Brasileiro de Reservas Privadas\n\nhttp://t.co/WWViXZNX"
        },
        {
            "author_id": "207283900",
            "created_at": "2011-11-04T09:09:20.000Z",
            "id": "132383917314551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Galapagos http://t.co/LKlHk8FF"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-04T03:41:27.000Z",
            "id": "132301405242392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 abriga a maior comunidade vegetal por metro quadrado do mundo?"
        },
        {
            "author_id": "194213313",
            "created_at": "2011-11-04T03:04:21.000Z",
            "id": "132292069011095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ir pro parque nacional das emas aqui em Mineiros muito bom =)"
        },
        {
            "author_id": "173246497",
            "created_at": "2011-11-04T00:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "132250908514979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/Xi6AwFpn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "384412384",
            "created_at": "2011-11-03T23:59:43.000Z",
            "id": "132245605127950338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinossauros e pipoca? O sert\u00e3o de Pernambuco vai do primitivo ao cl\u00e1ssico. O Parque Nacional do Catimbau, no... http://t.co/1x8EHrpJ"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-11-03T21:55:02.000Z",
            "id": "132214225564221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lumiar ser\u00e1 sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maca\u00e9 de Cima e do n\u00facleo avan\u00e7ado do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. http://t.co/AujwG9AB"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-11-03T21:40:38.000Z",
            "id": "132210602537009155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Eliezer Batista localizada no Pantanal de Corumb\u00e1, vence pr\u00eamio ambiental. http://t.co/InYeecO7"
        },
        {
            "author_id": "66896590",
            "created_at": "2011-11-03T20:43:34.000Z",
            "id": "132196239289761795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas dunas de areia branca do Brasil (42 fotos): \nEste para\u00edso conhecido como Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Mara... http://t.co/grFWTGtz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-03T20:36:45.000Z",
            "id": "132194523458703362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rota das Emo\u00e7\u00f5es re\u00fane o Parque Nacional de Jericoacoara, o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-11-03T20:31:08.000Z",
            "id": "132193110997471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca! Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o: voluntariosnosparques-subscribe@yahoogrupos.com.br"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-03T19:50:34.000Z",
            "id": "132182902686494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "119064111",
            "created_at": "2011-11-03T19:49:47.000Z",
            "id": "132182705654861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nossa RPPN Eliezer Batista ganhou o 1\u00ba Trof\u00e9u Destaque RPPN na categoria Pessoa Jur\u00eddica http://t.co/YqbAsPQZ #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "225942434",
            "created_at": "2011-11-03T17:41:55.000Z",
            "id": "132150528540033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/WlPiw8D9"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-11-03T17:28:11.000Z",
            "id": "132147070604808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas por Rodrigo Peir\u00e3o Moraes http://t.co/ujTvQ6qq"
        },
        {
            "author_id": "274651537",
            "created_at": "2011-11-03T16:35:21.000Z",
            "id": "132133769137242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois, um pulo na Chapada dos Guimar\u00e3es, com toda sua exuber\u00e2ncia. A\u00ed, a cachoeira Andorinha, no Parque Nacional. http://t.co/pNYZ62A8"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-03T16:29:51.000Z",
            "id": "132132392327589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alien\u00edgenas na Terra? Veja as teorias sobre as Sete Cidades de Pedra no interior do Piau\u00ed http://t.co/JQQ1PzuH"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-03T16:27:04.000Z",
            "id": "132131688884088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional de Ubajara (CE). Veja na expedi\u00e7\u00e3o http://t.co/aHK5APrm"
        },
        {
            "author_id": "45653532",
            "created_at": "2011-11-03T16:18:47.000Z",
            "id": "132129605980139521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/7XHASCqf"
        },
        {
            "author_id": "65894611",
            "created_at": "2011-11-03T15:28:30.000Z",
            "id": "132116950624120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria fala mais , muito mais que uma \u00e1rea protegida pelos \u00edndios!"
        },
        {
            "author_id": "124536777",
            "created_at": "2011-11-03T15:08:18.000Z",
            "id": "132111868054609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-11-03T15:06:46.000Z",
            "id": "132111482740678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ceil\u00e2ndia \u00e9 desmatada por empres\u00e1rio... http://t.co/DzUxNqjo"
        },
        {
            "author_id": "62093658",
            "created_at": "2011-11-03T14:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_theusFR"
                    }
                ]
            },
            "id": "132103257467273217",
            "in_reply_to_user_id": "158480994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_theusFR Se for assim d\u00e1 outra terra pra eles no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "45653532",
            "created_at": "2011-11-03T14:20:38.000Z",
            "id": "132099871971876865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/KcvNq4Gp"
        },
        {
            "author_id": "70952138",
            "created_at": "2011-11-03T14:11:53.000Z",
            "id": "132097671233146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rollemberg busca proposta de consenso para Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nhttp://t.co/T5BS4QNd http://t.co/WEONk4Ya"
        },
        {
            "author_id": "70952138",
            "created_at": "2011-11-03T14:11:21.000Z",
            "id": "132097534674993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rollemberg busca proposta de consenso para Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttp://t.co/T5BS4QNd"
        },
        {
            "author_id": "109428131",
            "created_at": "2011-11-03T14:10:49.000Z",
            "id": "132097403670118402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA FOTOGR\u00c1FICA - AS INCR\u00cdVEIS AREIAS BRANCAS DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhe... http://t.co/u0653La6"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2011-11-03T14:10:49.000Z",
            "id": "132097402592165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA FOTOGR\u00c1FICA - AS INCR\u00cdVEIS AREIAS BRANCAS DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhe... http://t.co/eKI3we9c"
        },
        {
            "author_id": "314811417",
            "created_at": "2011-11-03T13:15:52.000Z",
            "id": "132083572914929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei o trabalho de esta\u00e7ao ecologica '"
        },
        {
            "author_id": "171046817",
            "created_at": "2011-11-03T12:31:41.000Z",
            "id": "132072453630472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, inviabiliza a agricultura e pecu\u00e1ria, maior meio de sustento da popula\u00e7\u00e3o na zona rural...mas h\u00e1 solu\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-03T12:31:20.000Z",
            "id": "132072364509900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil registra Parque Nacional de Ubajara. A Floresta Atl\u00e2ntica no meio da caatinga. http://t.co/QFUhk5dM"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2011-11-03T12:18:26.000Z",
            "id": "132069120517742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: INCRA CRIA ASSENTAMENTO E RECONHECE FAM\u00cdLIAS EM \u00c1REAS DE FLORESTA NACIONAL\nLeia mais em http://t.co/feOOfD9H"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2011-11-03T10:40:17.000Z",
            "id": "132044417581318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come to \"I Xornada Micol\u00f3xica no Monumento Natural de Pena Corneira\" Domingo, 27 de Novembro dende as 10:30 at\u00e9 as... http://t.co/WHel6MyM"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2011-11-03T03:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 106,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "TNCBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "ConservationOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "131934326915989505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 475 Lymania spiculata \u00e9 esp\u00e9cie de brom\u00e9lia achada apenas na RPPN Res.Natural Serra do Teimoso-BA. @sosma @TNCBrasil @ConservationOrg"
        },
        {
            "author_id": "66896664",
            "created_at": "2011-11-03T02:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarmadalena"
                    }
                ]
            },
            "id": "131923907576987648",
            "in_reply_to_user_id": "66896664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarmadalena Quer tirar  24% o territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra da Canastra e adivinha? tem propriedade dele no meio da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "122816227",
            "created_at": "2011-11-03T02:17:50.000Z",
            "id": "131917974750756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tivemos apresenta\u00e7\u00f5es do coral UPB, visita ao Parque Nacional de ChicaMocha e palestra cm PhD Rajsbaum sobre vota\u00e7\u00e3o eletronic com plone."
        },
        {
            "author_id": "50016921",
            "created_at": "2011-11-03T00:16:31.000Z",
            "id": "131887442281234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tempo abriu, visita ao Parque Nacional de Chicamocha foi muito boa. Lugar muito lindo no topo das montanhas."
        },
        {
            "author_id": "30297414",
            "created_at": "2011-11-03T00:13:31.000Z",
            "id": "131886690066374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que dessa vez nem vai rolar passeio de barco de 4 dias e visita ao Parque Nacional de Anavilhanas #mimimi nem vou ver pegar num jacar\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-02T22:29:40.000Z",
            "id": "131860554829672449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Sete Cidades de Pedra do Piau\u00ed est\u00e3o na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-02T22:28:03.000Z",
            "id": "131860145272659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Ubajara (CE) registrado pela expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "154934632",
            "created_at": "2011-11-02T22:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131857999097626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/TJIVUZVi Vale Encantado - Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro)"
        },
        {
            "author_id": "59367842",
            "created_at": "2011-11-02T22:10:30.000Z",
            "id": "131855730092421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus vai n\u00f4s dar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tbm...p todos os finais de semana n\u00f4s reunirmos com quem amamos...dia #Maravilhoso...\u2665"
        },
        {
            "author_id": "352554715",
            "created_at": "2011-11-02T22:04:52.000Z",
            "id": "131854314556764161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica foi show."
        },
        {
            "author_id": "402906305",
            "created_at": "2011-11-02T21:23:15.000Z",
            "id": "131843839353823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cart\u00e3o postal \u00e0 \"Monumento Natural\". http://t.co/q7dyKG7M"
        },
        {
            "author_id": "70324605",
            "created_at": "2011-11-02T21:18:44.000Z",
            "id": "131842702965866496",
            "in_reply_to_user_id": "311719213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mondongosoup ir al parque nacional a ver chupar paleta :)"
        },
        {
            "author_id": "344334882",
            "created_at": "2011-11-02T21:12:29.000Z",
            "id": "131841129900548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o mais que aben\u00e7oado na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica, com direito a Cachoeira, Paintball, e muita diver\u00e7\u00e3o, agora #celulajunior aqui na IIIPR."
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-11-02T18:15:35.000Z",
            "id": "131796611926990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 02/11/2011 15:22: CB Foz do Igua\u00e7u || Queda de objeto -&gt; Avenida das Cataratas, 000, Parque Nacional, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "128441529",
            "created_at": "2011-11-02T17:58:22.000Z",
            "id": "131792279236116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da pregui\u00e7a  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/A1Ft1nob"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-11-02T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 20,
                        "username": "yu_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "131788969242402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo pelo @yu_amaral que n\u00e3o h\u00e1 \u00f4nibus extras do Transporte Coletivo para o Parque Nacional. Mas hoje n\u00e3o \u00e9 feriado? #foztranslixo"
        },
        {
            "author_id": "229295675",
            "created_at": "2011-11-02T16:16:54.000Z",
            "id": "131766743390617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses um dos para\u00edsos do Brasil http://t.co/rOPoh76w"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-02T15:34:15.000Z",
            "id": "131756011559206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "118819193",
            "created_at": "2011-11-02T15:31:37.000Z",
            "id": "131755349928722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente tem net aqui na esta\u00e7\u00e3o ecologica uhhuu"
        },
        {
            "author_id": "9549252",
            "created_at": "2011-11-02T15:22:41.000Z",
            "id": "131753100154384386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Monumento Natural El Morado. http://t.co/1zbf9Nt3"
        },
        {
            "author_id": "26541021",
            "created_at": "2011-11-02T15:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "PortalGuaratiba"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131748347324284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PortalGuaratiba: Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/fy0zEuuV via @AddThis\""
        },
        {
            "author_id": "20653568",
            "created_at": "2011-11-02T15:00:27.000Z",
            "id": "131747502692118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc est\u00e1 em Foz e for as Cataratas n\u00e3o estranhe se encontrar algum Zumbi perdido pelo \u00f4nibus ou pelo parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-11-02T13:54:51.000Z",
            "id": "131730995660603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea divis\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/AuRVty15"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-02T13:41:09.000Z",
            "id": "131727549578477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zumbis embarcar\u00e3o no \u00f4nibus Parque Nacional e seguir\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas, para passear pelas trilhas."
        },
        {
            "author_id": "38018363",
            "created_at": "2011-11-02T13:15:00.000Z",
            "id": "131720968598061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse frio da peste e tem gente querendo que eu v\u00e1 no parque nacional! Algu\u00e9m quer que eu fa\u00e7a parte do feriado hoje."
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2011-11-02T13:03:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "131718169973891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um extraordin\u00e1rio monumento natural de granito e gnaisse, cujo cume fica a 842m acima do n\u00edvel do mar. O visual mais incr\u00edvel da cidade:)"
        },
        {
            "author_id": "116471140",
            "created_at": "2011-11-02T13:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "PortalGuaratiba"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131717528614481921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \u201c@PortalGuaratiba: Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/VOkLLs58 via @AddThis\u201d"
        },
        {
            "author_id": "25680939",
            "created_at": "2011-11-02T12:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131717050572873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/15zRU6Ug via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-02T12:34:34.000Z",
            "id": "131710792159592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara e a @RotasVerdes Brasil mostram os registros do Parque Nacional do Ubajara (CE) no sert\u00e3o nordestino http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "361824411",
            "created_at": "2011-11-02T12:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DalvaMansur"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "Avaaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "131709828291772416",
            "in_reply_to_user_id": "361824411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DalvaMansur @Avaaz \nj\u00e1 assinei, mas recomento a todos a estrada corta uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-11-02T10:26:04.000Z",
            "id": "131678452683255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem Marcha dos Zumbis em Foz, com encontro \u00e0s 11h00 no TTU e sa\u00edda \u00e0s 11h45 rumo ao Parque Nacional. Zumbis nas Cataratas. Genial!"
        },
        {
            "author_id": "64690034",
            "created_at": "2011-11-02T06:00:14.000Z",
            "id": "131611555417694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITATIAIA - O term\u00f4metro p\u00fablico instalado na base do Pico das Agulhas Negras, dentro do Parque Nacional de Itatiaia.. http://t.co/G8vuQi85"
        },
        {
            "author_id": "107438072",
            "created_at": "2011-11-02T02:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GuinomoFromHell"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "lukas_savio"
                    }
                ]
            },
            "id": "131564707843809280",
            "in_reply_to_user_id": "234503622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuinomoFromHell @Lukas_Savio @TrueFilipe @Miigueel_Love O miguel possui infra estrutura e tal, \u00e1rea protegida da ocorr\u00eancia de bo\u00e7ais..."
        },
        {
            "author_id": "221429679",
            "created_at": "2011-11-02T02:52:21.000Z",
            "id": "131564271460032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: mamarracho: http://t.co/Fmgam68Y"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-11-02T02:27:27.000Z",
            "id": "131558007644504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentamentos criados  em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/64Yr8PSW"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-02T02:13:49.000Z",
            "id": "131554576926117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assentamentos criados  em \u00e1reas de Floresta Nacional: O Comit\u00ea de Decis\u00e3o Regional da superintend\u00eancia do Incra ... http://t.co/bt0iJDVU"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-02T01:02:19.000Z",
            "id": "131536582644736001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2011-11-02T00:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "gushenau"
                    }
                ]
            },
            "id": "131524170034053120",
            "in_reply_to_user_id": "272233286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@gushenau @PARAtqroGRANDE Eles n\u00e3o querem um Par\u00e1 grande. Querem um grande quintal, uma grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-01T23:56:57.000Z",
            "id": "131520132009828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As sete cidades de pedra do Piau\u00ed. Veja as imagens na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "59544923",
            "created_at": "2011-11-01T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "131505691973271557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei passar 5 dias sem aparecer por aqui.. Amanh\u00e3 irei para o Parque Nacional de Sete Cidades, sem sinal de celular, muito menos internet \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "41183523",
            "created_at": "2011-11-01T22:45:34.000Z",
            "id": "131502167348621313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os ambientais e garimpeiros concordam com redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, na Amaz\u00f4nia. http://t.co/6BI6slIm"
        },
        {
            "author_id": "37696025",
            "created_at": "2011-11-01T22:44:40.000Z",
            "id": "131501940059283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. http://t.co/xFdQce2w"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-11-01T21:35:05.000Z",
            "id": "131484428655529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada na Zona Oeste do Rio, ganha novas cerca e sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/qxgb7mxi"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-01T19:34:50.000Z",
            "id": "131454168064999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de planejamento participativo \u00e9 realizado na flora Goytacazes: A Floresta Nacional (Flona) Goytacazes, u... http://t.co/68HsBl1C"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-11-01T19:16:18.000Z",
            "id": "131449501406867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u registra aumento de visitantes Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5emVkKvz"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-01T19:15:58.000Z",
            "id": "131449421463437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0 http://t.co/cU55WuhI"
        },
        {
            "author_id": "149892524",
            "created_at": "2011-11-01T18:49:58.000Z",
            "id": "131442875622887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lencois Maranhenses[Brasil] (0 puntos) http://t.co/10DVhy5f"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [revistatitude].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "revistatitude",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "revistatitude"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [frutocaribe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "frutocaribe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "frutocaribe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gushenau].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gushenau",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gushenau"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306704498",
                "name": "Minha Para\u00edba",
                "username": "MinhaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26834984",
                "name": "Thiago Sabadini",
                "username": "thiagosabah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332226179",
                "name": "TT Curitiba",
                "username": "tt_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390323697",
                "name": "Pousada Da Villa",
                "username": "DaVillaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199109881",
                "name": "leilabarross",
                "username": "leilabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19008257",
                "name": "mari",
                "username": "mariipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396002504",
                "name": "caio fernandes",
                "username": "caiofernandes00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64177970",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "_chapalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357577140",
                "name": "Larissa Lose",
                "username": "LarissaLose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394151301",
                "name": "Fernando Lucena",
                "username": "LucenadoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289271387",
                "name": "Planeo Portugal",
                "username": "PlaneoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389082396",
                "name": "Marcelo Jansen",
                "username": "Jansenpvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312834081",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9c \u26a1\ufe0f",
                "username": "EndrewDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239163679",
                "name": "Bitches Love Cake",
                "username": "ooww_shit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120271077",
                "name": "@ObsessionTH",
                "username": "ObsessionTH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50277929",
                "name": "erick montgomery",
                "username": "erickmontgomery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737302734135808000",
                "name": "gabriel furlong",
                "username": "shutuprodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183332257",
                "name": "\u00ab\u256c\u2665Anna Vlis\u2665\u256c\u00ab",
                "username": "AnnaVlisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360279651",
                "name": "clicserrasc.com.br",
                "username": "clicserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125210532",
                "name": "Luiz Teixeira",
                "username": "luizehteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47715886",
                "name": "Adriana Miller",
                "username": "DriMiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96621875",
                "name": "Deljipa",
                "username": "Tomlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63694624",
                "name": "PCOM Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "agenciapcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34048295",
                "name": "Design Atento!",
                "username": "designatento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57266928",
                "name": "Rodrigo Leal",
                "username": "rodrigofsleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103142972",
                "name": "Miguel Duclos",
                "username": "sanhux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258520710",
                "name": "F\u00e1 Fernandes",
                "username": "fcrisfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75416258",
                "name": "acriticafm",
                "username": "acriticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154122850",
                "name": "Diego Queiroz",
                "username": "diegopubxlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208223065",
                "name": "Projeto AJURI",
                "username": "projetoajuri_pj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225942434",
                "name": "kathe",
                "username": "kathebeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200905464",
                "name": "Rafael Ronconi Graczkowski",
                "username": "AnakimFor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741267318",
                "name": "Adri",
                "username": "its_adri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328797553",
                "name": "adriel ADRIEL CARE",
                "username": "adrielcare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367916926",
                "name": "Direito 2 - ASen",
                "username": "Direito2ASen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399682421",
                "name": "Paix\u00e3o Capixaba",
                "username": "Paixao_Capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50336525",
                "name": "Senado",
                "username": "Bancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79572120",
                "name": "Samambaia Hostel",
                "username": "InstSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54733013",
                "name": "JonasAraujo",
                "username": "JonasOjuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60798025",
                "name": "Andr\u00e9ia Cristina",
                "username": "AndreiaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159665746",
                "name": "Del Viana",
                "username": "del_viana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327367584",
                "name": "JOAMMA",
                "username": "JoamaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218514277",
                "name": "eMeio Ambiente",
                "username": "EquipeEMH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220451149",
                "name": "Portal do Agroneg\u00f3cio",
                "username": "agronegociobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407598200",
                "name": "EDWARD COUTINHO",
                "username": "EDWARD_COUTINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223595466",
                "name": "C.S.",
                "username": "st_cle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85736724",
                "name": "So Jesus Salva!",
                "username": "Josumco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362266802",
                "name": "Mato Grosso",
                "username": "Mato_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24734858",
                "name": "mandaloriano",
                "username": "drsnrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304403138",
                "name": "Super Links",
                "username": "SuperLinks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673426",
                "name": "Patricia Tovar",
                "username": "PattValentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66482323",
                "name": "N\u00e1dila Pereira",
                "username": "NadilaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34387155",
                "name": "Ana Gloria",
                "username": "AnaGloria_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399556434",
                "name": "JJTurismo",
                "username": "JJTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25894268",
                "name": "Rony Santos",
                "username": "RonyRp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30785345",
                "name": "Tiago Diniz",
                "username": "arkytekno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627759",
                "name": "Maca\u00e9 acontece",
                "username": "macaeacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88177628",
                "name": "Diana \u0c07",
                "username": "DianaMariz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211502097",
                "name": "VAGNER L. GOMES",
                "username": "VAGNERCHE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236614887",
                "name": "Carla F.",
                "username": "carlaafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343011985",
                "name": "gabriel",
                "username": "im_gabirel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412219",
                "name": "Teodoro Neto",
                "username": "teodoroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132012736",
                "name": "Eduardo N Carvalho",
                "username": "enunespact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150024451",
                "name": "Carla Lopes",
                "username": "Carllaloppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370940241",
                "name": "suellen braga",
                "username": "suellenbraga6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259853",
                "name": "Flavia Rocha Mello",
                "username": "flaviarmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220515642",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "Jose_de_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110485164",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf1",
                "username": "Bebethsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292667075",
                "name": "Carol Marques",
                "username": "brook_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24196583",
                "name": "Fernanda Bas",
                "username": "FernandaBas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36496656",
                "name": "S.  R. Tuppan",
                "username": "tuppan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82879522",
                "name": "Gustavo Velho",
                "username": "GustaVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45653532",
                "name": "Jornal da Energia",
                "username": "jornaldaenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115199634",
                "name": "Cico Bento",
                "username": "chicotuitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49801619",
                "name": "Vicente Medeiros",
                "username": "clubedobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623269",
                "name": "M valone 01",
                "username": "Mvalone01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97502968",
                "name": "Aleksandar Mandi\u0107",
                "username": "mandic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162743766",
                "name": "Luiz Norberto",
                "username": "leewroy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248791160",
                "name": "Prainha Canto Verde",
                "username": "canto_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190270",
                "name": "TNC Brasil",
                "username": "TNCBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153165272",
                "name": "Denin da Mota",
                "username": "Denin_Bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255966228",
                "name": "jardel fuchter",
                "username": "jardelfuchter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150765982",
                "name": "News da TV - @TvibopeOficial",
                "username": "tvirealtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161473993",
                "name": "tudodoesporte",
                "username": "tudodoesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80005640",
                "name": "Express\u00e3o Barrense",
                "username": "expressaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50231221",
                "name": "dainewspo",
                "username": "dainewspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49869302",
                "name": "Futebol",
                "username": "caixadesurpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71425309",
                "name": "Magno Freitas",
                "username": "MagnoFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93736422",
                "name": "Profesora grahasta",
                "username": "ProfeGrahasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65485766",
                "name": "Anna #FreeBritney",
                "username": "annaliviam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56916606",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "ramonesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168223438",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandac_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42522763",
                "name": "reclamoaqui",
                "username": "felipedecnop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345025972",
                "name": "Fotografia",
                "username": "Fotografia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70003313",
                "name": "Mara",
                "username": "_MaraDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56369101",
                "name": "Deusa Nery",
                "username": "Deusa06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216126461",
                "name": "Rolando",
                "username": "roIand0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362791615",
                "name": "jose aparecido de So",
                "username": "0_jse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55321124",
                "name": "T i n k u",
                "username": "Tinku_si",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58274854",
                "name": "Karin",
                "username": "Bruckheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70405671",
                "name": "Luciane Carminatti",
                "username": "lucarminatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166793632",
                "name": "Vin\u00edcius Gra\u00e7a",
                "username": "vinigraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42094200",
                "name": "Iara Rossi \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "iararossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237852904221900802",
                "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud83e\uddda",
                "username": "aninha_fig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277037741",
                "name": "Marcela Silvano",
                "username": "MahSilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19940791",
                "name": "Conservation Intl",
                "username": "ConservationOrg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777088",
                "name": "Psyrax",
                "username": "psyrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23620946",
                "name": "Maycon Ar\u00eaas",
                "username": "Maycon_Areas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718367",
                "name": "Heitor Wyatt \uf8ff",
                "username": "heitorwyatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29183882",
                "name": "Marcos Zadinello",
                "username": "zadinello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213683313",
                "name": "Belinha Silva",
                "username": "colorindounhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17582607",
                "name": "Bart Rodrigues",
                "username": "jmbart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243096561",
                "name": "\u00e9logoali",
                "username": "Elogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52036263",
                "name": "Valad\u00e3o",
                "username": "valadao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40228082",
                "name": "Jo\u00e3o  Ananias",
                "username": "jananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361594502",
                "name": "Amadeu Portugal",
                "username": "AmadeuPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118507192",
                "name": "Fl\u00e1vio Xavier",
                "username": "FMFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207283900",
                "name": "Paola Echeverria",
                "username": "PaoEcheverriaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194213313",
                "name": "Felipe Resende",
                "username": "FelipeResende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246497",
                "name": "Nilson Pinto",
                "username": "nilsonppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384412384",
                "name": "Curta Pernambuco",
                "username": "CurtaPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52553914",
                "name": "Ot\u00e1vio Neto",
                "username": "otavioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896590",
                "name": "Bruna Junqueira",
                "username": "bruna_jqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274651537",
                "name": "Stealth Mode",
                "username": "modostealth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65894611",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "erimoveis_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124536777",
                "name": "Eduardo paulino",
                "username": "Dudupaulino87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62093658",
                "name": "vitorbrazz",
                "username": "Vitorr_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158480994",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "_theusFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70952138",
                "name": "PSB Nacional 40",
                "username": "PSBNacional40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109428131",
                "name": "Ronilson Moraes",
                "username": "oticabelavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314811417",
                "name": "Bruna",
                "username": "BrunaMartinatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171046817",
                "name": "RENATA CHAGAS PASSOS",
                "username": "RenataCPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896664",
                "name": "Tarcisio Magdalena",
                "username": "tarmadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122816227",
                "name": "Leonardo Lemes",
                "username": "Leo_Lemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50016921",
                "name": "Mauro Tardivo Filho",
                "username": "maurotfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30297414",
                "name": "Thais Oliveira",
                "username": "thaissmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154934632",
                "name": "Marco Ambr\u00f3sio",
                "username": "AmbrosioMarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59367842",
                "name": "Lillian e Rafael",
                "username": "LillianPalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352554715",
                "name": "cleversonjunior",
                "username": "cleverson_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402906305",
                "name": "ZPA Morro do Careca",
                "username": "_MorroDoCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70324605",
                "name": "All You Can Tuit",
                "username": "santana_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344334882",
                "name": "Saulo Mansano",
                "username": "SauloMansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128441529",
                "name": "Amanda Dantas",
                "username": "amxndaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "minimoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264163190",
                "name": "capivara exausta",
                "username": "yu_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229295675",
                "name": "Brasil Turista",
                "username": "brasilturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118819193",
                "name": "Cristiane Camargo",
                "username": "kryskamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9549252",
                "name": "#F12 #ACAT",
                "username": "Chizko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26541021",
                "name": "Marcelo GC",
                "username": "MarceloCorisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25680939",
                "name": "Portal Guaratiba",
                "username": "PortalGuaratiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20653568",
                "name": "Betta Rodrigues",
                "username": "betta_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 430.417 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38018363",
                "name": "allan",
                "username": "_allvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116471140",
                "name": "Gracinha M\u00fcller",
                "username": "GracinhaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361824411",
                "name": "Dalva Mansur",
                "username": "DalvaMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553151",
                "name": "Avaaz",
                "username": "Avaaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64690034",
                "name": "Tweeteronix Brasil",
                "username": "TweeteronixBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107438072",
                "name": "Lize",
                "username": "BiruuBergamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234503622",
                "name": "Brinquedo indignado",
                "username": "GuinomoFromHell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3164940077",
                "name": "eaelusca",
                "username": "lukas_savio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221429679",
                "name": "Raul Serrano",
                "username": "Raul_serrano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544923",
                "name": "Luiz ROCHA",
                "username": "LuizcmROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41183523",
                "name": "C\u00e2mara Not\u00edcias",
                "username": "CamaraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37696025",
                "name": "Bruno Campos",
                "username": "brunocamposfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149892524",
                "name": "ZonatopAndroid",
                "username": "ZonatopAndroid",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "134715981338648576",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze67zq4j7pcoqbvpib9kuele1ozul",
        "oldest_id": "131442875622887424",
        "result_count": 492
    }
}