{
    "data": [
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:41.000Z",
            "id": "33532902268473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divu... http://glo.bo/f0fjIM #brasil"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:41.000Z",
            "id": "33532901677080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "33532901677072385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima... http://glo.bo/eBMlCL Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:41.000Z",
            "id": "33532901417029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/fMQwzG"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-02-04T14:30:41.000Z",
            "id": "33532901064704002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/f0fjIM"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532315250458625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532314952671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532314684231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532314633895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532313933451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532313715343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532313673404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532312855515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH: Na pr\u00f3xima semana, ser\u00e1 divulgado relat\u00f3rio f... http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-02-04T14:28:21.000Z",
            "id": "33532312800985089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/eBMlCL"
        },
        {
            "author_id": "224220265",
            "created_at": "2011-02-04T14:22:32.000Z",
            "id": "33530850712752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH n\u00e3o d\u00e1 manuten\u00e7\u00e3o como forma de preven\u00e7\u00e3o de queda de \u00e1rvores! Agora o parque municipal vai perder mais de 200 \u00e1rvores!"
        },
        {
            "author_id": "128555382",
            "created_at": "2011-02-04T14:20:05.000Z",
            "id": "33530232929665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco , estaremos ao vivo la no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2011-02-04T14:19:06.000Z",
            "id": "33529988607119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://tinyurl.com/6hvavho \u25c4"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2011-02-04T14:17:59.000Z",
            "id": "33529706850549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://goo.gl/fb/By5YO"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-02-04T14:14:03.000Z",
            "id": "33528716738953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/epE4ZI"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-02-04T14:13:03.000Z",
            "id": "33528463684009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistoria preliminar condena 325 \u00e1rvores no Parque Municipal de BH http://glo.bo/epE4ZI"
        },
        {
            "author_id": "128555382",
            "created_at": "2011-02-04T14:06:25.000Z",
            "id": "33526794036449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos com tudo, ao vivo no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "152661988",
            "created_at": "2011-02-04T14:05:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "33526596564426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00f4 sugere amplia\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal em duas horas\nhttp://migre.me/3OqVJ"
        },
        {
            "author_id": "130182853",
            "created_at": "2011-02-04T14:04:24.000Z",
            "id": "33526287222046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "143515243",
            "created_at": "2011-02-04T13:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "131593536",
                        "start": 0,
                        "username": "elorigotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "33522767064203264",
            "in_reply_to_user_id": "131593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elorigotti  tem que aparecer aki u\u00ea!! Irmos para o mercado,parque municipal e tals...aparece aki....bjo"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-02-04T13:37:35.000Z",
            "id": "33519539534823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas verdes de BH v\u00e3o passar pela mesma vistoria de \u00e1rvores do Parque Municipal http://tinyurl.com/458k3hf"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-02-04T13:35:53.000Z",
            "id": "33519110868434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura termina vistoria em \u00e1rvores do Parque Municipal; 9% ser\u00e3o removidas.  http://ht.ly/3Qfnr"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-02-04T12:35:14.000Z",
            "id": "33503849780084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2011-02-04T12:34:13.000Z",
            "id": "33503591830388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "POL\u00caMICA EM NITER\u00d3I SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SEGURAN\u00c7A MANDA FECHAR OS PORT\u00d5ES DE UM PARQUE MUNICIPAL..."
        },
        {
            "author_id": "57686373",
            "created_at": "2011-02-04T12:22:44.000Z",
            "id": "33500700726009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares na Floresta Nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o derrubadas http://bit.ly/eOowsM"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-02-04T12:11:41.000Z",
            "id": "33497922465173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anuladas licen\u00e7as de empreendimento irregular dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA da Baleia Franca | Portal EcoDebate http://t.co/5eHaWYz"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-02-04T12:00:45.000Z",
            "id": "33495171748331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anuladas licen\u00e7as de empreendimento irregular dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA da Baleia Franca http://ecodebate.com.br/939"
        },
        {
            "author_id": "71412754",
            "created_at": "2011-02-04T11:49:12.000Z",
            "id": "33492261677309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque estadual do Juquery, apesar do tempo estar emba\u00e7ado foi bom pacas vi ate esquilos ain fofis!"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-02-04T11:43:36.000Z",
            "id": "33490854945492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Forte Incremento do Turismo na Gorongosa em 2010, Cinquenten\u00e1rio do Parque e Inclus\u00e3o... http://bit.ly/fyNAcw"
        },
        {
            "author_id": "35007863",
            "created_at": "2011-02-04T11:41:19.000Z",
            "id": "33490281349255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na praia, sol lindo, mar lindo e ainda tem uma \u00e1rea protegida c/ ovos de tartaruga marinha. Boa viagem \u00e9 linda!"
        },
        {
            "author_id": "80839343",
            "created_at": "2011-02-04T11:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "102160976",
                        "start": 58,
                        "username": "felipeegomesss"
                    }
                ]
            },
            "id": "33489450189197313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca ontem parque nacional muita doidera ate que em fim @felipeegomesss  aprendeu a dar backflip"
        },
        {
            "author_id": "116750085",
            "created_at": "2011-02-04T11:21:46.000Z",
            "id": "33485358377205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#04/02 de 1971 O presidente Em\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici criou o Parque Nacional da Bocaina, entre S. Paulo e R. de Janeiro, 134 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2011-02-04T10:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "223533368",
                        "start": 93,
                        "username": "knowhowbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1611221113",
                        "start": 108,
                        "username": "jgmimoveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "33477811515695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares na Floresta Nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o derrubadas : http://me.lt/208dp ( via @knowhowbrasil @jgmimoveis )"
        },
        {
            "author_id": "135133735",
            "created_at": "2011-02-04T10:51:21.000Z",
            "id": "33477704967925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares na Floresta Nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o derrubadas : http://me.lt/208dp"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2011-02-04T10:50:23.000Z",
            "id": "33477462318911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usiminas apoia preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce http://tinyurl.com/5rwxkaa"
        },
        {
            "author_id": "32982590",
            "created_at": "2011-02-04T10:19:31.000Z",
            "id": "33469694967029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares na Floresta Nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o derrubadas: http://bit.ly/gjb3GO"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2011-02-04T09:11:48.000Z",
            "id": "33452653547622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG no Ar | Lombadas no Anel e laudo sobre as \u00e1rvores no Parque Municipal: \u00e9 hoje! http://migre.me/3Oknh"
        },
        {
            "author_id": "67911659",
            "created_at": "2011-02-04T01:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63117479",
                        "start": 0,
                        "username": "LeticiaaBrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "33343976727789568",
            "in_reply_to_user_id": "63117479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeticiaaBrandao visite a pib fica ao lado do sesi em frente ao parque municipal. Meu irmao eh d la e eu ja fui tbm"
        },
        {
            "author_id": "97302532",
            "created_at": "2011-02-04T01:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "14947529",
                        "start": 78,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "33335218194620417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Estad\u00e3o' destaca Parque Nacional Serra da Capivara.  http://t.co/cEQFqXg v\u00eda @180graus"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-02-04T00:03:49.000Z",
            "id": "33314746383998977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A primeira etapa da for\u00e7a-tarefa montada para avaliar as 3.562 \u00e1rvores do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \u00e9 conclu\u00edda."
        },
        {
            "author_id": "240373932",
            "created_at": "2011-02-03T23:50:58.000Z",
            "id": "33311512265232385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na monstrografia j\u00e1... Ecoturismo no Parque Estadual da Serra Azul? Tema a se pensar com carinoo"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2011-02-03T23:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14851837",
                        "start": 3,
                        "username": "lisduarte"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "359618363",
                        "start": 18,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "33301939395493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lisduarte: RT @linhaverde: CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS EM MINAS GERAIS  http://bit.ly/hNuauz"
        },
        {
            "author_id": "103044805",
            "created_at": "2011-02-03T21:23:38.000Z",
            "id": "33274438397067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Bolsa Floresta beneficia popula\u00e7\u00f5es extrativistas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Madeira http://migre.me/3OaP0"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-02-03T21:19:09.000Z",
            "id": "33273306719338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa Bolsa Floresta beneficia popula\u00e7\u00f5es extrativistas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Madeira http://migre.me/3OaP0"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-02-03T21:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "359618363",
                        "start": 3,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "33270105584570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @linhaverde: CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS EM MINAS GERAIS  http://bit.ly/hNuauz"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-02-03T21:03:07.000Z",
            "id": "33269272721498113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS EM MINAS GERAIS  http://bit.ly/hNuauz"
        },
        {
            "author_id": "26636478",
            "created_at": "2011-02-03T20:15:11.000Z",
            "id": "33257208573591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Cajazeiras. Saiba mais em www.coisasdecajazeiras.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-02-03T19:40:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "33248450657128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/g18sap"
        },
        {
            "author_id": "47379196",
            "created_at": "2011-02-03T19:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "24804596",
                        "start": 0,
                        "username": "Dreska"
                    }
                ]
            },
            "id": "33243274449780736",
            "in_reply_to_user_id": "24804596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dreska Saudades de vc, mulher! Quando vem comer coquinho de pipoqueiro do Parque Municipal? bjos!"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-02-03T17:57:26.000Z",
            "id": "33222544706240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba casas irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Correio Braziliense) http://dapress.com.br/p?i=45365"
        },
        {
            "author_id": "105820878",
            "created_at": "2011-02-03T17:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "388528779",
                        "start": 0,
                        "username": "andremachado19"
                    }
                ]
            },
            "id": "33219323392688128",
            "in_reply_to_user_id": "160980274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andremachado19 de boa parceiro,vou procurar .! Sou de S\u00e3o raimundo Nonato - Piaui ...Terra do \"Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2011-02-03T17:37:44.000Z",
            "id": "33217588276232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro das 16 un. de conserva\u00e7\u00e3o(UC) gerenciadas pela Sudema est\u00e3o a \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Pau Brasil."
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-02-03T17:34:25.000Z",
            "id": "33216754016583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUERRA \u00c0S MIMOSAS NO PNPG: Numa colabora\u00e7\u00e3o com o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, ser\u00e1 levada a cabo nos pr\u00f3xim... http://bit.ly/eVquJN"
        },
        {
            "author_id": "111401315",
            "created_at": "2011-02-03T17:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "178889949",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiscate"
                    }
                ]
            },
            "id": "33211858936668161",
            "in_reply_to_user_id": "37054668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabiscate Ja vi pau-mulato l\u00e1 no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-02-03T17:08:41.000Z",
            "id": "33210277591785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) acessem o ICMBio in http://www.icmbio.gov.br/rppn/"
        },
        {
            "author_id": "108582404",
            "created_at": "2011-02-03T16:59:16.000Z",
            "id": "33207908116205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "banheiro do parque municipal \u00e9 foda\n RS"
        },
        {
            "author_id": "57686373",
            "created_at": "2011-02-03T16:47:13.000Z",
            "id": "33204875588411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba casa irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/f0ekRd"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-02-03T16:43:04.000Z",
            "id": "33203828643995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Ponte de Lima subsidia propriet\u00e1rios em \u00e1rea protegida. http://bit.ly/f5Bt7R"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2011-02-03T16:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "223533368",
                        "start": 89,
                        "username": "knowhowbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1611221113",
                        "start": 104,
                        "username": "jgmimoveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "33197055472189441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba casa irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental : http://me.lt/208Qt ( via @knowhowbrasil @jgmimoveis )"
        },
        {
            "author_id": "135133735",
            "created_at": "2011-02-03T16:15:52.000Z",
            "id": "33196982814257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba casa irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental : http://me.lt/208Qt"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-02-03T15:47:03.000Z",
            "id": "33189730837331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba casa irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://bit.ly/fYueuN"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2011-02-03T15:35:30.000Z",
            "id": "33186826516697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/G7MA45A"
        },
        {
            "author_id": "55681625",
            "created_at": "2011-02-03T15:29:44.000Z",
            "id": "33185372875792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VITIMAS FALSOS CONDOM\u00cdNIOS - DESMATAMENTO EM AREA DE PROTE\u00c7\u00c2O AMBIENTAL IRRESPONSABILIDADE EM CADEIA - N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 NISTO A\u00cd http://t.co/X90Zw6D"
        },
        {
            "author_id": "224285990",
            "created_at": "2011-02-03T14:21:06.000Z",
            "id": "33168102476750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeamos no PARQUE MUNICIPAL e depois fomos pra minha casa. Tomei um banho maravilhoso , comemos , bebemos e jogamos , e c\u00e1 estamos *-*"
        },
        {
            "author_id": "126706269",
            "created_at": "2011-02-03T13:46:52.000Z",
            "id": "33159488479436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A indefini\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do destino do Parque Municipal Max Feffer e com ele o do Jd. Imperador me deixam realmente muito chateado."
        },
        {
            "author_id": "93069045",
            "created_at": "2011-02-03T12:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92000688",
                        "start": 0,
                        "username": "Simone_Moyses"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "33147032294137857",
            "in_reply_to_user_id": "92000688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Simone_Moyses PESCAN - Parque Estadual da Serra de Caldas."
        },
        {
            "author_id": "174281444",
            "created_at": "2011-02-03T12:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "58101831",
                        "start": 0,
                        "username": "luhguerreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "33146058053779456",
            "in_reply_to_user_id": "58101831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luhguerreiro Uhum, Icara\u00ed e S\u00e3o Francisco *-* .. sem falar no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "125326006",
            "created_at": "2011-02-03T12:01:18.000Z",
            "id": "33132921116168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parrachos de Maracaja\u00fa pertencem a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual chamada APA dos Corais de Maracaja\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "196476889",
            "created_at": "2011-02-03T11:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "56204596",
                        "start": 41,
                        "username": "DanielPretzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "33130492450717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro aqui do lado, vo l\u00e1 pergunta rs' RT @DanielPretzel: Ainda ningu\u00e9m me falou se o CREA permite constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "56204596",
            "created_at": "2011-02-03T11:41:18.000Z",
            "id": "33127885329932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda ningu\u00e9m me falou se o CREA permite constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-02-03T11:32:08.000Z",
            "id": "33125580689899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Ponte de Lima subsidia propriet\u00e1rios em \u00e1rea protegida http://publico.pt/1478437"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-02-03T11:32:07.000Z",
            "id": "33125576466243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Ponte de Lima subsidia propriet\u00e1rios em \u00e1rea protegida http://publico.pt/1478437"
        },
        {
            "author_id": "74118793",
            "created_at": "2011-02-03T11:15:07.000Z",
            "id": "33121299698032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Miragaia (PV) Secret\u00e1rio de Meio Ambiente fala sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado e a cria\u00e7\u00e3o do Pqe com verba da Petrobr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "39903183",
            "created_at": "2011-02-02T23:25:21.000Z",
            "id": "32942678299648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios e trilhas com cachueiras de \u00e1guas cristalinas em Caldas Novas. Local \u00e9 Parque Estadual da Serra de Caldas Novas"
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2011-02-02T23:15:38.000Z",
            "id": "32940232995241986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana esta p/ \"vivendo e aprendendo\", curso nas comunidades da Floresta Nacional do A\u00e7ungui esta abrindo minha mente sobre a realidade"
        },
        {
            "author_id": "55531400",
            "created_at": "2011-02-02T23:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58800449",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigo_N_C"
                    }
                ]
            },
            "id": "32938491008520193",
            "in_reply_to_user_id": "58800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigo_N_C local de coleta em BH Hemoninas\nAlameda Ezaquiel Dias 321 (pr\u00f3ximo parque municipal)\n31 3248-4516 ... http://twitpic.com/3vum3t"
        },
        {
            "author_id": "98008255",
            "created_at": "2011-02-02T22:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1317032477555367936",
                        "start": 3,
                        "username": "Prof_NelsonMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "32925403576274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Prof_NelsonMS: Isso \u00e9 APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ~&gt; http://bit.ly/cBmxJ5 #meioambiente &lt;~Simples assim !"
        },
        {
            "author_id": "40586031",
            "created_at": "2011-02-02T19:50:44.000Z",
            "id": "32888668322529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Municipal n tem mais uma fun\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica bem determinada e trabalhada.\nA preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 \u00e9 quase q exclusivamente paisag\u00edstica.\""
        },
        {
            "author_id": "40586031",
            "created_at": "2011-02-02T19:49:50.000Z",
            "id": "32888442715111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE MUNICIPAL vai se tornar uma gigante FOTOGRAFIA no meio da cidade depois das mais de 300 arvores serem cortadas."
        },
        {
            "author_id": "75837770",
            "created_at": "2011-02-02T18:49:03.000Z",
            "id": "32873144536530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acado de ser convidado para participar do Festival Vozes da Chapada, em Mucug\u00ea, Bahia, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2011-02-02T18:46:12.000Z",
            "id": "32872427105034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiental Instituto e Governo de Roraima combatem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/fTWhMl"
        },
        {
            "author_id": "37400272",
            "created_at": "2011-02-02T18:39:33.000Z",
            "id": "32870753565155330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#economia Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: Paredes ... http://bit.ly/fhwnFw"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-02-02T18:39:31.000Z",
            "id": "32870747374358530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: Paredes de Coura, ... http://bit.ly/g6xEx1"
        },
        {
            "author_id": "58231209",
            "created_at": "2011-02-02T18:39:31.000Z",
            "id": "32870745851826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota http://bit.ly/g7ZB1G"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-02-02T18:37:26.000Z",
            "id": "32870222629179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota http://ow.ly/1b9c6P"
        },
        {
            "author_id": "99302979",
            "created_at": "2011-02-02T18:33:06.000Z",
            "id": "32869131837513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota http://tinyurl.com/4ny6msk"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-02-02T18:32:36.000Z",
            "id": "32869006264238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: Paredes de Coura, ... http://bit.ly/hAffcS"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-02-02T18:30:33.000Z",
            "id": "32868490633289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/fNPKVr"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2011-02-02T18:30:20.000Z",
            "id": "32868436841336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o por crime ambiental de 2 indiv\u00edduos c/ + de 50 anos que realizavam #pesca no Parque Estadual do Rio Doce (MG). http://bit.ly/ifwEOr"
        },
        {
            "author_id": "25535042",
            "created_at": "2011-02-02T18:24:39.000Z",
            "id": "32867004964667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: Paredes de Coura, ... http://bit.ly/fVUWhO"
        },
        {
            "author_id": "22023269",
            "created_at": "2011-02-02T18:11:56.000Z",
            "id": "32863804698136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota http://bit.ly/gegRgw"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-02-02T18:09:59.000Z",
            "id": "32863314165895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: Paredes d... http://bit.ly/fVUWhO"
        },
        {
            "author_id": "31099045",
            "created_at": "2011-02-02T18:09:08.000Z",
            "id": "32863102768783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes de Coura: \u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: Paredes de Coura, ... http://bit.ly/fVUWhO"
        },
        {
            "author_id": "91605181",
            "created_at": "2011-02-02T18:08:43.000Z",
            "id": "32862994664787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: A Paisagem Protegida do Corno de Bic... http://bit.ly/glwZwI"
        },
        {
            "author_id": "112691482",
            "created_at": "2011-02-02T18:05:45.000Z",
            "id": "32862249915785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Z\u00e9 Colm\u00e9ia vive no Parque Jellystone, que \u00e9 uma imita\u00e7\u00e3o caricaturizada do famoso Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2011-02-02T18:05:32.000Z",
            "id": "32862196211908609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida reflorestada com 5.000 novas \u00e1rvores oferecidas pela Toyota: A Paisagem Protegida do Corno de Bic... http://bit.ly/hRqHn1"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2011-02-02T18:00:12.000Z",
            "id": "32860850817605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 182 mil visitantes em janeiro http://ow.ly/3ONUA"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2011-02-02T17:36:20.000Z",
            "id": "32854847522869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Estadual do Utinga est\u00e1 com suas trilhas principais interditadas, mas continua aberto a todos para caminhadas, corridas, bikes ...."
        },
        {
            "author_id": "238155912",
            "created_at": "2011-02-02T17:05:13.000Z",
            "id": "32847014240718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 182 mil visitantes em janeiro"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-02-02T16:51:13.000Z",
            "id": "32843493814566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida lan\u00e7a o desafio http://goo.gl/fb/0cclP"
        },
        {
            "author_id": "208688114",
            "created_at": "2011-02-02T16:38:51.000Z",
            "id": "32840379778732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Pedalada de Carnaval no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\" no Bikers Brasil: http://ning.it/heZiWG"
        },
        {
            "author_id": "145762973",
            "created_at": "2011-02-02T16:37:58.000Z",
            "id": "32840158852153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores s\u00e3o presos no Parque Estadual Rio Doce http://bit.ly/fOBBBA #JVA"
        },
        {
            "author_id": "110810634",
            "created_at": "2011-02-02T15:54:44.000Z",
            "id": "32829276147421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show grauito no Parque Municipal Dom Jos\u00e9- N\u00e3o percam: \nQuem \u00e9 que n\u00e3o gosta de lazer, ainda mais se tratando de... http://bit.ly/gXHIl9"
        },
        {
            "author_id": "225508722",
            "created_at": "2011-02-02T14:51:11.000Z",
            "id": "32813284377755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia*"
        },
        {
            "author_id": "21298076",
            "created_at": "2011-02-02T14:49:17.000Z",
            "id": "32812808211013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assegurada manifesta\u00e7\u00e3o do ICMBio em a\u00e7\u00e3o que visa reavaliar \u00e1rea particular no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas http://migre.me/3NxLa"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-02-02T14:44:38.000Z",
            "id": "32811637241024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEPHA - Iepha/MG apresenta: Conjunto Paisag\u00edstico do Parque Municipal \u2013 Belo Horizonte: http://bit.ly/fjj9u0"
        },
        {
            "author_id": "198916537",
            "created_at": "2011-02-02T14:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "182016574",
                        "start": 122,
                        "username": "PrefBarueriSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "32805756990394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega show de Edu & Alexandre no parque municipal de Barueri a partir das 14:00hs Comemorando 2 anos de dupla ! Realiza\u00e7\u00e3o @PrefBarueriSP"
        },
        {
            "author_id": "26156153",
            "created_at": "2011-02-02T14:15:33.000Z",
            "id": "32804317501071361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os reajustar\u00e1 os ingressos em 10 % a partir de mar\u00e7o. http://bit.ly/dO7Dcy #montanhismo #escalada"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2011-02-02T14:09:55.000Z",
            "id": "32802900736479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fumar s\u00e1lvia, e tomar absinto no Parque Municipal 2:00 quer coisa melhor?"
        },
        {
            "author_id": "114588738",
            "created_at": "2011-02-02T14:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "182016574",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefBarueriSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "32801410697396224",
            "in_reply_to_user_id": "182016574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefBarueriSP Show de Edu e Alexandre no parque municipal Comemora\u00e7\u00e3o de 2 anos de dupla! A Partir das 14:00 hs a Gente se encontra la"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-02-02T13:52:51.000Z",
            "id": "32798605156810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 182 mil visitantes em janeiro http://ow.ly/3ONUA"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-02-02T13:39:17.000Z",
            "id": "32795191245012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Quando te aproximares da terra, abre os olhos\" http://abr.io/LsW Assim apareceu o nome deste Parque Nacional Marinho"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-02-02T13:20:23.000Z",
            "id": "32790433113313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A leitora Keila Paggi esteve no Parque Nacional do Igua\u00e7u no ano passado, tirou essa bel\u00edssima foto das on\u00e7as pint http://twitpic.com/3vreed"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-02-02T12:47:20.000Z",
            "id": "32782116181778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-02-02T12:36:30.000Z",
            "id": "32779389355692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 182 mil visitantes em janeiro http://radioculturafoz.com.br/new/2850"
        },
        {
            "author_id": "55338086",
            "created_at": "2011-02-02T12:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58493167",
                        "start": 0,
                        "username": "katiadalcin"
                    }
                ]
            },
            "id": "32775171249016832",
            "in_reply_to_user_id": "58493167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@katiadalcin As fotos devem ser entregues na Secretaria da Cultura (no Parque Municipal). Mais informa\u00e7\u00f5es: http://tinyurl.com/concfoto4fev"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-02-02T12:04:41.000Z",
            "id": "32771383847026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, um lindo lugar pra passear nesse calor! http://cot.ag/iaUt1v #PousadaRemanso"
        },
        {
            "author_id": "227015657",
            "created_at": "2011-02-02T12:00:10.000Z",
            "id": "32770249082281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer logo pq sexta estarei viajando a s\u00e3o raimundo nonato, ber\u00e7o da hist\u00f3ria da humanidade (parque nacional serra da capivara) conhece?"
        },
        {
            "author_id": "237393738",
            "created_at": "2011-02-02T11:47:31.000Z",
            "id": "32767063600668673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de pedalinho no parque municipal... MEU SONHO!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-02-02T11:44:18.000Z",
            "id": "32766254343258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em janeiro: http://bit.ly/e11wvD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-02-02T11:41:36.000Z",
            "id": "32765574245257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "182 mil visitantes passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u em janeiro%u200F."
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-02-02T10:56:05.000Z",
            "id": "32754118997053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assegurada manifesta\u00e7\u00e3o do ICMBio em a\u00e7\u00e3o que visa reavaliar \u00e1rea particular no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Ve... http://bit.ly/gHvxFq"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-02-02T10:37:40.000Z",
            "id": "32749484739919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assegurada manifesta\u00e7\u00e3o do ICMBio em a\u00e7\u00e3o que visa reavaliar \u00e1rea particular no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas http://bit.ly/frK8HN"
        },
        {
            "author_id": "116857443",
            "created_at": "2011-02-02T09:53:32.000Z",
            "id": "32738377115635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos do twitter, fechando as f\u00e9rias com chave de ouro, ontem visitei o parque nacional de Fos do Igua\u00e7u \u00e9 fant\u00e1stico."
        },
        {
            "author_id": "100000897",
            "created_at": "2011-02-02T04:52:06.000Z",
            "id": "32662520384720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DO DIA PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS http://goo.gl/fb/hFKRA"
        },
        {
            "author_id": "195141568",
            "created_at": "2011-02-02T04:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "294337925",
                        "start": 0,
                        "username": "Sr_Ramon"
                    }
                ]
            },
            "id": "32662024748007424",
            "in_reply_to_user_id": "128100147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sr_ramon daqui a pouco o sr estara bebadu,, n\u00e9 , hehehe gente tenho q dormir viajarei amanh\u00e3 cedo para esta\u00e7\u00e3o ecologica,, ahhh"
        },
        {
            "author_id": "101013569",
            "created_at": "2011-02-02T04:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "83388886",
                        "start": 0,
                        "username": "LauraSouguellis"
                    }
                ]
            },
            "id": "32656535565901824",
            "in_reply_to_user_id": "83388886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauraSouguellis hehehehehh! Q legal, vou ficar no hotel Othon na frente do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "66927859",
            "created_at": "2011-02-02T04:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "200733412",
                        "start": 32,
                        "username": "fagsonnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "32652382923919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui para o parque municipal com @FagsonNunes,andamos um pouco e conhecemos um tal de Felipe,nossa que menino mentiroso. \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2011-02-02T03:23:39.000Z",
            "id": "32640263146962945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como planejar melhor a administra\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel?: Question by PETSIL30: Co... http://bit.ly/fMRJuR"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2011-02-02T03:23:39.000Z",
            "id": "32640262878527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como planejar melhor a administra\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel?: Question by PETSIL30: Co... http://bit.ly/fMRJuR"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-02-02T03:04:24.000Z",
            "id": "32635416444145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL COIBA http://fb.me/uRmwXaLb"
        },
        {
            "author_id": "36506164",
            "created_at": "2011-02-02T03:01:39.000Z",
            "id": "32634726636322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornar ao evento \"Viagem ao Parque Nacional Serra Geral (SC)\" s\u00e1bado, 5 de mar\u00e7o \u00e0s 05:30 at\u00e9 &lt;br /&gt;ter\u00e7a, 8 de... http://fb.me/JCLF1rFE"
        },
        {
            "author_id": "36506164",
            "created_at": "2011-02-02T03:01:37.000Z",
            "id": "32634718042193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornar ao evento \"Viagem ao Parque Nacional Serra Geral (SC)\" s\u00e1bado, 5 de mar\u00e7o \u00e0s 05:30 at\u00e9 &lt;br /&gt;ter\u00e7a, 8 de... http://fb.me/OUQZl04U"
        },
        {
            "author_id": "36506164",
            "created_at": "2011-02-02T02:58:31.000Z",
            "id": "32633936962134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para o Carnaval 2011 \"fazendotrilhas\" est\u00e1 organizando uma viagem para o Parque Nacional da Serra Geral (SC). 05 a... http://fb.me/P6daMtVy"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2011-02-02T01:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "174281444",
                        "start": 3,
                        "username": "Artthuuur"
                    }
                ]
            },
            "id": "32610026635923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Artthuuur Parque Nacional de Niter\u00f3i, la embaixo \u00e9 Charitas. http://twitpic.com/3v56ne"
        },
        {
            "author_id": "172182500",
            "created_at": "2011-02-02T01:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "154615535",
                        "start": 3,
                        "username": "consep01pmmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "32604986353385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @consep01pmmg\nMais q um ambiente verde o Parque Municipal \u00e9 um espa\u00e7o de conv\u00edvio p todos os moradores da capital mineira.http://ow.ly/3"
        },
        {
            "author_id": "197537611",
            "created_at": "2011-02-02T01:02:07.000Z",
            "id": "32604642932166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai senhora Izabella Teixeira, o Parque Nacional da Serra da Mantiqueira, sai ou n\u00e3o sai??? Vc t\u00e1 se omitindo muito minha cara ministra!"
        },
        {
            "author_id": "31249542",
            "created_at": "2011-02-02T00:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "32596004381392897",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ J\u00e1 que  oassunto \u00e9 meio ambiente, uma olhada com carinho no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 ia bem,poxa vida s\u00f3 pq \u00e9 emPirituba?"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2011-02-02T00:23:26.000Z",
            "id": "32594910729216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bebendo e tonttinho aqui no Parque municipal de Petr\u00f3polis. (ITAIIIIIIIPAVA HAHAAHHH)"
        },
        {
            "author_id": "199806225",
            "created_at": "2011-02-02T00:04:14.000Z",
            "id": "32590078412849153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o Trilhaa no Parque Estadual na Ilha Bela! *-*"
        },
        {
            "author_id": "34503618",
            "created_at": "2011-02-02T00:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1160464763098415107",
                        "start": 0,
                        "username": "datta77"
                    }
                ]
            },
            "id": "32589090020925441",
            "in_reply_to_user_id": "17273791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@datta77 fuiste al parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "146574872",
            "created_at": "2011-02-01T23:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "32583204707770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a pedalada de hj 45km! Vamos q vamos!!! (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 5 others) http://4sq.com/gH9cN3"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-02-01T23:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1045015596327464960",
                        "start": 125,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "32582468213145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mapaecorede: Vistoria confirma que 10% das \u00e1rvores do Parque Municipal est\u00e3o podres ou doentes. http://bit.ly/hmLYwQ via @mariliarabelo"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-02-01T23:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1045015596327464960",
                        "start": 108,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "32582196158009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria confirma que 10% das \u00e1rvores do Parque Municipal est\u00e3o podres ou doentes. http://bit.ly/hmLYwQ via @mariliarabelo"
        },
        {
            "author_id": "14667130",
            "created_at": "2011-02-01T22:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "32567928914190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/icjJTi"
        },
        {
            "author_id": "15706113",
            "created_at": "2011-02-01T22:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "233976040",
                        "start": 16,
                        "username": "zeca_mello"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "32567213193957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilineskates com @zeca_mello (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 6 others) http://4sq.com/eCqLKD"
        },
        {
            "author_id": "15706113",
            "created_at": "2011-02-01T22:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "233976040",
                        "start": 18,
                        "username": "zeca_mello"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "32566386177875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inline skates com @Zeca_mello (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 5 others) http://4sq.com/eTpnAQ"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-02-01T21:57:47.000Z",
            "id": "32558254160617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes do Parque do Mindu s\u00e3o liberadas para o p\u00fablico: As duas pontes suspensas do Parque Municipal do Mindu, q... http://bit.ly/i8r0qT"
        },
        {
            "author_id": "172176850",
            "created_at": "2011-02-01T21:57:47.000Z",
            "id": "32558254034780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes do Parque do Mindu s\u00e3o liberadas para o p\u00fablico: As duas pontes suspensas do Parque Municipal do Mindu, q... http://bit.ly/i8r0qT"
        },
        {
            "author_id": "96807382",
            "created_at": "2011-02-01T21:35:05.000Z",
            "id": "32552541141082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira,queimadas atingem a mata litor\u00e2nea na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Massambaba,no Rio http://glo.bo/f59Nvt"
        },
        {
            "author_id": "54280694",
            "created_at": "2011-02-01T19:55:15.000Z",
            "id": "32527417272700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 05/02 show em Vinhedo, no Parque Municipal Jayme Ferragut (produ\u00e7\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "140215274",
            "created_at": "2011-02-01T19:52:45.000Z",
            "id": "32526788185825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, corri desde a loja que \u00b4\u00b4e  perto do parque municipal ate aqui perto da santa casa."
        },
        {
            "author_id": "28055231",
            "created_at": "2011-02-01T19:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "946898765180436481",
                        "start": 113,
                        "username": "LaCritique"
                    }
                ]
            },
            "id": "32524109757816832",
            "in_reply_to_user_id": "16087477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria preciso uma a\u00e7\u00e3o radical do governo. Tipo desapropriar as \u00e1reas de risco e transformar em parque nacional. @lacritique"
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-02-01T18:41:37.000Z",
            "id": "32508889614258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: Domingo (06) tem show gratuito no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri http://bit.ly/gcRd3B"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-02-01T18:12:19.000Z",
            "id": "32501512412336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/g4i3k0"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-02-01T18:09:31.000Z",
            "id": "32500808536821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um alerta para PBH ap\u00f3s a morte de uma caminhante no Parque Municipal por queda de arvore."
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-02-01T16:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "26653015",
                        "start": 14,
                        "username": "jasminemoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "32478193977925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: @jasminemoreira mostra um pouco das belezas do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange - Guaratuba http://twitpic.com/3vhqk3"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-02-01T16:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "26653015",
                        "start": 14,
                        "username": "jasminemoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "32478189846528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: @jasminemoreira mostra um pouco das belezas do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange - Guaratuba http://twitpic.com/3vhqk3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-02-01T16:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26653015",
                        "start": 0,
                        "username": "jasminemoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "32474484149587968",
            "in_reply_to_user_id": "26653015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jasminemoreira mostra um pouquinho das belezas do caminho do Parque Nacional Saint-Hilaire Lange, em Guaratuba http://twitpic.com/3vhqk3"
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-02-01T16:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "32469380616945664",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo \u00e0 caminho do Parque Nacional Saint-Hilaire Lange, em Guaratuba http://twitpic.com/3vhqk3"
        },
        {
            "author_id": "203277571",
            "created_at": "2011-02-01T14:54:44.000Z",
            "id": "32451791824101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Melhor lugar pra passear com o namorado ? \u2014 Parque Municipal , lugar calmo =] http://4ms.me/dOHJsV"
        },
        {
            "author_id": "50520637",
            "created_at": "2011-02-01T14:50:02.000Z",
            "id": "32450609483350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, situado a cerca de 260 km de S\u00e3o Lu\u00eds: http://ow.ly/3O5uh"
        },
        {
            "author_id": "78121501",
            "created_at": "2011-02-01T14:30:04.000Z",
            "id": "32445582949748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mapaecorede Come\u00e7a o controle de animais invasores na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://bit.ly/epKxba via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-02-01T14:19:34.000Z",
            "id": "32442941184147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o controle de animais invasores na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://bit.ly/epKxba via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "62605370",
            "created_at": "2011-02-01T13:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "32429980050784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check this video out -- PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE http://t.co/4CMGSTY via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "67307184",
            "created_at": "2011-02-01T13:25:10.000Z",
            "id": "32429250518712321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria cria grupo de trabalho para reestrutura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva: Portaria\u2026 http://goo.gl/fb/73fLl"
        },
        {
            "author_id": "89150077",
            "created_at": "2011-02-01T13:17:02.000Z",
            "id": "32427205665492993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA DAS \u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO PIAU\u00cd: ESTA... http://t.co/gzsu7fj"
        },
        {
            "author_id": "23433349",
            "created_at": "2011-02-01T12:43:10.000Z",
            "id": "32418679740178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional lotado num domingo de muito calor http://bit.ly/h9sMyO #Teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-02-01T11:55:05.000Z",
            "id": "32406578757898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRAGOS: temporal castiga RC e derruba cerca de 500 \u00e1rvores da Floresta Estadual   - http://jornalcidade.net/71382"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2011-02-01T11:32:17.000Z",
            "id": "32400841180712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal derruba \u00e1rvores na Floresta Estadual http://bit.ly/gRdENc"
        },
        {
            "author_id": "219959030",
            "created_at": "2011-02-01T11:08:32.000Z",
            "id": "32394865740357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Final de semana Rodeio no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o. Diversas programa\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o dos 12 anos do CPF TERRA DE UM POVO"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-02-01T11:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "26653015",
                        "start": 41,
                        "username": "jasminemoreira"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "62891396",
                        "start": 58,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "32392912595587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima refer\u00eancia. J\u00e1 fez fotos de l\u00e1? RT @jasminemoreira: @MTurismo E o Parque Nacional Saint-Hilaire Lange, bel\u00edssimo !"
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-02-01T10:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "32392368028131328",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo E o Parque Nacional Saint-Hilaire Lange, bel\u00edssimo !"
        },
        {
            "author_id": "65517874",
            "created_at": "2011-02-01T10:38:52.000Z",
            "id": "32387399212335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dada a largada p/ a 1a viagem do ano, a trabalho. Destino : Parque Nacional d Anavilhanas, Amaz\u00f4nia. Botos cor-de-rosa, a\u00ed vamos n\u00f3s!"
        },
        {
            "author_id": "153391163",
            "created_at": "2011-02-01T10:29:02.000Z",
            "id": "32384926137458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra transg\u00eanicos no entorno do Parque Nacional das Emas http://bit.ly/e4oUHq"
        },
        {
            "author_id": "50089982",
            "created_at": "2011-02-01T10:29:01.000Z",
            "id": "32384919514652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra transg\u00eanicos no entorno do Parque Nacional das Emas http://bit.ly/e4oUHq"
        },
        {
            "author_id": "38658526",
            "created_at": "2011-02-01T10:28:59.000Z",
            "id": "32384913990750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra transg\u00eanicos no entorno do Parque Nacional das Emas http://bit.ly/e4oUHq"
        },
        {
            "author_id": "53738513",
            "created_at": "2011-02-01T10:07:58.000Z",
            "id": "32379624256180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo j\u00e1 j\u00e1 p/ o passeio de escuna at\u00e9 o Parque Municipal de Recife de Fora. Veremos os peixinhos nas piscinas naturais! Nemo, Dori e cia."
        },
        {
            "author_id": "16089130",
            "created_at": "2011-02-01T10:06:32.000Z",
            "id": "32379264946933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltando devagar aos treinos (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/hTxVbi"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-02-01T02:51:21.000Z",
            "id": "32269747340967937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: Domingo (06) tem show gratuito no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri http://bit.ly/gnVr9H"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-02-01T02:29:12.000Z",
            "id": "32264171336769538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha pr\u00eamio no Dia Mundial das Zonas \u00damidas: A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazo... http://bit.ly/h9LWHA"
        },
        {
            "author_id": "37552152",
            "created_at": "2011-02-01T02:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69696019",
                        "start": 0,
                        "username": "sobrecomum"
                    }
                ]
            },
            "id": "32258051822067712",
            "in_reply_to_user_id": "69696019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sobrecomum a foto do meu avatar foi tirada no parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, mas \u00e0 noite. N\u00e3o se v\u00ea nada \u00e9 mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2011-02-01T01:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "32248097014812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEPHA - Iepha/MG apresenta: Conjunto Paisag\u00edstico do Parque Municipal \u2013 Belo Horizonte: http://bit.ly/fjj9u0 via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "188868633",
            "created_at": "2011-01-31T23:53:22.000Z",
            "id": "32224952845336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual muito foda *----------* ri demais ontem."
        },
        {
            "author_id": "45197671",
            "created_at": "2011-01-31T23:53:08.000Z",
            "id": "32224894926196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://youtu.be/GrQKsR73wNE?a"
        },
        {
            "author_id": "48901511",
            "created_at": "2011-01-31T23:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "164116825",
                        "start": 0,
                        "username": "leanndroribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "32221269139136513",
            "in_reply_to_user_id": "164116825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leanndroribeiro Gatos na minha escola? S\u00f3 se for do tipo que mia, anda de quatro, bebe leite, e mora no Parque municipal. -q"
        },
        {
            "author_id": "89020645",
            "created_at": "2011-01-31T23:09:49.000Z",
            "id": "32213994483744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viagem muito boa! pra quem n\u00e3o conhece e tiver oportunidade um conselho, conhe\u00e7am o parque estadual de Ibitipoca (Minas), perfeito."
        },
        {
            "author_id": "47728029",
            "created_at": "2011-01-31T22:49:13.000Z",
            "id": "32208811917840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra soja transg\u00eanica durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Emas\nhttp://www.midiamax.com.br/noticias/739483"
        },
        {
            "author_id": "131511052",
            "created_at": "2011-01-31T22:10:17.000Z",
            "id": "32199014657032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos lindas do Tiago Queiroz  do Parque Nacional da Serra da Capivara http://bit.ly/e78zt6"
        },
        {
            "author_id": "81922851",
            "created_at": "2011-01-31T22:10:15.000Z",
            "id": "32199003613437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra transg\u00eanicos no entorno do Parque Nacional das Emas http://rmtonline.globo.com/noticias.asp?n=519258&p=2&Tipo="
        },
        {
            "author_id": "197543008",
            "created_at": "2011-01-31T20:54:18.000Z",
            "id": "32179890765697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei de um v\u00eddeo do YouTube -- Parque nacional do Itatiaia http://youtu.be/9ceKq3DJT48?a"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2011-01-31T20:50:33.000Z",
            "id": "32178947567390722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ator Milton Gon\u00e7alves, da Rede Globo, plantou uma muda de ara\u00e7\u00e1 no Parque Municipal. www.maceio.al.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-31T20:45:36.000Z",
            "id": "32177699984248833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Estadual dos Manaciais de Campos do Jord\u00e3o http://legisbrasil.com.br/parque-estadual-dos-manaciais-de-campos-do-jordao/31930/"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-31T20:28:49.000Z",
            "id": "32173478790569986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Manaciais de Campos do Jord\u00e3o:  http://bit.ly/f7cjJ4"
        },
        {
            "author_id": "213427595",
            "created_at": "2011-01-31T19:17:20.000Z",
            "id": "32155486841208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em sp fizemos um churrasco que foi muito bom,tomamos muitas cerveja at\u00e9 as 5.da manh\u00e3, no domingo fomos ao parque municipal de"
        },
        {
            "author_id": "169299633",
            "created_at": "2011-01-31T19:09:37.000Z",
            "id": "32153544421281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que n\u00f3s saimos do trabalho que n\u00e3o teve, fomos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "199513680",
            "created_at": "2011-01-31T18:50:20.000Z",
            "id": "32148694782447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.youtube.com/watch?v=akoAepNAwOo  Laje de Santos, ou Parque Estadual Marinho da Laje de Santos"
        },
        {
            "author_id": "46883053",
            "created_at": "2011-01-31T18:12:37.000Z",
            "id": "32139201688375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: \u201cNa foto, se v\u00ea a cratera do vulc\u00e3o Po\u00e1s, no Parque Nacional do Vulc\u00e3o Po\u00e1s. [...] http://bit.ly/epaq9R"
        },
        {
            "author_id": "49625403",
            "created_at": "2011-01-31T17:49:11.000Z",
            "id": "32133303762944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a beleza do principal atrativo natural de Ponta Grossa, o Parque Estadual de Vila Velha. http://bit.ly/bqQ78t"
        },
        {
            "author_id": "60579509",
            "created_at": "2011-01-31T17:32:49.000Z",
            "id": "32129185627504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque \u00e9 o lar de felinos majestosos como a on\u00e7a-pintada. \u00c9 tamb\u00e9m o... http://fb.me/yZbcAkZO"
        },
        {
            "author_id": "116145733",
            "created_at": "2011-01-31T17:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "153802230",
                        "start": 59,
                        "username": "LMostazo"
                    }
                ]
            },
            "id": "32121987232964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no significa necesariamente \u00e1rea gestionada @LMostazo"
        },
        {
            "author_id": "51074533",
            "created_at": "2011-01-31T17:00:57.000Z",
            "id": "32121167120699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos Volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca, que ralizaram um mutir\u00e3o ontem..."
        },
        {
            "author_id": "43153783",
            "created_at": "2011-01-31T16:00:44.000Z",
            "id": "32106011573616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conv\u00eanio garante R$ 25 milh\u00f5es em investimentos no Parque Estadual Serra do Mar http://bit.ly/dTn82R"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2011-01-31T14:39:49.000Z",
            "id": "32085648164786176",
            "in_reply_to_user_id": "61480118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoalfredopsol DM sobre  cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) do Pici/UFC"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-31T14:38:07.000Z",
            "id": "32085219670499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2011-01-31T14:36:03.000Z",
            "id": "32084701493596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana visitando duas UCs do litoral paranaense: Parque Estadual do Bogua\u00e7u e Parque Estadual Rio da On\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "103848668",
            "created_at": "2011-01-31T14:35:06.000Z",
            "id": "32084462095306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse o site do Parque Estadual do Aguape\u00ed http://www.anoticiadejunqueiropolis.com.br/hotsite_pea/"
        },
        {
            "author_id": "51875301",
            "created_at": "2011-01-31T14:22:38.000Z",
            "id": "32081322692317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA OFICIAL DO @RoupaNovaOFCIAL : Dia 12/02 Local: Parque Municipal de Colombo, em Colombo/PR"
        },
        {
            "author_id": "184188303",
            "created_at": "2011-01-31T13:31:34.000Z",
            "id": "32068471416164353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre afogado no Parque Estadual da Guarita em Torres - http://bit.ly/em2gzb #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "90551413",
            "created_at": "2011-01-31T13:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25873950",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaellaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "32065084167561217",
            "in_reply_to_user_id": "25873950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaellaa ag\u00eancia de turismo em frente ao Parque Nacional, onde est\u00e3o as Cataratas. uns 20km da minha casa. \u00d1 \u00e9 mto, mas p city pequena \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "43153783",
            "created_at": "2011-01-31T13:07:30.000Z",
            "id": "32062418511200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limite de visitantes \u00e0 Cachoeira do Para\u00edso, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, ser\u00e1 de 270 pessoas por dia http://bit.ly/dXB1ej"
        },
        {
            "author_id": "97594505",
            "created_at": "2011-01-31T12:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1261475625853992962",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusMontoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "32059528694468608",
            "in_reply_to_user_id": "169930115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusmontoni Por que os candango tava combinando de ir no Parque Nacional s\u00e1bado de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "36131105",
            "created_at": "2011-01-31T12:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "76824134",
                        "start": 0,
                        "username": "jessiewhitney"
                    }
                ]
            },
            "id": "32059327531450368",
            "in_reply_to_user_id": "76824134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessiewhitney O.o senhoor essa \u00e9 dif\u00edcil...nao deixaria de visitar o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es..meio doido n\u00e9 mas parece legal :D"
        },
        {
            "author_id": "150456307",
            "created_at": "2011-01-31T12:33:07.000Z",
            "id": "32053765821440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal 05-02-11 inaugura\u00e7\u00e3o taquaskatepark \u00e0s 17h00, no parque municipal prefeito Ernesto Salvagni, vamos! quem for d\u00ea RT"
        },
        {
            "author_id": "219959030",
            "created_at": "2011-01-31T12:30:58.000Z",
            "id": "32053223334350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que final de semana tamb\u00e9m temos nosso Rodeio de Anivers\u00e1rio... S\u00e1bado e Domingo no Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "62181216",
            "created_at": "2011-01-31T12:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "195059781",
                        "start": 0,
                        "username": "BHCidade_Parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "32053060305948673",
            "in_reply_to_user_id": "195059781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHCidade_Parque o parque municipal j\u00e1 foi reeaberto?"
        },
        {
            "author_id": "174281444",
            "created_at": "2011-01-31T12:11:39.000Z",
            "id": "32048362928734209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Niter\u00f3i, vista do outro lado ( Ponte Rio-Niter\u00f3i). http://twitpic.com/3v57et"
        },
        {
            "author_id": "174281444",
            "created_at": "2011-01-31T12:10:27.000Z",
            "id": "32048059990937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Niter\u00f3i, vista do outro lado ( Ponte Rio-Niter\u00f3i). http://twitpic.com/3v571o"
        },
        {
            "author_id": "174281444",
            "created_at": "2011-01-31T12:09:03.000Z",
            "id": "32047706553712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Niter\u00f3i, la embaixo \u00e9 Charitas. http://twitpic.com/3v56ne"
        },
        {
            "author_id": "60701387",
            "created_at": "2011-01-31T11:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "62941290",
                        "start": 35,
                        "username": "terencemcpaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "32036622287511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que que isso!!!! Que beleza.....RT @terencemcpaiva O visual ajuda: Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri. http://yfrog.com/gyqjlhkj"
        },
        {
            "author_id": "62941290",
            "created_at": "2011-01-31T11:20:13.000Z",
            "id": "32035418409017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O visual ajuda: Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri. http://yfrog.com/gyqjlhkj"
        },
        {
            "author_id": "41877324",
            "created_at": "2011-01-31T10:48:36.000Z",
            "id": "32027460203712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos acidentados retirados da Av. L\u00facio Costa, sentido S\u00e3o Conrado, altura da Reserva Biol\u00f3gica, reten\u00e7\u00f5es continuam."
        },
        {
            "author_id": "174805717",
            "created_at": "2011-01-31T10:34:26.000Z",
            "id": "32023897457033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os!"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-01-31T09:08:48.000Z",
            "id": "32002344245792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, s\u00e3o duas faixas no sentido Zona Sul no trecho da reserva biol\u00f3gica. Tr\u00e2nsito flui sem reten\u00e7\u00f5es na via."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2011-01-31T09:04:28.000Z",
            "id": "32001255928766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, s\u00e3o duas faixas no sentido Zona Sul no trecho da reserva biol\u00f3gica. Tr\u00e2nsito flui sem reten\u00e7\u00f5es na via."
        },
        {
            "author_id": "113125684",
            "created_at": "2011-01-31T03:20:07.000Z",
            "id": "31914597938110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://4sq.com/dY77tg"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-01-31T03:03:34.000Z",
            "id": "31910433396887553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Ulisses Trindade mostra crian\u00e7as brincando e se divertindo no Parque Municipal Sara Areal, em Nova Cidade. http://twitpic.com/3v1oiv"
        },
        {
            "author_id": "153204212",
            "created_at": "2011-01-31T02:34:17.000Z",
            "id": "31903061077139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual de Intervales \u00e9 um dos lugares mais foda em que eu ja fui"
        },
        {
            "author_id": "237086534",
            "created_at": "2011-01-31T01:00:11.000Z",
            "id": "31879380074504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pow hj fk o dia todo no parque nacional muito bom cansada d+++++"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-01-31T00:35:56.000Z",
            "id": "31873278725328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A linha parque nacional nao deveria ter hor\u00e1rio diferenciado no domingo, o \u00f4nibus est\u00e1 lotado"
        },
        {
            "author_id": "200336981",
            "created_at": "2011-01-31T00:25:03.000Z",
            "id": "31870540536877057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 50\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa da Uva e 2\u00aa Festa do Vinho de Vinhedo, acontece de 5 a 20 de fevereiro, no Parque Municipal Jayme Ferragut."
        },
        {
            "author_id": "12304122",
            "created_at": "2011-01-31T00:01:38.000Z",
            "id": "31864647921434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? : Firefox 4 tem codinome de nome de parque nacional http://bit.ly/fBsG8e"
        },
        {
            "author_id": "123841385",
            "created_at": "2011-01-30T23:45:03.000Z",
            "id": "31860473297108993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pau Brasil : Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana - Primeira Edi\u00e7\u00e3o http://dlvr.it/FR80d"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2011-01-30T23:17:35.000Z",
            "id": "31853560824078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" lotado!!! Mais um ano de sucesso!"
        },
        {
            "author_id": "173159893",
            "created_at": "2011-01-30T23:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "231860608",
                        "start": 35,
                        "username": "moniiquebessone"
                    }
                ]
            },
            "id": "31853273757515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque municipal com a @moniiquebessone, o pedro o igor o adri a bibique e a stephanie"
        },
        {
            "author_id": "203277571",
            "created_at": "2011-01-30T21:31:14.000Z",
            "id": "31826797687472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que fez hoje ? \u2014 Hoje eu ia pro Parque Municipal , mais Mel amiga da minha irm\u00e3 chegou aqui e trouxe v\u00e1rias ce\u2026 http://4ms.me/hLvYKJ"
        },
        {
            "author_id": "51074533",
            "created_at": "2011-01-30T20:45:07.000Z",
            "id": "31815193910579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quer fugir do calor, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. \u00c9 de gra\u00e7a, e as temperaturas ficam em torno de 25\u00ba! #PNT"
        },
        {
            "author_id": "51074533",
            "created_at": "2011-01-30T20:30:16.000Z",
            "id": "31811455594532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansado...dia de trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca! #PNT"
        },
        {
            "author_id": "51047426",
            "created_at": "2011-01-30T19:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "56393192",
                        "start": 9,
                        "username": "unoclub"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "31801876919885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro @unoclub (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/eIgLGD"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-01-30T19:48:58.000Z",
            "id": "31801060368580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente lan\u00e7a o Roteiro para Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipais http://goo.gl/fb/NX4Og"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-01-30T19:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "52981916",
                        "start": 118,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "31800087038394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente lan\u00e7a o Roteiro para Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipais http://t.co/X3s40kg via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "16144030",
            "created_at": "2011-01-30T19:30:21.000Z",
            "id": "31796375171633153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Estad\u00e3o sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://bit.ly/gwPrgI"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-30T18:44:37.000Z",
            "id": "31784864994828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta tarifa em fevereiro http://t.co/H8qkF09"
        },
        {
            "author_id": "27315395",
            "created_at": "2011-01-30T18:35:40.000Z",
            "id": "31782614431956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que legal, criaram um Parque Nacional no Par\u00e1 em 2005 e eu n\u00e3o sabia!"
        },
        {
            "author_id": "18248884",
            "created_at": "2011-01-30T18:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6340542,
                        -23.4569786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "31779898926305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/dPf8iW"
        },
        {
            "author_id": "53050492",
            "created_at": "2011-01-30T18:23:54.000Z",
            "id": "31779652884242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia no Cerrado: entre dias 12 e 13 de agosto de 2010 90% dos 132 mil hectares do Parque Nacional das Emas foram queimados."
        },
        {
            "author_id": "203277571",
            "created_at": "2011-01-30T18:21:53.000Z",
            "id": "31779144169693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua paz voce encontra onde? \u2014 No parque municipal . http://4ms.me/g7u92d"
        },
        {
            "author_id": "150769251",
            "created_at": "2011-01-30T16:26:49.000Z",
            "id": "31750188641034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem afim de ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "31014631",
            "created_at": "2011-01-30T16:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "193960692",
                        "start": 34,
                        "username": "kuhl3004"
                    }
                ]
            },
            "id": "31748546558431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha piscina simp\u00e1tica hahahahah @kuhl3004  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/BS97g/"
        },
        {
            "author_id": "38763520",
            "created_at": "2011-01-30T15:48:57.000Z",
            "id": "31740657445896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://4sq.com/fRRHvK"
        },
        {
            "author_id": "128452412",
            "created_at": "2011-01-30T15:26:35.000Z",
            "id": "31735030371852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai foi pro parque nacional .. almo\u00e7ou fora e nem me levou .hoje \u00e9 niver dele . ta ferrado, ta achando qe eu vou ficar com ele a noite,"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2011-01-30T15:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "214075236",
                        "start": 26,
                        "username": "tatifcardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "31729286993944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhai @aasmattos =&gt; RT @tatifcardoso: O parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 demais!  Amostra gr\u00e1tis! http://yfrog.com/h4fpuadj"
        },
        {
            "author_id": "214075236",
            "created_at": "2011-01-30T15:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47912598,
                        -25.61418796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "31728906427957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 demais!  Amostra gr\u00e1tis! http://yfrog.com/h4fpuadj"
        },
        {
            "author_id": "25104922",
            "created_at": "2011-01-30T13:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619122,
                        -19.349033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "31709712441409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de moto pra variar da rotina! (@ Portaria Parque Nacional Cerra Do Cip\u00f3) [pic]: http://4sq.com/gjzYHd"
        },
        {
            "author_id": "24578911",
            "created_at": "2011-01-30T12:46:37.000Z",
            "id": "31694774658404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho para o Chu\u00ed. A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 um dos lugares mais lindos do RS."
        },
        {
            "author_id": "26880172",
            "created_at": "2011-01-30T12:42:47.000Z",
            "id": "31693808479510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira foi dificil. Hoje foi mole (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) [pic]: http://4sq.com/hVf7fl"
        },
        {
            "author_id": "46782817",
            "created_at": "2011-01-30T10:35:14.000Z",
            "id": "31661709340971009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "icemcaraubas: Parque Nacional do Catimbau em Pernambuco: Parque Nacional do Catimbau em Pernambuco. S\u00edtios arque... http://bit.ly/eNZe2g"
        },
        {
            "author_id": "35510536",
            "created_at": "2011-01-30T10:34:09.000Z",
            "id": "31661437596205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei co\u00e7ando pra jogar Harvest Moon xD E sonhei com um evento que acontecia no Parque Municipal x_x"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-01-30T09:49:52.000Z",
            "id": "31650291384328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Corrida Zen. Meditando em contato com a Natureza. Sol Nascente. Energia plena!"
        },
        {
            "author_id": "103142972",
            "created_at": "2011-01-30T06:32:48.000Z",
            "id": "31600697380175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.fatma.sc.gov.br/index.php?option=com_content&task=view&id=76&Itemid=157 Sobre o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - SC"
        },
        {
            "author_id": "87293325",
            "created_at": "2011-01-30T04:48:06.000Z",
            "id": "31574351962705921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GN custodia entrada principal de parque municipal \"Casupo\" http://dlvr.it/FNZs8"
        },
        {
            "author_id": "168797656",
            "created_at": "2011-01-30T04:37:04.000Z",
            "id": "31571575094378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam s\u00f3, tem uma reserva biol\u00f3gica no bairro Lami e eu nem sabia. E ela se chama Reserva Biol\u00f3gica do Lami."
        },
        {
            "author_id": "66927859",
            "created_at": "2011-01-30T03:25:22.000Z",
            "id": "31553530842062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque municipal ver o campeonato de free step,dei muita risada. (:"
        },
        {
            "author_id": "194809673",
            "created_at": "2011-01-30T02:05:27.000Z",
            "id": "31533416507777026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amiga foi para Marab\u00e1-Par\u00e1-Brasil  em Caraj\u00e1s (Floresta Nacional), que chick em!"
        },
        {
            "author_id": "154615535",
            "created_at": "2011-01-29T23:47:58.000Z",
            "id": "31498819900284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um ambiente verde o Parque Municipal \u00e9 um espa\u00e7o de conv\u00edvio para todos os moradores da capital mineira. http://ow.ly/3JM5m"
        },
        {
            "author_id": "66043145",
            "created_at": "2011-01-29T22:53:59.000Z",
            "id": "31485235132637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente ia no Parque Nacional amanh\u00e3, mas nem vai rolar. :/ o carro deles t\u00e1 com problema no radiador. D:"
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2011-01-29T22:53:41.000Z",
            "id": "31485160406908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rapaz em reportagem do Jornal Nacional com camisa com a logo do Parque Nacional da Serra da Capivara!"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2011-01-29T22:03:44.000Z",
            "id": "31472587951308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ator planta \u00e1rvore no parque municipal de Macei\u00f3 http://bit.ly/gijgny"
        },
        {
            "author_id": "31184002",
            "created_at": "2011-01-29T21:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "47200429",
                        "start": 62,
                        "username": "silbones"
                    }
                ]
            },
            "id": "31464412804026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @silbones http://4sq.com/grhCIs"
        },
        {
            "author_id": "47200429",
            "created_at": "2011-01-29T21:30:18.000Z",
            "id": "31464175372869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/gaGB3Q"
        },
        {
            "author_id": "41966022",
            "created_at": "2011-01-29T20:57:04.000Z",
            "id": "31455809678348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei aqui, de manh\u00e3, algu\u00e9m se habilita? ~ Parque Estadual da Serra da Cantareira Pedra Grande e \u00c1guas Claras http://t.co/JGb0bZS"
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2011-01-29T20:39:16.000Z",
            "id": "31451333852659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer Teres\u00f3polis nossa principal atra\u00e7\u00e3o o parque nacional da serra dos org\u00e3os est\u00e1 intacto e sem riscos!!"
        },
        {
            "author_id": "21918975",
            "created_at": "2011-01-29T20:31:57.000Z",
            "id": "31449488635727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escutando r\u00e1dio pela primeira vez em anos, ouve-se a noticia \"sujeito envenena macacos no parque nacional\" \u00e9 cada doente no mundo, meu deus."
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-01-29T19:38:27.000Z",
            "id": "31436028405350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio de mutir\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca: http://blogsostrilhas.blogspot.com/2011/01/programa-de-voluntariado-do-pnt-em-2011.html"
        },
        {
            "author_id": "234746872",
            "created_at": "2011-01-29T18:55:17.000Z",
            "id": "31425165317382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fato assombroso se dar\u00e1 em um famoso Parque Nacional. Um fogo destruidor se levantar\u00e1 e os homens h\u00e3o de chorar e lamentar."
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-01-29T18:32:01.000Z",
            "id": "31419308546457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal um voltinha no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "45041946",
            "created_at": "2011-01-29T18:30:04.000Z",
            "id": "31418815472472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, a pequena cidade argentina, pr\u00f3xima ao Parque Nacional dos Glaciares. http://bit.ly/g0gMNc"
        },
        {
            "author_id": "33323751",
            "created_at": "2011-01-29T18:12:10.000Z",
            "id": "31414313038118913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E siga para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no sudeste do Piau\u00ed...\" Veja no Estad\u00e3o. Pq conhecer vale a pena. http://migre.me/3LVx0"
        },
        {
            "author_id": "8499782",
            "created_at": "2011-01-29T18:10:39.000Z",
            "id": "31413932405039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no parque estadual marinho da laje de santos - excelente, tempo Otimo e equipe 10"
        },
        {
            "author_id": "18086154",
            "created_at": "2011-01-29T18:04:02.000Z",
            "id": "31412264594571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/gzGH6q"
        },
        {
            "author_id": "66043145",
            "created_at": "2011-01-29T17:29:00.000Z",
            "id": "31403449572663296",
            "in_reply_to_user_id": "33978354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tathajohnson amanh\u00e3 nem d\u00e1 pra mim. :S vou no Parque Nacional fazer trilha. :/"
        },
        {
            "author_id": "170755072",
            "created_at": "2011-01-29T16:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "239843663",
                        "start": 3,
                        "username": "Fc_LCSaoPaulo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "42237885",
                        "start": 96,
                        "username": "LaneCardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "31395922873155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Fc_LCSaoPaulo #Aten\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 no parque municipal de Barueri/SP ter\u00e1 o som da Diva Potiguar @LaneCardoso nas apresenta\u00e7\u00f5es de ax\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "64595247",
            "created_at": "2011-01-29T16:55:54.000Z",
            "id": "31395117906534401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "almocei agora poco,daqui a poco to indo pra cachu do parque estadual com as primas,primos,irmaos,tia,e mamis"
        },
        {
            "author_id": "84340156",
            "created_at": "2011-01-29T16:42:27.000Z",
            "id": "31391734785114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai passar Hj tbm, o clip que fizemos no Parque Municipal, com a musik do PREGADOR LUO! No clip eu estou de BEBE cantando! Kkkkkk bom d+."
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-01-29T15:59:53.000Z",
            "id": "31381022272651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana\nhttp://www.alagoasdiario.com.br/index.php/diario_ambiental/28204.html"
        },
        {
            "author_id": "82220917",
            "created_at": "2011-01-29T15:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "31377830214369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/hkzW1k"
        },
        {
            "author_id": "28667520",
            "created_at": "2011-01-29T15:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "15907720",
                        "start": 63,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "31368959215280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional de Yosemite http://t.co/IIhXkN9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2011-01-29T15:10:45.000Z",
            "id": "31368656940179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana http://bit.ly/eFraTy"
        },
        {
            "author_id": "41297613",
            "created_at": "2011-01-29T14:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "41733178",
                        "start": 3,
                        "username": "BubuDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "31359618554793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Bubudias: Na frente do parque municipal eu escuto : \"ta caindo uns pe de jaca!\" - o outro : \"e vc viu o que caiu na cabeca da mui\u00e9..\""
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-01-29T14:09:36.000Z",
            "id": "31353268324007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um ambiente verde o Parque Municipal \u00e9 um espa\u00e7o de conv\u00edvio para todos os moradores da capital mineira. http://ow.ly/3JM5m"
        },
        {
            "author_id": "58630893",
            "created_at": "2011-01-29T13:59:36.000Z",
            "id": "31350753092177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana http://t.co/xwQLdwI #fb"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2011-01-29T13:51:34.000Z",
            "id": "31348731970330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vogelsang no Eifel: de ex-caserna nazista a reserva natural: A caserna Vogelsang, no meio do Parque Nacional do ... http://bit.ly/f50NPV"
        },
        {
            "author_id": "60587091",
            "created_at": "2011-01-29T13:32:38.000Z",
            "id": "31343967878520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana http://migre.me/3LPUG"
        },
        {
            "author_id": "239843663",
            "created_at": "2011-01-29T12:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "42237885",
                        "start": 88,
                        "username": "LaneCardoso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "31333452561252354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Aten\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo amanh\u00e3 no parque municipal de Barueri/SP ter\u00e1 o som da Diva Potiguar @LaneCardoso nas apresenta\u00e7\u00f5es de ax\u00e9. todos l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "28202694",
            "created_at": "2011-01-29T12:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.180079,
                        -22.962727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "31331794758402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Chacrinha http://4sq.com/e8GN4L"
        },
        {
            "author_id": "237808469",
            "created_at": "2011-01-29T12:27:32.000Z",
            "id": "31327584289554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou ja de saida para o parque nacional Bosque dos Namorados."
        },
        {
            "author_id": "164460135",
            "created_at": "2011-01-29T12:25:51.000Z",
            "id": "31327157351358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo... Logo mais pic nick no parque municipal com os melhores da Metodista de Po\u00e7os!!"
        },
        {
            "author_id": "57437806",
            "created_at": "2011-01-29T10:14:14.000Z",
            "id": "31294038351020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Bertioga ir\u00e1 ganhar um parque municipal. VEJAAAA http://ajax-noticias.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "102334860",
            "created_at": "2011-01-29T08:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "108066216",
                        "start": 4,
                        "username": "carlinibh"
                    }
                ]
            },
            "id": "31266608362033153",
            "in_reply_to_user_id": "108066216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @carlinibh - Divulgue Hemominas - Alameda Ezequiel Dias, 321  Bairro Santa Efig\u00eania - Atr\u00e1s do Parque Municipal - Hoje 29/01 as 14 horas"
        },
        {
            "author_id": "102334860",
            "created_at": "2011-01-29T08:23:24.000Z",
            "id": "31266145096966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#doesangue Hemominas  - Alameda Ezequiel Dias, 321 - Bairro: Santa Efig\u00eania - Atr\u00e1s do Parque Municipal - Hoje 29/01 as 14 horas"
        },
        {
            "author_id": "102334860",
            "created_at": "2011-01-29T08:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2500553936",
                        "start": 4,
                        "username": "JUNINHOJORNALIS"
                    }
                ]
            },
            "id": "31265861117411328",
            "in_reply_to_user_id": "73478318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @JUNINHOJORNALIS - Hemominas - Doa\u00e7\u00e3o e Ambulat\u00f3rio - Alameda Ezequiel Dias, 321 - Bairro: Santa Efig\u00eania - Atr\u00e1s do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "82605240",
            "created_at": "2011-01-29T04:37:28.000Z",
            "id": "31209286184996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional ficou pra o outro sabado =/ '"
        },
        {
            "author_id": "118095863",
            "created_at": "2011-01-29T03:47:25.000Z",
            "id": "31196693340889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaah..  amanha vo no parque nacional aqui em tere .. muito verde pra ver se eu melhoro da alto estima"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-01-29T03:05:17.000Z",
            "id": "31186088529756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://goo.gl/fb/8ltg0"
        },
        {
            "author_id": "66927859",
            "created_at": "2011-01-29T03:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "200733412",
                        "start": 28,
                        "username": "fagsonnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "31185506016428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com @FagsonNunes. (:"
        },
        {
            "author_id": "77404775",
            "created_at": "2011-01-29T00:15:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "31143431686332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH podia reabrir logo :("
        },
        {
            "author_id": "82605240",
            "created_at": "2011-01-28T23:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "191245058",
                        "start": 26,
                        "username": "jessiicacfe"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "244072305",
                        "start": 39,
                        "username": "_thaysreis"
                    }
                ]
            },
            "id": "31138852211007489",
            "in_reply_to_user_id": "191245058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha parque nacional cm @jessiicacfe @_thaysreis e Patrick ."
        },
        {
            "author_id": "19794907",
            "created_at": "2011-01-28T22:47:04.000Z",
            "id": "31121106941247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara em imagens http://dlvr.it/FJlrQ"
        },
        {
            "author_id": "34705939",
            "created_at": "2011-01-28T22:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "31118023276367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/gX041W"
        },
        {
            "author_id": "216529936",
            "created_at": "2011-01-28T22:25:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "31115711623467009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui para parque nacional da Pedra Branco,foi \u00f3timo *-*"
        },
        {
            "author_id": "25425598",
            "created_at": "2011-01-28T22:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "31112229755555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/eltHBn"
        },
        {
            "author_id": "167826128",
            "created_at": "2011-01-28T21:52:47.000Z",
            "id": "31107446814543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de chegar de uma das trilhas do Parque Nacional da Tijuca, onde curtimos a deliciosa \u00e1gua da Cachoeira do Chuveiro, no Horto."
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-28T20:53:51.000Z",
            "id": "31092613608120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Itaberaba:  http://bit.ly/ffaLV2"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-28T20:45:31.000Z",
            "id": "31090515722108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Estadual da Serra de Itaberaba http://legisbrasil.com.br/parque-estadual-da-serra-de-itaberaba/31642/"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2011-01-28T20:25:02.000Z",
            "id": "31085360725368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana http://www.primeiraedicao.com.br/?pag=alagoas&cod=14973"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-01-28T20:00:11.000Z",
            "id": "31079109232697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira fotos do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). http://ow.ly/3M8DP Encante-se!"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2011-01-28T19:50:33.000Z",
            "id": "31076683205320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana. www.maceio.al.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-01-28T19:50:02.000Z",
            "id": "31076554943496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Cultural da Unesco? #T\u00f4PorDentro"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-01-28T19:45:02.000Z",
            "id": "31075295670829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribos pr\u00e9-hist\u00f3ricas espalharam sua arte pelos pared\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. http://ow.ly/3M8by"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2011-01-28T18:50:07.000Z",
            "id": "31061475841810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas (SP) ganhar\u00e1 nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://ml.brasildiario.com/U8mr #noticias"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2011-01-28T18:10:53.000Z",
            "id": "31051600113967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/e2t1qv Foi criada uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em \u00e1rea de 700mil m\u00b2... http://fb.me/RTVOnl84"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-01-28T18:02:34.000Z",
            "id": "31049507508588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://piauitour.com/novo/2011/01/parque-nacional-da-serra-da-capivara/ http://fb.me/QbY32p4V"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-01-28T17:31:25.000Z",
            "id": "31041671948931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \"M\u00fasica no Parque\" dia 30/01, Domingo, 15 horas, \"Show com Almir Guineto\" No Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Informa\u00e7\u00f5es: 4199-1600"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2011-01-28T16:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15762445",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_cunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "31031279952596995",
            "in_reply_to_user_id": "15762445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_cunha Visitar o centro hist\u00f3rico lindo, ir a Caravelas e Coroa Vermelha e ir ao Parque Nacional Monte Pascoal."
        },
        {
            "author_id": "172224020",
            "created_at": "2011-01-28T16:28:11.000Z",
            "id": "31025757446742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendemos produtos para \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em casos de vazamentos. Temos mantas absorventes, cord\u00f5es, barreiras, turfa e mais."
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-28T16:27:22.000Z",
            "id": "31025552357851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terrachamando: estamos no parque estadual serra do mar em sp"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-28T16:19:24.000Z",
            "id": "31023544339005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para amplia\u00e7\u00e3o de aeroporto em SP: O governador Geraldo Alckmin anunciou nessa... http://bit.ly/hu0fOJ"
        },
        {
            "author_id": "154661516",
            "created_at": "2011-01-28T16:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36125119",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlosfkz"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "70380181",
                        "start": 115,
                        "username": "trilhasrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "31023068075790336",
            "in_reply_to_user_id": "36125119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@carlosfkz  amanh\u00e3 ter\u00e1 uma trilha para do Morro do Archer, no Setor A do Parque Nacional da Tijuca.com pessoal da @trilhasrj Vale a pena!!!"
        },
        {
            "author_id": "58500214",
            "created_at": "2011-01-28T16:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "82393937",
                        "start": 0,
                        "username": "riquegermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "31019808736681985",
            "in_reply_to_user_id": "82393937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riquegermano enorme mesmo, tem uma reserva indigena e um parque nacional.. haha grandes merda.. auehauehauhe"
        },
        {
            "author_id": "51601528",
            "created_at": "2011-01-28T16:00:54.000Z",
            "id": "31018890360258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE: Parque Nacional de Abrolhos, Caravelas-BA http://youtu.be/TAfY_HjJaBc no quadro T\u00f4 de Folga, do @JHoje #trip #bahia #f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-01-28T15:56:45.000Z",
            "id": "31017844695113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estamos no parque estadual serra do mar em sp"
        },
        {
            "author_id": "138203460",
            "created_at": "2011-01-28T15:48:18.000Z",
            "id": "31015719114113026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo em beag\u00e1... pena que o parque municipal ainda est\u00e1 fechado...."
        },
        {
            "author_id": "18907028",
            "created_at": "2011-01-28T15:24:29.000Z",
            "id": "31009725587922945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gKhuBf Inc\u00eandio no Parque Natural Municipal da Restinga de Massambaba \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "21661953",
            "created_at": "2011-01-28T15:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "245073111",
                        "start": 0,
                        "username": "JulioHard"
                    }
                ]
            },
            "id": "31009183369273344",
            "in_reply_to_user_id": "87378922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulioHard da uma volta no parque estadual...bem legal as duas cachoeiras que tem l\u00e1. A vista \u00e9 bem bonita tb."
        },
        {
            "author_id": "75343954",
            "created_at": "2011-01-28T14:57:24.000Z",
            "id": "31002911915909123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal das dunas de Ingleses e Santinho e Parque Natura\nwww.peticaopublica.com.br"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-01-28T14:46:17.000Z",
            "id": "31000113946042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BE acusa Ex\u00e9rcito de destruir dunas e pinheiros em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Jacinto: O Bloco de Esquerda (BE) acuso... http://bit.ly/gdpmbd"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-01-28T14:12:04.000Z",
            "id": "30991500024225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BE acusa Ex\u00e9rcito de destruir dunas e pinheiros em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Jacinto http://publico.pt/1477566"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-01-28T14:12:02.000Z",
            "id": "30991493321719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BE acusa Ex\u00e9rcito de destruir dunas e pinheiros em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Jacinto http://publico.pt/1477566"
        },
        {
            "author_id": "214131704",
            "created_at": "2011-01-28T13:52:09.000Z",
            "id": "30986488258756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS 15H NO PARQUE MUNICIPAL TOCA DA TIGRA, ENSAIO COM AS MENINAS QUE CONCORRER\u00c3O A GAROTA VER\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-01-28T13:50:28.000Z",
            "id": "30986064344653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daae realiza manuten\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual  - http://jornalcidade.net/71236"
        },
        {
            "author_id": "163151029",
            "created_at": "2011-01-28T13:13:28.000Z",
            "id": "30976752809418753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o p ampliar Viracopos-&gt; Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 222,84 ha do bioma cerrado http://migre.me/3Lphe"
        },
        {
            "author_id": "126708065",
            "created_at": "2011-01-28T12:49:27.000Z",
            "id": "30970712768389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Ministros aprovou novo Plano de Ord. Parque Natural da Costa Vicentina e revis\u00e3o do Plano de Ord. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "50645986",
            "created_at": "2011-01-28T12:21:28.000Z",
            "id": "30963667688235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Afu\u00e1:http://bit.ly/hbAp91"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2011-01-28T12:02:06.000Z",
            "id": "30958794456432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coroas De Flores Cemit\u00e9rio Parque Municipal Em Nova Lima, Cemit\u00e9rio De Santa Rita Em Nova Lima MG  http://migre.me/3LnnC"
        },
        {
            "author_id": "88201416",
            "created_at": "2011-01-28T11:41:04.000Z",
            "id": "30953499390910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEINFRA intensifica limpeza no Parque municipal e CEAPE http://migre.me/3LmPj"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2011-01-28T10:52:34.000Z",
            "id": "30941295883059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia especial p/ comunidades do entorno do Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre/ES, pela inaugura\u00e7\u00e3o obra Caminhos do Campo"
        },
        {
            "author_id": "102556214",
            "created_at": "2011-01-28T10:33:57.000Z",
            "id": "30936611034234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama fiscalizar\u00e1 plantio de transg\u00eanicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas a Parque Nacional http://bit.ly/ihpt0c"
        },
        {
            "author_id": "153391163",
            "created_at": "2011-01-28T10:33:56.000Z",
            "id": "30936606068178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama fiscalizar\u00e1 plantio de transg\u00eanicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas a Parque Nacional http://bit.ly/ihpt0c"
        },
        {
            "author_id": "50089982",
            "created_at": "2011-01-28T10:33:54.000Z",
            "id": "30936600531705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama fiscalizar\u00e1 plantio de transg\u00eanicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas a Parque Nacional http://bit.ly/ihpt0c"
        },
        {
            "author_id": "38658526",
            "created_at": "2011-01-28T10:33:53.000Z",
            "id": "30936595783753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama fiscalizar\u00e1 plantio de transg\u00eanicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas a Parque Nacional http://bit.ly/ihpt0c"
        },
        {
            "author_id": "70452956",
            "created_at": "2011-01-28T10:32:46.000Z",
            "id": "30936313750355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a outra seria nomear o Parque municipal, perto do Objetivo, foi ideia minha, mais fui impedido de dar continuidade. mais ainda pode ser feit"
        },
        {
            "author_id": "63874050",
            "created_at": "2011-01-28T10:30:06.000Z",
            "id": "30935642783350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco vamos no parque municipal daqui de hat yai... ta tendo um evento com gelo la!"
        },
        {
            "author_id": "191279458",
            "created_at": "2011-01-28T00:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "30791035969871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/hEuEf0"
        },
        {
            "author_id": "91222428",
            "created_at": "2011-01-28T00:23:54.000Z",
            "id": "30783088174829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica ao vivo no Parque Municipal ter\u00e1 show com Almir Guineto, dia 30  http://is.gd/99Nkc0"
        },
        {
            "author_id": "88200286",
            "created_at": "2011-01-28T00:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "15907720",
                        "start": 91,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "30782937691594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Restinga paulista pode receber Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/BL2pwiQ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "9052832",
            "created_at": "2011-01-27T23:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "30771967439151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/fyeeBa"
        },
        {
            "author_id": "140971757",
            "created_at": "2011-01-27T23:35:01.000Z",
            "id": "30770782967701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Regras do Parque Estadual do Campo das \u00c1guas Vivas: 1. N\u00e3o Leve Muita coisa 2. Disponha do lixo... http://tumblr.com/xer1d1uto9"
        },
        {
            "author_id": "154910293",
            "created_at": "2011-01-27T23:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17718003",
                        "start": 0,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "30769930316025856",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guia4rodas Foz do Igua\u00e7u. Pois l\u00e1 tem uma das 7 Maravilhas da Natureza (Parque Nacional) e uma das 7 Maravilhas do Mundo Moderno (Itaipu)."
        },
        {
            "author_id": "149338301",
            "created_at": "2011-01-27T23:13:23.000Z",
            "id": "30765339994234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda sabado na parque nacional de tere...cachoeira e...oque mais vir!!! ta parecendo que esse fds vai ser das galaxias!!!"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-01-27T23:06:08.000Z",
            "id": "30763514268225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "72\u00ba MUTIR\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es no BLOG:\n\nhttp://trilhasecamping.wordpress.com/"
        },
        {
            "author_id": "154910293",
            "created_at": "2011-01-27T22:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17718003",
                        "start": 0,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "30761656539680768",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guia4rodas Foz do Igua\u00e7u. Porque l\u00e1 tem um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que devemos conhecer e cuidar!"
        },
        {
            "author_id": "232166175",
            "created_at": "2011-01-27T22:42:15.000Z",
            "id": "30757504472322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: DSCF0095_SZ25 Jardim de Oeiras (Parque Municipal de Oeiras), Portugal http://tumblr.com/xd71d1bo0g"
        },
        {
            "author_id": "81922851",
            "created_at": "2011-01-27T21:34:30.000Z",
            "id": "30740454945325057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama fiscaliza transg\u00eanicos no entorno de Parque Nacional http://rmtonline.globo.com/noticias.asp?n=518855&p=2&Tipo="
        },
        {
            "author_id": "61294056",
            "created_at": "2011-01-27T21:27:52.000Z",
            "id": "30738786904178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queima de fogos no parque municipal mato sartori. E ai como fica a fauna? Cade o pdr publico?"
        },
        {
            "author_id": "174408819",
            "created_at": "2011-01-27T21:03:15.000Z",
            "id": "30732591468380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a \u00e1rea do Parque Nacional Marinho em Fernando de Noronh s\u00f3 pode ser visitada com licen\u00e7a oficial do IBAMA?"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-01-27T20:26:14.000Z",
            "id": "30723277651447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A revis\u00e3o do Plano... http://bit.ly/f6NsBB"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2011-01-27T20:01:15.000Z",
            "id": "30716990440083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Policiais militares ambientais fiscalizam Parque Estadual da Serra do Mar e seu entorno http://migre.me/3L8eq"
        },
        {
            "author_id": "18907028",
            "created_at": "2011-01-27T18:50:28.000Z",
            "id": "30699177419739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gKhuBf Secretaria do Ambiente de Arraial do Cabo fiscaliza estacionamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-01-27T18:36:56.000Z",
            "id": "30695769660989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://ow.ly/1b3z1Q"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-01-27T18:15:35.000Z",
            "id": "30690398246539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca. Participe! http://portaldovoluntario.org.br/acts/16028"
        },
        {
            "author_id": "243702042",
            "created_at": "2011-01-27T18:07:58.000Z",
            "id": "30688478756872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gmbe participa de combate a incendio nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Municipal da Sucupira"
        },
        {
            "author_id": "57702464",
            "created_at": "2011-01-27T17:52:57.000Z",
            "id": "30684699252752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimas - Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A revis\u00e3... http://bit.ly/hkLClD"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2011-01-27T17:52:20.000Z",
            "id": "30684546580086785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A revis\u00e3o do Plano... http://bit.ly/hkLClD"
        },
        {
            "author_id": "99302979",
            "created_at": "2011-01-27T17:49:30.000Z",
            "id": "30683833250619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://tinyurl.com/4srvcse"
        },
        {
            "author_id": "22023269",
            "created_at": "2011-01-27T17:47:32.000Z",
            "id": "30683336254947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://bit.ly/gSMCxj"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-01-27T17:44:48.000Z",
            "id": "30682648733028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iRadar] Ger\u00eas: Conselho de Ministros aprova revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/eUD4wK"
        },
        {
            "author_id": "65122258",
            "created_at": "2011-01-27T17:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.639873,
                        -27.010499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "30682533846843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://4sq.com/fJ4VUC"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2011-01-27T17:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "30681205821153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Mirante do Parque Nacional da Serra do Divisor.  http://t.co/kAycpL4 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "203277571",
            "created_at": "2011-01-27T17:10:11.000Z",
            "id": "30673937801150467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Melhor lugar pra passear com o namorado ? \u2014 Parque Municipal ou Sapucaia sem id\u00e9ia . http://4ms.me/f3YJBI"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-01-27T16:58:08.000Z",
            "id": "30670904610525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto \"M\u00fasica no Parque\", dia 30/01 Domingo, \u00e0s 15 horas, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Show de Almir Guineto, Informa\u00e7\u00f5es: 4199-1600."
        },
        {
            "author_id": "59208670",
            "created_at": "2011-01-27T16:45:31.000Z",
            "id": "30667730294145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores condenadas pela PBH come\u00e7am ser derrubadas no Parque Municipal. via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-27T16:07:45.000Z",
            "id": "30658224768159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida lan\u00e7a o desafio 'Conservar com Justi\u00e7a ' http://goo.gl/fb/LLoHq"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2011-01-27T15:56:30.000Z",
            "id": "30655394623787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "72\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca (http://www.amajb.org.br/2011/01/72\u00ba-mutirao-do-parque-nacional-da-tijuca/)"
        },
        {
            "author_id": "225089274",
            "created_at": "2011-01-27T15:55:04.000Z",
            "id": "30655035947880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei de um v\u00eddeo do YouTube -- Parque Estadual Intervales 10 audio http://youtu.be/IK9zy-LztVA?a"
        },
        {
            "author_id": "142857829",
            "created_at": "2011-01-27T14:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "142857829",
                        "start": 8,
                        "username": "Mackenzistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "30634505949675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea, @Mackenzistas que ainda curte as f\u00e9rias. Que tal conhecer o parque Estadual da Serra da Cantareira? http://tinyurl.com/4vm3kq6"
        },
        {
            "author_id": "214131704",
            "created_at": "2011-01-27T13:27:34.000Z",
            "id": "30617914931412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 o GAROTA VER\u00c3O 2011!!!\nA partir das 20h no  Parque Municipal Toca da Tigra.\nN\u00e3o percam!!!"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2011-01-27T12:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26312655",
                        "start": 3,
                        "username": "extremos"
                    }
                ]
            },
            "id": "30609967186706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @extremos: ITATIAIA - Parque Nacional de Itatiaia volta a funcionar normalmente http://bit.ly/idX8dO"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-01-27T12:46:25.000Z",
            "id": "30607559735910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal um voltinha no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "161089423",
            "created_at": "2011-01-27T12:39:42.000Z",
            "id": "30605870735822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tuitando do Parque Nacional do Capara\u00f3, aos p\u00e9s do Pico da Bandeira.. :))"
        },
        {
            "author_id": "12304122",
            "created_at": "2011-01-27T12:19:11.000Z",
            "id": "30600707560181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firefox 4 tem codinome de nome de parque nacional http://bit.ly/fqo0dw #in"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-01-27T12:16:08.000Z",
            "id": "30599939876716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal dos P\u00e1ssaros - http://cot.ag/efFZlI"
        },
        {
            "author_id": "112002597",
            "created_at": "2011-01-27T12:03:34.000Z",
            "id": "30596777992265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firefox 4 tem codinome de nome de parque nacional http://tinyurl.com/4wx6wcq #blogosphera"
        },
        {
            "author_id": "20940417",
            "created_at": "2011-01-27T11:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "788030425",
                        "start": 0,
                        "username": "RadarBlitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "30590894071615488",
            "in_reply_to_user_id": "85891484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitz BR 116 (Teres\u00f3polis/Al\u00e9m Para\u00edba),KM 37,surge uma nova favela em \u00e1rea protegida e de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "231774157",
            "created_at": "2011-01-27T10:50:15.000Z",
            "id": "30578325516718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Natural Municipal da Restinga de Massambaba \u00e9 controlado pelo Corpo de Bombeiros. Leia mais em: http://ow.ly/3L7O1"
        },
        {
            "author_id": "219959030",
            "created_at": "2011-01-27T10:48:39.000Z",
            "id": "30577923131973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal! Lembrando que hoje temos ensaio da Invernada Adulta. \u00c0s 20:30 horas no Parque Municipal, na Sede do CPF Terra de Um Povo"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2011-01-27T10:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26312655",
                        "start": 3,
                        "username": "extremos"
                    }
                ]
            },
            "id": "30574920853360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @extremos: ITATIAIA - Parque Nacional de Itatiaia volta a funcionar normalmente http://bit.ly/idX8dO"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-01-27T10:33:33.000Z",
            "id": "30574121091858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ITATIAIA - Parque Nacional de Itatiaia volta a funcionar normalmente http://bit.ly/idX8dO"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2011-01-27T04:19:06.000Z",
            "id": "30479889232560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 mais dif\u00edcil achar um ap\u00ea em BH do que um duende escondido no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "240510707",
            "created_at": "2011-01-27T02:38:42.000Z",
            "id": "30454620811698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi muito legal eu e minhas amigas nos divertimos muito no parque municipal!! Espero que possamos fazer isso mais vezes!!"
        },
        {
            "author_id": "32262727",
            "created_at": "2011-01-27T02:09:35.000Z",
            "id": "30447296072126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Plitvi\u010dka Jezera, na Cro\u00e1cia? Copia e joga no Google! Encantada."
        },
        {
            "author_id": "58065996",
            "created_at": "2011-01-27T01:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "26312655",
                        "start": 18,
                        "username": "extremos"
                    }
                ]
            },
            "id": "30439774540009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia! RT @extremos: Parque Nacional de Itatiaia volta a funcionar normalmente - http://bit.ly/idX8dO"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-01-27T01:27:27.000Z",
            "id": "30436691516858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia volta a funcionar normalmente - http://bit.ly/idX8dO"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-01-27T00:59:13.000Z",
            "id": "30429586865000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o quer tirar do papel a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Santar\u00e9m | http://migre.me/3KCjx"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-01-27T00:03:55.000Z",
            "id": "30415671246458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 40 minutos esperando o parque nacional #unicofail"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2011-01-26T23:55:35.000Z",
            "id": "30413573679222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARREIROTomar o caf\u00e9 com Nuno Banza\nClassifica\u00e7\u00e3o da Mata da Machada  \u00e1rea protegida local \nhttp://www.rostos.pt/inicio2.asp?cronica=13871"
        },
        {
            "author_id": "16575853",
            "created_at": "2011-01-26T23:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "30400569101258754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem Gente! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://4sq.com/gPqSw7"
        },
        {
            "author_id": "53556567",
            "created_at": "2011-01-26T21:44:54.000Z",
            "id": "30380686229635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional amanh\u00e3, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "42531391",
            "created_at": "2011-01-26T21:38:40.000Z",
            "id": "30379116406513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh o Parque Nacional \u00e9 t\u00e3o bom xDD Preciso disso mais vezes, \u00e9 s\u00e9rio xD Natureza faz bem rs"
        },
        {
            "author_id": "188868633",
            "created_at": "2011-01-26T20:44:40.000Z",
            "id": "30365528119840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo parque estadual carlos botelho, muito verde. literalmente HAHA'"
        },
        {
            "author_id": "66810134",
            "created_at": "2011-01-26T20:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "33513173",
                        "start": 0,
                        "username": "tvca"
                    }
                ]
            },
            "id": "30358306639843328",
            "in_reply_to_user_id": "33513173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvca . pra quem n\u00e3o sabe, Port\u00e3o do Inferno \u00e9 um ponto tur\u00edstico no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-26T20:08:54.000Z",
            "id": "30356526434623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio do Peixe abriga uma diversidade grande da fauna e da flora brasileira:  http://bit.ly/eus4R4"
        },
        {
            "author_id": "92084103",
            "created_at": "2011-01-26T20:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "53213851",
                        "start": 11,
                        "username": "IPTSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "30355633165312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do @IPTSP pretende restaurar trilha hist\u00f3rica da Pedra Lisa no Parque Estadual da Serra do Mar: http://migre.me/3KFJ8"
        },
        {
            "author_id": "135896754",
            "created_at": "2011-01-26T19:38:29.000Z",
            "id": "30348871813038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Afu\u00e1.  http://www.orm.com.br/projetos/oliberal/interna/default.asp?modulo=247&codigo=512288"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-01-26T19:13:16.000Z",
            "id": "30342526271488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal um voltinha no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2011-01-26T19:09:52.000Z",
            "id": "30341671732383745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associado ABETA participa de reabertura do rafting no Parque Estadual da Serra do Mar:\nhttp://www.abeta.com.br/pt-br/nt.asp?nt=820"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2011-01-26T18:49:01.000Z",
            "id": "30336424406421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povoado Atins - http://panoramio.com/photo/47140495 Entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-01-26T17:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "70733628",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarPaesLeme"
                    }
                ]
            },
            "id": "30323235698507776",
            "in_reply_to_user_id": "70733628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarPaesLeme A \u00e1rea \u00e9 hoje o Parque Nacional da Tijuca. Portanto, se a culpa agora \u00e9 de algu\u00e9m, dele n\u00e3o \u00e9! Abs."
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-01-26T17:24:15.000Z",
            "id": "30315091287085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou conhecer o Parque Nacional Saint Hilaire-Lange !!!!"
        },
        {
            "author_id": "143143440",
            "created_at": "2011-01-26T17:22:45.000Z",
            "id": "30314712864395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta tarifa em fevereiro http://t.co/CEXSzc8"
        },
        {
            "author_id": "150384488",
            "created_at": "2011-01-26T17:15:02.000Z",
            "id": "30312769488166912",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 Do banheiro do parque municipal pode ser \u00f1 o parque esta interditado!\nHehehheheh"
        },
        {
            "author_id": "347133",
            "created_at": "2011-01-26T14:56:26.000Z",
            "id": "30277893112201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "lago no rio preto, no canyon 2 do parque nacional da chapada dos veadeiros http://yfrog.com/h3bnrkrj #altoPara\u00edso"
        },
        {
            "author_id": "197818833",
            "created_at": "2011-01-26T14:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "174820649",
                        "start": 0,
                        "username": "LIH_MAH"
                    }
                ]
            },
            "id": "30269479791362048",
            "in_reply_to_user_id": "115907381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiH_MaH ent\u00e3 tava vendo aqui, vai ser no Parque Municipal da Uva, dai vc vai direto no palco e cv com o pessoal la pede eles pra chamar"
        },
        {
            "author_id": "59009527",
            "created_at": "2011-01-26T12:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "52121362",
                        "start": 3,
                        "username": "carIos_eduardo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "143419149",
                        "start": 19,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "30245524619661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\u25ba@carIos_eduardo @terrachamando: Veja a \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo: http://bit.ly/ewPnvg #educacao #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "25636336",
            "created_at": "2011-01-26T11:58:36.000Z",
            "id": "30233137032204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino de hoje: Parque Nacional o/"
        },
        {
            "author_id": "42531391",
            "created_at": "2011-01-26T11:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "2309673784",
                        "start": 110,
                        "username": "karisadm"
                    }
                ]
            },
            "id": "30232132685139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booooom Diiiiiaaa!! Quarta-feira sem mt sol e com planos de ir p/ parque nacional! Se fosse em RO eu levava a @karisadm pra matar a saudade!"
        },
        {
            "author_id": "214131704",
            "created_at": "2011-01-26T10:55:04.000Z",
            "id": "30217149381345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7am, \u00e9 sexta, 28, ap\u00f3s as 20h no Parque Municipal Toca da Tigra, a escolha da Garota Ver\u00e3o 2011, etapa Santana da Boa Vista."
        },
        {
            "author_id": "25996751",
            "created_at": "2011-01-26T10:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55851759",
                        "start": 0,
                        "username": "GraceGosson"
                    }
                ]
            },
            "id": "30213246787002368",
            "in_reply_to_user_id": "55851759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GraceGosson Kleyne me falou de sua viagem p/ Las Vegas, um local interessante l\u00e1 perto \u00e9 o Parque Nacional de Yosemite http://bit.ly/Bnm5I"
        },
        {
            "author_id": "31482423",
            "created_at": "2011-01-26T09:43:27.000Z",
            "id": "30199128407416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais coisas para se ver no Brasil. Pinturas #rupestres: http://blogs.estadao.com.br/olhar-sobre-o-mundo/parque-nacional-da-serra-da-capivara"
        },
        {
            "author_id": "57068417",
            "created_at": "2011-01-26T06:01:46.000Z",
            "id": "30143338124410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS II: Restam apenas 10 on\u00e7as pintadas na \u00e1rea preservada do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "116751659",
            "created_at": "2011-01-26T02:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "15907720",
                        "start": 76,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "30094836358975489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Chacal Off Road no Parque Estadual das Carna\u00fabas http://t.co/AajiORB via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "205881157",
            "created_at": "2011-01-26T02:23:51.000Z",
            "id": "30088495972225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela ficou famosa por servir de rota de fuga para os traficantes e agora \u00e9 Parque Municipal Urbano. Estamos falando da Serra da Miseric\u00f3rdia."
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2011-01-26T01:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "235758014",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "30081544953532416",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope se o Estado de PE implantasse na ilha uma gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, voltada para pr\u00e1ticas diversas de preserva\u00e7\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2011-01-26T01:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "235758014",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "30081131109945344",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope o problema \u00e9 que a ilha vive uma situa\u00e7\u00e3o complexa: \u00e9 ao mesmo tempo um parque nacional e uma extens\u00e3o territorial de PE."
        },
        {
            "author_id": "203277571",
            "created_at": "2011-01-26T01:36:56.000Z",
            "id": "30076688813531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gosta de fazer pick-nick ? *-* \u2014 Aham no parque municipal *-* http://4ms.me/dLg9Vw"
        },
        {
            "author_id": "132798201",
            "created_at": "2011-01-26T01:29:33.000Z",
            "id": "30074834092294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticias de Foz do Igua\u00e7u\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u reajusta tarifa em fevereiro."
        },
        {
            "author_id": "51491739",
            "created_at": "2011-01-26T01:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 126,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "30067486414082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bastou uma morte para cortarem mais de 510 \u00e1rvores do Parque Municipal. Faltam quantas para resolver o problema do Anel, hein @pbhonline ?"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-01-25T23:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9968229,
                        -19.8798128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "30050725467791360",
            "in_reply_to_user_id": "83130973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiabhcom prefeitura fez pra evitar? Que eu saiba, \u00e9 ela quem administra o Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "16384519",
            "created_at": "2011-01-25T23:53:32.000Z",
            "id": "30050670518206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja belas fotos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | http://t.co/a3Jj66a #fotografeumaideia"
        },
        {
            "author_id": "44020352",
            "created_at": "2011-01-25T23:29:51.000Z",
            "id": "30044709950849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante@Parque nacional de sete cidades - Piau\u00ed http://flic.kr/p/9dcjrw"
        },
        {
            "author_id": "44020352",
            "created_at": "2011-01-25T23:14:29.000Z",
            "id": "30040843196829697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres@Parque nacional de sete cidades - Piau\u00ed http://flic.kr/p/9dcbWo"
        },
        {
            "author_id": "44020352",
            "created_at": "2011-01-25T22:49:54.000Z",
            "id": "30034656191586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greta@Parque Nacional de sete cidades - Piau\u00ed http://flic.kr/p/9d8Kdr"
        },
        {
            "author_id": "183911410",
            "created_at": "2011-01-25T22:42:52.000Z",
            "id": "30032883250892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acho meio rid\u00edculo ir pra Fernando de Noronha e querer servi\u00e7o como temos no continente. \u00c9 um Parque Nacional, deveria poder acampar e s\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "37117069",
            "created_at": "2011-01-25T22:02:56.000Z",
            "id": "30022835749523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o Parque Municipal voltou a abrir?"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-01-25T21:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27383651",
                        "start": 0,
                        "username": "joana_estrela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9968229,
                        -19.8798128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "30008851763830784",
            "in_reply_to_user_id": "27383651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joana_estrela Est\u00e1 SENDO feito, mas depois que aconteceu o que aconteceu no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "16411601",
            "created_at": "2011-01-25T21:02:27.000Z",
            "id": "30007613311684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/hR4iBq"
        },
        {
            "author_id": "104217290",
            "created_at": "2011-01-25T20:52:11.000Z",
            "id": "30005032682266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos fantasticas da Parque Nacional da Serra da Capivara http://bit.ly/e78zt6"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-01-25T20:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "127960483",
                        "start": 94,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "29997055233490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, a \u00faltima floresta amaz\u00f4nica do Maranh\u00e3o no @Expedicoestv. \u00c0s 19h30 http://dld.bz/rn3u"
        },
        {
            "author_id": "160746619",
            "created_at": "2011-01-25T20:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35125483",
                        "start": 0,
                        "username": "Poliandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "29994239689494528",
            "in_reply_to_user_id": "35125483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Poliandrade O  Parque municipal est\u00e1 fechado kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-25T19:41:06.000Z",
            "id": "29987140616060929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terrachamando: A Vila de Picinguaba fica dentro do Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo e deveria ter uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais..."
        },
        {
            "author_id": "82456840",
            "created_at": "2011-01-25T19:35:12.000Z",
            "id": "29985655903756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 gosto ver isso: http://blogs.estadao.com.br/olhar-sobre-o-mundo/parque-nacional-da-serra-da-capivara/"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-01-25T19:08:18.000Z",
            "id": "29978888192921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Vila de Picinguaba fica dentro do Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo e deveria ter uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais intensa! #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "36738756",
            "created_at": "2011-01-25T19:02:39.000Z",
            "id": "29977465598251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viagemeaventura: Veja a galeria de fotos do Parque Nacional da Serra da Capivara, mat\u00e9ria de capa da edi\u00e7\u00e3o de ho... http://e4tmm.th8.us"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2011-01-25T18:46:04.000Z",
            "id": "29973291867308034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Estad\u00e3o\u2019 destaca: Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Unesco http://bit.ly/e8R1OX"
        },
        {
            "author_id": "35125483",
            "created_at": "2011-01-25T18:44:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "29972884025774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3! E esse menineiro gritando aqui na pa\u00e7a da Liberdade gente? Est\u00e3o de f\u00e9rias e n\u00e3o v\u00e3o viajar? V\u00e3o para o parque municipal! #naosuobrigada"
        },
        {
            "author_id": "70412314",
            "created_at": "2011-01-25T18:41:01.000Z",
            "id": "29972020687020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem se liga em fotografia... Lindas imagens! \"Parque Nacional da Serra da Capivara\" | http://vai.la/1KPD #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2011-01-25T18:28:29.000Z",
            "id": "29968868797579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja a galeria de fotos do Parque Nacional da Serra da Capivara, mat\u00e9ria de capa da edi\u00e7\u00e3o de hoje do Viagem  http://e4tmm.th8.us"
        },
        {
            "author_id": "137378878",
            "created_at": "2011-01-25T18:24:55.000Z",
            "id": "29967969593331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. http://tumblr.com/xy41cen1at"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-01-25T18:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58485753",
                        "start": 3,
                        "username": "IngridSucker"
                    }
                ]
            },
            "id": "29967360450363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ingridsucker: Primeiro trem de luxo do Brasil... percorre Curitiba, Parque Estadual de Vila Velha, Morretes(PR), na TV Record."
        },
        {
            "author_id": "13522332",
            "created_at": "2011-01-25T18:08:11.000Z",
            "id": "29963758168182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei aten\u00e7\u00e3o - Vale do Cuiab\u00e1, em Petr\u00f3polis, deve virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Meio Ambiente e Energia - EXAME.com http://goo.gl/33WpV"
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-01-25T17:57:36.000Z",
            "id": "29961096584495105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: Programa \"Expedi\u00e7\u00f5es\" exibe epis\u00f3dio sobre a destrui\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://bit.ly/hFMN4P"
        },
        {
            "author_id": "58485753",
            "created_at": "2011-01-25T17:20:06.000Z",
            "id": "29951660360998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro trem de luxo do Brasil... percorre Curitiba, Parque Estadual de Vila Velha, Morretes(PR), na TV Record."
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2011-01-25T17:06:21.000Z",
            "id": "29948197006737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias para a 50\u00aa FUV  http://www.jornaldevinhedo.com.br/interna.php?idc=8,1,4995"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-25T16:46:47.000Z",
            "id": "29943272675741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta tarifa em fevereiro http://t.co/H8qkF09"
        },
        {
            "author_id": "103080081",
            "created_at": "2011-01-25T16:41:56.000Z",
            "id": "29942052271685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Parque Municipal de BH estah com mais de 500 arvores condenadas, imagine toda a cidade. Descaso."
        },
        {
            "author_id": "14505497",
            "created_at": "2011-01-25T16:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "38254890",
                        "start": 3,
                        "username": "iguatemifor"
                    }
                ]
            },
            "id": "29938288416522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @iguatemifor: Junte pilhas e baterias velhas e deposite na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Iguatemi, no estacionamento, pr\u00f3ximo ao Extra."
        },
        {
            "author_id": "122129978",
            "created_at": "2011-01-25T16:24:19.000Z",
            "id": "29937620293255169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaa welcome to the jungle me lembra da gente fazendo trilha pra chegar na cachoeira da gruta no parque nacional da serra da canastra *o*"
        },
        {
            "author_id": "38254890",
            "created_at": "2011-01-25T16:17:24.000Z",
            "id": "29935877903876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Junte pilhas e baterias velhas e deposite na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Iguatemi, no estacionamento, pr\u00f3ximo ao Extra."
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-01-25T15:32:34.000Z",
            "id": "29924595112878081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gwPrgI Parque Nacional da Serra da Capivara. Vale muito a pena conhecer o Parque."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-01-25T15:31:53.000Z",
            "id": "29924423951712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://bit.ly/gwPrgI Parque Nacional da Serra da Capivara. Vale muito a pena conhecer o Parque."
        },
        {
            "author_id": "227284473",
            "created_at": "2011-01-25T14:48:07.000Z",
            "id": "29913410254667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Capivara, Patrim\u00f4nio da Humanidade (Estad\u00e3o Online): http://migre.me/3K6nq"
        },
        {
            "author_id": "220243104",
            "created_at": "2011-01-25T14:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "14947529",
                        "start": 11,
                        "username": "180graus"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "14947529",
                        "start": 122,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "29912851346890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja tb no @180graus a \u00edntegra da mat\u00e9ria do Estad\u00e3o sobre as belezas do Parque Serra da Capivara http://t.co/PwwxFqT via @180graus #Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "220243104",
            "created_at": "2011-01-25T14:43:43.000Z",
            "id": "29912305303027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram bel\u00edssimas fotos do Parque Nacional da Serra da Capivara no blog \"Olhar sobre o Mundo\" do Estad\u00e3o http://e4tmm.th8.us"
        },
        {
            "author_id": "33508675",
            "created_at": "2011-01-25T14:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "14947529",
                        "start": 112,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "29909406783115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de SP destaca beleza do Parque Serra da Capivara - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/UWtC213 via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2011-01-25T14:25:27.000Z",
            "id": "29907707188224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rvore podre cai em BH. Veja no Jornal da Alterosa. Outro dia, a que caiu no Parque Municipal matou uma pessoa."
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-25T13:31:16.000Z",
            "id": "29894071308779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "terrachamando: Veja a \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo: http://bit.ly/ewPnvg #educacao #meioambiente #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-25T13:31:15.000Z",
            "id": "29894068074979329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terrachamando: O Parque Estadual da Serra do Mar, no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 um bom exemplo de preserva\u00e7\u00e3o e conviv\u00eancia humana...."
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-01-25T13:29:15.000Z",
            "id": "29893563219189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja a \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo: http://bit.ly/ewPnvg #educacao #meioambiente #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "120923518",
            "created_at": "2011-01-25T13:27:58.000Z",
            "id": "29893242011000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU QUEROOOOO http://youtu.be/6oY1QgmqHHE - 3\u00aa cachoeira do Horto - Jardim Bot\u00e2nico - RJ - Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-01-25T13:26:48.000Z",
            "id": "29892948082565122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar, no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 um bom exemplo de preserva\u00e7\u00e3o e conviv\u00eancia humana. http://bit.ly/dtz1MI"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-01-25T13:12:21.000Z",
            "id": "29889308332658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "224298373",
            "created_at": "2011-01-25T12:58:40.000Z",
            "id": "29885864913928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADS: Parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/aOAUjzu\n\nplaneta radical recomenda"
        },
        {
            "author_id": "67309473",
            "created_at": "2011-01-25T12:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "14947529",
                        "start": 112,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "29880189261451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de SP destaca beleza do Parque Serra da Capivara - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/4VFe5o0 via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "235657188",
            "created_at": "2011-01-25T12:34:26.000Z",
            "id": "29879768270766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional Serra da Capivara:http://www.flickr.com/photos/moraesthiago/5335843125/"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-01-25T12:26:26.000Z",
            "id": "29877756296699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje, \u00e0s 18h30, o EXPEDI\u00c7\u00d5ES mostra a hist\u00f3ria da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - http://www.youtube.com/watch?v=aRL_VYApGGU"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2011-01-25T11:55:12.000Z",
            "id": "29869892693917697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 20 anos, popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, reduziu seis vezes http://tinyurl.com/5wg2r9l"
        },
        {
            "author_id": "42882899",
            "created_at": "2011-01-25T11:45:50.000Z",
            "id": "29867535755124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia mundo! Aqui no Parque Nacional da Serra de Itatiaia eh so sol, natureza linda e felicidade."
        },
        {
            "author_id": "137520710",
            "created_at": "2011-01-25T11:41:54.000Z",
            "id": "29866548088803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o Estad\u00e3o traz imagens, ou melhor, belas imagens, do Parque Nacional da Serra da Capivara!!"
        },
        {
            "author_id": "48706262",
            "created_at": "2011-01-25T11:40:08.000Z",
            "id": "29866103714877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Roraima tem o \u00c1gua Boa de Univini, a Ilha de Maraca, o Parque Nacional do Virual e o Marco Zero, temos o Rio Branco e 15 municipios lindos!"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-01-25T11:27:15.000Z",
            "id": "29862862688096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores apodrecidas e cortadas d\u00e3o lugar a mudas no Parque Municipal http://tinyurl.com/6akuw3b"
        },
        {
            "author_id": "48706262",
            "created_at": "2011-01-25T11:20:28.000Z",
            "id": "29861153093976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Maraca, + conhecida como Ilha, e um lugar q guarda belezas e protege animais, preserva a natureza e enriquece os olhos!"
        },
        {
            "author_id": "231774157",
            "created_at": "2011-01-25T10:53:30.000Z",
            "id": "29854367356035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sec. do Ambiente fiscaliza estacionamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o \u00e9 continua e quem descumprir a legisla\u00e7\u00e3o ser\u00e1 multado."
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-01-25T10:37:18.000Z",
            "id": "29850289322332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Guerra \u00e0s Mimosas\" (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) http://fb.me/E8V9WjG7"
        },
        {
            "author_id": "139224463",
            "created_at": "2011-01-25T08:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "92328328",
                        "start": 44,
                        "username": "Dijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "29816936598601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EVENTONOMADERS #Extremadura #recomendar RT @Dijuca I uploaded a YouTube video -- Parque nacional Monfrag\u00fce http://youtu.be/ExNctW-BsIs?a"
        },
        {
            "author_id": "91452624",
            "created_at": "2011-01-25T03:40:06.000Z",
            "id": "29745297085177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje andei muito, estive no parque nacional de um vulcao, com direito a visitas de raposas e um tombo cinematografico!"
        },
        {
            "author_id": "219053174",
            "created_at": "2011-01-25T00:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55274736",
                        "start": 0,
                        "username": "Matheusfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "29690501326180352",
            "in_reply_to_user_id": "55274736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheusfim A melhor parte? Hm. Acho que foi ontem quando fomos visitar um parque nacional Uruguaio. Com rio, lago, cachoeira e tals."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LaCritique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LaCritique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LaCritique"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LMostazo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LMostazo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LMostazo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JUNINHOJORNALIS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JUNINHOJORNALIS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JUNINHOJORNALIS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [karisadm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "karisadm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "karisadm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GraceGosson].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GraceGosson",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GraceGosson"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224220265",
                "name": "Manon Garcia Vieira",
                "username": "ManonVive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128555382",
                "name": "TriBuna Da MaSsa",
                "username": "tm_naipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152661988",
                "name": "Legislativo Barueri",
                "username": "CamaraBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130182853",
                "name": "G' Block T\u00e1buas",
                "username": "destaquefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143515243",
                "name": "Bet\u00e2niaSouto",
                "username": "Betaniasouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131593536",
                "name": "Eleonora Rigotti",
                "username": "elorigotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216378035",
                "name": "em_gerais",
                "username": "em_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57686373",
                "name": "Wesley Purifica\u00e7\u00e3o",
                "username": "wesley134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71412754",
                "name": "Sheila",
                "username": "Chagas_She",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35007863",
                "name": "Alessandra Pinto \u2022 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "AlessandraPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80839343",
                "name": "Carneiro",
                "username": "carneiroCRFLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102160976",
                "name": "felipe",
                "username": "felipeegomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116750085",
                "name": "Daniel Meneses",
                "username": "DanielMeneses_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223533368",
                "name": "Know How Imobiliaria",
                "username": "knowhowbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611221113",
                "name": "Marcia Lessa",
                "username": "jgmimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135133735",
                "name": "Brasil Brokers DF",
                "username": "BrasilBrokersDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32982590",
                "name": "Luciano Ramos",
                "username": "lucianoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67911659",
                "name": "Edinardo Araujo",
                "username": "edinardoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63117479",
                "name": "@sigaleticia",
                "username": "LeticiaaBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97302532",
                "name": "Zafenathy de Paiva",
                "username": "zafenathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240373932",
                "name": "Ver\u00f4nica Hertel",
                "username": "vehertel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103044805",
                "name": "Felipe de Paula",
                "username": "filipedipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26636478",
                "name": "Coisas de Cajazeiras",
                "username": "ChristianoMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47379196",
                "name": "Ana Cristina Azevedo",
                "username": "Anacazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24804596",
                "name": "Andressa \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "Dreska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105820878",
                "name": "Dad\u00e1 Bastos",
                "username": "DAYAMERSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388528779",
                "name": "andre machado",
                "username": "andremachado19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111401315",
                "name": "amanda",
                "username": "AmandaCorradi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178889949",
                "name": "fabi\u2077 \ud83c\udfae: ff x",
                "username": "fabiscate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108582404",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128411178",
                "name": "sueli gushi",
                "username": "cantorasueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55681625",
                "name": "DEFENDA SEU DIREITO",
                "username": "DEFESA_DIREITOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224285990",
                "name": "Isa Portes",
                "username": "Isaa_portes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126706269",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreLuizGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93069045",
                "name": "Unic\u00f3rnia",
                "username": "angelica_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92000688",
                "name": "Simone Ribeiro",
                "username": "Simone_Moyses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174281444",
                "name": "Arthur Costa",
                "username": "Artthuuur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58101831",
                "name": "Lucyana Guerreiro",
                "username": "luhguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125326006",
                "name": "Manoa Beach Park",
                "username": "parkmanoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196476889",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "DanielBoorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204596",
                "name": "DANIEL PRETZEL",
                "username": "DanielPretzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74118793",
                "name": "Eduardo Pandel\u00f3",
                "username": "epandelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39903183",
                "name": "Caldas Novas",
                "username": "CaldasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55531400",
                "name": "Andr\u00e9 Scofield",
                "username": "andrejhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58800449",
                "name": "Rodrigo Coutinho",
                "username": "Rodrigo_N_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98008255",
                "name": "sonia salim",
                "username": "soniasalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317032477555367936",
                "name": "NelsonMS",
                "username": "Prof_NelsonMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40586031",
                "name": "pedreiro,",
                "username": "VJpedreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75837770",
                "name": "Coral UNI-RN",
                "username": "CoralUNIRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37400272",
                "name": "Xl noticias",
                "username": "divulgapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58231209",
                "name": "ExameExpresso",
                "username": "Exame_Expresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99302979",
                "name": "Jo\u00e3o S.",
                "username": "joaosabichao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25535042",
                "name": "VIS\u00c3O",
                "username": "Visao_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22023269",
                "name": "My Flip Feed",
                "username": "MyFlipFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31099045",
                "name": "Mike Mestre",
                "username": "mikemestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91605181",
                "name": "Neg\u00f3cios Portugal",
                "username": "negociosportuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112691482",
                "name": "Shopping Mueller Curitiba",
                "username": "Muellercwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238155912",
                "name": "acquatur turismo",
                "username": "acquaturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208688114",
                "name": "Rastro de Luz",
                "username": "Rastro_de_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145762973",
                "name": "Jornal Vale do A\u00e7o",
                "username": "jvaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110810634",
                "name": "Portal Barueri",
                "username": "portalbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225508722",
                "name": "Mama Pan",
                "username": "panpan_pan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21298076",
                "name": "Memes Jur\u00eddico",
                "username": "memesjuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198916537",
                "name": "Edu & Alexandre",
                "username": "eduealexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26156153",
                "name": "Rafael Freitas",
                "username": "rafaelbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114588738",
                "name": "Danilo",
                "username": "Soares_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55338086",
                "name": "Cleo M. Meurer",
                "username": "cleomeurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58493167",
                "name": "K\u00e1tia Dalcin",
                "username": "katiadalcin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186505985",
                "name": "Pousada Remanso",
                "username": "pousadaremanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227015657",
                "name": "Edson Magalh\u00e3es",
                "username": "Edson_g3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237393738",
                "name": "Mariana Vaz Monteiro",
                "username": "marivazlindinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186203512",
                "name": "Legis Brasil",
                "username": "legisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116857443",
                "name": "elizabeth assis",
                "username": "Elizabeth_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100000897",
                "name": "Lugar Mormon",
                "username": "lugarmormon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195141568",
                "name": "Ismael Andrade",
                "username": "ismael_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294337925",
                "name": "Radu\u00e3 Ramon",
                "username": "Sr_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101013569",
                "name": "Jp",
                "username": "arteparanacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83388886",
                "name": "Laura Souguellis",
                "username": "LauraSouguellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66927859",
                "name": "M.",
                "username": "_Milenalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200733412",
                "name": "Fagson Nunes",
                "username": "fagsonnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36506164",
                "name": "FazendoTrilhas (SC)",
                "username": "fazendotrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172182500",
                "name": "Mirian Santana",
                "username": "mmsantana1808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154615535",
                "name": "consep.centro.pmmg",
                "username": "consep01pmmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197537611",
                "name": "Michel Garey",
                "username": "michelgarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249542",
                "name": "Mero",
                "username": "massuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199806225",
                "name": "A Day",
                "username": "ramosdayene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34503618",
                "name": "Manuco",
                "username": "manuco22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160464763098415107",
                "name": "Datta Ukirde",
                "username": "datta77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146574872",
                "name": "Marcelo Alonso",
                "username": "marceloalonsosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045015596327464960",
                "name": "Marilia Rabelo",
                "username": "MariliaRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14667130",
                "name": "Raul Sanches Nincao",
                "username": "nincao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15706113",
                "name": "Marcelo Pardo",
                "username": "marcelopardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233976040",
                "name": "Zeca Anhaia Mello",
                "username": "zeca_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172176850",
                "name": "Giro Amazonas",
                "username": "giroamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96807382",
                "name": "Camerum",
                "username": "camerum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54280694",
                "name": "Marcos & Belutti",
                "username": "MarcoseBelutti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140215274",
                "name": "Christopher",
                "username": "ChTaconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28055231",
                "name": "Walcyr Carrasco",
                "username": "WalcyrCarrasco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71358820",
                "name": "Tudo em um",
                "username": "tudo_em_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138119423",
                "name": "reportermm",
                "username": "reporterMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26653015",
                "name": "Jasmine Moreira",
                "username": "jasminemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203277571",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "luoliveirareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50520637",
                "name": "Friends in the World",
                "username": "FriendsitWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78121501",
                "name": "ITE UCAM",
                "username": "itecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62605370",
                "name": "Rodrigo Zacca B.Sc M.Sc Ph.D",
                "username": "RodrigoZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67307184",
                "name": "Fala Serra",
                "username": "falacanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89150077",
                "name": "Ant\u00f4nio de Deus",
                "username": "istoepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23433349",
                "name": "Teres\u00f3polis",
                "username": "teresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477301",
                "name": "redeclaret",
                "username": "redeclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219959030",
                "name": "CPF Terra de Um Povo",
                "username": "terradeumpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517874",
                "name": "carla fiorito",
                "username": "carlafiorito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153391163",
                "name": "Agencia PortalMSnoAR",
                "username": "MSnoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50089982",
                "name": "Neia Nantes",
                "username": "NeiaNantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38658526",
                "name": "Portal MS no Ar",
                "username": "portalmsnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53738513",
                "name": "Arnaldo de Paula",
                "username": "arnaldodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16089130",
                "name": "Ju Wallauer",
                "username": "jwallauer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37552152",
                "name": "Deni\u0109jo",
                "username": "denito_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69696019",
                "name": "sobrecomum",
                "username": "sobrecomum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188868633",
                "name": "Rodolfo Oliveira",
                "username": "rodoxoliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45197671",
                "name": "PCP Ovar",
                "username": "pcpovar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48901511",
                "name": "Ju Almeida",
                "username": "julianarawr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164116825",
                "name": "leandrocarvalho",
                "username": "leanndroribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89020645",
                "name": "Rodrigo Werneck",
                "username": "rodrigowfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131511052",
                "name": "Camila Lima",
                "username": "Camilalima2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81922851",
                "name": "Televis\u00e3o Morena",
                "username": "TelevisaoMorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197543008",
                "name": "immodium",
                "username": "immodium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213427595",
                "name": "elvani",
                "username": "elvanigomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169299633",
                "name": "Icaro",
                "username": "euicaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199513680",
                "name": "Nathan Nascimento",
                "username": "_nahtan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46883053",
                "name": "Viagem ZH",
                "username": "ViagemRBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49625403",
                "name": "Where Curitiba",
                "username": "WhereCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60579509",
                "name": "Carlos Clayton",
                "username": "carlosclayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116145733",
                "name": "Xisco Xavier Roig",
                "username": "xiscoroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51074533",
                "name": "Julio Neto",
                "username": "jacn7781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43153783",
                "name": "turmapontocom",
                "username": "turmapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103848668",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "jornal_anoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51875301",
                "name": "\ud83c\udf97Harumi Hatae\ud83c\udf97 100% Jacar\u00e9 \ud83d\udc0a",
                "username": "harumihatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184188303",
                "name": "Mares do Sul 98.1 FM",
                "username": "maresdosulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90551413",
                "name": "Dona Durst",
                "username": "theursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25873950",
                "name": "Rafaella de Oliveira",
                "username": "rafaellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97594505",
                "name": "Taq",
                "username": "tiagotaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261475625853992962",
                "name": "Mateus Montoni",
                "username": "MateusMontoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36131105",
                "name": "Ruby",
                "username": "rubiabreunig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76824134",
                "name": "Jessica Whitney",
                "username": "jessiewhitney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456307",
                "name": "Pimentinha",
                "username": "PolyanaVizentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62181216",
                "name": "Bruna",
                "username": "Bruninha_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60701387",
                "name": "Ronaldo Giovaneli",
                "username": "Ronaldo601",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62941290",
                "name": "Terence M. C. Paiva",
                "username": "terencemcpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174805717",
                "name": "Marianna Paiva",
                "username": "Marianna_Paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113125684",
                "name": "Summers",
                "username": "summersanatomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153204212",
                "name": "Guilherme Fortes",
                "username": "GuiihFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237086534",
                "name": "Caroline Andrade",
                "username": "Caroline_s2Njr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200336981",
                "name": "K\u00e9ll",
                "username": "khelforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12304122",
                "name": "bernabauer",
                "username": "bernabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123841385",
                "name": "neha smith",
                "username": "neha_smith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173159893",
                "name": "\ud83c\udf3c",
                "username": "natasha_diias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231860608",
                "name": "Monique Bessone",
                "username": "moniiquebessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51047426",
                "name": "Roger Scheidegger",
                "username": "r_scheidegger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56393192",
                "name": "Uno Club - Not\u00edcias",
                "username": "unoclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144030",
                "name": "Itallo Holanda",
                "username": "itallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315395",
                "name": "Willer Almeida",
                "username": "almerindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18248884",
                "name": "Minusfour",
                "username": "Minusfour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050492",
                "name": "A Gazeta Verde",
                "username": "agazetaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150769251",
                "name": "Vinicius de Sales",
                "username": "ViniideSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31014631",
                "name": "lina",
                "username": "cacpty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193960692",
                "name": "kuhl",
                "username": "kuhl3004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38763520",
                "name": "Raphael Soeiro de Faria",
                "username": "raphaelsoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128452412",
                "name": "Bruna Machado \u2654",
                "username": "nabrumachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214075236",
                "name": "Tati F. Cardoso",
                "username": "tatifcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25104922",
                "name": "Felipe Coelho",
                "username": "felipecoeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24578911",
                "name": "Gelson Pereira",
                "username": "gelsonsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26880172",
                "name": "Guilherme Zuccolotto",
                "username": "Guidolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782817",
                "name": "Recife em Foco",
                "username": "recifeemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35510536",
                "name": "Laura",
                "username": "BunnySachet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103142972",
                "name": "Miguel Duclos",
                "username": "sanhux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87293325",
                "name": "MasSeguros Vzla Blog",
                "username": "massegurosve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168797656",
                "name": "Fer",
                "username": "_beruchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194809673",
                "name": "Weslley Guedes",
                "username": "Weslley89Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66043145",
                "name": "D\u0394N",
                "username": "danielseaport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28562323",
                "name": "EmpregosVip",
                "username": "empregosmaceio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31184002",
                "name": "Ricardo Seiji Sato",
                "username": "SeijiS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47200429",
                "name": "silvia higuchi",
                "username": "silbones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41966022",
                "name": "D\u00e9bora H\u00e9gedus",
                "username": "transitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918975",
                "name": "uma coisa muito tenebrosa",
                "username": "castrijon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234746872",
                "name": "maria de jesus",
                "username": "avisosdemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45041946",
                "name": "CI Interc\u00e2mbio",
                "username": "ci_intercambio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33323751",
                "name": "Fernando Conde",
                "username": "FernandoConde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8499782",
                "name": "\u00c9verton [CpR]",
                "username": "EvertonCpR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18086154",
                "name": "katiaweb",
                "username": "katiaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170755072",
                "name": "Equipe Lane Cardoso",
                "username": "EquipeLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239843663",
                "name": "F\u00e3 Club LC S\u00e3o Paulo",
                "username": "Fc_LCSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42237885",
                "name": "\u2605 Lane Cardoso \u2605",
                "username": "LaneCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64595247",
                "name": "Lila Borgstr\u00f6m",
                "username": "lilaborgstrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84340156",
                "name": "Dirvan Passos",
                "username": "dirvanpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82220917",
                "name": "Walter Dias",
                "username": "walterbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28667520",
                "name": "Papoula Brasil",
                "username": "papoulabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41297613",
                "name": "Daddy Dom Thomas",
                "username": "DaddyDomThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41733178",
                "name": "Bruna Dias",
                "username": "BubuDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58630893",
                "name": "TV Macei\u00f3 Agora",
                "username": "maceioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60587091",
                "name": "Alagoas Neg\u00f3cios",
                "username": "alagoasnegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28202694",
                "name": "Pedro Borges Araujo",
                "username": "pedro_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237808469",
                "name": "Raphael Oliveira",
                "username": "RaphaelRayone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164460135",
                "name": "Rafa Moura",
                "username": "Rafaela_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57437806",
                "name": "Edgard Ajax",
                "username": "AJAXPUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102334860",
                "name": "Aviva Bel\u00f4",
                "username": "welintonabreu49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82605240",
                "name": "Thyago Nascimento",
                "username": "Thyagosantuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118095863",
                "name": "Nivea Olavo",
                "username": "niiveaolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77404775",
                "name": "Brishter",
                "username": "martinsbrigida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191245058",
                "name": "J\u00e9ssica Ferreira",
                "username": "jessiicacfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244072305",
                "name": "Thays Reis",
                "username": "_thaysreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19794907",
                "name": "Felipe Tavares",
                "username": "lenhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34705939",
                "name": "J",
                "username": "jeannecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216529936",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "wrbeliebers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25425598",
                "name": "Tiago Petroni",
                "username": "tipetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167826128",
                "name": "Gabriel Marques",
                "username": "grdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15762445",
                "name": "Juliana Cunha",
                "username": "juliana_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172224020",
                "name": "Overfix Ambiental",
                "username": "Overfix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52121362",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carIos_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154661516",
                "name": "nataliamachado",
                "username": "nmrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36125119",
                "name": "Carlos Fernando K.Z.",
                "username": "Carlosfkz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70380181",
                "name": "Trilhas RJ EcoAventuras",
                "username": "trilhasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58500214",
                "name": "kingnaldo | use PFF2",
                "username": "reinaldoabocchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393937",
                "name": "Henrique Germano",
                "username": "riquegermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51601528",
                "name": "Elton Portela",
                "username": "eltonportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138203460",
                "name": "Keury Oliveira",
                "username": "keury_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18907028",
                "name": "BlogFalaRiodasOstras",
                "username": "HugoMelloRdO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21661953",
                "name": "Rodrigo Smarzaro",
                "username": "rodsmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245073111",
                "name": "Julio Cesar Junior",
                "username": "JulioHard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75343954",
                "name": "Bruno Freddi Mancuso",
                "username": "Brunodiferente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214131704",
                "name": "PREF_MUN_SBOAVISTA",
                "username": "PREF_SBOAVISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163151029",
                "name": "Veronica S",
                "username": "veironica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126708065",
                "name": "Minist\u00e9rio Ambiente",
                "username": "Ambientept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645986",
                "name": "Evandro Ladislau",
                "username": "EvandroLadislau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88201416",
                "name": "Petrolina-PE",
                "username": "sigapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102556214",
                "name": "Joel Silva",
                "username": "JoelSilvams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70452956",
                "name": "Dione Guimaraes",
                "username": "dionebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63874050",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasdlugosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191279458",
                "name": "Iggor A.D.S.R",
                "username": "iggorlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91222428",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jcidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88200286",
                "name": "Clayton Lima",
                "username": "clayton_alima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9052832",
                "name": "Ulinux",
                "username": "ulinux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140971757",
                "name": "My name is IZA",
                "username": "Izabelizabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154910293",
                "name": "D\u00e9bora Z",
                "username": "deborazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149338301",
                "name": "Mariana Tunes",
                "username": "MaryTunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232166175",
                "name": "It's full of cats!",
                "username": "itsfullofcats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294056",
                "name": "Gustavo Cemin",
                "username": "gustavo_cemin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174408819",
                "name": "Pousada Maravilha",
                "username": "maravilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243702042",
                "name": "GUARDA MUNICIPAL",
                "username": "comandogmbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57702464",
                "name": "\ud83d\udec8nfoPrivilegiada",
                "username": "InfoPriv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65122258",
                "name": "\u65e9\u5ddd",
                "username": "yudihayakawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59208670",
                "name": "Lena Alves",
                "username": "Leninhaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225089274",
                "name": "Patriarca Hotel",
                "username": "Patriarcahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142857829",
                "name": "Alunos do Mackenzie",
                "username": "Mackenzistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161089423",
                "name": "Alisson Queiroz",
                "username": "AlissonQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112002597",
                "name": "Blogosphera",
                "username": "blogosphera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940417",
                "name": "Jos\u00e9 Souto Tostes",
                "username": "soutotostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788030425",
                "name": "RadarBlitz",
                "username": "RadarBlitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231774157",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "ascomarraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240510707",
                "name": "ThaliitaMello",
                "username": "ThaliitaSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32262727",
                "name": "N\u00edvia Gouveia",
                "username": "niviagouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065996",
                "name": "Perrengueiros",
                "username": "LuTesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16575853",
                "name": "Demoni\u00e1ries \u2648",
                "username": "kinwalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556567",
                "name": "amaral-vilhosa",
                "username": "kesiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531391",
                "name": "Luiza Kimie Arume",
                "username": "luizakimie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66810134",
                "name": "Lucimar Dantas",
                "username": "lucimardantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92084103",
                "name": "desenvolvimentosp",
                "username": "desenvolvesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53213851",
                "name": "IPTSP",
                "username": "IPTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135896754",
                "name": "Alexandre Cunha",
                "username": "ale_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70733628",
                "name": "Cesar Paes Leme",
                "username": "CesarPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143143440",
                "name": "Trapiche Restaurante",
                "username": "Trapiche_Res",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150384488",
                "name": "Daniel Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "danielbatistabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347133",
                "name": "silvio meira",
                "username": "srlm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197818833",
                "name": "Luciene Emidio \ud83c\udfad\u2764",
                "username": "Luciene_Emidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174820649",
                "name": "Matheus",
                "username": "LIH_MAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59009527",
                "name": "Betho com TH",
                "username": "Sangue_Latino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25636336",
                "name": "Teresa Cristina",
                "username": "taritcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25996751",
                "name": "Sandro Pacheco",
                "username": "sandropc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31482423",
                "name": "Mariano Viveiros",
                "username": "MarianoViveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068417",
                "name": "Cassiano",
                "username": "cassianorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751659",
                "name": "ChacalOff Road",
                "username": "EquipeChacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205881157",
                "name": "Cidinha Livre",
                "username": "CidinhaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36797328",
                "name": "Jess\u00e9 Sena",
                "username": "JesseSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132798201",
                "name": "Dieckson Scopel",
                "username": "Dieckson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51491739",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "Rep_dansilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16384519",
                "name": "Francisquinha",
                "username": "fotografe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44020352",
                "name": "Luciana S Aguiar",
                "username": "LucianaSzAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183911410",
                "name": "Especialista em Generalidades",
                "username": "PedroSefia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37117069",
                "name": "St\u00e9phani Oliveira",
                "username": "StephaniPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27383651",
                "name": "Joana Estrela",
                "username": "joana_estrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16411601",
                "name": "Gustavo Cintra",
                "username": "gucintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104217290",
                "name": "Daniel Smania",
                "username": "danielsmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160746619",
                "name": "PietroBarcelos",
                "username": "PietroBarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35125483",
                "name": "Poliana Andrade",
                "username": "Poliandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82456840",
                "name": "Evanna Soares",
                "username": "EvannaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36738756",
                "name": "gislee",
                "username": "giseleberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70412314",
                "name": "Willame Sousa",
                "username": "Willame_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137378878",
                "name": "** Let's have a Jollygood time **",
                "username": "Jollygood_time",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58485753",
                "name": "Ingrid Sucker",
                "username": "IngridSucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13522332",
                "name": "wcatelan",
                "username": "wcatelan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103080081",
                "name": "Luiz Adriano Seabra by Rica Morena",
                "username": "luiz_seabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno \ud83d\udc0a",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38254890",
                "name": "Iguatemi Fortaleza",
                "username": "iguatemifor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122129978",
                "name": "Joiciele Rodrigues \u06de",
                "username": "joycy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227284473",
                "name": "Sindmon-Metal",
                "username": "sindmonmetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220243104",
                "name": "G\u00e1s Jota \u2696\ufe0f\ud83c\udf93\ud83c\udfa4\ud83c\udfae\ud83d\ude42",
                "username": "_GilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33508675",
                "name": "Paulo.Nazareno",
                "username": "Paulo2514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120923518",
                "name": "Renata Duarte",
                "username": "Negra_Ree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224298373",
                "name": "Planeta Radical X",
                "username": "prextreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67309473",
                "name": "Ele_Aqui",
                "username": "EliaquimNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235657188",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "tbmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59455260",
                "name": "IZP",
                "username": "Ascom_IZP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42882899",
                "name": "Thamar Dias",
                "username": "thamardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137520710",
                "name": "mayaramcs",
                "username": "mayaraMmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48706262",
                "name": "Clickbv",
                "username": "clickbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139224463",
                "name": "MARIO FILIPE SILVA",
                "username": "MarioffpSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92328328",
                "name": "Judith Rivero",
                "username": "Dijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91452624",
                "name": "Mari",
                "username": "mariu_lloa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219053174",
                "name": "Jess Gadenz",
                "username": "kibawinchester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55274736",
                "name": "Matheus Fim.",
                "username": "Matheusfim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "33532902268473344",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bt8zt4cl3qx844wkzwciw7wwz2pvh",
        "oldest_id": "29690501326180352",
        "result_count": 499
    }
}