{
    "data": [
        {
            "author_id": "165227667",
            "created_at": "2011-01-09T18:11:50.000Z",
            "id": "24166472842481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo ao parque municipal, tentar jogar bola kkk"
        },
        {
            "author_id": "65471476",
            "created_at": "2011-01-09T18:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "24164847004426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar em casa, mas estava na serra da cantareira! (@ Parque Estadual da Serra da Cantareira) http://4sq.com/hMuhP1"
        },
        {
            "author_id": "90877406",
            "created_at": "2011-01-09T17:50:48.000Z",
            "id": "24161179966377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando as fotos do Parque Municipal do Sucuri\u00fa em Costa Rica, foram dias MARAVILHOSOS!!! #CRvoltarei"
        },
        {
            "author_id": "78414649",
            "created_at": "2011-01-09T17:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "24153943604985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9io! Ta um inferno de quente hoje. 42 graus. (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) [pic]: http://4sq.com/f2oyPs"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2011-01-09T17:13:57.000Z",
            "id": "24151906557370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte no PN do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em fevereiro - O valor do transporte dentro do Parque Nacional do Ig... http://intelog.co/?364266"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:18:04.000Z",
            "id": "24137842099757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 19"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:18:02.000Z",
            "id": "24137833123942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 18"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:18:00.000Z",
            "id": "24137823166668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 17"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:56.000Z",
            "id": "24137809115742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 16"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:54.000Z",
            "id": "24137799653400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 15"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:52.000Z",
            "id": "24137792766345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 14"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:50.000Z",
            "id": "24137783014596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 13"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:48.000Z",
            "id": "24137774479187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 12"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:45.000Z",
            "id": "24137763225862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 11"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:44.000Z",
            "id": "24137756217188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 10"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:41.000Z",
            "id": "24137745249075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 9"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:39.000Z",
            "id": "24137737422512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 8"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:37.000Z",
            "id": "24137728245370881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 7"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:35.000Z",
            "id": "24137719013703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 6"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:32.000Z",
            "id": "24137708578279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 5"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:31.000Z",
            "id": "24137702068719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 4"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:28.000Z",
            "id": "24137691608121345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 3"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:26.000Z",
            "id": "24137683727024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 2"
        },
        {
            "author_id": "159666950",
            "created_at": "2011-01-09T16:17:23.000Z",
            "id": "24137669915185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores,quem ai s\u00e3o as pessoas q est\u00e3o organizando o encontro dia 22 em bh ? no parque municipal 1"
        },
        {
            "author_id": "66786157",
            "created_at": "2011-01-09T15:40:35.000Z",
            "id": "24128407612686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pra parque municipal . #Fui"
        },
        {
            "author_id": "141976619",
            "created_at": "2011-01-09T15:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "234463412",
                        "start": 0,
                        "username": "VoltaPraMGLuanS"
                    }
                ]
            },
            "id": "24122734241910785",
            "in_reply_to_user_id": "234463412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VoltaPraMGLuanS no parque municipal ?! aain que liindo! pena que eu n\u00e3o vou poder iir :X dia 22 eu vou em um casamento. quem sabe no 3\u00b0 :)"
        },
        {
            "author_id": "19960799",
            "created_at": "2011-01-09T14:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91713633,
                        -15.746724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "24109847888789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/3ohakl\n\n banho de xixi. \u00c1gua mineral. Parque nacional. Apesar dos pesares ainda \u00e9 um bom lugar de passear."
        },
        {
            "author_id": "65613842",
            "created_at": "2011-01-09T12:59:45.000Z",
            "id": "24087932541341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto de gasolina com bebedeira e som alto ao lado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de um centro de reabilita\u00e7\u00e3o de animais silvestres..."
        },
        {
            "author_id": "78312761",
            "created_at": "2011-01-09T12:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "24084024007856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o - Em a\u00e7\u00e3o conjunta Defesa Civil e Parque Estadual encontram homem desaparecido http://t.co/ZuBGsxC via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "4186571",
            "created_at": "2011-01-09T12:13:44.000Z",
            "id": "24076351497572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo... (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://4sq.com/eqJydU"
        },
        {
            "author_id": "142014429",
            "created_at": "2011-01-09T11:41:26.000Z",
            "id": "24068225943736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aproveitar a semi-dor e ir caminhando com o maridao ate o parque municipal, para fazermos piquenique! O/"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2011-01-09T11:26:01.000Z",
            "id": "24064346615193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O - Secretaria reconhece primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da regi\u00e3o       http://t.co/55KOIUW"
        },
        {
            "author_id": "83263461",
            "created_at": "2011-01-09T09:06:51.000Z",
            "id": "24029322650062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou para um lugar onde os problemas n\u00e3o tem vez, Parque Estadual da Serra da Cantareira, N\u00facleo do Engordador!"
        },
        {
            "author_id": "41020251",
            "created_at": "2011-01-09T07:02:53.000Z",
            "id": "23998124162813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio eu andei de bicicleta, corri, fui no Cristo, Parque Nacional da Tijuca, 3 shoppings, teatro, cinema, patina\u00e7\u00e3o no gelo, praia etc rs"
        },
        {
            "author_id": "229550045",
            "created_at": "2011-01-09T05:13:59.000Z",
            "id": "23970717812924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Maior caverna do RN pode virar parque nacional e amistoso entre FG e Potiguar no http://observatorio-360.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "116751659",
            "created_at": "2011-01-09T05:08:32.000Z",
            "id": "23969346942406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Estadual das Carna\u00fabas!"
        },
        {
            "author_id": "131969527",
            "created_at": "2011-01-09T04:49:58.000Z",
            "id": "23964673699217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi uma cidade com tantos backpackers como Puerto Natales (#chi). Amanha irei visitar o Parque Nacional Torres Del Paine."
        },
        {
            "author_id": "235629351",
            "created_at": "2011-01-09T03:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "60725846",
                        "start": 51,
                        "username": "juliia_marques"
                    }
                ]
            },
            "id": "23939319332872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vmo no parque municipal pra vc chupar meu pau lah (@juliia_marques live on http://twitcam.com/3fbw9)"
        },
        {
            "author_id": "46680894",
            "created_at": "2011-01-09T02:46:46.000Z",
            "id": "23933669672484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no Jos\u00e9 Menino recebe melhorias :: Not\u00edcias http://t.co/KwwXO4I"
        },
        {
            "author_id": "224426117",
            "created_at": "2011-01-09T02:22:34.000Z",
            "id": "23927581845757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que falar da obra do ped\u00e1gio d\u00e1 ba_093, onde est\u00e3o aterrando um rio, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \u00c9 vergonhoso."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-09T02:01:26.000Z",
            "id": "23922262507782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "104170007",
            "created_at": "2011-01-09T01:36:08.000Z",
            "id": "23915896179265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(Parque Nacional Vulc\u00e3o Arenal) Viajamos para La Fortuna, 200km ao norte de San Jos\u00e9, para conhecer um dos vulc\u00f5es mais ativos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-01-09T01:29:43.000Z",
            "id": "23914278889197568",
            "in_reply_to_user_id": "64324956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anjinhabraga  \u00ca lai\u00e1. Vai ser dia 22/01 \u00e0s 14h no Parque Municipal! :]"
        },
        {
            "author_id": "104170007",
            "created_at": "2011-01-09T01:26:38.000Z",
            "id": "23913506264846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Nacional Vulc\u00e3o Irazu) Subimos ao topo do Irazu (3.400m de altitude), de onde se pode ver o Atl\u00e2ntico e o Pac\u00edfico. S\u00f3 vimos nuvens!"
        },
        {
            "author_id": "50301596",
            "created_at": "2011-01-09T01:10:00.000Z",
            "id": "23909319376379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa se torna monumento natural  ~ http://bit.ly/gyhxQW via Portal do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "122820193",
            "created_at": "2011-01-09T00:33:06.000Z",
            "id": "23900033669660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro Parque Municipal amanh\u00e3, se N\u00c3O chover. -n"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-09T00:01:32.000Z",
            "id": "23892089578201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "60067251",
            "created_at": "2011-01-08T22:10:13.000Z",
            "id": "23864073053536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia. Fizemos um trekking de 11k hj, muito bonito.  http://yfrog.com/h66jumj"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2011-01-08T22:08:51.000Z",
            "id": "23863730324373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga, \u00e9 um patrim\u00f4nio raro dentro de Bel\u00e9m, pouco conhecido mas j\u00e1 agredido, Lago Bolonha j\u00e1 enfrenta  contamina\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-08T22:01:35.000Z",
            "id": "23861901788188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "49709908",
            "created_at": "2011-01-08T21:09:59.000Z",
            "id": "23848915275096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/gDI9XQ"
        },
        {
            "author_id": "30291953",
            "created_at": "2011-01-08T20:45:09.000Z",
            "id": "23842667767009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/dErcBk"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2011-01-08T20:32:33.000Z",
            "id": "23839495765893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Isso \u00e9 APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ~&gt; http://bit.ly/cBmxJ5 #meioambiente &lt;~Simples assim ! /RT @fatoseangulos"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-08T20:01:52.000Z",
            "id": "23831775264374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "163337148",
            "created_at": "2011-01-08T19:52:38.000Z",
            "id": "23829452819537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Rep\u00fablica: #Andares #30_aniversario Machu Picchu celebra 30\u00b0 aniversario como \u00e1rea protegida: El Santuario de... http://bit.ly/f8cDzo"
        },
        {
            "author_id": "61488875",
            "created_at": "2011-01-08T19:50:11.000Z",
            "id": "23828832339369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 11km de caminhada pelo parque nacional de ushuaia, + 1 hora de canoagem!! Pense! Agora vejam que lugar feio! http://yfrog.com/h7xi9dij"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2011-01-08T18:39:25.000Z",
            "id": "23811026336088065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consegui parceiro MTB hoje, ent\u00e3o vai de road mesmo. 60k asfaltado dentro da Floresta Nacional Saraca Taquera. Visual!"
        },
        {
            "author_id": "24481115",
            "created_at": "2011-01-08T18:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "756641577490079744",
                        "start": 5,
                        "username": "Lufrozinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "23810863920062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @lufrozinha (Parque Municipal - BH) http://twitpic.com/3o76qg"
        },
        {
            "author_id": "137078765",
            "created_at": "2011-01-08T18:20:37.000Z",
            "id": "23806292497793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade? \u2014 O parque estadual Morro do Diabo e a sede do parque . http://4ms.me/eFYdfn"
        },
        {
            "author_id": "184595313",
            "created_at": "2011-01-08T18:07:29.000Z",
            "id": "23802987994423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adeeeus. to saindo. vou pro parque nacional da terra del fuego."
        },
        {
            "author_id": "225614726",
            "created_at": "2011-01-08T17:42:24.000Z",
            "id": "23796674686099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o,vou passar no diamond,depois no parque municipal e pal\u00e1cio e vou resolver minha viagem,to precisando :~"
        },
        {
            "author_id": "167962617",
            "created_at": "2011-01-08T16:52:36.000Z",
            "id": "23784144945291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom pra ir no parque nacional (:"
        },
        {
            "author_id": "68862183",
            "created_at": "2011-01-08T16:23:57.000Z",
            "id": "23776934324338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo daqui gente, vou pro parque municipal. Vou ver meus amigos jogar volei."
        },
        {
            "author_id": "116442321",
            "created_at": "2011-01-08T16:11:28.000Z",
            "id": "23773791633022977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo \u00c1guas Claras http://4sq.com/elmZcV"
        },
        {
            "author_id": "139584326",
            "created_at": "2011-01-08T16:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "197585810",
                        "start": 100,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "132967976",
                        "start": 116,
                        "username": "fcobcecadasls"
                    }
                ]
            },
            "id": "23771888266252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2 ENCONTRO DE FC DE BH-MG 22/01 AS 14:00 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL. DUVIDAS COM @CasacmgLuan_BH @PiradasNoLuan  @fcobcecadasls"
        },
        {
            "author_id": "138419037",
            "created_at": "2011-01-08T15:57:18.000Z",
            "id": "23770226004852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINAL \u00c9 HOJE EM TAPES NO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-01-08T15:42:17.000Z",
            "id": "23766448241385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracara\u00ed (RR). Parque Nacional Viru\u00e1 mais uma vez \u00e9 destaque em rede nacional: http://bit.ly/eDoBb4\nRiqueza da biodiversidade de Roraima."
        },
        {
            "author_id": "50735470",
            "created_at": "2011-01-08T15:28:55.000Z",
            "id": "23763082748628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom passeio pra voc\u00eas =) RT @_paullinhaaa indo para o Parque Municipal...,bom demaiiiiiis"
        },
        {
            "author_id": "23165737",
            "created_at": "2011-01-08T15:27:31.000Z",
            "id": "23762730825551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudorondonia: MP apura retirada do equivalente a 17 caminh\u00f5es carregados de madeira de \u00e1rea protegida http://bit.ly/guhVba"
        },
        {
            "author_id": "68250496",
            "created_at": "2011-01-08T14:21:20.000Z",
            "id": "23746075080785921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renoximenesParque do Coco prioridade para se constituir como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Legal\nPatrim\u00f4nio do (cont) http://tl.gd/80mcs6"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-08T14:12:19.000Z",
            "id": "23743808579575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM \u00c9 DE BELO HORIZONTE E VAI NO ENCONTRO DE F\u00c3S E F\u00c3S CLUBES DO LUAN ? DIA 22/01 AS 14:00 NO PARQUE MUNICIPAL ~CORETO~"
        },
        {
            "author_id": "67150256",
            "created_at": "2011-01-08T14:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3362847,
                        -23.00051902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "23742322973872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente vai pra uma praia meio selvagem haha, Reserva Biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "169598502",
            "created_at": "2011-01-08T13:57:23.000Z",
            "id": "23740050718064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE QUE FICA O PARQUE MUNICIPAL DE BH? nome da rua ,"
        },
        {
            "author_id": "169598502",
            "created_at": "2011-01-08T13:47:06.000Z",
            "id": "23737461775532032",
            "in_reply_to_user_id": "217617520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SLCHOOSERestart amor , eu sou de Te\u00f3filo Otoni , e vou ta aew em BH nesse dia, onde que fica exatamente o parque municipal?\u00f1 conhe\u00e7o mt bem"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2011-01-08T13:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "23736754938839040",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo afirma que Parque Nacional de Abrolhos ser\u00e1 respeitado nas concess\u00f5es de blocos http://bit.ly/fCHc25"
        },
        {
            "author_id": "25425598",
            "created_at": "2011-01-08T13:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "23734944241033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/gVKqJY"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-01-08T13:28:08.000Z",
            "id": "23732687038578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga c/ a Paty. Manh\u00e3 \u00famida e trilha dos bugios c/ muita folhagem devido chuva no dia anterior."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:27:02.000Z",
            "id": "23732412286504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL REVECOM - AP: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u2026 http://goo.gl/fb/jMfbh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:22:20.000Z",
            "id": "23731230570708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL  RETIRO P... http://t.co/2EtGIG9"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:21:34.000Z",
            "id": "23731036416380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL RETIRO PARA\u00cdSO - AP: Reserva Particular do\u2026 http://goo.gl/fb/a7jRt"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:15:58.000Z",
            "id": "23729624575901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL RETIRO BO... http://t.co/7zpcZWj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:14:49.000Z",
            "id": "23729337471602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL RETIRO BOA ESPERAN\u00c7A - AP: Reserva Particular do\u2026 http://goo.gl/fb/cmFVE"
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-08T13:13:37.000Z",
            "id": "23729036110864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO CAJARI - AP http://t.co/00lBd2I"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:10:49.000Z",
            "id": "23728332424093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MUNICIPAL BEIJA-FLOR BRILHO DE FOGO - AP: Reserva Extrativista Municipal\u2026 http://goo.gl/fb/2xS53"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T13:04:18.000Z",
            "id": "23726689271939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO CAJARI - AP http://t.co/00lBd2I"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T12:58:41.000Z",
            "id": "23725278400352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO RIO IRAT... http://t.co/shv2hSg"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T12:57:30.000Z",
            "id": "23724977958158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO RIO IRATAPURU - AP: Reserva de Desenvolvimento\u2026 http://goo.gl/fb/B5OwC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T12:51:14.000Z",
            "id": "23723401130545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE NATURAL MUNICIPAL DO CANC\u00c3O - AP http://t.co/rxrJISX"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-08T12:50:35.000Z",
            "id": "23723236525084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DO CANC\u00c3O - AP: O Parque Natural Municipal do Canc\u00e3o foi criado pelo\u2026 http://goo.gl/fb/OZJt3"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2011-01-08T12:36:49.000Z",
            "id": "23719772306804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos: Parque municipal no Jos\u00e9 Menino recebe melhorias   http://t.co/iMtBbj5"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2011-01-08T12:36:49.000Z",
            "id": "23719772298412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos: Parque municipal no Jos\u00e9 Menino recebe melhorias   http://t.co/iMtBbj5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-01-08T11:39:32.000Z",
            "id": "23705359642267649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Exclusivo: Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo afirma que Parque Nacional de Abrolhos ser\u00e1 respeitado nas concess\u00f5es de blocos http://bit.ly/fCHc25"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-01-08T11:37:21.000Z",
            "id": "23704807638302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u2013 Viam\u00e3o \u2013 RS: http://j.mp/8Xz9Pl #itapua #summer"
        },
        {
            "author_id": "89328269",
            "created_at": "2011-01-08T10:30:59.000Z",
            "id": "23688106196598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal no Jos\u00e9 Menino recebe melhorias http://bit.ly/dGtOQW"
        },
        {
            "author_id": "200381820",
            "created_at": "2011-01-08T10:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153972989",
                        "start": 0,
                        "username": "SuperCaruso"
                    }
                ]
            },
            "id": "23682813899309056",
            "in_reply_to_user_id": "153972989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuperCaruso A foto \u00e9 show kra! Bico do Papagaio... Uma das trilhas do circuito do Parque Nacional da Tijuca em nosso RJ! Sou teu F\u00e3 kra!"
        },
        {
            "author_id": "129085507",
            "created_at": "2011-01-08T06:42:00.000Z",
            "id": "23630482629459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos: Parque municipal no Jos\u00e9 Menino recebe melhorias: Com o objetivo de garantir mais\u2026 http://goo.gl/fb/xIEQE"
        },
        {
            "author_id": "162440815",
            "created_at": "2011-01-08T04:17:12.000Z",
            "id": "23594039647412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERNAMBUCO PE --&gt; BUELO DE FREE STEP NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "235371260",
            "created_at": "2011-01-08T04:02:46.000Z",
            "id": "23590408172863489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glacier Point \u2013 Explorando Yosemite: Em nosso \u00faltimo dia na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia,... http://bit.ly/hmLvIM"
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2011-01-08T02:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1281279038431076353",
                        "start": 3,
                        "username": "GersonBasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "23559669410701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GersonBasso: Conhe\u00e7a as trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Municipal Lagoa do Peri http://portal.pmf.sc.gov.br/entidades/floram/"
        },
        {
            "author_id": "108087965",
            "created_at": "2011-01-08T01:36:58.000Z",
            "id": "23553718800617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas http://tvider.com/1w45"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-08T01:02:33.000Z",
            "id": "23545055314710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "93559526",
            "created_at": "2011-01-08T00:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "106963424",
                        "start": 83,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "23535187778342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Tortuguero, costa rica, beach http://t.co/wn0r7EC via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "217617520",
            "created_at": "2011-01-08T00:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "436677322",
                        "start": 0,
                        "username": "MineirasDoLanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "23531308550455297",
            "in_reply_to_user_id": "219369811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MineirasdoLanza vai ser dia 14.. \u00c0s 14hrs l\u00e1 no Parque Municipal .. vamo ??"
        },
        {
            "author_id": "22970205",
            "created_at": "2011-01-07T23:47:03.000Z",
            "id": "23526056447188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem\u00e1foro!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/gpzkat"
        },
        {
            "author_id": "160257456",
            "created_at": "2011-01-07T22:25:33.000Z",
            "id": "23505544945864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se conseguimos em uma epoca q \u00f1 era nada facil, reflorestar o q \u00e9 hoje o parque nacional da tijuca, pq hoje n\u00e3o conseguimos algo igual?"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-07T22:02:28.000Z",
            "id": "23499737906806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "140511695",
            "created_at": "2011-01-07T21:20:40.000Z",
            "id": "23489215736061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O diabo nao tem net! =x RT @anacapeloti: Mais ali a diante acredito que ficarei sem sinal, logo chegar\u00e1 o Parque Estadual Morro do Diabo *-*"
        },
        {
            "author_id": "41387277",
            "created_at": "2011-01-07T21:17:35.000Z",
            "id": "23488441329131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais ali em diante acredito que ficarei sem sinal, logo chegar\u00e1 o Parque Estadual Morro do Diabo *-*"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-07T21:01:26.000Z",
            "id": "23484375546990593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "61652183",
            "created_at": "2011-01-07T20:30:40.000Z",
            "id": "23476634115907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida: http://bit.ly/i22ekS"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2011-01-07T19:49:51.000Z",
            "id": "23466361195859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP apura retirada do equivalente a 17 caminh\u00f5es carregados de madeira de \u00e1rea protegida  http://bit.ly/eyFyqc"
        },
        {
            "author_id": "155279988",
            "created_at": "2011-01-07T19:44:47.000Z",
            "id": "23465085691232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque municipal aqui do lado de casa \u00e9 um santo rem\u00e9dio para tardes ociosas de f\u00e9rias e musculos atrofiados."
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-01-07T19:39:36.000Z",
            "id": "23463782277713921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador do Estado de S\u00e3o Paulo, Alberto Goldman, assinou o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa http://ow.ly/3A9Xf"
        },
        {
            "author_id": "45622019",
            "created_at": "2011-01-07T19:34:58.000Z",
            "id": "23462615405568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e no mercado central hoje ( o.O )!!"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2011-01-07T19:30:33.000Z",
            "id": "23461504699338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela monitora trilhas na temporada 2011 http://bit.ly/eqBgUv #agoravale #pindavale"
        },
        {
            "author_id": "172552969",
            "created_at": "2011-01-07T18:53:11.000Z",
            "id": "23452103523442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "scflorianopolis: Conhe\u00e7a as trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Municipal Lagoa do Peri   http://bit.ly/e4A0L9: http://bit.ly/dIQQH7"
        },
        {
            "author_id": "66791353",
            "created_at": "2011-01-07T18:24:01.000Z",
            "id": "23444760203104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o cachoeiras, arenitos e muitas belezas que n\u00e3o est\u00e3o no parque estadual. Quem quiser ir junto, t\u00e1 convidado! \u00e9 o dia todo."
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2011-01-07T18:08:19.000Z",
            "id": "23440811647565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Municipal Lagoa do Peri http://bit.ly/gqXvC3 l #floripa #deolhonews"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2011-01-07T17:49:28.000Z",
            "id": "23436067877163010",
            "in_reply_to_user_id": "51118060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oBicicreteiro nesse momento cruza a la #vadebike  O Parque Nacional do Xing\u00fa!!! http://goo.gl/maps/cFPo"
        },
        {
            "author_id": "191208534",
            "created_at": "2011-01-07T17:42:57.000Z",
            "id": "23434428340510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida: http://bit.ly/i22ekS"
        },
        {
            "author_id": "20817333",
            "created_at": "2011-01-07T17:39:57.000Z",
            "id": "23433672950546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Abrigo de Adr\u00e3o: Casa florestal situada em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, com uma magn\u00edfica paisage... http://bit.ly/dFRqlU"
        },
        {
            "author_id": "20817333",
            "created_at": "2011-01-07T17:39:56.000Z",
            "id": "23433669372809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Abrigo Bico do P\u00e1ssaro: Antiga casa da Guarda-florestal, situada na zona norte do Parque Nacional da Pen... http://bit.ly/hi6Ms6"
        },
        {
            "author_id": "61184948",
            "created_at": "2011-01-07T17:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "94094131",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoAiress"
                    }
                ]
            },
            "id": "23430537506988032",
            "in_reply_to_user_id": "94094131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoAiress Estac\u00e3o Ecologica Serra Geral (TO) #Jalapao d fato \u00e9 um presente d Natureza.Sds Ambientais p o Joao que defende a conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "159949204",
            "created_at": "2011-01-07T17:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "92527636",
                        "start": 3,
                        "username": "scflorianopolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "23427308450746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @scflorianopolis: Conhe\u00e7a as trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Municipal Lagoa do Peri   http://bit.ly/e4A0L9"
        },
        {
            "author_id": "41390028",
            "created_at": "2011-01-07T17:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "41390028",
                        "start": 100,
                        "username": "sentidosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "23425447475814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conhe\u00e7a as trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Municipal #Lagoa do #Peri\" -&gt; no canal Meio Ambiente no @sentidosul http://ow.ly/3A41U"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2011-01-07T17:02:16.000Z",
            "id": "23424189394329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Municipal Lagoa do Peri   http://bit.ly/e4A0L9"
        },
        {
            "author_id": "219814478",
            "created_at": "2011-01-07T16:56:27.000Z",
            "id": "23422724621737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3- emenda do grande amigo @DepMiguelcorrea. Conv\u00eanio de R$ 195.000,00 e R$100.000,00 de contrapartida para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "45126076",
            "created_at": "2011-01-07T16:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27721326",
                        "start": 0,
                        "username": "vanessadamata"
                    }
                ]
            },
            "id": "23416870585499648",
            "in_reply_to_user_id": "27721326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessadamata o Crato/CE \u00e9 lindo! Tem a 1\u00aa floresta nacional do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "55404872",
            "created_at": "2011-01-07T16:29:20.000Z",
            "id": "23415901013413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InnerSport: Bertioga ganha Parque Estadual http://t.co/iMvIT1x"
        },
        {
            "author_id": "194205154",
            "created_at": "2011-01-07T16:29:02.000Z",
            "id": "23415827512430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InnerSport: Bertioga ganha Parque Estadual http://t.co/tuWRqXq"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-01-07T16:08:27.000Z",
            "id": "23410643604344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chalt\u00e9n e o Parque Nacional dos Glaciares foram sem d\u00favida o ponto alto da minha viagem pela Patag\u00f3nia. http://fb.me/CQPwUxwG"
        },
        {
            "author_id": "98716244",
            "created_at": "2011-01-07T15:32:00.000Z",
            "id": "23401472188227586",
            "in_reply_to_user_id": "93203913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArianeSBarros s\u00f3 se for sozinha n\u00e9? rsrsrsrs ai animo d+++ s\u00f4... auhuahuah vou ir no parque municipal, t\u00e1 bombando... rsrs"
        },
        {
            "author_id": "163131993",
            "created_at": "2011-01-07T14:43:38.000Z",
            "id": "23389301140099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1dio do Morumbi agora foi reconhecido como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Estado de SP: http://migre.me/3uhIW"
        },
        {
            "author_id": "39540392",
            "created_at": "2011-01-07T14:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "178712478",
                        "start": 124,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "23386223997358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de animais? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Kruger na #\u00c1fricaDoSul e veja imagens de um safari.  http://migre.me/3uhbC (via @Viajecomigo)"
        },
        {
            "author_id": "7257282",
            "created_at": "2011-01-07T13:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2892442403",
                        "start": 0,
                        "username": "driamora"
                    }
                ]
            },
            "id": "23376643342995456",
            "in_reply_to_user_id": "58074446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@driamora Sim, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal. D\u00e1 uma olhada: http://j.mp/h76KSU"
        },
        {
            "author_id": "215306483",
            "created_at": "2011-01-07T13:51:39.000Z",
            "id": "23376217759551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 no Parque Municipal de l\u00e1 agora. Isso n\u00e3o tem aqui. Rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "209236495",
            "created_at": "2011-01-07T12:53:53.000Z",
            "id": "23361682562613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes, por\u00e9m, N\u00e1utico e Parque Estadual da Serra de Caldas..."
        },
        {
            "author_id": "71169514",
            "created_at": "2011-01-07T12:50:47.000Z",
            "id": "23360901788733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem conhecemos o parque estadual da Ilha Anchieta. Que lugar louco. Pena que n\u00e3o podemos ficar mais tempo. Retornaremos em breve. #ubatuba"
        },
        {
            "author_id": "47950477",
            "created_at": "2011-01-07T12:42:49.000Z",
            "id": "23358895011397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo ao parque nacional da tijuca. turismo no rio de janeiro. =)"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-07T12:41:45.000Z",
            "id": "23358628794732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM MORA EM BELO HORIZONTE-MG OU PROXIMO. ENCONTRO DE F\u00c3S E FC'S DO LUAN DIA 22/01 AS 14:00 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL. \u00c9 IMPORTANTE"
        },
        {
            "author_id": "68451332",
            "created_at": "2011-01-07T12:40:14.000Z",
            "id": "23358247343759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da aval a vilarejo irregular em area protegida http://viigo.im/5JW0"
        },
        {
            "author_id": "90963197",
            "created_at": "2011-01-07T12:33:40.000Z",
            "id": "23356593101869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida:  http://bit.ly/i22ekS #folha"
        },
        {
            "author_id": "133478551",
            "created_at": "2011-01-07T12:28:35.000Z",
            "id": "23355315286179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida: Com o apoio do Ex\u00e9rcito, o ICMBio (Instituto Chico Mende... http://bit.ly/gSSvtg"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2011-01-07T12:27:48.000Z",
            "id": "23355118371999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida http://is.gd/kic01"
        },
        {
            "author_id": "109556644",
            "created_at": "2011-01-07T12:27:06.000Z",
            "id": "23354942655832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida http://www.folha.com.br/po856286 #folha"
        },
        {
            "author_id": "92508327",
            "created_at": "2011-01-07T12:26:03.000Z",
            "id": "23354675885514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida http://www.folha.com.br/po856286 #folha"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2011-01-07T12:23:53.000Z",
            "id": "23354131506794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida:  http://bit.ly/i22ekS"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-01-07T12:22:42.000Z",
            "id": "23353834411655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida: Com o apoio do Ex\u00e9rcito, o ICMBio (Instituto Chico Mende... http://bit.ly/hhXirZ"
        },
        {
            "author_id": "57776472",
            "created_at": "2011-01-07T12:20:58.000Z",
            "id": "23353396341768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde. 1, 2 milh\u00e3o de turistas desceram as\ncataratas em barris em 2010."
        },
        {
            "author_id": "108069175",
            "created_at": "2011-01-07T12:20:13.000Z",
            "id": "23353210756407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida: Com o apoio do Ex\u00e9rcito, o ICMBio (Instituto Chico Mende... http://bit.ly/hhXirZ"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-01-07T12:17:12.000Z",
            "id": "23352450656243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida http://dlvr.it/Crn4J"
        },
        {
            "author_id": "72884271",
            "created_at": "2011-01-07T12:13:12.000Z",
            "id": "23351441145991169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida http://migre.me/3u6Z6"
        },
        {
            "author_id": "220070694",
            "created_at": "2011-01-07T12:13:09.000Z",
            "id": "23351430807027714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[UOL] Governo d\u00e1 aval a vilarejo irregular em \u00e1rea protegida http://migre.me/3u6YL #politica"
        },
        {
            "author_id": "15426844",
            "created_at": "2011-01-07T12:09:23.000Z",
            "id": "23350483175342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013 acessibilidade para conhecer a arqueologia no Piaui: http://t.co/6KlBuM2"
        },
        {
            "author_id": "139834095",
            "created_at": "2011-01-07T12:09:01.000Z",
            "id": "23350390388957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de monitores fecha principal atrativo do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) http://bit.ly/g7fiRy"
        },
        {
            "author_id": "125591214",
            "created_at": "2011-01-07T10:39:48.000Z",
            "id": "23327939189809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual mais SUGOI que conheci no BRASIL = IBITIPOCA ,, perto de LIMA DUARTE e JUIZ DE FORA MG !!"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-01-07T06:01:29.000Z",
            "id": "23257897962053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira (10) o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://bit.ly/i1DgJE"
        },
        {
            "author_id": "122116611",
            "created_at": "2011-01-07T04:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "92156769",
                        "start": 46,
                        "username": "cam1sado2e"
                    }
                ]
            },
            "id": "23230750845308928",
            "in_reply_to_user_id": "146126892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infocam13 Bom pipoqueiro do parque municipal @cAm1sado2e"
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-07T03:42:04.000Z",
            "id": "23222810268663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ARACURI - RS http://t.co/xrEmWGr"
        },
        {
            "author_id": "217617520",
            "created_at": "2011-01-07T03:30:16.000Z",
            "id": "23219843746504705",
            "in_reply_to_user_id": "200854279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeLanzachuchu mudo o lugar vc viu ?! vai ser la no Parque Municipal agora, ainda ser \u00e9r longe ?"
        },
        {
            "author_id": "151326517",
            "created_at": "2011-01-07T03:20:42.000Z",
            "id": "23217432986394625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ow, curso hje foi mto bom, no 1\u00ba dia j\u00e1 ia-mos sair, UASHUHASUH' ia-mos la no parque municipal, marcamos pra proxima quinta, *-*"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T03:01:25.000Z",
            "id": "23212583070732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ARACURI - RS http://t.co/xrEmWGr"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:59:58.000Z",
            "id": "23212216941547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ARACURI - RS: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ARACURI - RS Objetivos da Unidade\u2026 http://goo.gl/fb/CKKW6"
        },
        {
            "author_id": "33627767",
            "created_at": "2011-01-07T02:53:21.000Z",
            "id": "23210552637521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura derruba casas, garagens e chiqueiros erguidos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Morro do Encontro no #Gr http://twitpic.com/3noi40"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:49:28.000Z",
            "id": "23209573779251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DO TURVO - RS http://t.co/BANZ7wb"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:48:13.000Z",
            "id": "23209259189665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO TURVO - RS: PARQUE ESTADUAL DO TURVO - RS O Parque Estadual do Turvo foi o\u2026 http://goo.gl/fb/LAGe0"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:40:54.000Z",
            "id": "23207418678747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DO TAINHAS - RS http://t.co/XiVkfbT"
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-07T02:40:31.000Z",
            "id": "23207323207995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DO ESPIG\u00c3O ALTO - RS http://t.co/sQbFIxQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:39:58.000Z",
            "id": "23207182715592705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO TAINHAS - RS: PARQUE ESTADUAL DO TAINHAS - RS Papagaio-de-peito-roxoAbriga\u2026 http://goo.gl/fb/B9Fth"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:32:50.000Z",
            "id": "23205387926773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DO ESPIG\u00c3O ALTO - RS http://t.co/sQbFIxQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:31:52.000Z",
            "id": "23205146137731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO ESPIG\u00c3O ALTO - RS: PARQUE ESTADUAL DO ESPIG\u00c3O ALTO - RS Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/6Sj5C"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:31:52.000Z",
            "id": "23205143973462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DELTA DO JACU\u00cd - RS: PARQUE ESTADUAL DO DELTA DO JACU\u00cd - RS Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/YQVdm"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:23:18.000Z",
            "id": "23202991691530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DO DELTA DO JACU\u00cd - RS http://t.co/8CvzVs8"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2011-01-07T02:20:04.000Z",
            "id": "23202175383506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDA ESTANCIA CLIMATICA DE CUNHA VENDO MARAVILHOSA PROPRIEDADE JUNTO AO PARQUE NACIONAL DA  http://migre.me/3tJ96"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:14:49.000Z",
            "id": "23200854613954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DE RONDINHA - RS http://t.co/tTDFwjJ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:14:03.000Z",
            "id": "23200662779076609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE RONDINHA - RS: PARQUE ESTADUAL DE RONDINHA - RS Localiza\u00e7\u00e3o Localizado no\u2026 http://goo.gl/fb/Mp36V"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2011-01-07T02:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "724159471144996865",
                        "start": 0,
                        "username": "sakyua"
                    }
                ]
            },
            "id": "23200557497843712",
            "in_reply_to_user_id": "101633658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sakyua aqui tb tem um no Parque Municipal.. eh mt bom, td mundo sentado na grama e IASHD me deu vontade de ouvir agora -q"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:08:52.000Z",
            "id": "23199358254063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL ITAPU\u00c3 - RS http://t.co/h62A5fp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T02:07:22.000Z",
            "id": "23198979026059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ITAPU\u00c3 - RS: PARQUE ESTADUAL ITAPU\u00c3 - RS Localiza\u00e7\u00e3o Localizado a 57 km da\u2026 http://goo.gl/fb/cGVrc"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:55:35.000Z",
            "id": "23196015486042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPEVA - RS: PARQUE ESTADUAL DE ITAPEVA - RS Localiza\u00e7\u00e3o Localizado em\u2026 http://goo.gl/fb/AjnPs"
        },
        {
            "author_id": "229310456",
            "created_at": "2011-01-07T01:49:43.000Z",
            "id": "23194537857908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 divino... atendimento nota 10 ao turista, principalmente aos cadeirantes."
        },
        {
            "author_id": "229310456",
            "created_at": "2011-01-07T01:46:34.000Z",
            "id": "23193744354320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 linnnnndo!!! Vale a pena visit\u00e1-lo."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:44:48.000Z",
            "id": "23193298973753346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM - RS http://t.co/hWj4IRQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:44:22.000Z",
            "id": "23193192019009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM - RS: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM - RS A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\u2026 http://goo.gl/fb/yOnOt"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:39:49.000Z",
            "id": "23192046378426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) PONTA... http://t.co/TBQic5U"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:38:44.000Z",
            "id": "23191775845810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) PONTAL DOS LATINOS E PONTAL DOS SANTIAGOS - RS\u2026 http://goo.gl/fb/hVJwP"
        },
        {
            "author_id": "66927859",
            "created_at": "2011-01-07T01:28:08.000Z",
            "id": "23189106422980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei tanto hoje,fui no centro,chegando em casa corri pro parque municipal. (:"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:20:53.000Z",
            "id": "23187280705355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL ESPINILHO - RS http://t.co/ijNDSW5"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T01:19:58.000Z",
            "id": "23187050349993985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ESPINILHO - RS: PARQUE ESTADUAL ESPINILHO - RS O Parque Estadual do Espinilho\u2026 http://goo.gl/fb/xuxBV"
        },
        {
            "author_id": "218011951",
            "created_at": "2011-01-07T01:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "218011951",
                        "start": 18,
                        "username": "neucimarfrog"
                    }
                ]
            },
            "id": "23182765646151680",
            "in_reply_to_user_id": "19764501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @kaduonline69: @neucimarfrog tem muita coisa boa em Canela Verde: Temos um parque estadual, o Convento, belas praias, e por ai vai."
        },
        {
            "author_id": "169252179",
            "created_at": "2011-01-07T00:36:21.000Z",
            "id": "23176076578529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha do Cardoso ganha Centro de Conviv\u00eancia  \nhttp://www.cotianoticias.com.br/index.php?q=node/1552"
        },
        {
            "author_id": "41020251",
            "created_at": "2011-01-07T00:29:54.000Z",
            "id": "23174450333622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 fui surfar na praia da Barra, a tarde fomos ao Cristo Redentor, Vista Chinesa e Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T00:04:53.000Z",
            "id": "23168158080696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) IBIRAPUIT\u00c3 - RS http://t.co/sPpBjJ5"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-07T00:03:26.000Z",
            "id": "23167789367820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) IBIRAPUIT\u00c3 - RS: APA IBIRAPUIT\u00c3 - RS \u00c1rea 317.117 ha. Bioma\u2026 http://goo.gl/fb/deqXq"
        },
        {
            "author_id": "169674491",
            "created_at": "2011-01-06T23:54:59.000Z",
            "id": "23165663786835968",
            "in_reply_to_user_id": "202657938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HRS_MG dia 14 de janeiro as 14:00 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-01-06T23:40:36.000Z",
            "id": "23162045436268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de monitores fecha principal atrativo da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): O Parque Nacional da Chapada dos Guim... http://bit.ly/gXHp06"
        },
        {
            "author_id": "217617520",
            "created_at": "2011-01-06T23:13:44.000Z",
            "id": "23155285510070272",
            "in_reply_to_user_id": "196270166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rest_caats Lovee to pensando akiie o Parque Municipal tem mais de uma porta e \u00e9 MEGA grande, vc tinha q marcar un ponto de encontro la"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-01-06T23:12:50.000Z",
            "id": "23155056324907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de monitores fecha principal atrativo da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): O Parque Nacional da Chapada dos Guim... http://bit.ly/g3ixm5"
        },
        {
            "author_id": "108069175",
            "created_at": "2011-01-06T23:12:18.000Z",
            "id": "23154922958626817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de monitores fecha principal atrativo da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): O Parque Nacional da Chapada dos Guim... http://bit.ly/hVoKts"
        },
        {
            "author_id": "222778980",
            "created_at": "2011-01-06T23:04:36.000Z",
            "id": "23152984443588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "229305789",
            "created_at": "2011-01-06T22:40:40.000Z",
            "id": "23146962157051904",
            "in_reply_to_user_id": "155774131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WalmirAlencar a otica catolica fica no centro,ao lado do parque municipal,rua da bahia 637 centro - bh - mg ... se tiver um tempo na agenda"
        },
        {
            "author_id": "183976713",
            "created_at": "2011-01-06T22:07:37.000Z",
            "id": "23138645342949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CLUBE GEO - ESTUDOS DE GEOGRAFIA: Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3... http://t.co/9ZzsBc0"
        },
        {
            "author_id": "111654767",
            "created_at": "2011-01-06T21:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "81771263",
                        "start": 0,
                        "username": "EruDani"
                    }
                ]
            },
            "id": "23123087247548417",
            "in_reply_to_user_id": "81771263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EruDani Parque Nacional Natural Ensenada de Utr\u00eda   http://bit.ly/h2hDab  #Choco #Colombia"
        },
        {
            "author_id": "14283078",
            "created_at": "2011-01-06T21:04:38.000Z",
            "id": "23122793407188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 no parque eu me perco! Que cazzo! (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/f14uk8"
        },
        {
            "author_id": "29598218",
            "created_at": "2011-01-06T21:01:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "23122110029242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje foi muito booom. recomendo a Lagoa do Peri aqui em Floripa. \u00e9 um parque municipal muito legal."
        },
        {
            "author_id": "20980429",
            "created_at": "2011-01-06T20:59:31.000Z",
            "id": "23121505860718592",
            "in_reply_to_user_id": "106848749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRSM86 ja tinha visto isso! mas n\u00e3o me espanta! o q me espanta \u00e9 ele poder construir em area protegida..."
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-01-06T20:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141376152",
                        "start": 0,
                        "username": "MyLifelsRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "23119520562413568",
            "in_reply_to_user_id": "141376152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLifelsRestart Estamos progredindo (: Postei no twitpic o local novo,Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-01-06T20:34:03.000Z",
            "id": "23115099598225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala galera mudamos para o local do encontro para o parque Municipal,Qualquer reclama\u00e7\u00e3o nos envie... :)"
        },
        {
            "author_id": "60924424",
            "created_at": "2011-01-06T20:30:22.000Z",
            "id": "23114171587497984",
            "in_reply_to_user_id": "176270497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lillika_aline pontos contrarios!Reserva biologica, geral conhece... vai embora q horas?"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-01-06T20:14:46.000Z",
            "id": "23110245094002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Parque Estadual Furnas do Bom Jesus: O Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus foi criado em 1992, ap\u00f3... http://bit.ly/h1RjUU"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-06T20:14:46.000Z",
            "id": "23110243768598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Furnas do Bom Jesus: O Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus foi criado em 1992, ap\u00f3s um proce... http://bit.ly/h1RjUU"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2011-01-06T19:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "23105635675541504",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista faltou o Parque Nacional Serra da Capivara no PI... Essa \u00e9 fantastico"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-06T19:51:23.000Z",
            "id": "23104362364542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Estadual Furnas do Bom Jesus http://legisbrasil.com.br/parque-estadual-furnas-do-bom-jesus/27712/"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2011-01-06T19:26:38.000Z",
            "id": "23098133894397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa se torna monumento natural\nhttp://migre.me/3tfPB"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-06T19:22:10.000Z",
            "id": "23097009166618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Furnas do Bom Jesus:  http://bit.ly/f2OPA9"
        },
        {
            "author_id": "175474490",
            "created_at": "2011-01-06T19:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49315012",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasfresno"
                    }
                ]
            },
            "id": "23091749593284608",
            "in_reply_to_user_id": "49315012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfresno vem pra Itatiaia RJ aqui \u00e9 mato, o parque nacional \u00e9 lindo e o mais preservado tbm, o que acha =DD"
        },
        {
            "author_id": "153583795",
            "created_at": "2011-01-06T18:39:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "23086326144307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP entrega obras no Parque Estadual Ilha do Cardoso \nhttp://migre.me/3tcD8"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-01-06T18:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "23083334531809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/en5tGQ"
        },
        {
            "author_id": "70739091",
            "created_at": "2011-01-06T18:27:37.000Z",
            "id": "23083281046052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em 2010: S\u00c3O PAULO - O Parque Nacional do Igua\u00e7u f... http://glo.bo/eAp0EM"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-06T18:26:59.000Z",
            "id": "23083121805107202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em 2010: S\u00c3O PAULO - O Parque Nacional do Igua\u00e7u f... http://glo.bo/eAp0EM"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-01-06T18:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "54341363",
                        "start": 91,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "23083120878161921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em 2010 http://glo.bo/fVNOQI @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "46097445",
            "created_at": "2011-01-06T18:12:57.000Z",
            "id": "23079587172847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando pelo  Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "62925193",
            "created_at": "2011-01-06T18:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56461293",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinedpaula"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "18642804",
                        "start": 16,
                        "username": "lilamenini"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "14283194",
                        "start": 28,
                        "username": "anapaulacoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "23079080576425986",
            "in_reply_to_user_id": "56461293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinedpaula @lilamenini @anapaulacoelho esse eh o perto do parque municipal ne? rsrs #pessimoemnomederuas kkk"
        },
        {
            "author_id": "147679194",
            "created_at": "2011-01-06T18:10:08.000Z",
            "id": "23078880738803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttp://migre.me/3tafA."
        },
        {
            "author_id": "132967976",
            "created_at": "2011-01-06T18:04:39.000Z",
            "id": "23077499709685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E lembrando, dia 22 de janeiro, 2\u00b0 encontro dos fc's de MG. O encontro vai ser no Parque Municipal, 14:00 no Coreto, 1\u00b0 entrada do parque :D"
        },
        {
            "author_id": "9779772",
            "created_at": "2011-01-06T17:03:16.000Z",
            "id": "23062051219836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sente o clima do lugar! Foto: Pedra Furada, Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  http://twitpic.com/3nk0uj"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2011-01-06T16:55:27.000Z",
            "id": "23060085672509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre, inicia a programa\u00e7\u00e3o de ver\u00e3[..] - http://tinyurl.com/3yn4qlh"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2011-01-06T16:54:32.000Z",
            "id": "23059856709648385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para dias de sol em Rio das Ostras"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-01-06T16:34:26.000Z",
            "id": "23054795799531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atualizado: Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no ver\u00e3o http://bit.ly/eUPLhM #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "151326517",
            "created_at": "2011-01-06T16:20:49.000Z",
            "id": "23051369174802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daki vou no parque municipal com o povo, huashuas' oo bom ! Ja fiz amizade com a maioria, hahaa' *-*"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2011-01-06T15:56:05.000Z",
            "id": "23045146044014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange, localizado no litoral do Paran\u00e1 http://sainthilairelange.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "224792167",
            "created_at": "2011-01-06T15:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "202176808",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbara_Lopess"
                    }
                ]
            },
            "id": "23036758581059584",
            "in_reply_to_user_id": "202176808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbara_Lopess Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-01-06T15:20:34.000Z",
            "id": "23036206476435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 festa para comemorar os 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://bit.ly/i1DgJE"
        },
        {
            "author_id": "69287133",
            "created_at": "2011-01-06T14:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "136135589",
                        "start": 3,
                        "username": "Zevaldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "23027790752260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @zevaldi: O Parque nacional da Chapada Diamantina tem 152 mil ha. Fant\u00e1stico, maravilhoso... o cora\u00e7\u00e3o do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "169252179",
            "created_at": "2011-01-06T14:24:29.000Z",
            "id": "23022094145032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Parque Estadual Ilha do Cardoso ganha Centro de Conviv\u00eancia   http://tinyurl.com/2ekluau"
        },
        {
            "author_id": "93387101",
            "created_at": "2011-01-06T14:23:32.000Z",
            "id": "23021853622673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 para\u00edso para animais e turistas  http://migre.me/1s6lV"
        },
        {
            "author_id": "73546893",
            "created_at": "2011-01-06T14:06:57.000Z",
            "id": "23017679543599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira, 10 de janeiro!"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-06T13:47:37.000Z",
            "id": "23012813714759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 novo pre\u00e7o em fevereiro http://t.co/w4G3CYX"
        },
        {
            "author_id": "31438699",
            "created_at": "2011-01-06T12:39:29.000Z",
            "id": "22995667953651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPOVO h\u00e1 30 anos traz PauloNogueiraNeto falando em estacao ecologica no Jaguaribe. Foi meu entrevistado no RodaViva em 19.3.2007."
        },
        {
            "author_id": "78121501",
            "created_at": "2011-01-06T12:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16321163",
                        "start": 3,
                        "username": "mulhergorila"
                    }
                ]
            },
            "id": "22989401436987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mulhergorila    Expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica faz levantamento in\u00e9dito do Parque Nacional da Serra do Pardo, no Par\u00e1 http://tinyurl.com/25frvxf"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2011-01-06T12:12:17.000Z",
            "id": "22988823520612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica faz levantamento in\u00e9dito do Parque Nacional da Serra do Pardo, no Par\u00e1 http://tinyurl.com/25frvxf #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "33679839",
            "created_at": "2011-01-06T11:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22983718033424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo Assinado.Org http://t.co/B4oWw39 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "88185687",
            "created_at": "2011-01-06T10:59:32.000Z",
            "id": "22970515106824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para dias de sol: Trilhas ecol\u00f3gicas, parquinho infantil, bromeli\u00e1rio e produ\u00e7... http://bit.ly/hSFobE"
        },
        {
            "author_id": "44347407",
            "created_at": "2011-01-06T10:46:50.000Z",
            "id": "22967321500844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Montijo in Montijo http://gowal.la/c/3hKdt"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-01-06T10:39:51.000Z",
            "id": "22965561084350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga c/ a Paty. Trilha em terra, percurso c/ muitas subidas e animais silvestres na mata."
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2011-01-06T10:28:43.000Z",
            "id": "22962760136527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Estadual do Cristalino \u00e9 o primeiro lugar para observa\u00e7\u00e3o de aves no Brasil e o terceiro no mundo\": http://t.co/qQSJxZJ"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-01-06T09:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "15907720",
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22946534437953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em 2010 http://t.co/oiP8tJl via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "55911171",
            "created_at": "2011-01-06T09:20:19.000Z",
            "id": "22945547950227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ - Trilha Suspensa passeio Gay Friendly no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os...  http://migre.me/3sBYl"
        },
        {
            "author_id": "136135589",
            "created_at": "2011-01-06T05:34:34.000Z",
            "id": "22888737776078850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional da Chapada Diamantina tem 152 mil ha. Fant\u00e1stico, maravilhoso... o cora\u00e7\u00e3o do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "123490823",
            "created_at": "2011-01-06T04:31:04.000Z",
            "id": "22872755900784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre, inicia a programa\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o - ES Hoje http://uxp.in/25641263"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:29:27.000Z",
            "id": "22857250364198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DE ACARA\u00cd - SC http://t.co/6mhSTBQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:28:30.000Z",
            "id": "22857011016245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ACARA\u00cd - SC: Localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Francisco do Sul, o Parque\u2026 http://goo.gl/fb/jOMya"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:22:22.000Z",
            "id": "22855466077917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA PIRAJUBA\u00c9 - SC: Camar\u00e3o Bioma: Ecossistemas Costeiros \u00c1rea: 1\u2026 http://goo.gl/fb/P6PMp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:19:28.000Z",
            "id": "22854737179181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA DO ARVOREDO - SC: RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA DO ARVOREDO - SC O\u2026 http://goo.gl/fb/xzQtv"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:09:17.000Z",
            "id": "22852175268945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) SERRA DA ABELHA E RIO DA PRATA - SC: Arauc\u00e1rias\u2026 http://goo.gl/fb/J0E5J"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:03:35.000Z",
            "id": "22850738459770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) ANHATOMIRIM - SC http://t.co/wGQiDEE"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T03:02:23.000Z",
            "id": "22850439242326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) ANHATOMIRIM - SC: Tucuxi - Sotalia fluviatilis Assegurar a\u2026 http://goo.gl/fb/fXYY8"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T02:55:08.000Z",
            "id": "22848613260468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DA SERRA FURADA - SC http://t.co/5iLoME8"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T02:53:26.000Z",
            "id": "22848184946528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA FURADA - SC: Parque Estadual da Serra Furada O Parque Estadual da\u2026 http://goo.gl/fb/KtoYv"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T02:47:55.000Z",
            "id": "22846797277822977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) BALEIA FRANCA - S... http://t.co/4afEshD"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T02:45:13.000Z",
            "id": "22846119096619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) BALEIA FRANCA - SC: APA BALEIA FRANCA - SC Objetivos\u2026 http://goo.gl/fb/R7Q5B"
        },
        {
            "author_id": "191279458",
            "created_at": "2011-01-06T02:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "22844252383870977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/gjCCdh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T02:21:40.000Z",
            "id": "22840191249031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO - SC http://t.co/3AaW19x"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T02:19:40.000Z",
            "id": "22839687458594817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO - SC: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO - SC \u00c9 a\u2026 http://goo.gl/fb/VepKa"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T01:49:02.000Z",
            "id": "22831977409282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL RIO CANOAS - SC http://t.co/uuhezht"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T01:47:29.000Z",
            "id": "22831589813657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL RIO CANOAS - SC: PARQUE ESTADUAL RIO CANOAS - SC Criado pelo Decreto n\u00ba 1.871\u2026 http://goo.gl/fb/NvsdG"
        },
        {
            "author_id": "52121362",
            "created_at": "2011-01-06T01:37:37.000Z",
            "id": "22829104625623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL FRITZ PLAUMANN - SC http://t.co/ucGiwuY"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T01:34:21.000Z",
            "id": "22828282785304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE ESTADUAL FRITZ PLAUMANN - SC http://t.co/ucGiwuY"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-06T01:33:28.000Z",
            "id": "22828062680813569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL FRITZ PLAUMANN - SC: PARQUE ESTADUAL FRITZ PLAUMANN - SC Criado pelo Decreto\u2026 http://goo.gl/fb/HCb3R"
        },
        {
            "author_id": "53017762",
            "created_at": "2011-01-06T00:27:12.000Z",
            "id": "22811383280181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan&ccedil;am os estudos para cria&ccedil;&atilde;o de &aacute;rea protegida no Baixo Sabor  http://www.cm-alfandegadafe.pt/imprensa/245"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-05T23:55:50.000Z",
            "id": "22803489889460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "22 DE JANEIRO. AS 14:00 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL. ENCONTRO DE F\u00c3S E F\u00c3S CLUBES DE BELO HORIZONTE-MG"
        },
        {
            "author_id": "193417705",
            "created_at": "2011-01-05T23:29:25.000Z",
            "id": "22796842408349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 16/01 - Domingo. Pedalada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. De S\u00e3o Paulo \u00e1 Itanhaem por estradas de terra. Confiram: http://bit.ly/gYt6y5"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-05T23:29:03.000Z",
            "id": "22796749995253760",
            "in_reply_to_user_id": "156294266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feitaspravc_Fc vai sim. dia 22 as 14:00. no Parque Municipal. porque \u00e9 mais central pra todo mundo"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-01-05T23:11:55.000Z",
            "id": "22792438921822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto torna Pedra do Ba\u00fa monumento natural: Governador Alberto Goldman assinou decreto durante evento em S\u00e3o B... http://bit.ly/hM0d3W"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-05T23:02:08.000Z",
            "id": "22789976378839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "80134477",
            "created_at": "2011-01-05T22:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "72339722",
                        "start": 0,
                        "username": "AmandaFassini"
                    }
                ]
            },
            "id": "22785713799954432",
            "in_reply_to_user_id": "72339722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaFassini acho q fui nesse parque. \u00c9 um parque municipal, n\u00e9? Muito legal l\u00e1. Que saudadeeeeeeee terra boa!"
        },
        {
            "author_id": "97251337",
            "created_at": "2011-01-05T22:43:09.000Z",
            "id": "22785198458408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "euq euro sol, assim eu vou ao parque nacional la tme umas cachoeiras massas, e tem arvorismo e tudo mais"
        },
        {
            "author_id": "72042863",
            "created_at": "2011-01-05T22:40:10.000Z",
            "id": "22784448982417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos \u00e9 beneficiado com emenda de L\u00eddice http://migre.me/3rEzE"
        },
        {
            "author_id": "81372294",
            "created_at": "2011-01-05T22:32:03.000Z",
            "id": "22782405207130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao hotel, bastante cansado da visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Passeio de barco -com emo\u00e7\u00e3o-, trilhas e cen\u00e1rio espetacular."
        },
        {
            "author_id": "224792167",
            "created_at": "2011-01-05T22:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "180524748",
                        "start": 0,
                        "username": "luanswelove"
                    }
                ]
            },
            "id": "22774891904241664",
            "in_reply_to_user_id": "180524748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanSweLove Parque Municipal , Saiindo aqui amr dps a gnt cv maais"
        },
        {
            "author_id": "181247871",
            "created_at": "2011-01-05T20:16:48.000Z",
            "id": "22748371039035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos \u00e9 a primeira v\u00edtima... Parece que ganhar dinheiro com combust\u00edvel f\u00f3ssil em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-05T20:02:07.000Z",
            "id": "22744673038630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "18907028",
            "created_at": "2011-01-05T19:47:57.000Z",
            "id": "22741109381795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://bit.ly/gKhuBf Parque Municipal op\u00e7\u00e3o de lazer em Rio das Ostras"
        },
        {
            "author_id": "214131704",
            "created_at": "2011-01-05T17:23:24.000Z",
            "id": "22704732866879490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0 Fazenda do Sr. Wilson Krusser, na Campina. Pouso na fazenda, retorno dia 30 de manh\u00e3 em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal Toca da Tigra...."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-01-05T17:20:05.000Z",
            "id": "22703895851569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 72 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/j0tesZ8"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2011-01-05T16:29:25.000Z",
            "id": "22691147172286465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado paulista ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o, na regi\u00e3o de Avar\u00e9 que \u00e9 zona de recarga do Aq\u00fc\u00edfero Guarani e ter\u00e1 719,02 hectares."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-05T16:24:15.000Z",
            "id": "22689845377765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "55688640",
            "created_at": "2011-01-05T16:05:58.000Z",
            "id": "22685245111271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos \u00e9 beneficiado com emenda de L\u00eddice http://migre.me/3rEzE"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2011-01-05T15:59:30.000Z",
            "id": "22683618392416256",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH \u00e9h n\u00f3s quebrando tudo l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43996122",
            "created_at": "2011-01-05T13:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "43996122",
                        "start": 100,
                        "username": "ecerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "22652228355489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivos de arroz abusam das \u00e1guas do Parque Nacional do Araguaia - http://tinyurl.com/25f8mpz (via @ecerrado)"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-01-05T13:54:31.000Z",
            "id": "22652165969416194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci os vulc\u00f5es, ru\u00ednas e o Parque  Nacional de Tikal. Espero que gostem...http://bit.ly/hCEAUy"
        },
        {
            "author_id": "31615678",
            "created_at": "2011-01-05T13:41:49.000Z",
            "id": "22648966868901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "36219388",
            "created_at": "2011-01-05T13:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "51640277",
                        "start": 39,
                        "username": "PucRioDigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "22648442543153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas fotos da minha Luisa Nolasco. RT @PucRioDigital  Parque Nacional Yosemite: Parque Yosemite http://migre.me/3rqyo"
        },
        {
            "author_id": "198319325",
            "created_at": "2011-01-05T13:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "154603858",
                        "start": 0,
                        "username": "alexterezan"
                    }
                ]
            },
            "id": "22648206219280385",
            "in_reply_to_user_id": "154603858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexterezan Av: Afoso Pena ao lado do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2011-01-05T13:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65837054",
                        "start": 0,
                        "username": "brunodallorto"
                    }
                ]
            },
            "id": "22639539826724864",
            "in_reply_to_user_id": "65837054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunodallorto Estou de novo, junto c o MP, brigando com a PMV q quer construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, topo de morro, em Fradinhos"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-01-05T12:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22636336011804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog - Reveillon molhado no planalto do Parque Nacional do Itatiaia - http://bit.ly/idKWxW via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-01-05T12:43:38.000Z",
            "id": "22634326952779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do transporte no Parque Nacional ter\u00e1 aumento em fevereiro\n http://migre.me/3rqMf"
        },
        {
            "author_id": "28476597",
            "created_at": "2011-01-05T12:42:15.000Z",
            "id": "22633979370807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana a pedida pra mim \u00e9 plant\u00e3o no jornal! No pr\u00f3ximo Parque Nacional de Sete Cidades e bons banhos de cachoeira...."
        },
        {
            "author_id": "234025537",
            "created_at": "2011-01-05T12:09:55.000Z",
            "id": "22625842358132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 de fevereiro, Caminhada ecologica.\nParque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\nVamos?"
        },
        {
            "author_id": "81372294",
            "created_at": "2011-01-05T11:39:39.000Z",
            "id": "22618224889692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.  http://moby.to/7quqyu"
        },
        {
            "author_id": "59123205",
            "created_at": "2011-01-05T11:09:51.000Z",
            "id": "22610726031986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia come\u00e7ando na fila do parque nacional d foz...p compra a entrada :-)"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-01-05T10:56:25.000Z",
            "id": "22607342747000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u ficar\u00e1 mais caro a partir de fevereiro: http://bit.ly/eZ8odb"
        },
        {
            "author_id": "209236495",
            "created_at": "2011-01-05T03:34:09.000Z",
            "id": "22496041878167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que amanh\u00e3 fa\u00e7a sol. Quero conhecer o Parque Estadual da Serra de Caldas!!!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-05T02:32:22.000Z",
            "id": "22480494360797186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DAS ARAUC\u00c1RIAS - SC: PARQUE ESTADUAL DAS AURAC\u00c1RIAS - SC Bioma Floresta de\u2026 http://goo.gl/fb/I1fkk"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-05T02:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22474878468751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE S\u00c3O CAMILO - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/uzx3jyp v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-05T02:08:46.000Z",
            "id": "22474555540905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE S\u00c3O CAMILO - PR: RESERVA BIOL\u00d3GICA DE S\u00c3O CAMILO - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/6mia4"
        },
        {
            "author_id": "82995183",
            "created_at": "2011-01-05T02:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18048666",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "22472835247116290",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas Parque estadual das fontes do Ipiranga, patrimonio dos Paulistas, localizado na regi\u00e3o sudeste da capital, O desafio \u00e9 grande."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-05T02:00:49.000Z",
            "id": "22472555902279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-05T01:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22470537867431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO CAIU\u00c1 - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/ndv0OVP v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-05T01:51:25.000Z",
            "id": "22470190822334465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO CAIU\u00c1 - PR: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO CAIU\u00c1 - PR Bioma Floresta estacional\u2026 http://goo.gl/fb/eiHE1"
        },
        {
            "author_id": "42797219",
            "created_at": "2011-01-05T01:01:14.000Z",
            "id": "22457560418222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey primer bati-Calente este domningo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-05T00:53:57.000Z",
            "id": "22455729596141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA ESCARPA DEVONIANA - PR: APA DA ESCARPA DEVONIANA - PR A\u2026 http://goo.gl/fb/yGsIp"
        },
        {
            "author_id": "104470077",
            "created_at": "2011-01-05T00:27:47.000Z",
            "id": "22449144253644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Parque Municipal das Cachoeiras http://is.gd/k7qiI"
        },
        {
            "author_id": "44396361",
            "created_at": "2011-01-05T00:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "698885834020356096",
                        "start": 0,
                        "username": "13anosdepois"
                    }
                ]
            },
            "id": "22442571242405888",
            "in_reply_to_user_id": "154616614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13anosdepois a companhia n\u00e3o foi legal, mas o pa\u00eds vale a pena!\nConheci o parque Nacional que \u00e9 lindo demais e comi pizza !"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-01-04T23:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "15907720",
                        "start": 119,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22427877702111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog - Reveillon molhado no planalto do Parque Nacional do Itatiaia - 04/01/2011 \u00e0s 20:54:47: http://bit.ly/idKWxW via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "124889358",
            "created_at": "2011-01-04T22:36:57.000Z",
            "id": "22421252983496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Victor & Leo na 50\u00ba Festa da UVA - Vinhedo SP. De 5 a 20 de fevereiro no Parque Municipal Jayme Ferragut. Fonte: jornaldevinhedo.com.br"
        },
        {
            "author_id": "234067647",
            "created_at": "2011-01-04T22:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62155981",
                        "start": 0,
                        "username": "irmaolazaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "22421088948457472",
            "in_reply_to_user_id": "62155981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irmaolazaro ( quero dizer que amo suas musicas, e que fui no show que vc fez em Barueri no parque municipal! foi muito bom!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "42513232",
            "created_at": "2011-01-04T22:17:57.000Z",
            "id": "22416469656608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria morar na \u00c1frica e trabalhar num Parque Nacional. E agora?"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-04T22:00:57.000Z",
            "id": "22412192041148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "102142490",
            "created_at": "2011-01-04T21:52:46.000Z",
            "id": "22410133170556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Tr\u00eas Picos - RJ"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2011-01-04T21:45:46.000Z",
            "id": "22408371680313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E traz tamb\u00e9m o flagrante de embalagens de agrot\u00f3xicos descartadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Palmas."
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-01-04T21:33:55.000Z",
            "id": "22405389223985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem um lugar que eu gosto \u00e9 tar do Parque Estadual do Juqueri."
        },
        {
            "author_id": "207746038",
            "created_at": "2011-01-04T21:04:07.000Z",
            "id": "22397889242202113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3... Lugar lindooo, hotel fazenda mais lindo ainda http://twitpic.com/3n1yl8"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-01-04T21:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "127960483",
                        "start": 2,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "22397259521986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Expedicoestv vai at\u00e9 o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos no RJ para registrar os esfor\u00e7os da comunidade para preservar o local. \u00c0s 19h30"
        },
        {
            "author_id": "96664906",
            "created_at": "2011-01-04T20:42:23.000Z",
            "id": "22392421132279810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pulinho  no parque municipal,j\u00e1 que a chuva deu tr\u00e9gua.  #Int\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "14283078",
            "created_at": "2011-01-04T20:39:48.000Z",
            "id": "22391768611815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu! Correndo da zicaaa! (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/hwICrn"
        },
        {
            "author_id": "43996122",
            "created_at": "2011-01-04T20:11:01.000Z",
            "id": "22384524855877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cultivos de arroz abusam das \u00e1guas do Parque Nacional do Araguaia http://tinyurl.com/2baxhz5"
        },
        {
            "author_id": "37517100",
            "created_at": "2011-01-04T18:49:02.000Z",
            "id": "22363895947599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias http://instagr.am/p/3PRH/"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2011-01-04T18:25:39.000Z",
            "id": "22358010949017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz, bateu um novo recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2010: foram mais de 1 milh\u00e3o e 200 mil visitantes."
        },
        {
            "author_id": "14617122",
            "created_at": "2011-01-04T18:21:50.000Z",
            "id": "22357047429300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ep.06 - Aventureiros se divertem no camping selvagem: No Parque Nacional da Ilha Grande, no Rio Paran\u00e1, que \u00e9 um... http://bit.ly/hs32WO"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-04T18:01:21.000Z",
            "id": "22351893770534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "62608047",
            "created_at": "2011-01-04T17:59:41.000Z",
            "id": "22351476768645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prop\u00f3sito, quem quiser ir, estaremos no coreto central do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "62608047",
            "created_at": "2011-01-04T17:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "229665560",
                        "start": 64,
                        "username": "protesteminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "22351278755553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo para o Parque Municipal agora encontrar o pessoal do @protesteminas. At\u00e9 mais tarde, meus jovens"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2011-01-04T17:45:31.000Z",
            "id": "22347911211786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP eleva Pedra do Ba\u00fa a monumento natural http://bit.ly/gZal70"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-04T17:30:14.000Z",
            "id": "22344062069645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2\u00ba Encontr\u00e3o de F\u00e3 Clubes e F\u00e3s de Minas Gerais! Dia 22/01/11 no Parque Municipal em Belo Horizonte MG. F\u00e3 Clubes  http://twitpic.com/3n0gvv"
        },
        {
            "author_id": "108999030",
            "created_at": "2011-01-04T17:00:37.000Z",
            "id": "22336609097617409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas coloridas no meio do deserto! O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem quer relaxar. http://ow.ly/3lNKv"
        },
        {
            "author_id": "169546122",
            "created_at": "2011-01-04T16:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24746057",
                        "start": 3,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "22335814734192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @governosp Goldman decreta cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa http://saopaulo.sp.gov.br/n/?n=213340"
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-01-04T16:44:19.000Z",
            "id": "22332508704088066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "2\u00ba Encontr\u00e3o de F\u00e3 Clubes e F\u00e3s de Minas Gerais! Dia 22/01/11 no Parque Municipal em Belo Horizonte MG. F\u00e3 Clubes  http://twitpic.com/3n04hu"
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-01-04T16:37:49.000Z",
            "id": "22330871251996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2\u00ba Encontr\u00e3o de F\u00e3 Clubes e F\u00e3s de Minas Gerais! Dia 22/01/11 no Parque Municipal em Belo Horizonte MG. F\u00e3 Clubes  http://twitpic.com/3n02mi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T16:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "15907720",
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22322025339027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL VILA RICA DO ESP\u00cdRITO SANTO - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/t7BjZRY v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2011-01-04T16:02:20.000Z",
            "id": "22321942333751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amores dia 22/01 quero ver todos os fc de Belo Horizonte MG\nNO ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T16:01:35.000Z",
            "id": "22321752214347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL VILA RICA DO ESP\u00cdRITO SANTO - PR: PARQUE ESTADUAL VILA RICA DO ESP\u00cdRITO SANTO\u2026 http://goo.gl/fb/rGGVf"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2011-01-04T15:59:14.000Z",
            "id": "22321160867807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando o primeiro SEMENTES DE POESIA do ano, agora online! Dia 16 de janeiro \u00e0s 10h no espa\u00e7o MUNAP, P\u00e7 dos Fundadores, Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22318492606799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DA BAITACA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/OeCuqC8 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:47:32.000Z",
            "id": "22318217670172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DA BAITACA - PR: PARQUE ESTADUAL SERRA DA BAITACA - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/5g4zD"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2011-01-04T15:40:35.000Z",
            "id": "22316469895303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Parque Estadual Marinho, domingo, dia 09/01 ! N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22315925516582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PROFESSOR JOS\u00c9 WACHOWICZ - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/U8Wawrb v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "184403351",
            "created_at": "2011-01-04T15:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "120447634",
                        "start": 96,
                        "username": "luanmania"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "197585810",
                        "start": 107,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132967976",
                        "start": 122,
                        "username": "fcobcecadasls"
                    }
                ]
            },
            "id": "22315669273976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ENCONTRO DE FC DE MINAS GERAIS DIA 22/01 AS 14:00 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL, DUVIDAS CMG OU @LuanMania @PiradasNoLuan @FcobcecadasLS"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:31:18.000Z",
            "id": "22314131113648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MATA S\u00c3O FRANCISCO - PR: PARQUE ESTADUAL MATA S\u00c3O FRANCISCO - PR Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/w9Eow"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22312324857597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/55sXdaP v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:22:31.000Z",
            "id": "22311922829369345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY - PR: PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY - PR O Parque Estadual\u2026 http://goo.gl/fb/msnvF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22310124043370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO PENHASCO VERDE - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/cNpK1fW v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:14:07.000Z",
            "id": "22309806974967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO PENHASCO VERDE - PR: Salto do tigre Localiza\u00e7\u00e3o Estado: Paran\u00e1 Munic\u00edpio\u2026 http://goo.gl/fb/KabRb"
        },
        {
            "author_id": "53061085",
            "created_at": "2011-01-04T15:07:25.000Z",
            "id": "22308120713764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de belo horizonte. http://yfrog.com/gydhstyj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22307702319353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO LAGO AZUL - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/tIST5ch v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T15:04:20.000Z",
            "id": "22307345371496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO LAGO AZUL - PR: PARQUE ESTADUAL DO LAGO AZUL - PR Bioma Floresta com\u2026 http://goo.gl/fb/dFmoF"
        },
        {
            "author_id": "79555352",
            "created_at": "2011-01-04T15:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1331308764641828871",
                        "start": 0,
                        "username": "EllenNaiara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "22307074335580162",
            "in_reply_to_user_id": "93687459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ellennaiara Yes! Hoje tem reuni\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o do protesto. AS 17:30 no coreto do parque municipal. Aparece l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:54:59.000Z",
            "id": "22304991448408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE GUARTEL\u00c1 - PR: PARQUE ESTADUAL DE GUARTEL\u00c1 - PR Criado em 1992 com o\u2026 http://goo.gl/fb/a5MsZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22304949039796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE GUARTEL\u00c1 - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/weXcGvI v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22302638217367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO CERRADO - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/PmrLolC v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:44:50.000Z",
            "id": "22302440544018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO CERRADO - PR: O Parque Estadual do Cerrado foi criado em 1992, atrav\u00e9s do\u2026 http://goo.gl/fb/jSchP"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22300971572920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/w9EXobX v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:37:38.000Z",
            "id": "22300627799379968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PR: PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PR O Parque Estadual de\u2026 http://goo.gl/fb/xVOzk"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22295421766344705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE CAXAMB\u00da - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/5teIC4l v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:16:07.000Z",
            "id": "22295212697063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE CAXAMB\u00da - PR: PARQUE ESTADUAL DE CAXAMB\u00da - PR Localiza\u00e7\u00e3o Localiza-se a 17\u2026 http://goo.gl/fb/v0s9k"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22292962364891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE CAMPINHOS - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/00qiTCP v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T14:06:16.000Z",
            "id": "22292733758537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE CAMPINHOS - PR: PARQUE ESTADUAL DE CAMPINHOS - PR Bioma Floresta com\u2026 http://goo.gl/fb/KhLNl"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-04T14:01:37.000Z",
            "id": "22291562524315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22290343156260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CABE\u00c7A DE CACHORRO - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/quNpd76 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:56:03.000Z",
            "id": "22290161018605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CABE\u00c7A DE CACHORRO - PR: PARQUE ESTADUAL CABE\u00c7A DE CACHORRO - PR Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/3Hl5G"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22288013035831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3 - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/9KQNxDu v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:46:18.000Z",
            "id": "22287709875740674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3 - PR: PARQUE ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3 - PR Bioma Floresta Estacional\u2026 http://goo.gl/fb/RzKQp"
        },
        {
            "author_id": "102752393",
            "created_at": "2011-01-04T13:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "120100989",
                        "start": 31,
                        "username": "PrefeituraSBS"
                    }
                ]
            },
            "id": "22285780927909888",
            "in_reply_to_user_id": "120100989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes tarde do que nunca... RT @PrefeituraSBS Goldman assina decreto para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa. http://bit.ly/epgjcM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22285639663755266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DAS LAUR\u00c1CEAS - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/g2IvNmA v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "120100989",
            "created_at": "2011-01-04T13:36:37.000Z",
            "id": "22285271357722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Alberto Goldman assina decreto para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa. Leia mais: http://bit.ly/epgjcM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15907720",
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22284398900547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MINA VELHA E ARCO DA GRUTA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/KC0F8jr v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "12198262",
            "created_at": "2011-01-04T13:32:39.000Z",
            "id": "22284274463936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local onde foi gravada a 1 abertura do fant\u00e1stico  @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://instagr.am/p/3DXC/"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T13:32:26.000Z",
            "id": "22284218620968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MINA VELHA E ARCO DA GRUTA - PR: Parque Estadual Mina VelhaLocaliza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/2NozX"
        },
        {
            "author_id": "12198262",
            "created_at": "2011-01-04T13:26:54.000Z",
            "id": "22282826200129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias  @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://instagr.am/p/3DIH/"
        },
        {
            "author_id": "128892042",
            "created_at": "2011-01-04T13:19:39.000Z",
            "id": "22281001451397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual vila velha muito lindo *o*"
        },
        {
            "author_id": "37517100",
            "created_at": "2011-01-04T13:19:34.000Z",
            "id": "22280979305463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/hqPtDG"
        },
        {
            "author_id": "20817333",
            "created_at": "2011-01-04T13:09:24.000Z",
            "id": "22278421472088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa do Charco: Casa r\u00fastica e acolhedora, localizada em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, junto ao Castelo... http://bit.ly/fQ2FdO"
        },
        {
            "author_id": "14856829",
            "created_at": "2011-01-04T12:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57486388",
                        "start": 0,
                        "username": "brennoventurini"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "89466955",
                        "start": 117,
                        "username": "Escylas"
                    }
                ]
            },
            "id": "22267814811275265",
            "in_reply_to_user_id": "57486388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brennoventurini (foi s\u00f3 pra rirmos um tiquim) que tal lembrarmos do Parque Municipal? Ou de comer  na padaria que a @Escylas trabalhava"
        },
        {
            "author_id": "175792821",
            "created_at": "2011-01-04T12:22:22.000Z",
            "id": "22266587302076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias. Muito bonito. http://twitpic.com/3my13s"
        },
        {
            "author_id": "78601484",
            "created_at": "2011-01-04T12:10:06.000Z",
            "id": "22263498192977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirar foto no cavalinho do Parque Municipal ! #Queridainfancia"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-01-04T11:45:12.000Z",
            "id": "22257232737472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa com dados e limites da proposta de amplia\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ), que protege o Mico Le\u00e3o Dourado http://bit.ly/hYR8Kr"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-01-04T10:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 115,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "22235151278804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18K Parque. Estadual das Fontes do Ipiranga. Trilha em terra c/ v\u00e1rias subidas (sem chuva). Piso variado c/ Kayano @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "78303823",
            "created_at": "2011-01-04T10:12:07.000Z",
            "id": "22233807281201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas - onde ainda se planta soja transg\u00eanica. Onde est\u00e1 esse tal de ICMBIO?"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-04T10:00:53.000Z",
            "id": "22230979036844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "45737342",
            "created_at": "2011-01-04T09:49:48.000Z",
            "id": "22228192739721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa recebe decreto de Monumento Natural pelo Governador http://www.vivacamposdojordao.com.br/?p=869"
        },
        {
            "author_id": "81620438",
            "created_at": "2011-01-04T09:13:50.000Z",
            "id": "22219139871416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o bus, tomara q \u00f1 de movimento hj no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, pq to com pliguicinha hj*-*"
        },
        {
            "author_id": "84387615",
            "created_at": "2011-01-04T07:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "157608249",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeLiz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "22194204205649920",
            "in_reply_to_user_id": "157608249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeLiz_ sim mano :D porque o sinal 'e da REBIO ( RESERVA BIOLOGICA de nao sei o que ) kkk eu roubo sinal aqui e tals :D"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-04T05:00:59.000Z",
            "id": "22155509507301377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15907720",
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22149894550589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO VERDE - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/PONaL2I v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:37:21.000Z",
            "id": "22149559614439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO VERDE - PR: APA DO RIO VERDE - PR Bioma Floresta com\u2026 http://goo.gl/fb/KNArw"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15907720",
                        "start": 127,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22148091410915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO IRA\u00cd - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/nM9r1sE v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:30:53.000Z",
            "id": "22147933763796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO IRA\u00cd - PR: APA DO RIO IRA\u00cd - PR Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/zxjbW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15907720",
                        "start": 132,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22146483822268417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO PIRAQUARA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/um7bUQB v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:23:00.000Z",
            "id": "22145950763978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO PIRAQUARA - PR: Rio Piraquara Bioma Floresta com\u2026 http://goo.gl/fb/6t2qJ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "15907720",
                        "start": 130,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22144472678670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO PEQUENO - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/hWBWiA9 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:16:04.000Z",
            "id": "22144202976534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO PEQUENO - PR: APA DO RIO PEQUENO - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/UKKSJ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15907720",
                        "start": 127,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22142686903402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO PASSA\u00daNA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/sj3xX9F v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:08:46.000Z",
            "id": "22142368815779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO PASSA\u00daNA - PR: APA DO PASSA\u00daNA - PR Bioma Floresta com\u2026 http://goo.gl/fb/rBpuG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T04:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22140588316950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PICO PARAN\u00c1 - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/khEMuyL v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:59:03.000Z",
            "id": "22139923813367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PICO PARAN\u00c1 - PR: PARQUE ESTADUAL PICO PARAN\u00c1 - PR Tipo: Parque Estadual\u2026 http://goo.gl/fb/7voA2"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15907720",
                        "start": 118,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22136538175381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ROBERTO RIBAS LANGE - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/8ou1jWt v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:44:39.000Z",
            "id": "22136296881258497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ROBERTO RIBAS LANGE - PR: PARQUE ESTADUAL ROBERTO RIBAS LANGE - PR Bioma\u2026 http://goo.gl/fb/86VIy"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22134575220133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL RIO DAS ON\u00c7AS - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/wQDxH0L v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:37:05.000Z",
            "id": "22134394806345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL RIO DAS ON\u00c7AS - PR: PARQUE ESTADUAL RIO DAS ON\u00c7AS - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/S5nip"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22133030277615618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PICO DO MARUMBI - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/lDIhMyW v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:30:45.000Z",
            "id": "22132798387130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PICO DO MARUMBI - PR: PARQUE ESTADUAL PICO DO MARUMBI - PR A barreira natural\u2026 http://goo.gl/fb/SGmKx"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22130972493352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PAU-OCO - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/jcTabDJ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:22:44.000Z",
            "id": "22130781417635841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PAU-OCO - PR: Salto da fortunaBioma Floresta Atl\u00e2ntica. Criado em 1994, com o\u2026 http://goo.gl/fb/mE38D"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22129933010599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA DO MEL - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/1OXF4or v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:18:22.000Z",
            "id": "22129686142263297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA DO MEL - PR: PARQUE ESTADUAL DA ILHA DO MEL - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/HRLa7"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22127981757472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA GRACIOSA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/HuGdmW7 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-04T03:10:30.000Z",
            "id": "22127703800942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA GRACIOSA - PR: PARQUE ESTADUAL DA GRACIOSA - PR Bioma Floresta Atl\u00e2ntica\u2026 http://goo.gl/fb/q1e0P"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-04T02:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "316478699",
                        "start": 0,
                        "username": "SexoSelvagem_LS"
                    }
                ]
            },
            "id": "22118034265088000",
            "in_reply_to_user_id": "233582692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sexoselvagem_LS serio ? uhul. ent\u00e3o \u00e9 nois, dia 22 as 14:00 no Coreto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-04T02:28:42.000Z",
            "id": "22117183484067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM FOR DE BELO HORIZONTE-MG OU PERTO.  BORA COMPARECER NO ENCONTRO DE FC'S E F\u00c3S DE BH. DIA 22/01 NO PARQUE MUNICIPAL AS 14:00"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-04T02:00:57.000Z",
            "id": "22110200420900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-04T01:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "195953275",
                        "start": 0,
                        "username": "FC_VidradaEmVc"
                    }
                ]
            },
            "id": "22102382129192960",
            "in_reply_to_user_id": "195953275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FC_VidradaEmVc vai no no Coreto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "195953275",
            "created_at": "2011-01-04T01:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "120447634",
                        "start": 0,
                        "username": "luanmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "22101000756137985",
            "in_reply_to_user_id": "120447634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanMania aqui o encontro dia 22 vai ser la no parque municipal , mas aonde do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "195953275",
            "created_at": "2011-01-04T01:15:20.000Z",
            "id": "22098723785932800",
            "in_reply_to_user_id": "197830552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faclubeluanlsbh vou siim , ee la msm , a @CasacmgLuan_BH falo q e no coreto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2011-01-04T01:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "195953275",
                        "start": 0,
                        "username": "FC_VidradaEmVc"
                    }
                ]
            },
            "id": "22098125053235200",
            "in_reply_to_user_id": "195953275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FC_VidradaEmVc NO PARQUE MUNICIPAL N\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "224862039",
            "created_at": "2011-01-04T00:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "89601183",
                        "start": 57,
                        "username": "vitor_vsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "22091542697082881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Ba\u00fa agora \u00e9 Monumento Natural. Veja o post do @vitor_vsm em http://migre.me/3pkGm."
        },
        {
            "author_id": "175784082",
            "created_at": "2011-01-04T00:43:44.000Z",
            "id": "22090767291908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas, no Amazonas, \u00e9 o mais novo parque nacional brasileiro.. - http://bit.ly/gqBAQm"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-01-04T00:04:28.000Z",
            "id": "22080888904880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde e fecha 2010 com 1.265.765 visitantes http://bit.ly/hPe3u1"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T23:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22076747595911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO BAGUA\u00c7U - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/pX8nRYf v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T23:47:06.000Z",
            "id": "22076517383151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO BAGUA\u00c7U - PR: Parque Estadual do Bagua\u00e7u Bioma Floresta Atl\u00e2ntica\u2026 http://goo.gl/fb/gueRi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T23:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "22070467338706945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE GUARAGUA\u00c7U - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/qDe0wNq v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T23:21:53.000Z",
            "id": "22070170616856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE GUARAGUA\u00c7U - PR: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE GUARAGUA\u00c7U - PR Localizada na\u2026 http://goo.gl/fb/3AvEC"
        },
        {
            "author_id": "102681639",
            "created_at": "2011-01-03T23:21:17.000Z",
            "id": "22070019219259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURSO Herpetofauna, Diversidade e Conserva\u00e7\u00e3o. 26/02, Reserva Biol\u00f3gica Burle Marx/Guarulhos/SP. Info: www.econatureconsultoria.com.br"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-01-03T22:57:44.000Z",
            "id": "22064095305932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: o centro dos problemas do universo \u00e9 l\u00e1! E tente relatar um erro, eles v\u00e3o te atacar e sair pela tangente!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-01-03T22:31:04.000Z",
            "id": "22057383748435971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aventura na Amaz\u00f4nia. Fomos \u00e0 Terra do Meio para acompanhar pesquisas sobre fauna e flora de Parque Nacional http://bit.ly/eyeKep"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-03T22:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67450576",
                        "start": 0,
                        "username": "luanS_tudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "22053249607536640",
            "in_reply_to_user_id": "67450576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanS_tudo vai sim. dia 22 de janeiro (sabado) no Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-01-03T22:11:42.000Z",
            "id": "22052510927691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei recategoriza Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba e garante controle de regi\u00e3o que abriga manguezal mais bem... http://fb.me/zqQI4X3M"
        },
        {
            "author_id": "61613284",
            "created_at": "2011-01-03T20:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "123671569",
                        "start": 0,
                        "username": "ComerRezarAmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "22027950719246336",
            "in_reply_to_user_id": "123671569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ComerRezarAmar O melhor lugar para encontrar a si mesmo em [minha cidade] \u00e9... no parque municipal de belo horizonte muita calma, muita paz"
        },
        {
            "author_id": "180217901",
            "created_at": "2011-01-03T20:33:16.000Z",
            "id": "22027735329148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S SERRA DA JUREMA: NECESSIDADE URGENTE DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O  - JornalExpress - www.jex.com.br http://j.mp/fK8lD8"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-03T20:01:49.000Z",
            "id": "22019821776412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "147679194",
            "created_at": "2011-01-03T19:53:00.000Z",
            "id": "22017602914091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para quem deseja descansar\nrodeado pela natureza http://migre.me/3oZdG."
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2011-01-03T19:36:26.000Z",
            "id": "22013433985634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas de ver\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://migre.me/3oYjQ"
        },
        {
            "author_id": "56355814",
            "created_at": "2011-01-03T19:33:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "22012785273610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui no Parque Nacional e nas Cataratas do Igua\u00e7u. Hoje eu fui em Ciudad del Este, no Paraguay."
        },
        {
            "author_id": "136006174",
            "created_at": "2011-01-03T18:53:33.000Z",
            "id": "22002643916300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPOS DO JORD\u00c3O: Pedra do Ba\u00fa recebe decreto de Monumento Natural: http://bit.ly/egHinW"
        },
        {
            "author_id": "185220037",
            "created_at": "2011-01-03T18:32:04.000Z",
            "id": "21997237944979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Certamente um dos lugares mais lindos do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "93627530",
            "created_at": "2011-01-03T18:17:59.000Z",
            "id": "21993693149921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uolviagem: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para quem deseja descansar rodeado pela natureza http://tinyurl.com/29gkrt8 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-01-03T18:17:55.000Z",
            "id": "21993674741121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para quem deseja descansar rodeado pela natureza:  http://bit.ly/fZUcyf"
        },
        {
            "author_id": "70861207",
            "created_at": "2011-01-03T18:15:52.000Z",
            "id": "21993161429618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o para o nome do novo Parque Natural Municipal termina com a op\u00e7\u00e3o Carij\u00f3s vencedora | Di\u00e1rio de Itapo\u00e1 - SC http://t.co/EHTADYU"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-01-03T18:14:54.000Z",
            "id": "21992917228847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para quem deseja descansar rodeado pela natureza http://tinyurl.com/29gkrt8 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "56811986",
            "created_at": "2011-01-03T17:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "8159582",
                        "start": 0,
                        "username": "dodavilhena"
                    }
                ]
            },
            "id": "21982932679794688",
            "in_reply_to_user_id": "8159582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dodavilhena OK, amg, vou voltar ao trabalho. Depois te conto sobre minha expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Caralha Gra\u00fada."
        },
        {
            "author_id": "173276291",
            "created_at": "2011-01-03T17:16:20.000Z",
            "id": "21978178432016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do iguacu pela manha. Ascabei d visitar o parque das aves, lindo!"
        },
        {
            "author_id": "76705201",
            "created_at": "2011-01-03T17:15:28.000Z",
            "id": "21977961401942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2011-01-03T17:00:17.000Z",
            "id": "21974139308875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \u00a0Ocupa\u00e7\u00e3o ilegal na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Maci\u00e7o da... http://tinyurl.com/23ryxxe"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-01-03T16:44:10.000Z",
            "id": "21970083312041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde e fecha 2010 com 1.265.765 visitantes http://bit.ly/hPe3u1"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2011-01-03T16:41:07.000Z",
            "id": "21969315771191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/hxbMtK"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:03.000Z",
            "id": "21967035030315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:03.000Z",
            "id": "21967031410626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/eLUb7N"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:02.000Z",
            "id": "21967030802452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/eLUb7N"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:02.000Z",
            "id": "21967030315917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na ... http://migre.me/3oJey"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:02.000Z",
            "id": "21967029552553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:02.000Z",
            "id": "21967029250560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:02.000Z",
            "id": "21967029036654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:02.000Z",
            "id": "21967028764024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/hgOjPX"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-01-03T16:32:01.000Z",
            "id": "21967024078983169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/eLUb7N"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:22.000Z",
            "id": "21963591217324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:21.000Z",
            "id": "21963585013940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:18.000Z",
            "id": "21963571164356610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional ... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:16.000Z",
            "id": "21963566227652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:16.000Z",
            "id": "21963562607972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:14.000Z",
            "id": "21963555288915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional... http://migre.me/3oHZn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:11.000Z",
            "id": "21963543091879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional ... http://bit.ly/ifsgh9"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:04.000Z",
            "id": "21963514381864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/eLUb7N"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:04.000Z",
            "id": "21963513266176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/eLUb7N"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-01-03T16:18:03.000Z",
            "id": "21963511311638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alem\u00e3es ficam presos em \u00e1rea alagada infestada de crocodilos: Incidente ocorreu em parque nacional na A... http://bit.ly/eLUb7N"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-03T16:02:35.000Z",
            "id": "21959617202356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-03T15:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "71671845",
                        "start": 62,
                        "username": "Gamei_no_LuanS"
                    }
                ]
            },
            "id": "21953324215435264",
            "in_reply_to_user_id": "183401616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LScrazyness vai ser no Parque Municipal dia 22/01 as 14:00 | @Gamei_no_LuanS sou de Belo Horizonte-MG ;D"
        },
        {
            "author_id": "14103217",
            "created_at": "2011-01-03T15:36:56.000Z",
            "id": "21953163816865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ler: - Parque Nacional da Qui\u00e7ama, uma for\u00e7a da natureza que renasce (28/12/10) http://bit.ly/ig9Hlz"
        },
        {
            "author_id": "97275186",
            "created_at": "2011-01-03T15:10:09.000Z",
            "id": "21946423499034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nahuel Huapi \u00e9 a maior \u00e1rea protegida argentina? Ele fica ao lado da bela cidade de Bariloche http://bit.ly/fPIU2t"
        },
        {
            "author_id": "26016195",
            "created_at": "2011-01-03T15:08:54.000Z",
            "id": "21946106795524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoologia: - Parque Nacional da Qui\u00e7ama, uma for\u00e7a da natureza que renasce (28/12/10) http://bit.ly/ig9Hlz"
        },
        {
            "author_id": "81620438",
            "created_at": "2011-01-03T14:53:02.000Z",
            "id": "21942113730039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no bus a caminho do trampo, PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA."
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-03T14:49:02.000Z",
            "id": "21941106451161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DATA: 22 DE JANEIRO (Sabado). | LOCAL: CORETO - PARQUE MUNICIPAL ~Entrada do lado da Floricultura na AV; Afonos Pena | HORARIO: 14:00"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-03T14:48:13.000Z",
            "id": "21940901634908161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOBRE O ENCONTRO DE F\u00c3S E F\u00c3S CLUBES DE BELO HORIZONTE-MG E REGI\u00c3O: VAI SER DIA 22 DE JANEIRO. AS 14:00 HORAS. NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-01-03T14:34:26.000Z",
            "id": "21937434962956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reveillon no planalto do Parque Nacional do Itatiaia - 30/12/10 a 02/01/11: http://bit.ly/gzI1DQ #fotos"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2011-01-03T14:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "193003734",
                        "start": 110,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "50624352",
                        "start": 125,
                        "username": "zecarlosdopv"
                    }
                ]
            },
            "id": "21935005777268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA DA BIOSFERA Urgente! Ana J\u00falia deixou para Jatene marcar o gol (\u00e1rea-n\u00facleo em Afu\u00e1, parque estadual) @mmeioambiente @zecarlosdopv"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2011-01-03T14:04:09.000Z",
            "id": "21929812390051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Rio das Ostras preserva esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o http://t.co/GKeqPXT"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T14:03:12.000Z",
            "id": "21929574640132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA ILHA DO MEL - PR: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA ILHA DO MEL - PR Esta\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/rFi6r"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21927643645476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE GURAQUE\u00c7ABA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/ZvatdIu v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:54:43.000Z",
            "id": "21927437604487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE GURAQUE\u00c7ABA - PR: Papagaio de cara roxa A regi\u00e3o de Guaraque\u00e7aba\u2026 http://goo.gl/fb/yzUpN"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "15907720",
                        "start": 131,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21926292966346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DE GUARAQUE\u00c7ABA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/PBaIe70 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:48:44.000Z",
            "id": "21925931308294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DE GUARAQUE\u00c7ABA - PR: APA DE GUARAQUE\u00c7ABA - PR Bioma\u2026 http://goo.gl/fb/XxIgl"
        },
        {
            "author_id": "89946401",
            "created_at": "2011-01-03T13:48:02.000Z",
            "id": "21925758276476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas SP - ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  &gt;&gt; http://bit.ly/gkUOvg"
        },
        {
            "author_id": "74319465",
            "created_at": "2011-01-03T13:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "21922892702814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma olhada nesse v\u00eddeo -- Ciclo Aventura pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/kdmMTi4 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-01-03T13:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "27556531",
                        "start": 3,
                        "username": "lucianomende"
                    }
                ]
            },
            "id": "21922383090679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lucianomende: AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DE GUARATUBA - PR: APA DE GUARATUBA - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/3addS"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-01-03T13:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "27556531",
                        "start": 3,
                        "username": "lucianomende"
                    }
                ]
            },
            "id": "21922380930613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @lucianomende: AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DE GUARATUBA - PR: APA DE GUARATUBA - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/3addS"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15907720",
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21921966361411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DE GUARATUBA - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/d0HkoAP v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:32:22.000Z",
            "id": "21921816075304961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DE GUARATUBA - PR: APA DE GUARATUBA - PR Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/3addS"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2011-01-03T13:31:34.000Z",
            "id": "21921615101042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 171 A Pedra Grande (Atibaia/Bom Jesus dos Perd\u00f5es/Mairipor\u00e3/Nazar\u00e9 Paulista) \u00e9 o 1o Monumento Natural estadual SP c/\u00e1rea de 3297,01ha"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "15907720",
                        "start": 107,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21920576817856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO MONGE - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/oJFjmpp v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:26:38.000Z",
            "id": "21920373486391298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO MONGE - PR: PARQUE ESTADUAL DO MONGE - PR Possui uma \u00e1rea de 371,6\u2026 http://goo.gl/fb/rtmvr"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "15907720",
                        "start": 108,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21917138033844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE PALMAS - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/YKKFVIx v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:12:42.000Z",
            "id": "21916864112230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE PALMAS - PR: PARQUE ESTADUAL DE PALMAS Bioma Floresta com Arauc\u00e1ria. \u00c1rea\u2026 http://goo.gl/fb/bbPqG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VoltaPraMGLuanS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VoltaPraMGLuanS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VoltaPraMGLuanS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [protesteminas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "protesteminas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "protesteminas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "165227667",
                "name": "Hyroshi",
                "username": "Hyroshi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65471476",
                "name": "Marcio Veloso \uf8ff",
                "username": "marciovelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90877406",
                "name": "Adriana Roa",
                "username": "drikaroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78414649",
                "name": "Paraguaio",
                "username": "alextds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159666950",
                "name": "eu te amo gordo s2",
                "username": "ateofimcomvcls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66786157",
                "name": "\u03c7\uff9a",
                "username": "gizelecouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141976619",
                "name": "Sempre com voc\u00ea \u029a",
                "username": "FCMGLuanSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19960799",
                "name": "Sergio Matta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sergiomatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65613842",
                "name": "PELLEGRINI, Fabio",
                "username": "FabioPellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78312761",
                "name": "O Noticiado",
                "username": "onoticiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4186571",
                "name": "Ricardo Yasuda",
                "username": "shadowmaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142014429",
                "name": "Tiane Brites",
                "username": "TianeBHnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263461",
                "name": "Dentinho para os \u00edntimos",
                "username": "DenteVader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41020251",
                "name": "juli rangel \u26a1\ufe0f",
                "username": "_JulianaRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229550045",
                "name": "Renan Costa Oliveira",
                "username": "RenanCostaGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751659",
                "name": "ChacalOff Road",
                "username": "EquipeChacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131969527",
                "name": "/tmp/tiago \ud83c\udf55 \ud83c\udf00",
                "username": "0xtiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235629351",
                "name": "mipilantra",
                "username": "mipilantra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60725846",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juliia_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46680894",
                "name": "C\u00e9sar Henrique",
                "username": "cesar_henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224426117",
                "name": "Andr\u00e9 Damasceno",
                "username": "andredamasceno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170007",
                "name": "Airton Ortiz",
                "username": "AirtonOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175203663",
                "name": "Luanjo \u2665\ufe0f",
                "username": "NacaoSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122820193",
                "name": "Bruno Rasquinho",
                "username": "hasquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60067251",
                "name": "Vladimir R. de Melo",
                "username": "vladimirmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49709908",
                "name": "RENATIZADO #FORABOZO Rafa Rodrigues \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "rafffys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30291953",
                "name": "Louise du Br\u00e9sil",
                "username": "louisecardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163337148",
                "name": "Noticias de Per\u00fa",
                "username": "nnotiperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61488875",
                "name": "Renata Maia",
                "username": "remelo1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24481115",
                "name": "Carlos #EuAvisei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlos_wt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756641577490079744",
                "name": "Alves",
                "username": "Lufrozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137078765",
                "name": "Morena do Luan \u2665",
                "username": "FCO_LSpuramagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184595313",
                "name": "Mateus Albano",
                "username": "MaatAlbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225614726",
                "name": "b\u00e9w",
                "username": "mirabew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167962617",
                "name": "Mayke Guimar\u00e3es",
                "username": "MaykeGuimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862183",
                "name": "Wess",
                "username": "testemunhadKaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116442321",
                "name": "pevide - NFT Photographer",
                "username": "pevidex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139584326",
                "name": "Viviane Frade",
                "username": "VivianeFrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132967976",
                "name": "gabi",
                "username": "fcobcecadasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419037",
                "name": "ALEM\u00c3O ALFONSO",
                "username": "ALEMAOALFONSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50735470",
                "name": "Let\u00edcia Barroso",
                "username": "LeticiaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23165737",
                "name": "Porto Velho",
                "username": "portovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68250496",
                "name": "adalberto alencar \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alenchar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150256",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "zeluizsimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169598502",
                "name": "Meus  \u2665",
                "username": "JustCw7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25425598",
                "name": "Tiago Petroni",
                "username": "tipetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52121362",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carIos_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89328269",
                "name": "Santos City",
                "username": "SantosCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200381820",
                "name": "\u2720 Henrique Biaz \u2720",
                "username": "henriquebiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153972989",
                "name": "Fernando Caruso",
                "username": "SuperCaruso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129085507",
                "name": "mogiano",
                "username": "mogianobaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162440815",
                "name": "J\u00faninho Rodrigues",
                "username": "LinkTequila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235371260",
                "name": "Brazucas nos EUA",
                "username": "BrazucasNosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281279038431076353",
                "name": "GERSON ANTONIO BASSO",
                "username": "GersonBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108087965",
                "name": "willgoul",
                "username": "willgoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93559526",
                "name": "Juan Hess",
                "username": "juanhessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217617520",
                "name": "Team_LR",
                "username": "teambh_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436677322",
                "name": "Chooose PeLanza",
                "username": "MineirasDoLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22970205",
                "name": "Jacqueline Quiroz",
                "username": "jlquiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160257456",
                "name": "frederico leoni",
                "username": "photodetalhes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140511695",
                "name": "http requests audit\u00e1veis j\u00e1 | #forahttps",
                "username": "lucasazambuja42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41387277",
                "name": "Ana \u26a1",
                "username": "_echoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61652183",
                "name": "JUIZ DE FORA  DA DEPRESS\u00c3O",
                "username": "jfdepressaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155279988",
                "name": "me recuso",
                "username": "luanafavetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45622019",
                "name": "BAHIA, Luiza",
                "username": "LuizaOliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172552969",
                "name": "Jornal S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "jornalsaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66791353",
                "name": "Emanoelle Wisnievski",
                "username": "Emanoellew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191208534",
                "name": "Jounimax",
                "username": "Jounimax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20817333",
                "name": "Escape.pt",
                "username": "escapePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61184948",
                "name": "NOOLHAR",
                "username": "ONGNOOLHAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94094131",
                "name": "Ricardo Aires",
                "username": "RicardoAiress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159949204",
                "name": "Vivi Biblio",
                "username": "Vivi_biblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41390028",
                "name": "SENTIDOSUL",
                "username": "sentidosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219814478",
                "name": "Sheldon Almeida",
                "username": "sheldonalmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45126076",
                "name": "juliany RF",
                "username": "whitetuliip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55404872",
                "name": "Charles Roberto",
                "username": "charlesrobertos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194205154",
                "name": "Inner Sport",
                "username": "Inner_Sport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98716244",
                "name": "Gabriela Oliveira",
                "username": "gabbii_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163131993",
                "name": "Marcos Zuca",
                "username": "mvzuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39540392",
                "name": "Intercultural",
                "username": "InterculturalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7257282",
                "name": "Rafael Serathiuk",
                "username": "rserathiuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892442403",
                "name": "adriana paula ",
                "username": "driamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215306483",
                "name": "Tori Miller",
                "username": "torimvega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209236495",
                "name": "Di\u00eago Resende Martins",
                "username": "diegoresendemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71169514",
                "name": "Edmilson Paj\u00e9",
                "username": "edmilsonpaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47950477",
                "name": "Bruno Anderson",
                "username": "brunoandersondm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68451332",
                "name": "FRANKLIN RIBEIRO \u00ae",
                "username": "SenhorFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133478551",
                "name": "KETY",
                "username": "Ketymagnetize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109556644",
                "name": "Mirian A. Rubacovi",
                "username": "mirianrubacovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92508327",
                "name": "K\u00e1tia Perugini",
                "username": "katia_perugini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776472",
                "name": "Heber Araujo",
                "username": "heberaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108069175",
                "name": "deanfabio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea SPFC",
                "username": "deanfabio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72884271",
                "name": "SEJU VI 20/09-24/09",
                "username": "SEJU2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220070694",
                "name": "CamxNews",
                "username": "CamxNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15426844",
                "name": "doroticosta",
                "username": "doroticosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139834095",
                "name": "Turismo Inteligente",
                "username": "in3inteligente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125591214",
                "name": "Kenny Marques",
                "username": "Nativo_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122116611",
                "name": "Pam",
                "username": "__Pan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92156769",
                "name": "Camisa Doze",
                "username": "cam1sado2e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151326517",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Oliveira",
                "username": "heyjoao94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33627767",
                "name": "Fernando Rosenthal",
                "username": "fRosenthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279656",
                "name": "Lu",
                "username": "rmscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724159471144996865",
                "name": "\u3055\u304d",
                "username": "sakyua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229310456",
                "name": "crystina",
                "username": "RutiCrysAma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66927859",
                "name": "M.",
                "username": "_Milenalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218011951",
                "name": "Neucimar Frog",
                "username": "neucimarfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169252179",
                "name": "SP Not\u00edcias",
                "username": "spnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169674491",
                "name": "FCO Pe Lu Perfeito",
                "username": "PeluMyPerfect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222778980",
                "name": "Iza \u2655",
                "username": "_Izaaaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229305789",
                "name": "oticacatolica",
                "username": "oticacatolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183976713",
                "name": "CLUBE GEO",
                "username": "CLUBEGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111654767",
                "name": "luisrodevia \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "luisrodevia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81771263",
                "name": "Dani E. \u00d1o\u00f1ardo \ud83e\udde1 \ud83c\udf40",
                "username": "EruDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14283078",
                "name": "Adriana Sayuri",
                "username": "drikosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29598218",
                "name": "Debinha \u2122",
                "username": "debibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20980429",
                "name": "Berrador",
                "username": "Berrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196270166",
                "name": "ste",
                "username": "elvulcana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141376152",
                "name": "FC MyLifeLsRestart",
                "username": "MyLifelsRestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60924424",
                "name": "Leka Vale \u2720",
                "username": "lekavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186203512",
                "name": "Legis Brasil",
                "username": "legisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175474490",
                "name": "Fc Fresno Meine Welt",
                "username": "MeineWeltFresno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153583795",
                "name": "Barueri  S\u00e3o Paulo",
                "username": "baruerinamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70739091",
                "name": "Conex\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "jornalconexaono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179997491",
                "name": "Paulo Cantowitz",
                "username": "PauloCantowitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46097445",
                "name": "Phabyanna",
                "username": "biaeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62925193",
                "name": "Felipe Schepers",
                "username": "felipeschepers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56461293",
                "name": "Caroline de Paula",
                "username": "carolinedpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18642804",
                "name": "La\u00eds Menini",
                "username": "lilamenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14283194",
                "name": "Beijinhos cient\u00edficos",
                "username": "anapaulacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147679194",
                "name": "JPTurismo",
                "username": "jpturismoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9779772",
                "name": "Renan Cavichi",
                "username": "renancavichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109636503",
                "name": "VejaLagos.com",
                "username": "vejalagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224792167",
                "name": "Anjo Particular",
                "username": "Quero_LuanS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202176808",
                "name": "B\u00e1rbara Lopes\u200f",
                "username": "Barbara_Lopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287133",
                "name": "Canto das \u00c1guas",
                "username": "HotelNaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136135589",
                "name": "Valdi Oliveira",
                "username": "Zevaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93387101",
                "name": "graficamouraramos@gmail.com",
                "username": "Moura_Ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73546893",
                "name": "Parque Nacional",
                "username": "parquenacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31438699",
                "name": "Joc\u00e9lio Leal",
                "username": "jocelioleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78121501",
                "name": "ITE UCAM",
                "username": "itecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33679839",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leoluisbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88185687",
                "name": "Rio das Ostras . Net",
                "username": "riodasostrasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44347407",
                "name": "Em\u00eddio Teixeira",
                "username": "Fagulhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55911171",
                "name": "Taiane Miyake Palestrante",
                "username": "taianemiyake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123490823",
                "name": "FIT YOOU THRIFT SHOP KOREA",
                "username": "fityoou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191279458",
                "name": "Iggor A.D.S.R",
                "username": "iggorlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53017762",
                "name": "CM Alf\u00e2ndega da F\u00e9",
                "username": "cmalfandegadafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193417705",
                "name": "Bike Ciclotur",
                "username": "bikeciclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80134477",
                "name": "Flavia Bernardo",
                "username": "flaviapbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72339722",
                "name": "Amanda Fassini",
                "username": "AmandaFassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251337",
                "name": "Rayzanders 9\u00be",
                "username": "rayzanders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72042863",
                "name": "Suburbionews",
                "username": "Suburbionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81372294",
                "name": "Jhon",
                "username": "jhonclayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180524748",
                "name": "\u0618",
                "username": "luanswelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181247871",
                "name": "Nando S\u00e1",
                "username": "nando_recife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18907028",
                "name": "BlogFalaRiodasOstras",
                "username": "HugoMelloRdO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214131704",
                "name": "PREF_MUN_SBOAVISTA",
                "username": "PREF_SBOAVISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55688640",
                "name": "NelsinhoFontes",
                "username": "nelsinhoFONTES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197830552",
                "name": "Kessi Fernandes",
                "username": "JLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43996122",
                "name": "EnCantos do Cerrado",
                "username": "ecerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31615678",
                "name": "Rod",
                "username": "gorutubanomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36219388",
                "name": "Joana Lav\u00f4r",
                "username": "rasgarotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51640277",
                "name": "Portal PUC-Rio",
                "username": "PucRioDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198319325",
                "name": "M.J",
                "username": "Marcela_jonas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154603858",
                "name": "Alexandre Terezan",
                "username": "alexterezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65837054",
                "name": "Bruno Dall'Orto",
                "username": "brunodallorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28476597",
                "name": "Thays Teixeira",
                "username": "thaysteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234025537",
                "name": "MarkeEventos",
                "username": "MarkeEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59123205",
                "name": "Davi lelys",
                "username": "DaviLelys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82995183",
                "name": "Paulo EduardoTrofino",
                "username": "ptrofino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42797219",
                "name": "MrVega",
                "username": "MrVegaDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104470077",
                "name": "Marcelo Dutra",
                "username": "marceloilhabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44396361",
                "name": "Karine K",
                "username": "karinekeogh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698885834020356096",
                "name": "Mirelle Matias",
                "username": "13anosdepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124889358",
                "name": "victoreleonaweb",
                "username": "victoreleonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234067647",
                "name": "Ronaldo Glaison",
                "username": "ronaldo_glaison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62155981",
                "name": "Irm\u00e3o L\u00e1zaro Oficial",
                "username": "irmaolazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513232",
                "name": "Livia Silva",
                "username": "LiviaSilva_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102142490",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandrevairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207746038",
                "name": "Nayara Paizante",
                "username": "nayapaizante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96664906",
                "name": "Priscila Medeiros",
                "username": "PreeMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37517100",
                "name": "Taisi Schwartz",
                "username": "Taiiisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14617122",
                "name": "S\u00e9rgio Grisa",
                "username": "sergio_grisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62608047",
                "name": "Mateus Moraes",
                "username": "MateusMGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108999030",
                "name": "Hot\u00e9is Deville",
                "username": "hoteis_deville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169546122",
                "name": "Rodolfo | Rodox",
                "username": "rodolforickli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152453435",
                "name": "alt3 de 2010 \u2665",
                "username": "alt3LUANSANTANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184403351",
                "name": "Pra sempre!",
                "username": "PSteamamos_LRDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53061085",
                "name": "S\u00e9rgio Machado Jr.",
                "username": "RunSergioRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79555352",
                "name": "Sara Azevedo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Sarapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331308764641828871",
                "name": "Naiara Ellen",
                "username": "EllenNaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102752393",
                "name": "Silvio Anuncia\u00e7\u00e3o",
                "username": "s_anunciacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120100989",
                "name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed",
                "username": "PrefeituraSBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12198262",
                "name": "Max Pires",
                "username": "maxpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128892042",
                "name": "Rafaela M. Seixas",
                "username": "_OiRaffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14856829",
                "name": "Mila",
                "username": "camilareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57486388",
                "name": "brenno venturini",
                "username": "brennoventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89466955",
                "name": "Escyla C. Soares",
                "username": "Escylas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175792821",
                "name": "Hellry Anderson",
                "username": "hellryanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601484",
                "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6a",
                "username": "WellisonKerley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78303823",
                "name": "E.Langowski",
                "username": "ciapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45737342",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "vivacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81620438",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BrunoIvete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84387615",
                "name": "Alex Dias da Costa",
                "username": "alexdiasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157608249",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeLiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316478699",
                "name": "SexoSelvagem_LS",
                "username": "SexoSelvagem_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195953275",
                "name": "Cinderela do Luan \u2654",
                "username": "FC_VidradaEmVc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224862039",
                "name": "Um Outro Verde",
                "username": "umoutroverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89601183",
                "name": "V\u00edtor Medeiros",
                "username": "vitor_vsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175784082",
                "name": "Portal de Noticias",
                "username": "viagem_otnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102681639",
                "name": "REPEGA",
                "username": "REPEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67450576",
                "name": "fen\u00f4meno",
                "username": "luanS_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61613284",
                "name": "ReGGiaNNe FerNaNdes\u00ae I am a Princess of God\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "RegianeFernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123671569",
                "name": "Comer, Rezar, Amar",
                "username": "ComerRezarAmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180217901",
                "name": "Jornal GUARABIRA",
                "username": "jornalguarabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56355814",
                "name": "iuri",
                "username": "iuriassisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136006174",
                "name": "Revista Mais Cidades",
                "username": "maiscidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185220037",
                "name": "Mariana Paz",
                "username": "biologa_maripaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93627530",
                "name": "Roteiros Incr\u00edveis",
                "username": "r_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230833588",
                "name": "Pousadas Brasil",
                "username": "PousadasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861207",
                "name": "Di\u00e1rio de Itapo\u00e1",
                "username": "diariodeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56811986",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_jareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8159582",
                "name": "D\u00f6da",
                "username": "dodavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173276291",
                "name": "Jefferson Oliveira",
                "username": "joliveira_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705201",
                "name": "Victor Leme",
                "username": "Vitinholeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71671845",
                "name": "10-03-1991 / 10:35 \u2764",
                "username": "Gamei_no_LuanS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14103217",
                "name": "Rui Moio",
                "username": "RuiMoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97275186",
                "name": "Interpoint",
                "username": "interpointnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26016195",
                "name": "Ci\u00eancias Exactas",
                "username": "CienciasExactas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89946401",
                "name": "Vivi",
                "username": "SEMEAR_E_COLHER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74319465",
                "name": "arnaldo m farias",
                "username": "profearnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132012736",
                "name": "Eduardo N Carvalho",
                "username": "enunespact",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "24166472842481664",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bt8wg1su506xml7zsnp8rvqe17bst",
        "oldest_id": "21916864112230400",
        "result_count": 500
    }
}