{
    "data": [
        {
            "author_id": "204377281",
            "created_at": "2011-11-01T18:47:34.000Z",
            "id": "131442274323275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental e unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o temas de mesa redonda no dia 16 em Itapetinga. http://t.co/rzrGtBkZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-01T18:44:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "131441531767881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio participa de audi\u00eancia no Senado sobre os limites do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/Vj9WAc85"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-11-01T18:37:56.000Z",
            "id": "131439848891494401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/12ko5XJC"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2011-11-01T18:35:10.000Z",
            "id": "131439151890436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/G8ECSBCd"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2011-11-01T18:30:30.000Z",
            "id": "131437975614664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/YFFbqajq"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2011-11-01T18:03:41.000Z",
            "id": "131431229005369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA - ESTADO DE MINAS GERAIS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "68190841",
            "created_at": "2011-11-01T18:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "131430313376223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/xBvlj8eZ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-01T17:57:06.000Z",
            "id": "131429573324832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso\u00a0 http://t.co/PNMgGIEB"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:23.000Z",
            "id": "131428384742969345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/OVbrqCvU"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428381681139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/2EH4wcIH"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428381676933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/C9hKDIrb"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428381484007425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/e1LNQyKE"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428379957276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/c0rOaGAw"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:21.000Z",
            "id": "131428378602520577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GXV1LLLN"
        },
        {
            "author_id": "50336525",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:20.000Z",
            "id": "131428374521462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos e... http://t.co/YiiC3kcC"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-01T17:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "131422971196747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/V12zCmnK via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-01T17:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "131422969456111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/L2QAKvCS via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "63449716",
            "created_at": "2011-11-01T17:26:33.000Z",
            "id": "131421885442441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da tijuca \u00e9 luz demais! God! O cristo nem se fala..."
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:24.000Z",
            "id": "131420838892273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos en... http://t.co/1EPOpx1L"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:24.000Z",
            "id": "131420837835321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado - Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de con... http://t.co/CCbkmtmc"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:22.000Z",
            "id": "131420831095066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/OVbrqCvU"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:22.000Z",
            "id": "131420829757091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/2EH4wcIH"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:22.000Z",
            "id": "131420829689987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/e1LNQyKE"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:21.000Z",
            "id": "131420827055947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/c0rOaGAw"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:21.000Z",
            "id": "131420825898336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/C9hKDIrb"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:20.000Z",
            "id": "131420824216408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GXV1LLLN"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:18.000Z",
            "id": "131420813038600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos en... http://t.co/XFoFnYcy"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420811780304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos en... http://t.co/5E8y4D0n"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420811142774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:    http://t.co/J8iZEsfd"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420811012751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/FCb0Gi9l"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420809637003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/HFm4R5XZ"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-11-01T17:06:53.000Z",
            "id": "131416936318902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s tranquilo apesar do temporal que cai na Floresta Nacional. No ritmo da X Teia Cabocla vamos chegando ao Suruac\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2011-11-01T16:40:13.000Z",
            "id": "131410222618120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente do Senado discutiu a amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Canastra. http://t.co/uzg5of98"
        },
        {
            "author_id": "204778774",
            "created_at": "2011-11-01T16:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "mdagovbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "131405271221284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mdagovbr RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/bkMP05pd"
        },
        {
            "author_id": "337960052",
            "created_at": "2011-11-01T15:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "MicMX"
                    }
                ]
            },
            "id": "131399007628042240",
            "in_reply_to_user_id": "31031205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MicMX n\u00e3o deixe de ir ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. O lugar \u00e9 bonito viu?"
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2011-11-01T15:54:05.000Z",
            "id": "131398613841612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetaculares imagens do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:... http://t.co/NivCuvz0"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2011-11-01T14:52:19.000Z",
            "id": "131383071185436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/7dzS6AOG"
        },
        {
            "author_id": "306487610",
            "created_at": "2011-11-01T14:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131375201731616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra do Pardo http://t.co/Xo7A0LPb via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-11-01T14:17:46.000Z",
            "id": "131374374140911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira premia\u00e7\u00e3o da RPPN Rio das Lontras em 16 meses:\nhttp://t.co/zxhNPbqD http://t.co/wQqoCbMI"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2011-11-01T14:01:28.000Z",
            "id": "131370274045165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria SEA/INEA c Exercito e pescadores p proteger 3200 ha d manguezal d Reserva Biologica de Guaratiba. Treinamos 200 soldados p PrevFogo"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-11-01T13:20:02.000Z",
            "id": "131359846183354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara guarda a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo - http://t.co/srgr0SQp"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-01T13:00:04.000Z",
            "id": "131354819519725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem est\u00e1 no Norte do pa\u00eds, o Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica. http://t.co/SZkTSgLX"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-11-01T12:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "131351779723051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Em Aparados (SC) voc\u00ea pode se deslumbrar com os cinco maiores c\u00e2nions do Brasil. http://t.co/z5OQ7nVC http://t.co/hM5gNOY8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-01T12:45:01.000Z",
            "id": "131351035888406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Aparados (SC) voc\u00ea pode se deslumbrar com os cinco maiores c\u00e2nions do Brasil. http://t.co/4cdTJacX"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2011-11-01T11:42:36.000Z",
            "id": "131335327276220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra da Canastra. http://t.co/22bCg4Ei"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-11-01T11:05:18.000Z",
            "id": "131325939828264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ao vivo: Audi\u00eancia p\u00fablica da CMA para discutir a proposta do PLC 147/10, que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Canastra. Canal 3."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-11-01T10:49:04.000Z",
            "id": "131321855557648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u registra aumento de visitantes Parque Nacional do Igua\u00e7u.\rhttp://t.co/D6c94Xwi"
        },
        {
            "author_id": "108673633",
            "created_at": "2011-11-01T02:34:08.000Z",
            "id": "131197299463430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Fb\u2019s Camping Em Nossos camping sempre Ficaremos em locais APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e... http://t.co/XRSmLug4"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-01T01:33:34.000Z",
            "id": "131182056003739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-01T01:31:32.000Z",
            "id": "131181544420278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional brasileiro onde se encontram as Cataratas foi criado em 1939? #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-01T01:31:17.000Z",
            "id": "131181484043276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "102471880",
            "created_at": "2011-11-01T01:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "DiarcaraRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "131176701156794370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[2] @DiarcaraRibeiro Fui visitar o Parque Estadual do Rio Negro, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A mat\u00e9ria voc\u00ea confere na Revista da Floresta"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-31T23:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131148136356917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/RfJw5Vak via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2011-10-31T23:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131143614440013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Etnia Suya - Parque Nacional do Xingu - MT - Brasil http://t.co/6JkjBnYI via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "291167019",
            "created_at": "2011-10-31T22:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "username": "territorioex"
                    }
                ]
            },
            "id": "131131962772557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/fq9A7c1a (via @territorioex )"
        },
        {
            "author_id": "191588187",
            "created_at": "2011-10-31T21:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "abrigosaolazaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "131120578223546370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaaaah sim! \u00d3timo @joaoalfredopsol alguem contactou o @abrigosaolazaro em rela\u00e7\u00e3o a essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "112846878",
            "created_at": "2011-10-31T21:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "131117780580839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para o ultimo dia de #ferias, um banho de #piscina! \ud83c\udfca And for the last day of  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/nHT1Zeen"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2011-10-31T20:51:56.000Z",
            "id": "131111182735114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/JFiFdBf7"
        },
        {
            "author_id": "168362271",
            "created_at": "2011-10-31T20:50:05.000Z",
            "id": "131110716798283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira hoje no blog um pouco mais sobre a hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/8fbbb8kD\n#dicasdeviagem #viagem"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2011-10-31T20:49:40.000Z",
            "id": "131110610145513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/qKlFwgJD"
        },
        {
            "author_id": "402144131",
            "created_at": "2011-10-31T20:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "FronteirasLimit"
                    }
                ]
            },
            "id": "131107565022093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post confira! Foz do Igua\u00e7u registra aumento de visitantes Parque Nacional do Igua\u00e7u...  by @FronteirasLimit"
        },
        {
            "author_id": "279103561",
            "created_at": "2011-10-31T20:25:12.000Z",
            "id": "131104455482548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonito lugar...parque nacional de chiloe!"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2011-10-31T19:53:56.000Z",
            "id": "131096585806413825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH estrutura Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s.\nhttp://t.co/RXcmkYzP"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-10-31T19:34:33.000Z",
            "id": "131091710263558145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u registra aumento de visitantes Parque Nacional do Igua\u00e7u: Visitantes brasileiros superaram o mesmo... http://t.co/IOczUeiS"
        },
        {
            "author_id": "266670041",
            "created_at": "2011-10-31T18:53:55.000Z",
            "id": "131081484227448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i... http://t.co/yaeQnDsw #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "196013259",
            "created_at": "2011-10-31T18:43:54.000Z",
            "id": "131078961361981441",
            "in_reply_to_user_id": "236370783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jwnynn Eu n\u00e3o gosto  da cidade em si, mas o Parque Nacional e\u00e9 lindo mesmo."
        },
        {
            "author_id": "376145278",
            "created_at": "2011-10-31T18:27:46.000Z",
            "id": "131074903385440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui visitar o Parque Estadual do Rio Negro, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  A mat\u00e9ria vc confere na Revista da Floresta."
        },
        {
            "author_id": "10153802",
            "created_at": "2011-10-31T18:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "torito2008"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "131069180903559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @torito2008 http://t.co/IrUsLiv9"
        },
        {
            "author_id": "14317942",
            "created_at": "2011-10-31T18:01:27.000Z",
            "id": "131068278205464579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minutos. De conocer esta maravilla natural !!!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/JAP1Wz2v"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2011-10-31T16:28:43.000Z",
            "id": "131044941165105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fonte de \u00c1gua Quente do Parque Nacional Yellowstone -  http://t.co/hy7La9Iy"
        },
        {
            "author_id": "54646068",
            "created_at": "2011-10-31T15:50:54.000Z",
            "id": "131035424578736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/jAx1t82C"
        },
        {
            "author_id": "153171244",
            "created_at": "2011-10-31T15:01:23.000Z",
            "id": "131022964836679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/RtAVWFbt"
        },
        {
            "author_id": "18847920",
            "created_at": "2011-10-31T14:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "GNRepublicana"
                    }
                ]
            },
            "id": "131020928212668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pa\u00eds onde um PIN transforma \u00e1rea protegida em empreendimento turistico RT @GNRepublicana: Viseu \u2013 SEPNA det\u2026 (cont) http://t.co/dOStrnul"
        },
        {
            "author_id": "52439583",
            "created_at": "2011-10-31T14:51:57.000Z",
            "id": "131020589329686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio Parque Nacional Serra do Pardo YouTube: \n\nIII Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Te... http://t.co/6FRlgJV0"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-10-31T14:51:30.000Z",
            "id": "131020478314840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao \u00fanico Parque Nacional de Portugal pode servir para encher os pulm\u00f5es de ar fresco e os olhos de mil... http://t.co/iT4CqeSJ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-10-31T14:38:54.000Z",
            "id": "131017304971542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds pode servir para encher os pulm\u00f5es de ar fresco e os olhos de mil... http://t.co/c4KIeVJ4"
        },
        {
            "author_id": "39388668",
            "created_at": "2011-10-31T12:34:13.000Z",
            "id": "130985927463018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paulo Zulu \u00e9 estrela de campanha no Parque Nacional de Sete Cidades. http://t.co/HVaidjUP"
        },
        {
            "author_id": "80634656",
            "created_at": "2011-10-31T12:21:39.000Z",
            "id": "130982765930885121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u. O Parque Nacional de Foz,recebeu perto de 885,8 mil visitantes de janeiro a agosto de 2011."
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-10-31T11:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "130976067572862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Queulat ao hospedar-se no Puyuhuapi Lodge & Spa: http://t.co/Bcsn6b6e"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2011-10-31T11:10:01.000Z",
            "id": "130964738610966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Queulat ao hospedar-se no Puyuhuapi Lodge & Spa: http://t.co/e5xMq2Gt"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-10-31T09:13:29.000Z",
            "id": "130935411534073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio da\u00c3\u00b1a Parque Nacional de la isla Reuni\u00c3\u00b3n http://t.co/08TQIGsM"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-10-31T09:13:26.000Z",
            "id": "130935399278317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF realizam expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \n\nBras\u00edlia \u00a0- Durante oito dias ..."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2011-10-31T09:06:57.000Z",
            "id": "130933766251220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando:ICMBio e WWF realizam expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque... http://t.co/aPu1M9WW"
        },
        {
            "author_id": "249356103",
            "created_at": "2011-10-31T08:30:12.000Z",
            "id": "130924518603628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#islajuventud Incendio da\u00c3\u00b1a Parque Nacional de la isla Reuni\u00c3\u00b3n: 31 de octubre de 2011,   04:13Par\u00c3\u00ads, 31... http://t.co/GhHGXxHN #cuba"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-31T08:01:21.000Z",
            "id": "130917259144208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Melides no concelho de Gr\u00e2ndola Autarquia vai avan\u00e7ar com classifica\u00e7\u00e3o como de \u00e1rea protegida... http://t.co/4R1lGoxd #Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "306888994",
            "created_at": "2011-10-31T01:08:29.000Z",
            "id": "130813356541083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI Col\u00f3quio Plat\u00f4nico: \u00a0 Polite\u00eda, VI Parque Nacional          do Itatiaia19 a 25 de novembro de 2011O Pragma - ... http://t.co/LmrRQrw4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-31T00:17:40.000Z",
            "id": "130800570343759872",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil chega ao Rio Grande do Norte. Fernando Lara inicia amanh\u00e3 trabalhos a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/sESlFjib"
        },
        {
            "author_id": "232508725",
            "created_at": "2011-10-30T23:59:21.000Z",
            "id": "130795959398567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarates d'#igua\u00e7u #waterfalls #brasil   @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wC4mV278"
        },
        {
            "author_id": "232508725",
            "created_at": "2011-10-30T23:57:13.000Z",
            "id": "130795422074683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awesome butterfly on my hand!  #iguazu #igersbcn #brasil  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/2y6QxVm9"
        },
        {
            "author_id": "160307595",
            "created_at": "2011-10-30T21:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "yaracuynet"
                    }
                ]
            },
            "id": "130758896569683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @yaracuynet: Parque Nacional Yurubi - http://t.co/3xT4LE6B"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2011-10-30T21:19:15.000Z",
            "id": "130755670789210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro  @ Parque Nacional Catimbau http://t.co/WTBMb3rL"
        },
        {
            "author_id": "19340421",
            "created_at": "2011-10-30T21:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Sherlock_Homie"
                    }
                ]
            },
            "id": "130751303654711296",
            "in_reply_to_user_id": "52701371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sherlock_Homie ser\u00e1 que vai contrabandear maria-mole? @HRDV: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "51173732",
            "created_at": "2011-10-30T20:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "130745991816159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/yRYwC5QI"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-30T20:34:50.000Z",
            "id": "130744492344090626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Sete Cidades de Pedra no Sert\u00e3o do Piau\u00ed. Veja imagens da expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "67391946",
            "created_at": "2011-10-30T19:35:02.000Z",
            "id": "130729443638521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada Ambiental hoje, no Parque Nacional do Itatiaia, foi \u00f3timo! *-*"
        },
        {
            "author_id": "65902989",
            "created_at": "2011-10-30T19:02:44.000Z",
            "id": "130721311872917505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Good News na REDETV o Parque Nacional de Furna Feia uma das belezas naturais do nosso estado RN."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-30T18:17:55.000Z",
            "id": "130710035067191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Sete Cidades de Pedra do Piau\u00ed, na expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "188900949",
            "created_at": "2011-10-30T17:22:12.000Z",
            "id": "130696015484432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Redwood localizada em San Mateo tamb\u00e9m foi um cen\u00e1rio organizado por uma equipe de 75 pessoas. #CuriosidadeInvincible"
        },
        {
            "author_id": "214974832",
            "created_at": "2011-10-30T17:13:05.000Z",
            "id": "130693721242075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem prova de geografia.. a \u00fanica certeza \u00e9 que vai cair uma quest\u00e3o perguntando aonde fica o parque nacional do igua\u00e7u, como sempre!k"
        },
        {
            "author_id": "360457606",
            "created_at": "2011-10-30T17:11:06.000Z",
            "id": "130693219041292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G\u00e1s #Natural #Amazonas Bolivianos atentos \u00e0 solu\u00e7\u00e3o sobre parque nacional http://t.co/6lgHgvPu  #hithotbr"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-10-30T17:00:04.000Z",
            "id": "130690444769239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Parque Nacional de Furna Feia preservar\u00e1 cavernas e caatinga no RN: http://t.co/N8IN27U3"
        },
        {
            "author_id": "82838513",
            "created_at": "2011-10-30T16:21:08.000Z",
            "id": "130680644748578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 s\u00edtios arqueologicos  foram achados no Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed   #Globo News"
        },
        {
            "author_id": "50834505",
            "created_at": "2011-10-30T15:50:56.000Z",
            "id": "130673046225821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/LBpdefhn"
        },
        {
            "author_id": "220499849",
            "created_at": "2011-10-30T15:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "130661472782139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/l4zlk8Cl v\u00eda @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "400894517",
            "created_at": "2011-10-30T13:57:57.000Z",
            "id": "130644610413363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domigo...esta de calor na amazonia, eu to no Parque Nacional da Amazonia, fazendo aquela caminhada nas trilhas, otimo domingo, fui......."
        },
        {
            "author_id": "301540850",
            "created_at": "2011-10-30T13:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lininha_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "130634709620375553",
            "in_reply_to_user_id": "25085673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lininha_s  Vamos fazer um Picnic no Parque nacional do Atalaia, um lugar incrivel. Hj 14:00. Est\u00e1 afim? Vai ser divertido!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-30T12:01:54.000Z",
            "id": "130615408536465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara registra as Sete Cidades de  Pedra no Piau\u00ed. Acompanhe na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-10-30T12:00:09.000Z",
            "id": "130614967023050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Parque Nacional de Furna Feia preservar\u00e1 cavernas e caatinga no RN: http://t.co/XUbma6Gt"
        },
        {
            "author_id": "45364932",
            "created_at": "2011-10-30T12:00:02.000Z",
            "id": "130614936652099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de chegar no Parque Nacional do Iguacu. Agora, vamos fazer uma Trilha com guia. http://t.co/E2gTuzvD"
        },
        {
            "author_id": "20052907",
            "created_at": "2011-10-30T11:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "130602056686899201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/7MhAgjYc"
        },
        {
            "author_id": "283408635",
            "created_at": "2011-10-30T09:37:50.000Z",
            "id": "130579152884596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom a trilha no parque nacional da tijuca, recomendo a todos um abra\u00e7o galera."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-30T04:40:10.000Z",
            "id": "130504243097501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "245753432",
            "created_at": "2011-10-30T03:30:10.000Z",
            "id": "130486624101474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/f9szrk9f"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-10-30T03:03:34.000Z",
            "id": "130479932060090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews - Parque Nacional de Furna Feia  preservar\u00e1 cavernas e caatinga no RN: http://t.co/LPPUwdJj"
        },
        {
            "author_id": "66554393",
            "created_at": "2011-10-30T02:14:52.000Z",
            "id": "130467676639330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nusss que dia maravilhoso! Parque nacional de itatiaia e xurras na tia cr\u00f3dia! Mas como tudo N\u00c3O S\u00e3o flores, adeus David!"
        },
        {
            "author_id": "245486842",
            "created_at": "2011-10-30T00:30:04.000Z",
            "id": "130441299772964865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/lCWxpLW4"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-10-30T00:13:37.000Z",
            "id": "130437163992092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Pegadinha: Na CRIA\u00c7\u00c3O de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ou Reserva Biol\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a consulta p\u00fablica. Bastam estudos t\u00e9cnicos #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-10-30T00:12:23.000Z",
            "id": "130436852242055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "2. 02 unid. de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o possuem zona de amortecimento:\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reserva particular do patrim\u00f4nio natural #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-29T23:36:01.000Z",
            "id": "130427699809361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "299360206",
            "created_at": "2011-10-29T23:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "_Maylafreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "130425011738640384",
            "in_reply_to_user_id": "278768755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Maylafreire m\u00e3e mayla agora virou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - zona de moradia dos veadinhos kkkkk #brinks mayla to s\u00f3 de brinks"
        },
        {
            "author_id": "246115706",
            "created_at": "2011-10-29T23:00:10.000Z",
            "id": "130418679077814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/01ZN3XN9"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-29T22:43:05.000Z",
            "id": "130414377768714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional de Sete Cidades nas lentes de Fernando Lara. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-29T21:35:08.000Z",
            "id": "130397276429488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Sete Cidades? A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil mostra pra vc. Acesse http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "80486417",
            "created_at": "2011-10-29T20:52:48.000Z",
            "id": "130386626294718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande) http://t.co/RCYAfb3k"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-29T20:42:55.000Z",
            "id": "130384137893847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Sete Cidades? A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil esteve l\u00e1 http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "69742421",
            "created_at": "2011-10-29T19:55:32.000Z",
            "id": "130372213013626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Footos... ;) (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://t.co/EF8j6lb1"
        },
        {
            "author_id": "266670041",
            "created_at": "2011-10-29T18:50:52.000Z",
            "id": "130355939634188289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i... http://t.co/yaeQnDsw #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "66554393",
            "created_at": "2011-10-29T18:35:42.000Z",
            "id": "130352124184903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de itatiaia foi na moral, muuuuuuuuito chique! Ver a cachoeira velocidade da noiva, subir e subir, n\u00e3o tem pre\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-10-29T16:41:54.000Z",
            "id": "130323483996585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/NX1yRsNd"
        },
        {
            "author_id": "16671674",
            "created_at": "2011-10-29T15:49:12.000Z",
            "id": "130310221640900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal de contas, temos que aproveitar a vida!  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/Qk1Lo1ZZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-29T13:16:01.000Z",
            "id": "130271672052875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono e pol\u00eamica pelo pedido de sua reabertura. Ao vivo na CBN Foz, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional - www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2011-10-29T13:16:01.000Z",
            "id": "130271670580682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Cachoeira das Andorinhas &gt; Canyon Itaimb\u00e9zinho &gt; Parque Nacional Aparados da Serra &gt; Brasil http://t.co/PoNB8eyw"
        },
        {
            "author_id": "200905464",
            "created_at": "2011-10-29T13:12:24.000Z",
            "id": "130270763415633921",
            "in_reply_to_user_id": "200905464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raafael_ronconi Rio Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "146942490",
            "created_at": "2011-10-29T12:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "130255989634121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/4HH4SRtn"
        },
        {
            "author_id": "80486417",
            "created_at": "2011-10-29T11:48:27.000Z",
            "id": "130249634663772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande) [pic]: http://t.co/q2AZbYI5"
        },
        {
            "author_id": "89938983",
            "created_at": "2011-10-29T11:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "130243879432749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil\n\nHava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/jv1MkOYO"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-10-29T11:15:45.000Z",
            "id": "130241404780818433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "242138157",
            "created_at": "2011-10-29T11:00:03.000Z",
            "id": "130237452865646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/WAy3bPDV"
        },
        {
            "author_id": "250335823",
            "created_at": "2011-10-29T10:00:09.000Z",
            "id": "130222378503512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/07atFM5G"
        },
        {
            "author_id": "250343284",
            "created_at": "2011-10-29T08:30:11.000Z",
            "id": "130199738166419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/XyIOrGh1"
        },
        {
            "author_id": "30199133",
            "created_at": "2011-10-29T07:35:18.000Z",
            "id": "130185925434159106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iberia Travel: Spain: Bungalows Camping Parque Nacional de Monfrag?e Malpartida de Plasencia - http://t.co/mKZOAgjM"
        },
        {
            "author_id": "387836606",
            "created_at": "2011-10-29T06:30:25.000Z",
            "id": "130169598212456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/u9G1E5Yk"
        },
        {
            "author_id": "250341302",
            "created_at": "2011-10-29T06:30:23.000Z",
            "id": "130169592118120449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/BYZyD8dm"
        },
        {
            "author_id": "240537945",
            "created_at": "2011-10-29T06:16:49.000Z",
            "id": "130166178055327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes fica na Cro\u00e1cia e \u00e9 um parque nacional formado por cerca de 16 lagos e dezenas de cachoeiras http://t.co/dmfhCUYf"
        },
        {
            "author_id": "162772697",
            "created_at": "2011-10-29T00:43:28.000Z",
            "id": "130082288192065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giras de campo:\n1- Parque Nacional Corcovado\n2- Barra del Colorado e Isla Calero http://t.co/MILzALXf"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2011-10-28T23:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "joicehasselmann"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "maria_fro"
                    }
                ]
            },
            "id": "130064646005731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @joicehasselmann:Cresce em + de 20% o n\u00ba de visitantes do Parque Nacional Foz http://t.co/ZgechGiH Olha l\u00e1 o #blogmundofoz ! @maria_fro"
        },
        {
            "author_id": "245753432",
            "created_at": "2011-10-28T23:30:05.000Z",
            "id": "130063818448568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/1NptuuoZ"
        },
        {
            "author_id": "386237024",
            "created_at": "2011-10-28T23:11:32.000Z",
            "id": "130059149328396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solenidade marca o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra - Monumento Natural http://t.co/0OJzfSy3"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-10-28T23:02:41.000Z",
            "id": "130056923973304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog: Cresce em mais de 20% o n\u00famero de visitantes do Parque Nacional de Foz http://t.co/drrBzHy7"
        },
        {
            "author_id": "96420710",
            "created_at": "2011-10-28T22:55:47.000Z",
            "id": "130055187883757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed #Governo, o que significa APAs: \n(A) \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ou (B) \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Aparente ???"
        },
        {
            "author_id": "164512625",
            "created_at": "2011-10-28T22:30:46.000Z",
            "id": "130048892074082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trend tipnis: #tipnis: Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (Bolivia) http://t.co/BYlA10aq"
        },
        {
            "author_id": "47944120",
            "created_at": "2011-10-28T22:30:46.000Z",
            "id": "130048891960832001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tipnis: Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (Bolivia) http://t.co/iUhGsow1 http://t.co/iUhGsow1"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-10-28T21:40:20.000Z",
            "id": "130036199007059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de FOZ com mais turistas - Brasilturis Jornal http://t.co/sSDZI6XH"
        },
        {
            "author_id": "59902299",
            "created_at": "2011-10-28T21:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jvictoralencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "130034655662583810",
            "in_reply_to_user_id": "221058043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jvictoralencar \"os peitos de faf\u00e1 de bel\u00e9m\"?foi assim q o guia descreveu esse monumento natural quando fui l\u00e1,pouco noiado kkkk"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-10-28T20:30:22.000Z",
            "id": "130018592736555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Solenidade marca o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra - Monumento Natural http://t.co/0N7l8NXi #B\u00fazios"
        },
        {
            "author_id": "218501386",
            "created_at": "2011-10-28T18:45:59.000Z",
            "id": "129992322199986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i... http://t.co/ZvW14Gmm #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "218498870",
            "created_at": "2011-10-28T18:45:20.000Z",
            "id": "129992159586820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i... http://t.co/tJCuJcWg #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2011-10-28T18:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "129986128639041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades \u2013 Piau\u00ed http://t.co/NROG6PKJ via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "108803510",
            "created_at": "2011-10-28T17:38:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "129975421021339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As coordenadas que John deixou aponta para o Arizona, n\u00e3o muito longe de Flagstaff. Lost Creek Wilderness Area, parte da Floresta Nacional +"
        },
        {
            "author_id": "174759496",
            "created_at": "2011-10-28T17:14:03.000Z",
            "id": "129969184938532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas participam de aula de campo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed | http://t.co/QmGSdCkg"
        },
        {
            "author_id": "42093018",
            "created_at": "2011-10-28T16:50:35.000Z",
            "id": "129963280088309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo e os ind\u00edgenas entraram em acordo: Uma ley que fa\u00e7a com o Tipnis seja uma \u00e1rea protegida intoc\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2011-10-28T16:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "129953389479067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab@ICMBio ICMBio e WWF realizam excurs\u00e3o no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/b13Wert1\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "162772697",
            "created_at": "2011-10-28T16:09:03.000Z",
            "id": "129952831053635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giras de campo:\n1- Parque Nacional Corcovado\n2- Barra del Colorado e Isla Calero http://t.co/LoaMnSAP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-28T15:57:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "129949981892284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF realizam excurs\u00e3o no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/SbRrpDpv"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-28T15:56:50.000Z",
            "id": "129949756641378305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara registra hoje o Parque Nacional do Ubajara (CE) pela expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil. J\u00e1 conhece? http://t.co/6ApfhnaD"
        },
        {
            "author_id": "80103053",
            "created_at": "2011-10-28T15:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "Eco_Futuro"
                    }
                ]
            },
            "id": "129942903475806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe @Eco_Futuro est\u00e1 presente no 2\u00ba dia do IV Congresso Brasileiro de RPPN (Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural) em P. Alegre."
        },
        {
            "author_id": "122189976",
            "created_at": "2011-10-28T13:58:19.000Z",
            "id": "129919930421346305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista do escrit\u00f3rio agora pela manh\u00e3. Pr\u00f3xima parada, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/h24zLR5D"
        },
        {
            "author_id": "314320686",
            "created_at": "2011-10-28T13:29:51.000Z",
            "id": "129912763555385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Engenheiro Eliezer Batista recebe pr\u00eamio nacional: http://t.co/PBN1WRTG"
        },
        {
            "author_id": "57146012",
            "created_at": "2011-10-28T13:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "maria_fro"
                    }
                ]
            },
            "id": "129907047465619456",
            "in_reply_to_user_id": "16177777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maria_fro Estive no \"Quarup Adeus Sete\" http://t.co/2i97UgCl  e dei o nome Guarani - GUAIRA - do monumento natural, \u00e0 minha filha + velha!"
        },
        {
            "author_id": "332588304",
            "created_at": "2011-10-28T13:00:38.000Z",
            "id": "129905410835615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,  Estado do Maranh\u00e3o, Brasil.: V\u00cdDEO AULA DE GEOGRAFIA\nDOM\u00cdNIO\u00a0P\u00daBLICOSi... http://t.co/3jAbgLcz"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2011-10-28T12:44:23.000Z",
            "id": "129901324966957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u: Bras\u00edlia, DF \u2013 O Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, uma das unidades d... http://t.co/XCXEgfP9"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2011-10-28T12:44:23.000Z",
            "id": "129901324220375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u: Bras\u00edlia, DF \u2013 O Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, u... http://t.co/MRQymBDa #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "319373061",
            "created_at": "2011-10-28T12:44:23.000Z",
            "id": "129901322152579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u: Bras\u00edlia, DF \u2013 O Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, uma das unidades d... http://t.co/9RQGNmpY"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2011-10-28T12:05:06.000Z",
            "id": "129891438094852097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas, florestas, rios e lagos formam paisagens de tirar o f\u00f4lego no primeiro parque nacional do Canad\u00e1 http://t.co/ZZc2LQcD"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-10-28T10:36:57.000Z",
            "id": "129869254148366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/8unNOxh6"
        },
        {
            "author_id": "229612449",
            "created_at": "2011-10-28T10:21:37.000Z",
            "id": "129865395535478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/vk4KkGMs #geres #portugal #parque #park #turismo #tourism #naturaleza"
        },
        {
            "author_id": "250341302",
            "created_at": "2011-10-28T09:30:22.000Z",
            "id": "129852495840288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/u23ZR8Ci"
        },
        {
            "author_id": "250343284",
            "created_at": "2011-10-28T08:30:14.000Z",
            "id": "129837365870067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/PRTU4i7k"
        },
        {
            "author_id": "250335823",
            "created_at": "2011-10-28T08:30:06.000Z",
            "id": "129837331061542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/b6uBvqIN"
        },
        {
            "author_id": "242138157",
            "created_at": "2011-10-28T07:30:06.000Z",
            "id": "129822229751013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/MtPuUnra"
        },
        {
            "author_id": "387836606",
            "created_at": "2011-10-28T06:00:08.000Z",
            "id": "129799589489426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/R9Cz3FOV"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-10-28T03:25:17.000Z",
            "id": "129760622773673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia possui a maior \u00e1rea protegida entre as UCs, 17% do total federal, 7,9% nas UCs de prote\u00e7\u00e3o integral http://t.co/YYPmHZd9"
        },
        {
            "author_id": "15984979",
            "created_at": "2011-10-27T23:19:31.000Z",
            "id": "129698772375699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari - Parque Nacional do Igua\u00e7u (lado argentino) Cc @marcus_robinho  &gt;  http://t.co/jcoTrVjV"
        },
        {
            "author_id": "245753432",
            "created_at": "2011-10-27T23:00:05.000Z",
            "id": "129693880756088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/8n16hGgW"
        },
        {
            "author_id": "245486842",
            "created_at": "2011-10-27T23:00:04.000Z",
            "id": "129693877551636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/87kuBrpg"
        },
        {
            "author_id": "202873146",
            "created_at": "2011-10-27T22:51:52.000Z",
            "id": "129691812993576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuitoo bom hooje o passeio pra reserva biologica *-* Meelhor passeio da minha vida (:"
        },
        {
            "author_id": "53425280",
            "created_at": "2011-10-27T22:20:13.000Z",
            "id": "129683849713172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema: Os Uru-Eu-Wau-Wau e o Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos-RO"
        },
        {
            "author_id": "306487610",
            "created_at": "2011-10-27T21:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "129667188540973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra do Pardo http://t.co/Xo7A0LPb via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "235642541",
            "created_at": "2011-10-27T21:03:25.000Z",
            "id": "129664519994736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias sobre a Cidade do Rio de Janeiro \u2022 Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupada... http://t.co/Iq7zeAvP"
        },
        {
            "author_id": "387863405",
            "created_at": "2011-10-27T19:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 101,
                        "username": "giudiaas"
                    }
                ]
            },
            "id": "129646191809003521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "apresenta\u00e7\u00e3o na Feira de Ciencias sobre o parque Nacional de Serengueti com a minha parceira linda a @giudiaas"
        },
        {
            "author_id": "235642541",
            "created_at": "2011-10-27T19:21:35.000Z",
            "id": "129638894336614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias sobre a Cidade do Rio de Janeiro \u2022 Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupad... http://t.co/SVPMlj50"
        },
        {
            "author_id": "218498870",
            "created_at": "2011-10-27T18:43:15.000Z",
            "id": "129629244753055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i... http://t.co/tJCuJcWg #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-10-27T18:42:15.000Z",
            "id": "129628996571889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de encaminhar ao prefeito minuta de decreto que cria o Monumento Natural do Morro do Santo Inacio, com 9,5 milhoes de m2."
        },
        {
            "author_id": "78052435",
            "created_at": "2011-10-27T18:25:27.000Z",
            "id": "129624765550964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tierra inaugura hotel de luxo \u00e0s portas do Torres del Paine: Esta\u00e7\u00e3o: Destino Aventura http://t.co/czn03LVs"
        },
        {
            "author_id": "76794208",
            "created_at": "2011-10-27T18:03:46.000Z",
            "id": "129619311038959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Morro do Amaral pode se tornar uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - http://t.co/cAUlxjgp"
        },
        {
            "author_id": "220499849",
            "created_at": "2011-10-27T18:00:22.000Z",
            "id": "129618456344666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/l4zlk8Cl"
        },
        {
            "author_id": "79572120",
            "created_at": "2011-10-27T17:16:12.000Z",
            "id": "129607340306599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam as fotos de nossa caminha ao Veu da Noiva, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rM1cdtCp"
        },
        {
            "author_id": "351786061",
            "created_at": "2011-10-27T17:07:06.000Z",
            "id": "129605051533623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem 30mil hectares e a sua principal atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o as piscinas formadas a partir dos  http://t.co/vqtWJrnO"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2011-10-27T17:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "129603543391932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/zO4VaBaM"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-10-27T16:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "SpecialParana"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "129602892247220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e emocionante RT \u201c@SpecialParana:  @YouTube video http://t.co/qi2x7NP8 Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da R\u201d"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2011-10-27T16:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "129599359703728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) [pic]: http://t.co/e8K9JrpM"
        },
        {
            "author_id": "102656604",
            "created_at": "2011-10-27T16:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "129597852744810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/MV1kzUYt Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da R"
        },
        {
            "author_id": "102656604",
            "created_at": "2011-10-27T16:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "129594213343047682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/MV1kzUYt Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC - 2"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-27T15:23:07.000Z",
            "id": "129578882532773889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PEMD \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, criado em 29/10/1941 como reserva e em 1986 recategorizado para Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "51153992",
            "created_at": "2011-10-27T14:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Eco_Futuro"
                    }
                ]
            },
            "id": "129569097464811521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Eco_Futuro A Confedera\u00e7\u00e3o Nacional apresenta o panorama brasileiro: 1062 RPPN no Brasil, sendo 729 na Mat\u2026 (cont) http://t.co/C2FnIJfk"
        },
        {
            "author_id": "244156501",
            "created_at": "2011-10-27T14:15:59.000Z",
            "id": "129561987180011522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional com a Rio Ave Turismo http://t.co/qLp9HLJF"
        },
        {
            "author_id": "36048984",
            "created_at": "2011-10-27T13:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "129556037761122304",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Jx342Tyx"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-27T13:16:01.000Z",
            "id": "129546896111976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-10-27T13:10:11.000Z",
            "id": "129545428860547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para incutir uma gest\u00e3o mais integrada ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, os cinco concelhos que gerem um dos... http://t.co/KaL4HnBp"
        },
        {
            "author_id": "52873620",
            "created_at": "2011-10-27T13:07:21.000Z",
            "id": "129544714549604353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Pinheiro, criado em 1987, nunca saiu do papel. http://t.co/OesC0f6p"
        },
        {
            "author_id": "52873620",
            "created_at": "2011-10-27T13:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rbstvsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "129544611277455360",
            "in_reply_to_user_id": "42683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbstvsc Monumento Natural do Pinheiro, criado em 1987, nunca saiu do papel"
        },
        {
            "author_id": "80103053",
            "created_at": "2011-10-27T11:46:55.000Z",
            "id": "129524469277532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Confedera\u00e7\u00e3o Nacional apresenta o panorama brasileiro: 1062 RPPN no Brasil, sendo 729 na Mata Atl\u00e2ntica. #IVRPPN http://t.co/5jipiQiq"
        },
        {
            "author_id": "80103053",
            "created_at": "2011-10-27T11:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "Eco_Futuro"
                    }
                ]
            },
            "id": "129522870387871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Eco_Futuro est\u00e1 no IV Congresso Brasileiro de RPPN (Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural) em Porto Alegre."
        },
        {
            "author_id": "242138157",
            "created_at": "2011-10-27T11:30:03.000Z",
            "id": "129520228504842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/UQTrer67"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-27T10:51:27.000Z",
            "id": "129510515788611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz n\u00e3o a cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\rhttp://t.co/CK56jeXe"
        },
        {
            "author_id": "68763052",
            "created_at": "2011-10-27T09:33:30.000Z",
            "id": "129490897271398401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,indo p  o Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "250335823",
            "created_at": "2011-10-27T09:00:10.000Z",
            "id": "129482510961885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/dswohaTh"
        },
        {
            "author_id": "42477869",
            "created_at": "2011-10-27T07:34:03.000Z",
            "id": "129460837210537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUS\u00c3O DOS 5 MUNIC\u00cdPIOS DO PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS?: Para incutir uma gest\u00e3o mais integrada ao\u00a0Parque Nacion... http://t.co/U50HwgAX"
        },
        {
            "author_id": "142482196",
            "created_at": "2011-10-27T07:34:03.000Z",
            "id": "129460836287778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUS\u00c3O DOS 5 MUNIC\u00cdPIOS DO PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS?: Para incutir uma gest\u00e3o mais integrada ao\u00a0Parque Nacion... http://t.co/dNjy7aZh"
        },
        {
            "author_id": "250341302",
            "created_at": "2011-10-27T07:00:12.000Z",
            "id": "129452319212449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/HO8vpDNy"
        },
        {
            "author_id": "250343284",
            "created_at": "2011-10-27T07:00:11.000Z",
            "id": "129452315596959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/wcapIOIs"
        },
        {
            "author_id": "387836606",
            "created_at": "2011-10-27T06:30:08.000Z",
            "id": "129444752927109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/l8NUfSfm"
        },
        {
            "author_id": "265445217",
            "created_at": "2011-10-27T02:24:01.000Z",
            "id": "129382814763335682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cataratas do Iguacu S/A foi criada para incentivar o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e ajudar a preservar suas belezas naturais."
        },
        {
            "author_id": "117129090",
            "created_at": "2011-10-27T01:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "porreitor"
                    }
                ]
            },
            "id": "129372042725302272",
            "in_reply_to_user_id": "131966792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porreitor parque nacional do capara\u00f3 mimi"
        },
        {
            "author_id": "296884003",
            "created_at": "2011-10-27T01:24:07.000Z",
            "id": "129367738333396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tierra Patagonia abre em dezembro, pertinho do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile: vistas incr\u00edveis! http://t.co/cIPlJFO3"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-10-27T01:22:57.000Z",
            "id": "129367447903027202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje acordamos com a bela not\u00edcia de que a RPPN Rio das Lontras ganhou o TROF\u00c9U DESTAQUE RPPN no IV Congresso... http://t.co/AWsO6aWG"
        },
        {
            "author_id": "88460418",
            "created_at": "2011-10-27T01:18:08.000Z",
            "id": "129366234721550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meeeeu eu to dentro do parque nacional de foz do igua\u00e7u eu nao preciso nem paga pra i na cataratas meeu !"
        },
        {
            "author_id": "361993431",
            "created_at": "2011-10-26T23:40:24.000Z",
            "id": "129341639109001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o compromisso que um RPPN tem com o planeta!\nCompartilhe com seus amigos. http://t.co/i7g5JPqt"
        },
        {
            "author_id": "66364007",
            "created_at": "2011-10-26T22:43:18.000Z",
            "id": "129327268764979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj minha tia Maurizelia De Brito Silva chefe da Reserva Biologica Atol das Rocas estar\u00e1 recebendo uma bela homenagem (...)"
        },
        {
            "author_id": "245486842",
            "created_at": "2011-10-26T21:30:06.000Z",
            "id": "129308846228377602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/1UEh4ybp"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-10-26T21:21:01.000Z",
            "id": "129306561901371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 3 e 4 out curso para guias e condutores que atuam dentro do PNT maiores info no site do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-10-26T20:40:18.000Z",
            "id": "129296317087350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUS\u00c3O DOS 5 MUNIC\u00cdPIOS DO PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS?: \u00a0 Para incutir uma gest\u00e3o mais integrada ao\u00a0Parque Naci... http://t.co/xUJWL3QD"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-10-26T20:32:34.000Z",
            "id": "129294370099838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para incutir uma gest\u00e3o mais integrada ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, os cinco concelhos que gerem um dos... http://t.co/dX5la4fK"
        },
        {
            "author_id": "245753432",
            "created_at": "2011-10-26T20:30:05.000Z",
            "id": "129293744024457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/btIpWa5u"
        },
        {
            "author_id": "366174423",
            "created_at": "2011-10-26T19:38:24.000Z",
            "id": "129280737911377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo JNO (Parque Nacional Chapada Diamantina Guardi\u00e3o de muitas riquezas) - http://t.co/4MNmBZSn"
        },
        {
            "author_id": "324976686",
            "created_at": "2011-10-26T19:12:33.000Z",
            "id": "129274232600395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terminou h\u00e1 pouco o a solenidade de lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural.  http://t.co/vwCwZOFB"
        },
        {
            "author_id": "54302128",
            "created_at": "2011-10-26T18:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "mirinhobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "129270177362755585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descontraido @mirinhobraga usa chap\u00e9u de monitores que atuar\u00e3o no Monumento Natural Mangue de Pedra http://t.co/j2cjtwR7"
        },
        {
            "author_id": "380437218",
            "created_at": "2011-10-26T17:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "annydias2"
                    }
                ]
            },
            "id": "129251267607400448",
            "in_reply_to_user_id": "380437218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annydias2 @Larissabueno_1 verdaeiro paraiso intocado com 17 especies no parque nacional maritimo"
        },
        {
            "author_id": "84481313",
            "created_at": "2011-10-26T17:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "mirinhobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "129249607271186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Mangue de Pedra ser\u00e1 declarado monumento natural do Munic\u00edpio por Decreto do Prefeito @mirinhobraga."
        },
        {
            "author_id": "84481313",
            "created_at": "2011-10-26T17:30:30.000Z",
            "id": "129248549807472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participo neste momento no CEMEI do lan\u00e7amento do Projeto \"Mangue de Pedra: monumento natural\". O mangue esta localizado na Praia da Gorda."
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-10-26T17:01:34.000Z",
            "id": "129241268327956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o \u00e9 assim. Pol\u00edticos insistem na  reabertura da Estrada do Colono, que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u:http://t.co/byJiLbpa"
        },
        {
            "author_id": "370141419",
            "created_at": "2011-10-26T16:08:53.000Z",
            "id": "129228011353538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao extremo norte do Brasil.   http://t.co/jjTWoTSt"
        },
        {
            "author_id": "244156501",
            "created_at": "2011-10-26T14:14:06.000Z",
            "id": "129199125756526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional com a Rio Ave Turismo http://t.co/FS8X9cBZ"
        },
        {
            "author_id": "48750532",
            "created_at": "2011-10-26T13:11:54.000Z",
            "id": "129183470198067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte de Java extingue-se no Vietname: Amostras gen\u00e9ticas recolhidas em 2010 no Parque Nacional Cat Tien, ... http://t.co/Q0DnENFZ"
        },
        {
            "author_id": "61764364",
            "created_at": "2011-10-26T13:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "129182744948379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz n\u00e3o a cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ: http://t.co/NuTPul3J via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "324976686",
            "created_at": "2011-10-26T12:36:55.000Z",
            "id": "129174667712921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje \u00e0s 14h00 no Cemei o lan\u00e7amento do Mangue de Pedra Monumento Natural e a premia\u00e7\u00e3o do aluno vencedor do concurso da logomarca."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-26T12:20:31.000Z",
            "id": "129170542518484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-26T12:09:03.000Z",
            "id": "129167653389598721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil est\u00e1 hoje no Parque Nacional do Ubajara, no Cear\u00e1. Acompanhe http://t.co/6ApfhnaD"
        },
        {
            "author_id": "250335823",
            "created_at": "2011-10-26T12:00:06.000Z",
            "id": "129165404579954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/iMDAu00s"
        },
        {
            "author_id": "64418853",
            "created_at": "2011-10-26T11:48:39.000Z",
            "id": "129162523051163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morales recua quanto a estrada em \u00e1rea protegida - http://t.co/8YMCVI6"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-10-26T11:03:14.000Z",
            "id": "129151092436119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Queulat ao hospedar-se no Puyuhuapi Lodge & Spa http://t.co/n056THlk"
        },
        {
            "author_id": "242138157",
            "created_at": "2011-10-26T11:00:04.000Z",
            "id": "129150293115027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/MXrf1GSP"
        },
        {
            "author_id": "81225866",
            "created_at": "2011-10-26T10:48:26.000Z",
            "id": "129147367139188737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o notificados a deixar o local at\u00e9 novembro"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-10-26T10:34:27.000Z",
            "id": "129143849246392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais Igua\u00e7u e Iguaz\u00fa j\u00e1 receberam mais de 2 milh\u00f5es de visitantes: 26/10/2011 - O Parque Nacional I... http://t.co/ZCqWmmdV"
        },
        {
            "author_id": "208442112",
            "created_at": "2011-10-26T10:17:25.000Z",
            "id": "129139561271005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxe no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, e aproveite o que de melhor a Natureza tem para lhe oferecer! :) http://t.co/gg6Dm8xN"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-10-26T10:09:12.000Z",
            "id": "129137492346667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Rinoceronte de Java extingue-se no Vietname: Amostras gen\u00e9ticas recolhidas em 2010 no Parque Nacional... http://t.co/HOG2jqws"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-10-26T10:07:46.000Z",
            "id": "129137133159067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte de Java extingue-se no Vietname: Amostras gen\u00e9ticas recolhidas em 2010 no Parque Nacional Cat Tien, ... http://t.co/V9aMMfVx"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-10-26T09:40:08.000Z",
            "id": "129130179409879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais fizeram uma opera\u00e7\u00e3o para reprimir crimes ambientais no largo da reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada Fluminense."
        },
        {
            "author_id": "250341302",
            "created_at": "2011-10-26T08:00:17.000Z",
            "id": "129105051586277377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/A9Nj968h"
        },
        {
            "author_id": "387836606",
            "created_at": "2011-10-26T07:00:12.000Z",
            "id": "129089929497165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/vunGXmkT"
        },
        {
            "author_id": "250343284",
            "created_at": "2011-10-26T06:00:08.000Z",
            "id": "129074812453781505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a 2: 50% OFF em Di\u00e1ria com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i | http://t.co/nqCMNW7X"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-26T05:37:00.000Z",
            "id": "129068992806666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Queimadas j\u00e1 destru\u00edram mais de mil \u00e1reas de cerrado e floresta ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "38587714",
            "created_at": "2011-10-26T01:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "129008522401824769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/x2afk8NQ"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-10-26T01:05:09.000Z",
            "id": "129000577366626305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ado no Cemei http://t.co/43pVjO3c #B\u00fazios"
        },
        {
            "author_id": "14445048",
            "created_at": "2011-10-25T23:09:14.000Z",
            "id": "128971407228018689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evo Morales aplica t\u00e9cnica \"Girardi\" de formula patentada http://t.co/uIZx22So"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2011-10-25T22:44:49.000Z",
            "id": "128965262367145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exterm\u00ednio no Parque Nacional das Quirimbas: Abate ilegal de elefantes atinge n\u00edveis assustadores via ... http://t.co/FcwJs6dT"
        },
        {
            "author_id": "286390088",
            "created_at": "2011-10-25T22:28:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "128961146500816896",
            "in_reply_to_user_id": "65982997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maganall, amanh\u00e3 tu ir\u00e1 falar sobre a \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape\", favor confirmar."
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-10-25T22:04:15.000Z",
            "id": "128955053280215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exterm\u00ednio no Parque Nacional das Quirimbas: Abate ilegal de elefantes atinge n\u00edveis assustadores http://t.co/KffCE7Ct"
        },
        {
            "author_id": "51941774",
            "created_at": "2011-10-25T21:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "morroida"
                    }
                ]
            },
            "id": "128952740503224320",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre @morroida Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/djbUlhlp"
        },
        {
            "author_id": "163991618",
            "created_at": "2011-10-25T21:49:42.000Z",
            "id": "128951393615740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o Especial \\\"Caminho do Colono\\\" realiza Audi\u00eancia com diretor do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Confira em http://t.co/WZfr6tzt"
        },
        {
            "author_id": "27478707",
            "created_at": "2011-10-25T21:49:40.000Z",
            "id": "128951383767519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consci\u00eancia e Express\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - estarei... http://t.co/xGYYVKj"
        },
        {
            "author_id": "117129090",
            "created_at": "2011-10-25T21:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "raphaeladesa"
                    }
                ]
            },
            "id": "128946094569820160",
            "in_reply_to_user_id": "37488673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaeladesa vai pro parque nacional do capara\u00f3 me ver, bjs"
        },
        {
            "author_id": "187646688",
            "created_at": "2011-10-25T20:35:05.000Z",
            "id": "128932615628664834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de inclus\u00e3o digital chega \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1. http://t.co/2nlqumGp"
        },
        {
            "author_id": "225942434",
            "created_at": "2011-10-25T20:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "128930655169036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/KjsYh9BV via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2011-10-25T20:18:06.000Z",
            "id": "128928338885607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#classificados Pousada Em PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA CEAR\u00c1 POUSADA HORIZONTE AZUL-Praia do Pre\u00e1-Cear\u00e1\nAven http://t.co/sHpQT2SM"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2011-10-25T19:49:44.000Z",
            "id": "128921202994589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Cobran\u00e7as indevidas de tarifas banc\u00e1rias; Caso Digitro; Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR); Orlando Silva (Esportes);"
        },
        {
            "author_id": "5111641",
            "created_at": "2011-10-25T19:27:41.000Z",
            "id": "128915651971661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral):  http://t.co/aqG0MMDB"
        },
        {
            "author_id": "309980519",
            "created_at": "2011-10-25T19:16:04.000Z",
            "id": "128912729581948928",
            "in_reply_to_user_id": "232662125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mainefrases AAAAAAAAAH VC T\u00c1 DE BRINKSSS! s\u00f3 agora que volteeei. =// \u00c9 muito lindo ai, d\u00e1 pra aproveitar os gringos do Parque Nacional lol"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-25T18:31:56.000Z",
            "id": "128901622326771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba pela @RotasVerdes Brasil http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-10-25T17:37:44.000Z",
            "id": "128887981657440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF- COMISS\u00c3O DISCUTE PROJETO SOBRE ESTRADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttp://t.co/myvfiB4C"
        },
        {
            "author_id": "62420184",
            "created_at": "2011-10-25T17:22:23.000Z",
            "id": "128884119273873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN\u2019s: patrim\u00f4nio particular para as futuras gera\u00e7\u00f5es\u2026ser\u00e1?! - http://t.co/g7FjpQ9Q\u2019s-patrimonio-particular-para-as-futuras-geracoes-sera/"
        },
        {
            "author_id": "41750063",
            "created_at": "2011-10-25T16:29:21.000Z",
            "id": "128870775934562305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1XoVStZ9"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-25T16:28:19.000Z",
            "id": "128870515447316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2011-10-25T15:53:07.000Z",
            "id": "128861656729141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tQqpl9jP"
        },
        {
            "author_id": "306929212",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:28.000Z",
            "id": "128859730948009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/NjIRZJ8b"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:27.000Z",
            "id": "128859726825005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/tQiuPByl"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:26.000Z",
            "id": "128859723943510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/SO0IczN9"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:25.000Z",
            "id": "128859717333299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jTWYnXgx"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:25.000Z",
            "id": "128859716423127041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/7HdK1ds2"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:24.000Z",
            "id": "128859712593735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/Me3KpbRh"
        },
        {
            "author_id": "332992621",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:23.000Z",
            "id": "128859707497644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/waKuyNjQ"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:22.000Z",
            "id": "128859705283059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Rum9sxsX"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:20.000Z",
            "id": "128859697280335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2D2Fj7SI"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:20.000Z",
            "id": "128859695250284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/CWpHqyCN"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:19.000Z",
            "id": "128859694289780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/HBljpDTD"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-10-25T15:45:18.000Z",
            "id": "128859688241598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a notifica fam\u00edlias a deixar Parque Nacional da Tijuca: Elas precisam se mudar do parque em at\u00e9 dois meses http://t.co/TJrxPmhC"
        },
        {
            "author_id": "93713485",
            "created_at": "2011-10-25T14:55:45.000Z",
            "id": "128847220844929028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolivia promulga ley para proteger parque nacional TIPNIS http://t.co/4ro1V6Hu"
        },
        {
            "author_id": "33727249",
            "created_at": "2011-10-25T14:07:23.000Z",
            "id": "128835046193889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Empresa em Cubat\u00e3o/SP, planta MACONHA em sua \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Onde estamos chegando!!!"
        },
        {
            "author_id": "19161195",
            "created_at": "2011-10-25T13:53:50.000Z",
            "id": "128831638560972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCADA CONCELHO DEVIA TER UMA \u00c1REA PROTEGIDA. SE N\u00c3O FOR NACIONAL QUE SEJA DE INTERESSE LOCAL\u201d - http://t.co/pxytWFrv"
        },
        {
            "author_id": "113679932",
            "created_at": "2011-10-25T13:16:26.000Z",
            "id": "128822225280307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Prateleira - Parque Nacional da Tijuca: Uma floresta na metr\u00f3pole | Biblioteca de S\u00e3o Paulo http://t.co/JPlJnc1G #culturasp"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-10-25T12:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fpulcineli"
                    }
                ]
            },
            "id": "128813992817856514",
            "in_reply_to_user_id": "36849552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpulcineli Sugest\u00e3o de mat\u00e9ria, Plano de Manejo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "115607812",
            "created_at": "2011-10-25T12:38:16.000Z",
            "id": "128812619493687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fim de conhecer a regi\u00e3o serrana do Rio? Aproveite o Parque Nacional de Itatiaia e visite as belezas naturais http://t.co/32v532sy"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-25T12:26:36.000Z",
            "id": "128809684441370625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-25T11:57:49.000Z",
            "id": "128802439259373568",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil registra hoje o Parque Nacional de Ubajara, no Piau\u00ed.Acompanhe! http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "324976686",
            "created_at": "2011-10-25T11:56:24.000Z",
            "id": "128802082013724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural \u00e9 amanh\u00e3 \u00e0s 14h00 no Cemei e n\u00e3o mais na escola Cil\u00e9ia Barreto."
        },
        {
            "author_id": "122405135",
            "created_at": "2011-10-25T11:46:41.000Z",
            "id": "128799640438050817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado do PT - PR quer reativar a Estrada-Parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u #macroabc \nhttp://t.co/VOKP2max"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-25T11:26:18.000Z",
            "id": "128794509877317634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara e a @RotasVerdes Brasil registram hoje a 20a UC do projeto: o Parque Nacional do Ubajara (PI): http://t.co/6ApfhnaD"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2011-10-25T11:21:05.000Z",
            "id": "128793196510720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias http://t.co/FeGk5NSi"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-10-25T11:13:56.000Z",
            "id": "128791395401076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF- COMISS\u00c3O DISCUTE PROJETO SOBRE ESTRADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttp://t.co/2PxcA7i7"
        },
        {
            "author_id": "321488135",
            "created_at": "2011-10-25T10:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "128787233275772929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura faz o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural http://t.co/d6EWvgvp via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "290524385",
            "created_at": "2011-10-25T10:21:28.000Z",
            "id": "128778188171124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do arraial de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista pela portaria 4 do Parque Nacional da Serra da Canastra. #serradacanastra http://t.co/JD79okX2"
        },
        {
            "author_id": "33933949",
            "created_at": "2011-10-25T09:33:09.000Z",
            "id": "128766032587390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morales recua quanto a estrada em \u00e1rea protegida\nhttp://t.co/wJJuAzUk"
        },
        {
            "author_id": "260478068",
            "created_at": "2011-10-25T08:44:31.000Z",
            "id": "128753794573025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural - http://t.co/f84P0zB7"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2011-10-25T08:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PersonalEscrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "128751505674207234",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PersonalEscrito Morales recua quanto a estrada em \u00e1rea protegida\nhttp://t.co/u3OdBsuQ"
        },
        {
            "author_id": "184691448",
            "created_at": "2011-10-25T05:27:02.000Z",
            "id": "128704097749700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina : T\u00e9cnicos monitoram impactos da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pico da Neblina - Primeira Ed http://t.co/qdxrRcZm"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2011-10-25T03:42:47.000Z",
            "id": "128677860864045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da RPPN foi institu\u00eddo - \nhttp://t.co/3wJB9xLX"
        },
        {
            "author_id": "15168087",
            "created_at": "2011-10-25T00:29:27.000Z",
            "id": "128629207583563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso Brasileiro de RPPN e 1\u00b0 Encontro Internacional de Reservas Naturais do Pampa e do Cone Sul: http://t.co/l1lZUE5x"
        },
        {
            "author_id": "26761223",
            "created_at": "2011-10-25T00:28:33.000Z",
            "id": "128628978851381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV BRASIL exibir\u00e1 mat\u00e9ria in\u00e9dita sobre o Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI. Ser\u00e1 amanh\u00e3 (ter\u00e7a-feira), \u00e0s 20h."
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2011-10-25T00:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "128626337341636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: Parque Nacional vai ganhar 10 mil novas \u00e1rvores\nCorreio do Minho - Not\u00edcias: http://t.co/PL7LYjOy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-25T00:02:10.000Z",
            "id": "128622340681633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "80440612",
            "created_at": "2011-10-24T23:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "heenriquue"
                    }
                ]
            },
            "id": "128610549301907458",
            "in_reply_to_user_id": "342729844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heenriquue onde vc vai enfiar uma vaca na sua casa? VOCE JA TEM UM PARQUE NACIONAL DE ANIMAL NA SUA CASA MENINO, inclusive vc. brinquiis kk"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2011-10-24T22:50:27.000Z",
            "id": "128604295225540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria no PA pediu prote\u00e7\u00e3o a moradores de reserva extrativista que denunciaram a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira: http://t.co/jxxygvA3"
        },
        {
            "author_id": "87843887",
            "created_at": "2011-10-24T22:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "digital_lawyer"
                    }
                ]
            },
            "id": "128594595121594369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @digital_lawyer: Por que uma LEI que cria uma \u00e1rea de relevante interesse ECOL\u00d3GICO seria \"INCONSTITUCIONAL\u2026 (cont) http://t.co/bHbEXwGm"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2011-10-24T21:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 44,
                        "username": "circuitocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "128588673590624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, a j\u00f3ia do @circuitocipo VENHA CONHECER!!!  http://t.co/GO1iAbUD"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-24T21:26:08.000Z",
            "id": "128583072185712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando  e a expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional do Ubajara. Acompanhe http://t.co/6ApfhnaD"
        },
        {
            "author_id": "50428688",
            "created_at": "2011-10-24T21:15:36.000Z",
            "id": "128580423294005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MJ8OWwzC: \u00e9 hora de luta pela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel do Encontro das \u00c1guas http://t.co/v2iWcRXR"
        },
        {
            "author_id": "121226811",
            "created_at": "2011-10-24T20:43:14.000Z",
            "id": "128572277674610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai Deus, d\u00e1 esse emprego do parque nacional pra mim, por favor!"
        },
        {
            "author_id": "14702105",
            "created_at": "2011-10-24T20:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "MarthaArgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "128570350664560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sY5qnxqK contra a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do parque nacional da serra da canastra via @MarthaArgel"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2011-10-24T20:23:00.000Z",
            "id": "128567186846519297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de inclus\u00e3o digital chega \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1 http://t.co/XABFW9fB"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2011-10-24T20:22:59.000Z",
            "id": "128567181062582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de inclus\u00e3o digital chega \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1 http://t.co/jwcVDSKX"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2011-10-24T20:22:01.000Z",
            "id": "128566939265150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de inclus\u00e3o digital chega \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1 http://t.co/BOAn2nXj"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-24T19:53:05.000Z",
            "id": "128559657936629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: abre todos os dias, das 7h \u00e0s 17h e cobra R$ 3 pelo ingresso: http://t.co/rNT7xqdJ"
        },
        {
            "author_id": "252637923",
            "created_at": "2011-10-24T19:47:36.000Z",
            "id": "128558277561815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura faz o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural\nhttp://t.co/oX055EyZ"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2011-10-24T18:48:04.000Z",
            "id": "128543296611028994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura faz o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural  http://t.co/o6n0fzV1"
        },
        {
            "author_id": "166224575",
            "created_at": "2011-10-24T17:57:28.000Z",
            "id": "128530559851958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evo suspende constru\u00e7\u00e3o que atravessaria Parque Nacional... Isso podemos chamar de Governar para o povo e com o povo: http://t.co/ffraRQg2"
        },
        {
            "author_id": "165769602",
            "created_at": "2011-10-24T17:57:26.000Z",
            "id": "128530554063814657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Evo suspende constru\u00e7\u00e3o que atravessaria Parque Nacional... Isso podemos chamar de Governar para o povo e com o povo: http://t.co/muOCdYEc"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-10-24T17:57:08.000Z",
            "id": "128530477782016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/8rhp5D54"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-24T17:54:22.000Z",
            "id": "128529781275889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @RotasVerdes Brasil acaba de chegar a 19a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o: o Parque Nacional do Ubajara http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "393553752",
            "created_at": "2011-10-24T17:52:28.000Z",
            "id": "128529301820805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECO-X  :  Dia 10/12/2011 S\u00e1bado\n                Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici"
        },
        {
            "author_id": "346324419",
            "created_at": "2011-10-24T17:19:10.000Z",
            "id": "128520923996356611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica #HuiloHuilo  para\u00edso natural http://t.co/MQQkqhty"
        },
        {
            "author_id": "44891235",
            "created_at": "2011-10-24T16:28:34.000Z",
            "id": "128508190022303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 19h ter\u00e1 uma audi\u00eancia na c\u00e2mara de vereadores de Jlle para decidir se o Monte Crista  deve ou n\u00e3o se tornar um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "91805422",
            "created_at": "2011-10-24T16:21:25.000Z",
            "id": "128506388082208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/E2DlWWot"
        },
        {
            "author_id": "38726215",
            "created_at": "2011-10-24T15:28:34.000Z",
            "id": "128493090729242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AC recomenda a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista do Riozinho do R\u00f4la: http://t.co/D2hE44Nr"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-10-24T14:56:36.000Z",
            "id": "128485043411750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra realiza\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica na Amaz\u00f4nia - Em expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica pelo Parque Nacional... http://t.co/ufsPWOWd"
        },
        {
            "author_id": "324976686",
            "created_at": "2011-10-24T13:52:35.000Z",
            "id": "128468934151249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quarta-feira \u00e0s 14h00 \u00e9 o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural. Ser\u00e1 na Escola Cil\u00e9ia Barreto,  http://t.co/aNsEeBuT"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2011-10-24T13:48:53.000Z",
            "id": "128468005171625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos monitoram impactos da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pico da Neblina: http://t.co/gYi8ei9K"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-24T13:37:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "128465143943266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e9cnicos monitoram impactos da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pico da Neblina. http://t.co/JBDaKkVl"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-24T13:34:34.000Z",
            "id": "128464398527381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil e Fernando Lara partem agora de manh\u00e3 para o Parque Nacional de Ubajara (CE) http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-10-24T12:20:07.000Z",
            "id": "128445664395923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SANTAR\u00c9M EM CONEX\u00c3O: Os 37 anos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/398MVkb3"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-24T12:13:45.000Z",
            "id": "128444064113770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yK49dWtI"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-10-24T11:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "128434806085255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lLRsqaFh via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:38.000Z",
            "id": "128432709067481089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9S3b7Xb1"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:13.000Z",
            "id": "128432605598199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YtinJvAd"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:13.000Z",
            "id": "128432601772994562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3nyKyJgQ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:12.000Z",
            "id": "128432598199435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LqEaDMIC"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:07.000Z",
            "id": "128432578117124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/tmbuKkY3"
        },
        {
            "author_id": "46948444",
            "created_at": "2011-10-24T11:24:41.000Z",
            "id": "128431713352286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegaaa sabado todo mundo vai pro APA: Area de protecao ambiental, fazendinha-AP"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-24T11:16:45.000Z",
            "id": "128429717366906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bztLilLF"
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2011-10-24T10:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "128415718055231488",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope ... Logo mais \u00e0s 14:00hs tem RPPN Cantidiano na rota. Depois te mando 1 email. Xero!!!!"
        },
        {
            "author_id": "72899270",
            "created_at": "2011-10-24T10:19:38.000Z",
            "id": "128415342782447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da ac\u00e7\u00e3o de refloresta\u00e7\u00e3o, a Agros ofereceu no local um lanche aos alunos presentes a que se seguiu um... http://t.co/ed2vg5XZ"
        },
        {
            "author_id": "223295097",
            "created_at": "2011-10-24T04:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 54,
                        "username": "googleplaces"
                    }
                ]
            },
            "id": "128319981405483011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avaliei Parque Nacional de Bras\u00edlia com 3 estrelas em @GooglePlaces http://t.co/lSvAEm2L"
        },
        {
            "author_id": "20335171",
            "created_at": "2011-10-24T00:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoUebel"
                    }
                ]
            },
            "id": "128274454232043520",
            "in_reply_to_user_id": "20236291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertouebel alias, guarda de parque nacional nao pode ter cachorro nem gato. Predadores ex\u00f3ticos..."
        },
        {
            "author_id": "25074989",
            "created_at": "2011-10-23T22:17:44.000Z",
            "id": "128233670950662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional da Lagoa do Peixe (Mostarda-Tavares) 29 e 30 de Outubro Ecocaminhantes http://t.co/oEF9XQY8 Resta apenas UMA vaga"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2011-10-23T22:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "128231257300664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o http://t.co/fU0ISUSP via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "57948111",
            "created_at": "2011-10-23T21:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "128215501091520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/cenceM29"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-10-23T20:37:46.000Z",
            "id": "128208513670455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/i2rH9045"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-23T20:31:01.000Z",
            "id": "128206815501615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "29594035",
            "created_at": "2011-10-23T18:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "128179045153255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/GyoLjb6"
        },
        {
            "author_id": "5111641",
            "created_at": "2011-10-23T17:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "128157869144154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/urDSU3Yq"
        },
        {
            "author_id": "43439519",
            "created_at": "2011-10-23T16:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21014047,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "128144070685106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/IGFlrZ9q"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2011-10-23T16:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "128143710008516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/xemt1Q1z"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-10-23T12:40:03.000Z",
            "id": "128088292561387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assis do Couto PT-PR fala sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/o4InUr5j"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-23T11:57:18.000Z",
            "id": "128077536142958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da APA do Delta do Parna\u00edba para o Parque Nacional de Sete Cidades. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-10-23T11:29:01.000Z",
            "id": "128070417834446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o http://t.co/UR7d5Hwz"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2011-10-23T11:26:06.000Z",
            "id": "128069682631680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros V\u00e3o realizar reuni\u00e3o para criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties\u2026 http://t.co/LZ8woUSE"
        },
        {
            "author_id": "163964777",
            "created_at": "2011-10-23T11:22:27.000Z",
            "id": "128068765027020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao parque nacional da serra geral (@ Cambar\u00e1 do Sul) http://t.co/MNrjGEHB"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2011-10-23T11:10:39.000Z",
            "id": "128065792909651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros V\u00e3o realizar reuni\u00e3o para criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties\u2026 http://t.co/kSJ6citw"
        },
        {
            "author_id": "3955511",
            "created_at": "2011-10-23T10:08:46.000Z",
            "id": "128050221732208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/vkq9LfUz"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-10-23T09:46:54.000Z",
            "id": "128044716469137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - A... http://t.co/B571pcXg"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-10-23T09:46:53.000Z",
            "id": "128044715177287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - A... http://t.co/ZfttmxnK"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2011-10-23T09:46:53.000Z",
            "id": "128044714149691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - A... http://t.co/r6jr72S6"
        },
        {
            "author_id": "114210422",
            "created_at": "2011-10-23T09:18:37.000Z",
            "id": "128037599490220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma reserva biologica no munic\u00edpio, nossas crian\u00e7as n\u00e3o tem aulas pr\u00e1ticas de educa\u00e7\u00e3o ambiental.http://www.sbt.com.br/aventuraselvagem/"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-23T06:41:45.000Z",
            "id": "127998124022169601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Queimadas j\u00e1 destru\u00edram mais de mil \u00e1reas de cerrado e floresta ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "211037275",
            "created_at": "2011-10-23T03:11:49.000Z",
            "id": "127945290668965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "commented: Eu estava l\u00e1. Foi muito emocionante o apoio da popula\u00e7\u00e3o de La Paz aos marchistas. Um grande corredo... http://t.co/hdSdMQc8"
        },
        {
            "author_id": "354030917",
            "created_at": "2011-10-22T22:48:23.000Z",
            "id": "127878996137476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan, um aliado na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\nhttp://t.co/Bhr5hAkT"
        },
        {
            "author_id": "67358802",
            "created_at": "2011-10-22T21:55:46.000Z",
            "id": "127865755223064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #falls  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/e9NvkFHQ"
        },
        {
            "author_id": "30876726",
            "created_at": "2011-10-22T19:51:25.000Z",
            "id": "127834460711428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/eURzg2xg"
        },
        {
            "author_id": "14820326",
            "created_at": "2011-10-22T18:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127819806090076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/qzvvi4mD"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-10-22T18:20:03.000Z",
            "id": "127811470372253697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assis do Couto PT-PR fala sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xxGcRXOu"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-22T17:25:03.000Z",
            "id": "127797628640559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/I9aG8HZZ"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-10-22T17:00:07.000Z",
            "id": "127791354205044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: Parque Nacional vai ganhar 10 mil novas \u00e1rvores: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai ser reflore... http://t.co/8AYnhVjs"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-10-22T16:37:36.000Z",
            "id": "127785686932795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivianos atentos \u00c3 solu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o sobre parque nacional http://t.co/YAL6tt0A"
        },
        {
            "author_id": "41596882",
            "created_at": "2011-10-22T16:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127783850578427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/mtMZGlqv"
        },
        {
            "author_id": "110198465",
            "created_at": "2011-10-22T15:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127773703869169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/wF270fY8"
        },
        {
            "author_id": "51929129",
            "created_at": "2011-10-22T15:03:01.000Z",
            "id": "127761883213205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logoo mais indo ao Parque Nacional de Itatiaia, depois de tantos anos!!! E mais tarde, baladinha em Penedo!!! :D"
        },
        {
            "author_id": "58497636",
            "created_at": "2011-10-22T14:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bruxaOD"
                    }
                ]
            },
            "id": "127756072218931201",
            "in_reply_to_user_id": "52108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruxaOD Morei 32 anos em aptos, nunca mais !  Agora moro ao lado de uma floresta / area de prote\u00e7\u00e3o ambiental : )))"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2011-10-22T13:07:10.000Z",
            "id": "127732730573230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros querem criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties ecol\u00f3gicos http://t.co/sMf8fQud"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2011-10-22T12:57:20.000Z",
            "id": "127730253069160451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros querem criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties ecol\u00f3gicos http://t.co/UipbfWhh"
        },
        {
            "author_id": "59165983",
            "created_at": "2011-10-22T12:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fernandohxcx"
                    }
                ]
            },
            "id": "127729099274854402",
            "in_reply_to_user_id": "83574292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandohxcx o lugar mais lindo da federal \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (: haha"
        },
        {
            "author_id": "6544482",
            "created_at": "2011-10-22T12:14:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127719432079413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de visitar as cataratas. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) [pic]: http://t.co/iaNUBQ5Y"
        },
        {
            "author_id": "362952455",
            "created_at": "2011-10-22T08:12:29.000Z",
            "id": "127658571474280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #Extrativista #Riozinho #do #Anfr\u00edsio #Par\u00e1 Cabe\u00e7a a pr\u00eamio: R$ 80 mil | Africas http://t.co/i6fK27cI"
        },
        {
            "author_id": "253657829",
            "created_at": "2011-10-22T05:14:58.000Z",
            "id": "127613895585185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso http://t.co/54LZqHqe #design"
        },
        {
            "author_id": "92808838",
            "created_at": "2011-10-22T01:44:16.000Z",
            "id": "127560872481652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BART 6221: O Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/ErwV2zsh"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-10-22T00:41:56.000Z",
            "id": "127545183410733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o podem render cerca de R$6 bilh\u00f5es por ano - http://t.co/FKxfSRqN"
        },
        {
            "author_id": "284732514",
            "created_at": "2011-10-22T00:12:16.000Z",
            "id": "127537718501707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece que abriram os port\u00f5es daquela reserva biol\u00f3gica.. c\u00f3rrego do veado."
        },
        {
            "author_id": "62376256",
            "created_at": "2011-10-21T23:51:26.000Z",
            "id": "127532478188621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19:00, inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em cidade verde.. tr\u00eas vtrs. de combate a inc\u00eandio no local."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T23:03:42.000Z",
            "id": "127520463822913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a pela expedi\u00e7\u00e3o@RotasVerdes Brasil o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T22:34:18.000Z",
            "id": "127513064294715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil chega hoje ao Parque Nacional de Sete Cidades. Acompanhe! http://t.co/61zMB9sJ"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-10-21T22:23:17.000Z",
            "id": "127510291427766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso http://t.co/x7xIMxY0"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2011-10-21T22:21:02.000Z",
            "id": "127509726740226050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambiente Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso http://t.co/4jLSIWr1"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-10-21T22:19:53.000Z",
            "id": "127509439082283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso: N\u00e3o chega para compensar o que ardeu mas ... http://t.co/Z6h1d7PV"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-10-21T22:19:53.000Z",
            "id": "127509438490869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso: N\u00e3o chega para compensar o que ardeu mas d... http://t.co/eI1dQQZO"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-21T22:00:48.000Z",
            "id": "127504632971927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Queimadas j\u00e1 destru\u00edram mais de mil \u00e1reas de cerrado e floresta ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "247274397",
            "created_at": "2011-10-21T21:59:39.000Z",
            "id": "127504347406938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Commented on Consultas para cria&ccedil;&atilde;o do Parque Nacional da Furna Feia / O Eco http://t.co/cr0vaXdK"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T20:37:08.000Z",
            "id": "127483578169819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil chega hoje ao Parque Nacional de Sete Cidades (PI). Acompanhe http://t.co/61zMB9sJ"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-10-21T20:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "paulokennedydas"
                    }
                ]
            },
            "id": "127480718422052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @paulokennedydas: N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra d... http://t.co/zWd8k0yv"
        },
        {
            "author_id": "306487610",
            "created_at": "2011-10-21T20:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "127480431833653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra do Pardo http://t.co/Xo7A0LPb via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51929129",
            "created_at": "2011-10-21T18:44:06.000Z",
            "id": "127455134480478209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana com a agenda lotada, Parque Nacional, baladinha, mais um passeio pelo Parque, pelo visto nao vou ter tempo nem de respirar. kk"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2011-10-21T18:27:09.000Z",
            "id": "127450867824738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou de Tryton com essa dica de trilha internacional: Caminhadas no Parque Nacional Gran Paradiso http://t.co/ycuKfobE"
        },
        {
            "author_id": "257466702",
            "created_at": "2011-10-21T18:05:28.000Z",
            "id": "127445410884235266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qua tal um final de semana em Jeri?\n\nJericoacoara \u00e9 uma das mais belas praias do Brasil e Parque Nacional desde... http://t.co/aSNAQS8u"
        },
        {
            "author_id": "264524895",
            "created_at": "2011-10-21T17:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127443733313617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/9jS8xmM2"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-21T17:20:40.000Z",
            "id": "127434137345867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "395230350",
            "created_at": "2011-10-21T16:58:19.000Z",
            "id": "127428511576236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde o vento faz a curva\": ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua... http://t.co/h4u8P5Kk"
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2011-10-21T16:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8499744,
                        -23.4686324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "127425493531246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o unico peda\u00e7o de mata na regi\u00e3o (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9) http://t.co/PXkCg6el"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T16:09:56.000Z",
            "id": "127416337428525056",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil a caminho do Parque Nacional das Sete Cidades no Piau\u00ed. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2011-10-21T15:47:57.000Z",
            "id": "127410802847260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3O ACREDITO Q A RPPN TA SOFRENDO POR ISSO!!!!!!! ADORO ESSA RESERVA!"
        },
        {
            "author_id": "315583932",
            "created_at": "2011-10-21T15:45:15.000Z",
            "id": "127410125605576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece a cracolandia natalense, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #foramicarla http://t.co/VMxzJ2ny"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T15:24:24.000Z",
            "id": "127404876534788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas humanas e geogr\u00e1ficas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja na expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "51500963",
            "created_at": "2011-10-21T15:21:22.000Z",
            "id": "127404113158881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, abandonar o belo parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es para depois entregar a grupo$ privados.http://www.capitalpress.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-10-21T15:00:58.000Z",
            "id": "127398980891049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 21/10/2011 12:12: CB Foz do Igua\u00e7u || Acidente em meio de transporte - Colis\u00e3o Onibus x Moto -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T14:49:24.000Z",
            "id": "127396069238771713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Nacional das Sete Cidades, no Piau\u00ed. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/61zMB9sJ"
        },
        {
            "author_id": "153811327",
            "created_at": "2011-10-21T14:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_MAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "127384953662083072",
            "in_reply_to_user_id": "303864215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_MAM  o TJCE j\u00e1 suspendeu a liminar. O nome j\u00e1 diz: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por isso deve ser respeitada. abra\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "153811327",
            "created_at": "2011-10-21T14:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_MAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "127384934284402688",
            "in_reply_to_user_id": "303864215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_MAM Caro Alexandre, existem outros assuntos sim. Sobre a quest\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.."
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-21T13:16:02.000Z",
            "id": "127372570923237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "85168075",
            "created_at": "2011-10-21T12:40:54.000Z",
            "id": "127363733075922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigo! Em Itaituba na reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional do Crepori."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-10-21T12:25:54.000Z",
            "id": "127359956696571905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de Stela Marta no Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/9cM7ZGTm"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-10-21T12:20:38.000Z",
            "id": "127358631757881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leandra Gon\u00e7alves escreve sobre o massacre dos tubar\u00f5es na \"\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo. http://t.co/DNDJA3rZ"
        },
        {
            "author_id": "91310365",
            "created_at": "2011-10-21T11:42:24.000Z",
            "id": "127349010787876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJCE mant\u00e9m decis\u00e3o que suspendeu constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aquiraz http://t.co/bG9TfAq5"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2011-10-21T11:42:22.000Z",
            "id": "127349002755780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias TJCE mant\u00e9m decis\u00e3o que suspendeu constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aquiraz http://t.co/7OTTTOIa"
        },
        {
            "author_id": "358195275",
            "created_at": "2011-10-21T11:40:16.000Z",
            "id": "127348474218954753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mata #Atl\u00e2ntica #Alagoas RPPN OSVALDO TIM\u00d3TEO, EM ALAGOAS.wmv http://t.co/0pMBHyNR  #hithotbr"
        },
        {
            "author_id": "83359596",
            "created_at": "2011-10-21T10:54:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "127336947524964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u (Foz de Igua\u00e7u) http://t.co/vreI89rO"
        },
        {
            "author_id": "262625593",
            "created_at": "2011-10-21T10:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 118,
                        "username": "saojoaocanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "127328409083838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/emxc3Jn0 #serradacanastra @saojoaocanastra"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-10-21T09:36:29.000Z",
            "id": "127317321759993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\u201d diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural: O... http://t.co/bXru2pir"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-10-21T08:44:11.000Z",
            "id": "127304158574411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro http://t.co/JXBUEkS4"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-10-21T08:34:08.000Z",
            "id": "127301629530742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida: O secret\u00e1rio de Estado das Florestas e ... http://t.co/F2XdbGNC"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-10-21T08:34:07.000Z",
            "id": "127301628196962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida: O secret\u00e1rio de Estado das Florestas e ... http://t.co/FR15w6Dw"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-10-21T08:31:37.000Z",
            "id": "127300996819988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/a1y7tQU8"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-10-21T08:18:19.000Z",
            "id": "127297650604244993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida: O secret\u00e1rio de Estado das Florestas e ... http://t.co/iLWelm88"
        },
        {
            "author_id": "23011527",
            "created_at": "2011-10-21T08:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "127294300743663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um queijo RT @Publico: Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/6hjjvVxo"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-10-21T08:04:37.000Z",
            "id": "127294204052389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/BY9IbpOX"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-10-21T08:04:37.000Z",
            "id": "127294201258979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/hhliGvtK"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-10-21T04:59:06.000Z",
            "id": "127247514184327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\u201d diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural: O... http://t.co/e5fEp1fp"
        },
        {
            "author_id": "59352412",
            "created_at": "2011-10-21T04:38:48.000Z",
            "id": "127242408202215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia  http://t.co/oT7xyXJK"
        },
        {
            "author_id": "166210167",
            "created_at": "2011-10-21T03:40:41.000Z",
            "id": "127227781963714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades do Brasil: Justi\u00e7a mant\u00e9m decis\u00e3o que suspende constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de - O ...: A Justi\u00e7a do Cear\u00e1 mante... http://t.co/987yQuWf"
        },
        {
            "author_id": "307516883",
            "created_at": "2011-10-21T02:54:40.000Z",
            "id": "127216200953507841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou realizar meu sonho: Pular de bung jump no 1\u00ba mirante do parque nacional de Ubajara. \u00c9 muito massa!"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2011-10-21T02:43:48.000Z",
            "id": "127213465734615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida - secret\u00e1rio de Estado: http://t.co/AsaasjAe"
        },
        {
            "author_id": "315164373",
            "created_at": "2011-10-21T01:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "saojoaocanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "127191075520655361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/A4HI3ryM #canastra @saojoaocanastra"
        },
        {
            "author_id": "290524385",
            "created_at": "2011-10-21T01:13:26.000Z",
            "id": "127190723509493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/8Vi8Exm5 #canastra #preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-10-21T00:56:09.000Z",
            "id": "127186376046284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\u201d diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural: O... http://t.co/mydz3U4o"
        },
        {
            "author_id": "51500963",
            "created_at": "2011-10-21T00:46:40.000Z",
            "id": "127183989541838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, abandonar o belo parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es para depois entregar a grupos privados.http://www.capitalpress.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "102357514",
            "created_at": "2011-10-20T23:19:57.000Z",
            "id": "127162163591790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para reuni\u00e3o de revis\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o do PLANO DE MANEJO da Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi: http://t.co/sjubICsk"
        },
        {
            "author_id": "63333682",
            "created_at": "2011-10-20T22:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "blogdoeliomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "127152106921664513",
            "in_reply_to_user_id": "47998763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogdoeliomar TJCE mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AZiFtztm"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-10-20T22:32:48.000Z",
            "id": "127150300279734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Eliomar - TJCE mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal d... http://t.co/cEtqTmXr"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2011-10-20T22:32:47.000Z",
            "id": "127150296756535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "TJCE mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MBqXGv0B"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-10-20T21:25:30.000Z",
            "id": "127133362770034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJCE mant\u00e9m decis\u00e3o que suspendeu constru\u00e7\u00e3o  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aquiraz: Noticia publicada no sit... http://t.co/Hulm5IvB"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-20T21:23:10.000Z",
            "id": "127132774539862017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\" diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural:... http://t.co/65PKWLY8"
        },
        {
            "author_id": "108516149",
            "created_at": "2011-10-20T21:12:09.000Z",
            "id": "127130005242265602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda privatizar parques nacionais. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 na lista http://t.co/WW95Wxph"
        },
        {
            "author_id": "315583932",
            "created_at": "2011-10-20T20:15:09.000Z",
            "id": "127115661230096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece a cracolandia natalense, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #foramicarla http://t.co/VMxzJ2ny"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-10-20T19:58:31.000Z",
            "id": "127111473058152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#R\u00e1dioPT : Assis do Couto PT-PR fala sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u on #SoundCloud http://t.co/LyXj1YtF"
        },
        {
            "author_id": "88004954",
            "created_at": "2011-10-20T19:10:16.000Z",
            "id": "127099330065731586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ULBRA certificada pela Uniflorestal Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental por atuar na cria\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uniflorestal do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-20T19:07:54.000Z",
            "id": "127098736403939328",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-10-20T19:06:43.000Z",
            "id": "127098438629326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Ambiente: Cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida - secret\u00e1rio de Estado:  http://t.co/UIFulB2W"
        },
        {
            "author_id": "44121930",
            "created_at": "2011-10-20T16:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 109,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "127059001644027905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/Yu9yVUjP (via @wwf_brasil)"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-10-20T16:05:02.000Z",
            "id": "127052715783225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estradas-parques s\u00e3o risco\nhttp://t.co/MxhhSNxP"
        },
        {
            "author_id": "370141419",
            "created_at": "2011-10-20T16:00:48.000Z",
            "id": "127051648534183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Navio: uma das portas de entrada do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.  http://t.co/7Gyzj207"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-20T15:15:59.000Z",
            "id": "127040370264637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro. http://t.co/e1abe10Y"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-20T12:53:33.000Z",
            "id": "127004525402931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara e a @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja as imagens http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "38748761",
            "created_at": "2011-10-20T11:32:10.000Z",
            "id": "126984044557762561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas-parques s\u00e3o risco - EPTV: Estradas-parques s\u00e3o riscoEPTVPara contrapor a ideia de se construir a Estrad... http://t.co/v1Csko8p"
        },
        {
            "author_id": "174276012",
            "created_at": "2011-10-20T11:31:06.000Z",
            "id": "126983779230289921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo http://t.co/yOzP1DKk:"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2011-10-20T10:30:06.000Z",
            "id": "126968425095512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com decis\u00e3o judicial contra lei que protege dunas do Coc\u00f3 em Fortaleza, Semam considera \u00e1rea protegida http://t.co/pzs8rNXi"
        },
        {
            "author_id": "177227348",
            "created_at": "2011-10-20T10:06:25.000Z",
            "id": "126962464473624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo sem lei, Semam considera \u00e1rea protegida http://t.co/iuQZIfX7 nosso apoio ao companheiro Deodato pela seriedade frente a SEMAM"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-20T04:52:33.000Z",
            "id": "126883480272510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Fogo amea\u00e7a destruir vegeta\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Pantanal de MT http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "78903183",
            "created_at": "2011-10-20T02:48:35.000Z",
            "id": "126852282422800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O GALERA!!!\nDOMINGO TEM O PRIMEIRO TRILHAS/UFS ITABAIANA \nPARQUE NACIONAL E PARQUE DOS FALC\u00d5ES\nTaxa de 12,00\nINSCRI\u00c7\u00d5ES COMIGO."
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-10-20T02:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "lucianomende"
                    }
                ]
            },
            "id": "126845586119999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lucianomende PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA: Com aproximadamente 20 mil hectares de \u00e1rea de\u2026 http://t.co/A6RuI4W7"
        },
        {
            "author_id": "102815912",
            "created_at": "2011-10-20T01:45:36.000Z",
            "id": "126836429740453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 no centro da cidade, \u00e9 um lugar perto da UFMS, onde tem reserva biol\u00f3gica, etc e tal. Legal, n\u00e9? Sempre vejo esse bichinhos."
        },
        {
            "author_id": "23450875",
            "created_at": "2011-10-20T01:23:02.000Z",
            "id": "126830752863223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vote ! http://t.co/mPikipdr"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2011-10-20T00:18:41.000Z",
            "id": "126814558017945600",
            "in_reply_to_user_id": "163171491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou - 5\u00b0 Lugar - 6\u00aa Medalha de Ferro @vinnyciusLP 2 #geoquiz parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2011-10-20T00:13:55.000Z",
            "id": "126813357314543618",
            "in_reply_to_user_id": "308542486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou 3\u00b0 Lugar - 22\u00aa Medalha de Bronze @maykonnbmx  #GeoQuiz 2) parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2011-10-20T00:10:23.000Z",
            "id": "126812470504472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "2) Qual parque nacional do Piau\u00ed \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO? #GeoQuiz"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-10-20T00:07:44.000Z",
            "id": "126811801131298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma elefanta foi filmada lutando contra um crocodilo no Parque Nacional de Chobe, em Botsuana, dep... http://t.co/pm44eL1Y #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-19T23:16:12.000Z",
            "id": "126798832322359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "160075116",
            "created_at": "2011-10-19T20:05:36.000Z",
            "id": "126750866328924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde galera ! Dps de um dia inteiro na reserva biol\u00f3gica , volto a civiliza\u00e7\u00e3o e aturo um tr\u00e2nsito infernal na dutra sentido Rio!"
        },
        {
            "author_id": "42093018",
            "created_at": "2011-10-19T19:13:05.000Z",
            "id": "126737651054280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda nao sabe, tudo isso \u00e9 para evitar que uma estrada corte ao meio seu territ\u00f3rio, que tb \u00e9 \u00e1rea protegida. #TIPNIS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_Maylafreire].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_Maylafreire",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_Maylafreire"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [giudiaas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "giudiaas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "giudiaas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rbstvsc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rbstvsc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rbstvsc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [raphaeladesa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "raphaeladesa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "raphaeladesa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [digital_lawyer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "digital_lawyer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "digital_lawyer"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "204377281",
                "name": "Uesb",
                "username": "UesbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68190841",
                "name": "\uf8ffAlice M. da Rocha\uf8ff",
                "username": "AliceMdaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50336525",
                "name": "Senado",
                "username": "Bancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367916926",
                "name": "Direito 2 - ASen",
                "username": "Direito2ASen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63449716",
                "name": "Joicy",
                "username": "JoicyMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60798025",
                "name": "Andr\u00e9ia Cristina",
                "username": "AndreiaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204778774",
                "name": "P\u00e9ricles Marinho",
                "username": "PericlesMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337960052",
                "name": "Humberto",
                "username": "humbertormn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31031205",
                "name": "\u00c9 Ger\u00f4nimo que chama",
                "username": "MicMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306487610",
                "name": "paulo kennedydasilva",
                "username": "paulokennedydas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108673633",
                "name": "fhebermam",
                "username": "fhebermam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102471880",
                "name": "Lemmos Ribeiro",
                "username": "LemmosRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376145278",
                "name": "Di\u00e1rcara Ribeiro",
                "username": "DiarcaraRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291167019",
                "name": "Seabra",
                "username": "Seabra_Ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191588187",
                "name": "Lucas Moreira Victor",
                "username": "lucadogera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125527587",
                "name": "Abrigo S\u00e3o L\u00e1zaro",
                "username": "abrigosaolazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112846878",
                "name": "Beethoven Matta-Machado",
                "username": "BeethovenMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168362271",
                "name": "Tripular",
                "username": "sitetripular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402144131",
                "name": "Fronteira s/ Limites",
                "username": "FronteirasLimit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279103561",
                "name": "Valeria Tobar",
                "username": "valitatobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266670041",
                "name": "ApontaOfertas SP",
                "username": "aofertas_fra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196013259",
                "name": "Cristiane Ignatowicz",
                "username": "Cris_Wicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10153802",
                "name": "Juan M Garc\u00eda",
                "username": "juanmgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374846111",
                "name": "torete",
                "username": "torito2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14317942",
                "name": "Juan Enrique",
                "username": "jeramireza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54646068",
                "name": "Jo\u00e3o Nunes da Silva",
                "username": "ilustranatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153171244",
                "name": "Juani Echayre",
                "username": "echayrejuani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847920",
                "name": "\u2730 Jos\u00e9 Sim\u00f5es \u2730",
                "username": "der_terrorist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52439583",
                "name": "Loranzo Spencer",
                "username": "GETMONEYDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39388668",
                "name": "P\u00e9ricles Mendel",
                "username": "periclesmendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80634656",
                "name": "Portal de Hospedagem",
                "username": "PHospedagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249356103",
                "name": "Vig\u00edalSur",
                "username": "upecisla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20296259",
                "name": "Regi\u00e3o de Set\u00fabal",
                "username": "regiaodesetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306888994",
                "name": "Filosofia Ocupada",
                "username": "FilosofiaOcup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232508725",
                "name": "EsterG ||*||\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "EGruyere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160307595",
                "name": "\u0950 Ly Carta \u01b7\u0254\u0310",
                "username": "Ly_3103Vzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19340421",
                "name": "Gerson Guelmann zs",
                "username": "gersonguelmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52701371",
                "name": "Andre Guelmann",
                "username": "Sherlock_Homie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51173732",
                "name": "Andr\u00e9 Vianna",
                "username": "CADV75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67391946",
                "name": "lua \u263d",
                "username": "luanaalexandre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902989",
                "name": "ANDR\u00c9 GALV\u00c3O",
                "username": "ANDREGALVAORN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188900949",
                "name": "Michael Lovers",
                "username": "MJlovefan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214974832",
                "name": "Andrey Luigi \u270c",
                "username": "andreyluigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360457606",
                "name": "Amazonas HitHot",
                "username": "Amazonas_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82838513",
                "name": "Fernanda Gondim",
                "username": "GondimFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50834505",
                "name": "Antonio Neto",
                "username": "aaneto18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220499849",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuiMartinsAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400894517",
                "name": "JanioFelixFilho",
                "username": "JanioFelixFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301540850",
                "name": "\u00c9rick Leffer",
                "username": "Hippiemadcap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25085673",
                "name": "Aline",
                "username": "lininha_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45364932",
                "name": "Afonso Mendes",
                "username": "afmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20052907",
                "name": "Viajar Cura por Cristiane Lima",
                "username": "viajarcura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283408635",
                "name": "rafaelgaldino",
                "username": "rafaelgaldino85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245753432",
                "name": "Todas Do Dia Natal",
                "username": "TodasDoDiaNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554393",
                "name": "Silas Modesto",
                "username": "SilasModesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245486842",
                "name": "Todas do Dia Recife",
                "username": "TodasDoDiaRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936283",
                "name": "Ambiente Energia",
                "username": "AmbienteEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299360206",
                "name": "Anderson Borges",
                "username": "dinhobnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246115706",
                "name": "TodasDoDia Fortaleza",
                "username": "TodasDoDiaFort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80486417",
                "name": "Idevar F Campaneruti",
                "username": "idevar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69742421",
                "name": "Fernanda Barros",
                "username": "Fer_BD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16671674",
                "name": "Carol Monteiro",
                "username": "carolmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200905464",
                "name": "Rafael Ronconi Graczkowski",
                "username": "AnakimFor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146942490",
                "name": "Fernanda Monteiro Huberty",
                "username": "fefa_fefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89938983",
                "name": "Jerusa Pordeus",
                "username": "JmpordeusmA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242138157",
                "name": "SuaViagem",
                "username": "todasdodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250335823",
                "name": "TODASDODIA Macei\u00f3",
                "username": "TODASDODIAMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250343284",
                "name": "TODASDODIA S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "TODASDODIASL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30199133",
                "name": "euhotels",
                "username": "euhotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387836606",
                "name": "TDD Campina Grande",
                "username": "todasdodiacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250341302",
                "name": "TODASDODIA Teresina",
                "username": "TODASDODIATe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240537945",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "pvictorffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162772697",
                "name": "Homer D\u00e1vila",
                "username": "hdavilag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386237024",
                "name": "Agora Cabo Frio",
                "username": "agoracabofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96420710",
                "name": "Mariana Nascimento",
                "username": "MariannaRosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164512625",
                "name": "Persiga e eu persigo",
                "username": "persiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47944120",
                "name": "New Tag Definitions",
                "username": "newtagdefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59902299",
                "name": "marcello",
                "username": "amarelouchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221058043",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Alencar",
                "username": "jvictoralencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109636503",
                "name": "VejaLagos.com",
                "username": "vejalagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218501386",
                "name": "ApontaOfertas TERES",
                "username": "aofertas_teres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218498870",
                "name": "Apontaofertas SL",
                "username": "aofertas_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108803510",
                "name": "We Love Supernatural",
                "username": "WeLoveSPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174759496",
                "name": "UBC",
                "username": "UBC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42093018",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Imillitay \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lidiaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80103053",
                "name": "Ecofuturo",
                "username": "Eco_Futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122189976",
                "name": "Rodrigo Schneider",
                "username": "__schneider__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314320686",
                "name": "Inst.HomemPantaneiro",
                "username": "IHP_Corumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57146012",
                "name": "Fred Maia",
                "username": "fred_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332588304",
                "name": "C\u00edcero Valverde",
                "username": "CiceroValverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319373061",
                "name": "TurismoeLazer|FURB",
                "username": "TurLazerFURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612449",
                "name": "EnjoyTurismo",
                "username": "_doninha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15984979",
                "name": "Messias",
                "username": "messiasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202873146",
                "name": "Larissa Beatrice",
                "username": "laryssafrancaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425280",
                "name": "Maisa Santos",
                "username": "Maisagyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235642541",
                "name": "Falando de Imoveis",
                "username": "falandodeimovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387863405",
                "name": "duda",
                "username": "GLAcimaDeTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78052435",
                "name": "Heliton C. Vieira",
                "username": "JopaviTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76794208",
                "name": "Gazeta de Itapo\u00e1",
                "username": "gazetadeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79572120",
                "name": "Samambaia Hostel",
                "username": "InstSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351786061",
                "name": "Lopes Royal",
                "username": "LopesRoyalDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153992",
                "name": "Caraminholas",
                "username": "minholascara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244156501",
                "name": "Peixe UrbanoSLS",
                "username": "PeixeUrbanoSLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36048984",
                "name": "Luiz O. Cunha",
                "username": "luizinhocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52873620",
                "name": "BAR\u00c3O LAGES",
                "username": "miltonbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68763052",
                "name": "leidjane",
                "username": "leidjanelandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42477869",
                "name": "Antonio Felizes",
                "username": "AFelizes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142482196",
                "name": "REGIONALIZA\u00c7\u00c3O",
                "username": "REGIOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265445217",
                "name": "Ronaldo Rocha",
                "username": "rp_rochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117129090",
                "name": "ritinha",
                "username": "mcnunesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062516998",
                "name": "edu porra",
                "username": "porreitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296884003",
                "name": "Como Viaja",
                "username": "ComoViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88460418",
                "name": "Dani Moraes",
                "username": "dannimooraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361993431",
                "name": "Fabio Benites",
                "username": "academiadeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66364007",
                "name": "Ingrid Britto",
                "username": "ingrid_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366174423",
                "name": "Not\u00edcias do Oeste",
                "username": "Noticias_Oeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324976686",
                "name": "Onda Positiva",
                "username": "aondapositiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54302128",
                "name": "Sergio Quissak",
                "username": "sergioquissak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72137926",
                "name": "Mirinho Braga12 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirinhobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380437218",
                "name": "anny dias",
                "username": "annydias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84481313",
                "name": "Messias Carvalho",
                "username": "messiasbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370141419",
                "name": "Nativ Pescados",
                "username": "nativpescados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48750532",
                "name": "B\u00e1rbara Barreira",
                "username": "BAkuarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764364",
                "name": "MuSA-Socioambiental",
                "username": "msocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64418853",
                "name": "Salom\u00e3o Rom\u00e3o",
                "username": "agulhanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225866",
                "name": "Rep\u00f3rter Rio",
                "username": "ReporterRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208442112",
                "name": "LetsBonusPT",
                "username": "LetsBonusPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362266802",
                "name": "Mato Grosso",
                "username": "Mato_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38587714",
                "name": "Fernando Ribeiro Jr",
                "username": "ribeirofj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14445048",
                "name": "El Marcoh \ud83c\udfae",
                "username": "Arkanus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286390088",
                "name": "William Gabriel",
                "username": "The_Wilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51941774",
                "name": "C\u00e1ssio Nogueira",
                "username": "CassioN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068453794",
                "name": "eu",
                "username": "morroida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163991618",
                "name": "Nelson Padovani",
                "username": "nelson_padovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27478707",
                "name": "laura botelho",
                "username": "laurabotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187646688",
                "name": "Athos Brasil",
                "username": "athosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225942434",
                "name": "kathe",
                "username": "kathebeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "5111641",
                "name": "Jean Marconi",
                "username": "jmarc0n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309980519",
                "name": "nappies",
                "username": "hammezita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62420184",
                "name": "ANAGEA",
                "username": "anagea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41750063",
                "name": "Johano",
                "username": "midiapirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323793942",
                "name": "Amo_Rio",
                "username": "Amo_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929212",
                "name": "\u2022 Conex\u00e3o Itaperuna",
                "username": "SigaItaperuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332992621",
                "name": "Leonel@",
                "username": "lelar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93713485",
                "name": "Noticias Monumental",
                "username": "MonumentalCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33727249",
                "name": "professorernesto",
                "username": "prof_Ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19161195",
                "name": "BarreiroWeb.com",
                "username": "barreiroweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113679932",
                "name": "Biblioteca de SP",
                "username": "BSPbiblioteca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36849552",
                "name": "Fabiana Pulcineli",
                "username": "fpulcineli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115607812",
                "name": "Viajamos.com.br",
                "username": "viajamosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122405135",
                "name": "Amigos Dilma",
                "username": "amigos_dilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336362",
                "name": "Rev Sustentabilidade",
                "username": "cleantechbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321488135",
                "name": "Thiago Quintanilha",
                "username": "ThiagoTemper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290524385",
                "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
                "username": "saojoaocanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33933949",
                "name": "Fabiano Barretto",
                "username": "FabianoBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260478068",
                "name": "- B\u00fazios na M\u00eddia!",
                "username": "BuziosClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184691448",
                "name": "Roshni Khan",
                "username": "rjdkhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15168087",
                "name": "Paulo Francisco Martins",
                "username": "MartinsPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26761223",
                "name": "Franco Roberto",
                "username": "FrancoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80440612",
                "name": "Amanda Molinari",
                "username": "_AmandaMolinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342729844",
                "name": "Henrique",
                "username": "heenriquue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50428688",
                "name": "Rogelio Casado",
                "username": "rogeliocasado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121226811",
                "name": "leka \ud83e\uddc3",
                "username": "alexialedger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14702105",
                "name": "dbottmann",
                "username": "dbottmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283724089811701760",
                "name": "Martha Argel #SallesNaCadeia",
                "username": "MarthaArgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69889794",
                "name": "Ti\u00e3o Vitor",
                "username": "tiaovitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123552421",
                "name": "Janel\u00e3o.Net",
                "username": "JanelaoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252637923",
                "name": "Ricardo Matos",
                "username": "ricardomatoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166224575",
                "name": "fernandodelamancha",
                "username": "LaManchaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165769602",
                "name": "sindipublicos-es",
                "username": "sindipublicoses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393553752",
                "name": "EcoX",
                "username": "EcoX_Ciclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44891235",
                "name": "Valnei Cordeiro",
                "username": "ValneiCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91805422",
                "name": "Cl\u00e9cio Franco",
                "username": "cleciofranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46948444",
                "name": "J\u00e9ssica Nayara",
                "username": "JessTavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72899270",
                "name": "Tetra Pak Portugal",
                "username": "tetrapak_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223295097",
                "name": "Thiago Rider Augusto",
                "username": "thiago_rider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813697875",
                "name": "google places",
                "username": "googleplaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20335171",
                "name": "Adriana Couto Pereira",
                "username": "drianis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20236291",
                "name": "Roberto R G Uebel",
                "username": "RobertoUebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074989",
                "name": "ACR \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udcfd",
                "username": "acrpoa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57948111",
                "name": "Erick Silveira",
                "username": "ericksilver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29594035",
                "name": "Ricardo Augusto",
                "username": "Cadinzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43439519",
                "name": "Audir",
                "username": "audir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163964777",
                "name": "Jos\u00e9GuilhermeN\u00f3brega",
                "username": "jgnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3955511",
                "name": "Walter CF \ue00a\ue133",
                "username": "logwal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114210422",
                "name": "Not\u00edcia Silva Jardim",
                "username": "falasilvajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211037275",
                "name": "Neide RC Solimoes",
                "username": "NeideSolimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354030917",
                "name": "Florestas do ES",
                "username": "florestasdoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67358802",
                "name": "Rafael Cunha Guedes",
                "username": "rafacguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30876726",
                "name": "Jo\u00e3o Fernando C. Jr.",
                "username": "jfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14820326",
                "name": "J.S.J\u00fanior",
                "username": "jsjtux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41596882",
                "name": "Cristiano Rossi",
                "username": "Cris_Rossii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110198465",
                "name": "Johnny do C\u00e2mera 7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "_johnnygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51929129",
                "name": "Barbarha",
                "username": "barbarha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58497636",
                "name": "Luiz Alacarini",
                "username": "LuizAlaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108736",
                "name": "Bruxa",
                "username": "bruxaOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59165983",
                "name": "J\u00e9ssica Sanches",
                "username": "sanches___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83574292",
                "name": "Fernacho Fernandez",
                "username": "fernandohxcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6544482",
                "name": "Renato Batista",
                "username": "zenatuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362952455",
                "name": "Par\u00e1",
                "username": "Para_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253657829",
                "name": "Ag\u00eancia BaunerReon",
                "username": "baunerreon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92808838",
                "name": "latest blog posts",
                "username": "malayalamposts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284732514",
                "name": "lia \u26a0",
                "username": "_lizdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62376256",
                "name": "FRANCISCO ADELINO",
                "username": "assisadelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247274397",
                "name": "Jan Pierre Martins",
                "username": "pierreexemplo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257466702",
                "name": "mulheresinpauta",
                "username": "mulheresinpauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264524895",
                "name": "Cassio Sena",
                "username": "cassiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395230350",
                "name": "A PROCURA DELA",
                "username": "PROCURADELA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "Eterna Viajante \ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315583932",
                "name": "Ocupa\u00e7\u00e3o na CMN",
                "username": "ocupacaonacmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51500963",
                "name": "Fernando Belfort Mat",
                "username": "profbelfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153811327",
                "name": "Patricia Saboya",
                "username": "patricia_saboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303864215",
                "name": "Alexandre Mendelssohn de Ara\u00fajo Mour\u00e3o",
                "username": "Alexandre_MAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85168075",
                "name": "Dayanserique",
                "username": "dayanserique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91310365",
                "name": "Murillo Rosa",
                "username": "murillorosa_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358195275",
                "name": "Alagoas HitHot",
                "username": "Alagoas_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83359596",
                "name": "thiago marques",
                "username": "althi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262625593",
                "name": "Angelo Maneira Filho",
                "username": "anginhomaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369610263",
                "name": "Webcolony",
                "username": "Webcolony_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23011527",
                "name": "Francisco da Silva",
                "username": "fvicentedasilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59352412",
                "name": "Filipe Dias",
                "username": "filipedmdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166210167",
                "name": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma",
                "username": "construcaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307516883",
                "name": "Thiciane Oliveira",
                "username": "littlebaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315164373",
                "name": "Narrassa Filmes",
                "username": "narrassafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102357514",
                "name": "Santa Teresa Turismo",
                "username": "SantaTeresa_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63333682",
                "name": "Robson Loureiro",
                "username": "LoureiroRobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108516149",
                "name": "Maranh\u00e3o Maravilha",
                "username": "MA_Maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88004954",
                "name": "Ulbra",
                "username": "ulbrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44121930",
                "name": "Fuss",
                "username": "fussbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38748761",
                "name": "Casa do Mercedes",
                "username": "pcdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174276012",
                "name": "F\u00e1bio Nunes",
                "username": "Fabionunessanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177227348",
                "name": "Prof. Brito",
                "username": "RBNBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78903183",
                "name": "Leonan Leal",
                "username": "_leonan_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102815912",
                "name": "FC Voc\u00ea de Volta",
                "username": "fcvocedevolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23450875",
                "name": "Paula Marina",
                "username": "PaulaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30376434",
                "name": "Maxwell Silva",
                "username": "Maxwell_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160075116",
                "name": "Diego Cust\u00f3dio",
                "username": "Diiegocustodio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "131442274323275776",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze3absixlwph5q2sy79pg4rfq3la5",
        "oldest_id": "126737651054280704",
        "result_count": 493
    }
}