{
    "data": [
        {
            "author_id": "130199336",
            "created_at": "2011-10-19T00:21:23.000Z",
            "id": "126452848123854849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo assinado contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra \nhttp://t.co/0LmUc3Gc"
        },
        {
            "author_id": "281084489",
            "created_at": "2011-10-19T00:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "126449116296396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/foDeA7Nn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2011-10-19T00:01:00.000Z",
            "id": "126447719966457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza palestra em Caapor\u00e3. http://t.co/xMqGKDpU"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2011-10-18T23:26:50.000Z",
            "id": "126439122008150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do descaso e do abandono: Isto n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, reserva legal, parque municipal o... http://t.co/6ermB8zu"
        },
        {
            "author_id": "276783896",
            "created_at": "2011-10-18T21:46:44.000Z",
            "id": "126413931551014913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GaLgdOhM"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-10-18T21:25:07.000Z",
            "id": "126408489034727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/z0Zg1GYQ"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-10-18T21:20:08.000Z",
            "id": "126407238662369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/rVfDCeQx"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-10-18T21:15:09.000Z",
            "id": "126405980962566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/4skLRGVg"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-10-18T21:10:09.000Z",
            "id": "126404724961452034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/Hk5cGpjx"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2011-10-18T20:42:29.000Z",
            "id": "126397762462949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecimento dos pescadores artesanais de Tijucas pode ajudar na gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvore... http://t.co/q2m0rtES"
        },
        {
            "author_id": "337873802",
            "created_at": "2011-10-18T20:38:28.000Z",
            "id": "126396751543414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em acordar e dar de frente para a reserva biol\u00f3gica do Tambor\u00e9? Seu sonho pode virar realidade:http://t.co/A4bVQGlu.\nN\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2011-10-18T20:28:28.000Z",
            "id": "126394234646441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Propriedades no entorno da Mata do Carv\u00e3o pertencem agora \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba http://t.co/yN7IqZaK Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-18T19:35:36.000Z",
            "id": "126380930096041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a na @RotasVerdes Brasil, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro http://t.co/G2fj7eEW"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-10-18T19:06:24.000Z",
            "id": "126373581297946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre as inscri\u00e7\u00f5es para o II Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de Guias de Turismo info: eloise.botelho@icmbio.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-10-18T18:52:35.000Z",
            "id": "126370104186384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/iEINZkCU"
        },
        {
            "author_id": "172451175",
            "created_at": "2011-10-18T18:51:21.000Z",
            "id": "126369792671232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro\nhttp://t.co/aSO9qzwt"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-10-18T18:00:58.000Z",
            "id": "126357116675039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/jDcJdxBC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-18T18:00:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126356896633470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado o Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica de Serra Negra. http://t.co/PyC9dkdd"
        },
        {
            "author_id": "354030917",
            "created_at": "2011-10-18T17:19:23.000Z",
            "id": "126346650309496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\nhttp://t.co/570sL8vo"
        },
        {
            "author_id": "237943494",
            "created_at": "2011-10-18T17:09:09.000Z",
            "id": "126344073954074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em 1972 com o intuito de prote...: O Parque Nacional da Serra ... http://t.co/bDLcXnfE"
        },
        {
            "author_id": "237943494",
            "created_at": "2011-10-18T17:02:40.000Z",
            "id": "126342443607142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em 1972 com o intuito de proteger a nascente de um dos rios mais... http://t.co/iKYjjZZS"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2011-10-18T17:00:33.000Z",
            "id": "126341910771154946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecimento dos pescadores artesanais de Tijucas pode ajudar na gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvore... \nhttp://t.co/IaZSOaqF"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-18T15:58:58.000Z",
            "id": "126326412922720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Construtora frauda licenciamento para erguer pr\u00e9dio em \u00e1rea protegida http://t.co/oUCF4Q5D"
        },
        {
            "author_id": "272394664",
            "created_at": "2011-10-18T15:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 90,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "126324074162044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro - via @JornalOGlobo http://t.co/l0O0uc3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-18T15:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126319374540865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pico da Neblina executa monitoramento dos impactos da visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/2WXNPjAK"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-10-18T13:34:04.000Z",
            "id": "126289949606690818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - _Ligia Paes de Barros,... http://t.co/rIw6vf66"
        },
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-10-18T13:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "biosustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "126286557379428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@biosustentavel: Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro - O Globo http://t.co/083FNxWT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2011-10-18T13:10:02.000Z",
            "id": "126283900187189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro - O Globo http://t.co/SbCWCrL1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-18T13:08:59.000Z",
            "id": "126283633718857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Ligia Paes de Barros, WWF-Bra... http://t.co/Qsn56QXk"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-10-18T13:08:58.000Z",
            "id": "126283631751733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Ligia Paes de Barros, WWF-Bra... http://t.co/TbeQVGLt"
        },
        {
            "author_id": "117613138",
            "created_at": "2011-10-18T13:05:56.000Z",
            "id": "126282866500972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construtora frauda licenciamento para erguer pr\u00e9dio em \u00e1rea protegida http://t.co/7mzUfV8F"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2011-10-18T12:05:34.000Z",
            "id": "126267674153058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 70 fam\u00edlias, que moram irregularmente na \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e3o que desocupar im\u00f3veis http://t.co/rMUSunjQ"
        },
        {
            "author_id": "280190856",
            "created_at": "2011-10-18T12:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "novo_codigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "126267640367947776",
            "in_reply_to_user_id": "150353203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novo_codigo quanto vcs acham que vale ou valeria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?quantos m\u00b2 tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-18T11:36:12.000Z",
            "id": "126260285559414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/std1Ir9u"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-18T11:36:05.000Z",
            "id": "126260256249618434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "280190856",
            "created_at": "2011-10-18T11:35:09.000Z",
            "id": "126260022014509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quanto vale uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?gostaria de saber a opini\u00e3o das pessoas."
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:29.000Z",
            "id": "126249030547283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IuiHOHss"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:28.000Z",
            "id": "126249026520752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/a8AY67LK"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:27.000Z",
            "id": "126249023345672194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rZCXmQiv"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:21.000Z",
            "id": "126248998435696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/LJN1XfDl"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-18T10:39:57.000Z",
            "id": "126246131297566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D1INuuf5"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-10-18T10:39:19.000Z",
            "id": "126245969946886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kbNefIvy"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-10-18T01:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "126113108660985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 interessado em entender o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #gandarela? Siga @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "249661911",
            "created_at": "2011-10-18T01:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 70,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "126104023362314241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/0u72rZuV via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-18T00:00:42.000Z",
            "id": "126085258998325249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Senhora Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Parque Estadual do Morro do Diabo 70 anos  de conserva\u00e7\u00e3o!  Participe de nossa programa\u00e7\u00e3o especial"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-17T23:10:43.000Z",
            "id": "126072679995412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Cabo Orange: Nosso colunista aventurou-se por mais um parque nacional http://t.co/m6LrNWZw"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-10-17T23:10:43.000Z",
            "id": "126072677659181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Cabo Orange: Nosso colunista aventurou-se por mais um parque nacional http://t.co/4wX2sEk8"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-10-17T22:41:39.000Z",
            "id": "126065364458151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia possui a maior \u00e1rea protegida entre as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, 17% do total federal, http://t.co/YYPmHZd9"
        },
        {
            "author_id": "313465842",
            "created_at": "2011-10-17T22:37:48.000Z",
            "id": "126064396639272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demi ir\u00e1 no casamento de Tiffany Thornton no dia 12 de novembro,que ser\u00e1 em um parque nacional de Arkansas(USA) #DemiFacts"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-10-17T21:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "edilbertocdias"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "126050271515250688",
            "in_reply_to_user_id": "24582031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edilbertocdias @aredacao APA do Jo\u00e3o Leite e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Altamiro de Moura Pacheco sem Plano de Manejo..."
        },
        {
            "author_id": "68285082",
            "created_at": "2011-10-17T20:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "_JulioMendes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "126033440486338560",
            "in_reply_to_user_id": "44401810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JulioMendes_ Obrigada. Fala algo sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e zona rural?  Acredito que deva ser diferente."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-17T19:25:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126015986632626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Arie Serra das Abelhas \u2013 Rio da Prata comemora anivers\u00e1rio. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em SC foi criada em 1990."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-17T19:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126011677467607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota sobre o funcionamento do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/gb9hjL5y"
        },
        {
            "author_id": "15674196",
            "created_at": "2011-10-17T17:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "felipedjeguaka"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "tainah"
                    }
                ]
            },
            "id": "125986944764223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@felipedjeguaka @tainah critico ambientalistas q s\u00e3o c terras ind\u00edgenas, criticam \u00edndios, qrem s\u00f3 parque nacional p bi\u00f3logos passearem ;-)\u201d"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-10-17T17:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "tainah"
                    }
                ]
            },
            "id": "125986031186096128",
            "in_reply_to_user_id": "15674196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainah eu critico ambientalistas que s\u00e3o contra terras ind\u00edgenas, criticam \u00edndios, querem s\u00f3 parque nacional para bi\u00f3logos passearem ;-)"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-17T17:12:45.000Z",
            "id": "125982593266094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Veja na @RotasVerdes Brasil http://t.co/nq5ZSpKJ"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-17T15:56:44.000Z",
            "id": "125963462437371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/yI7rcJhZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-17T15:24:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "125955446833033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o recebe a oitava edi\u00e7\u00e3o do Curso de Ecologia de Campo. http://t.co/mhR8b6Ff"
        },
        {
            "author_id": "37655378",
            "created_at": "2011-10-17T14:55:49.000Z",
            "id": "125948130830188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E dizem que o parque nacional ( Agua Mineral) Ta pra virar cidade sat\u00e9lite tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-17T13:45:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "125930344200404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia recebe equipe do Globo Rep\u00f3rter. http://t.co/cO9YojWw"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-10-17T13:41:31.000Z",
            "id": "125929433814155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante sa\u00eddo do Parque Nacional de Gorongosa atacou mortalmente um homem na zona de Muchaurenhe, localidade... http://t.co/ALQBGwjs"
        },
        {
            "author_id": "52719881",
            "created_at": "2011-10-17T12:50:53.000Z",
            "id": "125916692957249537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos recursos e fiscaliza\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria amea\u00e7am fauna e flora de parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/3W8wqp94"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-10-17T12:46:08.000Z",
            "id": "125915497538662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange - Nosso colunista aventurou-se por mais um parque nacional da Amaz\u00f4nia.... http://t.co/emWNPP2U"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-17T12:20:03.000Z",
            "id": "125908934363058177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia da @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja nosso trabalho http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "95699837",
            "created_at": "2011-10-17T12:12:11.000Z",
            "id": "125906953481367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MP 542/11 altera os limites do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos, do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e do Parque Nacional Mapinguari."
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-10-17T12:07:15.000Z",
            "id": "125905713569611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda sobre n\u00f3s e os chimpanz\u00e9s...: \u00c9 da \u00fanica \u00e1rea protegida existente na Lib\u00e9ria, Parque Nacional Sapo, que po... http://t.co/xuZRV7R6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-17T11:36:00.000Z",
            "id": "125897847546716162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange: \n        Nosso colunista aventurou-se por mais um parque nacional ... http://t.co/m6LrNWZw"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-10-17T11:36:00.000Z",
            "id": "125897847529947138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/l0Nx2dkj"
        },
        {
            "author_id": "56400331",
            "created_at": "2011-10-17T11:21:29.000Z",
            "id": "125894195314565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que al\u00e9m das 582 pra\u00e7as, reserva biol\u00f3gica, nove parques urbanos e a maior concentra\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros do... http://t.co/bRxtarue"
        },
        {
            "author_id": "66902872",
            "created_at": "2011-10-17T10:37:44.000Z",
            "id": "125883181990805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaa. Manh\u00e3 de chuva aqui no Pebas... Tempo bom pra durmir, mas alguem tem q trabalhar neh?! A caminho da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "82428429",
            "created_at": "2011-10-17T09:41:52.000Z",
            "id": "125869123229065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUIXAD\u00c1 - Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2011-10-17T08:47:38.000Z",
            "id": "125855475819495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a de Interven\u00e7\u00e3o R\u00e1pida est\u00e1 no Parque Nacional do Limpopo para reprimir revolta dos trabalhadores ... http://t.co/RM05lLPL"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-10-17T08:13:29.000Z",
            "id": "125846884119093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a de Interven\u00e7\u00e3o R\u00e1pida est\u00e1 no Parque Nacional do Limpopo para reprimir revolta dos trabalhadores http://t.co/86MdJ0rc"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-10-17T04:39:40.000Z",
            "id": "125793074298372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante do Parque Nacional da Gorongosa atacou e matou um homem na localidade de Nhampoca centro #Mocambique \u00e9 2 g\u00e9nero desde 2010"
        },
        {
            "author_id": "83421131",
            "created_at": "2011-10-17T02:54:24.000Z",
            "id": "125766581648244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Maia compartilhou o \u00e1lbum \"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" de WWF-Brasil.\n\nParque Nacional... http://t.co/ZkSwQY3y"
        },
        {
            "author_id": "25074989",
            "created_at": "2011-10-17T00:08:13.000Z",
            "id": "125724761308413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional da Lagoa do Peixe-RS http://t.co/oEF9XQY8 29 e 30 de Outubro (s\u00e1bado e domingo) com a galera da Ecocaminhantes"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-16T23:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "125709859659333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/jj7TinmT via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "172351933",
            "created_at": "2011-10-16T22:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "125700640327483392",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Oi leia a carta que lhe enviei para construir a escola da floresta nacional de Caxiuan\u00e3 que uma ventania derrubou em 11/2009"
        },
        {
            "author_id": "172740236",
            "created_at": "2011-10-16T22:23:30.000Z",
            "id": "125698410044076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea de Gavi\u00e3o-real de dois anos e meio acaba de ganhar liberdade na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s,  http://t.co/scFLPBaa"
        },
        {
            "author_id": "332286430",
            "created_at": "2011-10-16T22:18:31.000Z",
            "id": "125697155469025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nbOR1EQW #G1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-16T22:09:35.000Z",
            "id": "125694906428702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em busca da on\u00e7a pintada. Reveja as fotos e relatos da expedi\u00e7\u00e3o emocionante ao cora\u00e7\u00e3o  da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 http://t.co/Vilo8uOJ"
        },
        {
            "author_id": "330610857",
            "created_at": "2011-10-16T22:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Rayssalins_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "daanisf"
                    }
                ]
            },
            "id": "125692656155246592",
            "in_reply_to_user_id": "218998653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rayssalins_ @daanisf opa, voc\u00ea mora numa area protegida pelo ibama. \ncoisa de rico"
        },
        {
            "author_id": "72036007",
            "created_at": "2011-10-16T19:21:24.000Z",
            "id": "125652579958009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  ?? ??rea de prote????o ambiental http://t.co/QX1OrlcL #G1"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-16T19:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "125650991197601792",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #MINASGERAIS | @mochileiroscom | parque nacional da serra do cip\u00f3 | http://t.co/rPw1xps8"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-16T19:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "125650989050101761",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #MINASGERAIS | @mochileiroscom | parque nacional da serra do cip\u00f3 | http://t.co/0KFiSrxW"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-16T19:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "125649715785252864",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #MINASGERAIS | @mochileiroscom | parque nacional da serra do capara\u00f3 | http://t.co/vB7eTHG1"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-16T19:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "125649714640199680",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #MINASGERAIS | @mochileiroscom | parque nacional da serra do capara\u00f3 | http://t.co/IXNc9ugr"
        },
        {
            "author_id": "392225238",
            "created_at": "2011-10-16T19:03:58.000Z",
            "id": "125648192292392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde o vento faz a curva\": ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua... http://t.co/FFYaI0Ej"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2011-10-16T18:44:21.000Z",
            "id": "125643257655984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/I6x8miiV"
        },
        {
            "author_id": "51434198",
            "created_at": "2011-10-16T18:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "adrianolimas"
                    }
                ]
            },
            "id": "125637768255770624",
            "in_reply_to_user_id": "55863688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianolimas sim vale a visita ao parque nacional, mas hj estou de passagem rs"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-16T18:15:40.000Z",
            "id": "125636037480427520",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil sobrevoa o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Acompanhe! http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-10-16T17:07:11.000Z",
            "id": "125618803030757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3atWJnnG"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-16T17:04:51.000Z",
            "id": "125618218961346560",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil mostra o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e 15 imagens espetaculares. Veja! http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-16T16:45:00.000Z",
            "id": "125613221825609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Sete Cidades fica a 190 quil\u00f4metros de Teresina, no munic\u00edpio de Piripiri: http://t.co/0uV7jNjM"
        },
        {
            "author_id": "350578055",
            "created_at": "2011-10-16T16:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "tvverdesmares"
                    }
                ]
            },
            "id": "125607409371725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@tvverdesmares: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fWXemfvp\"espero q n\u00e3o esque\u00e7am"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-16T16:09:38.000Z",
            "id": "125604323173470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OSnlacO8"
        },
        {
            "author_id": "61258259",
            "created_at": "2011-10-16T16:03:05.000Z",
            "id": "125602673750843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CW5Q93qa"
        },
        {
            "author_id": "53567246",
            "created_at": "2011-10-16T15:22:36.000Z",
            "id": "125592484712677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QztJWr0D"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2011-10-16T15:21:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "125592190079610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/skH4n81L"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:26.000Z",
            "id": "125584389915680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/cuNxJ7lX"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:22.000Z",
            "id": "125584374128324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado ... http://t.co/pFZ5SGuu"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:22.000Z",
            "id": "125584372823883778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado ... http://t.co/pFZ5SGuu #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:21.000Z",
            "id": "125584367249661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/pFZ5SGuu"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:20.000Z",
            "id": "125584363386707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi t... http://t.co/SfcZ3Mo9 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:16.000Z",
            "id": "125584347020529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/GKCCZ1rH"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-10-16T14:50:15.000Z",
            "id": "125584343778344961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "juliocpaniago"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "juliocpaniago"
                    }
                ]
            },
            "id": "125584241844162560",
            "in_reply_to_user_id": "284039957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juliocpaniago Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hecta... http://t.co/AQvdHvv6 @Juliocpaniago"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:49.000Z",
            "id": "125584235707908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fRMFIOPN"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:49.000Z",
            "id": "125584233854009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BUR1Mpm9"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:39.000Z",
            "id": "125584193597091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/oGUFaOA5"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:37.000Z",
            "id": "125584186475155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi trans... http://t.co/kj1FF1tw"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:37.000Z",
            "id": "125584184583520257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado... http://t.co/AhOVAHoE"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:35.000Z",
            "id": "125584176924721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares,... http://t.co/jljDlK8r [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:35.000Z",
            "id": "125584176270426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hect... http://t.co/ka7eUXRB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:34.000Z",
            "id": "125584173271494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hect... http://t.co/PcNlPpau #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:28.000Z",
            "id": "125584148550254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi tra... http://t.co/sl7ArAn5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:15.000Z",
            "id": "125584092048793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi tra... http://t.co/tvxuVXug #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:05.000Z",
            "id": "125584051527614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HWgSIpZW | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:05.000Z",
            "id": "125584050105753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi tra... http://t.co/g4UmIrLt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2011-10-16T14:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125584040718897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/xG0Sezr4 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:57.000Z",
            "id": "125584017939632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/V5onyLAf"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125584015884427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/ZBCOAKMW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "376537170",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:55.000Z",
            "id": "125584007697149953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/we1SOTUR"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:50.000Z",
            "id": "125583985567997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ynBd0xp6"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:48.000Z",
            "id": "125583978588676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/k7HDGpQn | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583975380041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/60LFCdua #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:47.000Z",
            "id": "125583972989272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NVZ7mCWL"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:46.000Z",
            "id": "125583969608675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3DdBeFBb | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:43.000Z",
            "id": "125583959374577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rpIVX5sv | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:42.000Z",
            "id": "125583954211385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/A5NH492O"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:41.000Z",
            "id": "125583947617939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/L58OXgTe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:35.000Z",
            "id": "125583925245521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/ksBa2Y5U #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:33.000Z",
            "id": "125583918022926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/j1eVMsVt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583900503310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/OQ1t55HT #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:24.000Z",
            "id": "125583876667088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/tvxuVXug #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583865967419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/6lyhfKsl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583857796907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/g8EAeyYX #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:17.000Z",
            "id": "125583847206301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/ULzn91fh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583846019317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/Y1XnZGKm #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583835655180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/dCGYzMh4 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:13.000Z",
            "id": "125583830290661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/Ved1DTbt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583826683572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/rcQERppQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583807586910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/jZvSz8eY #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:05.000Z",
            "id": "125583796983709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/Lpcvtp7x #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583795104653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/cxaStOS5 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-10-16T14:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583790675476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/r06p7Cor #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583775127175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/HGblow8M #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583753811734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/TyyR1HRL #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:54.000Z",
            "id": "125583753551683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/bKE9WXYe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583741371432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/XicjmepN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:51.000Z",
            "id": "125583741350461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/H7n2TBUA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583733712625667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/VTagr6A1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:48.000Z",
            "id": "125583728402636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/0XT00eRm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:46.000Z",
            "id": "125583717845569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/jN3VGKZN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:45.000Z",
            "id": "125583714024570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/zbOefj5B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583710010617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/xpooCAGq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:42.000Z",
            "id": "125583702834167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/wQJDkljM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583699197693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/tSafk5SH #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:40.000Z",
            "id": "125583693560553473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/guHEeh84 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:38.000Z",
            "id": "125583685939503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/UrCIVTzI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:37.000Z",
            "id": "125583683129327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/YVRNhqxL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583677441847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/myYQdQdt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583666851217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/PrX0ZkmB #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583665441943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/sDLuywqM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:33.000Z",
            "id": "125583664682766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/sl7ArAn5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:31.000Z",
            "id": "125583654234767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/WpPl6UgY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:28.000Z",
            "id": "125583644105523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/9ZCY3owk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:23.000Z",
            "id": "125583623050108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/B7z7G1Ac #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583605824094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/lcGtc0CJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:19.000Z",
            "id": "125583605350141954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/rH7HhR7W #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:17.000Z",
            "id": "125583599285178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/SQrsrubY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583598047854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/JqNrW2lD #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583586538700802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/cqcgcDxC #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583577458020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/5PKWVFVN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583566963884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/pRYCBrA7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583545233195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/KEXPyZra #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583542100037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/QWxE0CPP #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-10-16T14:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583524102275073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/hTfDHMsf #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:55.000Z",
            "id": "125583503592132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/3rpYdSc1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583499972444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/GJ4YF34g #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:51.000Z",
            "id": "125583489759313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/IzCtdGIj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583482347995138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/3QrsS46U #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:49.000Z",
            "id": "125583478619246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fan... http://t.co/xFw0rzKm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583460009132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/X8vADxXI #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:43.000Z",
            "id": "125583454481022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fanica na caating... http://t.co/RdVkDF9z"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583453231120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/1TxZhwSb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:38.000Z",
            "id": "125583431802433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patrim\u00f4nio particular natural.\n\u00c1rea \u00e9 a \u00fanica na caatinga onde se encontr... http://t.co/myX5chal"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583409639735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/wmlSptJy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:32.000Z",
            "id": "125583409270620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zlwvJGVZ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:29.000Z",
            "id": "125583395307786242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/BcgoojT4"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:28.000Z",
            "id": "125583391365152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6MHf9AlO"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583389075058689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/peIyBCXX #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583381600808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/yVYNnHPQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583371656110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/6HCeoDMN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583369571536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/ULyFiw2M #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583349212381185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/hVTaLV7s #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583337229271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/0rCz76MJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583327427182593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/s72yNwSl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583321286721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/eavjPUlN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583307688783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/FDJaHO7Z #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583300982095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/HfkaAIpm #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583297265930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/SlgYgAZj #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-10-16T14:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583276894199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/jOdgFM74 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583265737355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/vx6TVq7F #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583253649358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/A5L4ijif #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583237916524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/tMnSYLWo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583234502365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/hdldVtVu #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583225056792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/0LuHVXL1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583216219389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/g0kUP5SQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583186859261954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/wteukcEZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583175006158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/jmZF9Xlh #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583163790598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/elkkWqlS #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583157566251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/xf6xinMy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583154621841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/p3F2bFhq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583133742608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/vMu4rUhW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583131846787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/e97akEkb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583110086733825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/8wwoDVwL #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583100087504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/B5bxVf9m #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583091208167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/9lt0Buxh #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583079304724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/YfoOvGWb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "125583067808137217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928... http://t.co/c6IaesoN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:05.000Z",
            "id": "125583045511225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/kEFpVNHy"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-10-16T14:45:02.000Z",
            "id": "125583032374661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/qRTq8Uxc"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-10-16T14:44:56.000Z",
            "id": "125583006135103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/EJGldfvQ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-10-16T14:44:49.000Z",
            "id": "125582978712748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transf... http://t.co/G6PtFP0F #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-10-16T14:44:47.000Z",
            "id": "125582969128763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tvThATd9"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-10-16T14:44:47.000Z",
            "id": "125582966184353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/y6dcixa2"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:53.000Z",
            "id": "125582740652429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado ... http://t.co/od3rSFce #G1"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:52.000Z",
            "id": "125582738756608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/WYXBMFam"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:51.000Z",
            "id": "125582731567579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transfor... http://t.co/AhOVAHoE"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:50.000Z",
            "id": "125582731131363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/V38vW6n6"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:49.000Z",
            "id": "125582726567960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/QIfqt5y0"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:44.000Z",
            "id": "125582704392675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fRjoe3Hm"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-10-16T14:43:07.000Z",
            "id": "125582550428164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BEQBFvUl"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2011-10-16T14:37:08.000Z",
            "id": "125581042798182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FORTALEZA - Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tCJCetSp - #NoCear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2011-10-16T14:37:07.000Z",
            "id": "125581040067690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mWP55qjv #Ceara"
        },
        {
            "author_id": "378171454",
            "created_at": "2011-10-16T14:37:07.000Z",
            "id": "125581039404978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#360Graus | Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Cdg2CmBU"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-16T14:36:54.000Z",
            "id": "125580984459603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/eRgDrgAg"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-10-16T14:27:03.000Z",
            "id": "125578504661241857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ADvKAXrr"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2011-10-16T14:27:03.000Z",
            "id": "125578504296333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/t2UsRvGk"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:56.000Z",
            "id": "125578476089655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/nmj1zfso"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:53.000Z",
            "id": "125578461547995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/4FtGoU8U"
        },
        {
            "author_id": "306704498",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:52.000Z",
            "id": "125578460570722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/XxfmB90u"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:52.000Z",
            "id": "125578458335166465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/P1S3Pps1"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:45.000Z",
            "id": "125578431428706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/paiJSW79"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:45.000Z",
            "id": "125578430510145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/viPZNUpV"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:45.000Z",
            "id": "125578430430461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fRMFIOPN"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 94,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "125578429683871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0tCvJTqO (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:44.000Z",
            "id": "125578424260636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/P5dBAdNa"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:43.000Z",
            "id": "125578419575590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NVZ7mCWL"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:41.000Z",
            "id": "125578412013260801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/YIfN9pKm"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:39.000Z",
            "id": "125578406321590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/7YCi5npU"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:36.000Z",
            "id": "125578390706192386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/mKYEuOoa"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "125578371735359488",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pM6dzx9f @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "125578365515206656",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Y2VHtbi8 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "125578359483809792",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Zb4Rti7S @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "125578354094112768",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/V5h5FGFI @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:25.000Z",
            "id": "125578344325595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado... http://t.co/NrV7HqTo"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:23.000Z",
            "id": "125578337887326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/3WdbnyDG"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:22.000Z",
            "id": "125578333466525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/WJR1xEda"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:21.000Z",
            "id": "125578329746182145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/p1zXNyVM"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:21.000Z",
            "id": "125578327250571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado ... http://t.co/RrOESMC0"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:17.000Z",
            "id": "125578311765209089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado ... http://t.co/5BDIHO7r"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:16.000Z",
            "id": "125578308921458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/TOfPnj2S"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:16.000Z",
            "id": "125578307994525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/s0aXScmt"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:15.000Z",
            "id": "125578303158493185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fRjoe3Hm G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:14.000Z",
            "id": "125578300142784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/p1BqypKI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:14.000Z",
            "id": "125578299077435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/ZGJPN0x0"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:13.000Z",
            "id": "125578295294177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi tr... http://t.co/5BJ0YozX #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:13.000Z",
            "id": "125578294816018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com 928 hectares, 1/3 foi transformado patr... http://t.co/Dcfqz86V"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-10-16T14:26:02.000Z",
            "id": "125578251304312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte da fazenda de Rachel de Queiroz  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EVlWAF6K"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-16T12:39:00.000Z",
            "id": "125551315144278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades preserva monumentos geol\u00f3gicos: http://t.co/0uV7jNjM"
        },
        {
            "author_id": "62500553",
            "created_at": "2011-10-16T11:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "125526565793705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/8KqS001r"
        },
        {
            "author_id": "302079736",
            "created_at": "2011-10-16T04:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Franceliicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "125424339624538113",
            "in_reply_to_user_id": "236473242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Franceliicio se queima essa merda tem que cuida pra n\u00e3o pega fogo ali no parque nacional com as fagulhas de fogo que v\u00e3o vua..."
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2011-10-16T02:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "padilhando"
                    }
                ]
            },
            "id": "125400921147572224",
            "in_reply_to_user_id": "58065771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padilhando Ola! Dio Santo, Jamaraqu\u00e1! Virou Parque Nacional? Que pena aquela casa..."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-15T23:52:18.000Z",
            "id": "125358369006551041",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil mostra o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses sob o olhar de Fernando Lara em 15 fotos fabulosas http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "25074989",
            "created_at": "2011-10-15T23:43:23.000Z",
            "id": "125356122352783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional da Lagoa do Peixe-RS http://t.co/oEF9XQY8 29 e 30 de Outubro (s\u00e1bado e domingo) com a galera da Ecocaminhantes"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2011-10-15T23:08:05.000Z",
            "id": "125347241274769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA\u00a0Ganha Conselho Gestor. Veja em noticias http://t.co/doYuOCzl"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2011-10-15T22:56:36.000Z",
            "id": "125344351504175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas\nGanha carro-safari com r\u00e9plicas de animais - Veja em Noticias http://t.co/doYuOCzl"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-15T21:04:23.000Z",
            "id": "125316110697508864",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil mostra 15 imagens incr\u00edveis do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-10-15T20:16:16.000Z",
            "id": "125304001959956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NWdrrCUf A caminho da gruta no parque nacional em Ubajara!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-15T17:15:20.000Z",
            "id": "125258468729954304",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil chega ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja agora http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2011-10-15T16:51:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "125252510935040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz seja convosco queridos... Dia nublado aqui em Bras\u00edlia.... Logo mais estaremos na Floresta Nacional Ministrando na ADET..."
        },
        {
            "author_id": "362952455",
            "created_at": "2011-10-15T16:25:50.000Z",
            "id": "125246010149715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #Extrativista #Riozinho #do #Anfr\u00edsio #Par\u00e1 Castanha-do-par\u00e1, Par\u00e1, Brasil | Flickr - Photo Sharing! http://t.co/i6fK27cI"
        },
        {
            "author_id": "103283473",
            "created_at": "2011-10-15T15:16:55.000Z",
            "id": "125228667650588673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio igua\u00e7u com o parque nacional! Gravando aereas!!!! http://t.co/VUYkrBU5"
        },
        {
            "author_id": "191605380",
            "created_at": "2011-10-15T14:08:47.000Z",
            "id": "125211519729418241",
            "in_reply_to_user_id": "236396184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AceshighTania \u00c9 como o parque nacional de Itatiaia. conhece? Adoro ir la."
        },
        {
            "author_id": "57838295",
            "created_at": "2011-10-15T12:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "125188488172814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/8fF3DJnc"
        },
        {
            "author_id": "57838295",
            "created_at": "2011-10-15T12:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "125183984836685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/e07sDoeL"
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-10-15T12:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898024,
                        -3.83827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "125179991456620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vou eu!!! (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/hAqpnvUU"
        },
        {
            "author_id": "24545154",
            "created_at": "2011-10-15T12:02:39.000Z",
            "id": "125179778595684353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo de Barril!!! IoI (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/y9VwlVS6"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-15T11:40:02.000Z",
            "id": "125174086010810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-10-15T11:13:54.000Z",
            "id": "125167510751428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei aqui no pique total! E daqui a pouco estarei indo ao parque nacional de Ubajara fazer trilha! =)"
        },
        {
            "author_id": "187185592",
            "created_at": "2011-10-15T01:22:20.000Z",
            "id": "125018632995610625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo.. Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3VkYKw7p"
        },
        {
            "author_id": "305666952",
            "created_at": "2011-10-15T01:21:27.000Z",
            "id": "125018415005044737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT. Leia : http://t.co/yfjf5ixL #SEGVITA"
        },
        {
            "author_id": "187185592",
            "created_at": "2011-10-15T01:19:57.000Z",
            "id": "125018036267794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o feriado..Nda melhor do que se ter amigos - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/p8XOP2no"
        },
        {
            "author_id": "305666952",
            "created_at": "2011-10-15T00:48:35.000Z",
            "id": "125010142893850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT. Leia : http://t.co/yfjf5ixL #SEGVITA - Bombeir... http://t.co/X3Ahtdsm"
        },
        {
            "author_id": "223638746",
            "created_at": "2011-10-15T00:30:02.000Z",
            "id": "125005475828862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT. Leia : http://t.co/v2u2nzei #SEGVITA"
        },
        {
            "author_id": "305666952",
            "created_at": "2011-10-14T23:57:10.000Z",
            "id": "124997204954984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT. Leia mais: http://t.co/yfjf5ixL #SEGVITA - Bom... http://t.co/LEKEJRcT"
        },
        {
            "author_id": "153465034",
            "created_at": "2011-10-14T20:08:36.000Z",
            "id": "124939682567036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu voto por uma mudan\u00e7a no nome do parque aqui de Teresopolis. Por mim tinha que ser Parque Nacional da Serra dos Nem."
        },
        {
            "author_id": "8931042",
            "created_at": "2011-10-14T18:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "124921417509777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquele animal bem palha\u00e7o que faz sucesso no parque nacional de Foz do Igua\u00e7u: o Quatati-Quatata"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2011-10-14T18:02:21.000Z",
            "id": "124907911905411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasHU Vai para Barreirinhas/MA?N\u00e3o deixe de ir ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.O cen\u00e1rio do local \u00e9 paradis\u00edaco e inesquec\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "7796802",
            "created_at": "2011-10-14T17:33:52.000Z",
            "id": "124900743886020609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others [pic]: http://t.co/Ai9kTkuo"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2011-10-14T16:52:20.000Z",
            "id": "124890291579797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/4zfvpAU4"
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2011-10-14T16:52:18.000Z",
            "id": "124890283497373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/QDF52REJ"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2011-10-14T16:52:07.000Z",
            "id": "124890235837485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/W3gG9d4o"
        },
        {
            "author_id": "199080470",
            "created_at": "2011-10-14T15:06:46.000Z",
            "id": "124863723625123840",
            "in_reply_to_user_id": "225935442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chrisdrewmylife ACHO QUE VOU PASSAR O FDS COM MEUS PAIS NO PARQUE NACIONAL :B"
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-10-14T15:04:18.000Z",
            "id": "124863104684277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos a semana com esta bel\u00edssima forma\u00e7\u00e3o rochosa em Teres\u00f3polis.\n\nDesejamos a todos um \u00f3timo final de... http://t.co/jWJ6bmGf"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-14T14:53:25.000Z",
            "id": "124860365296254976",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil mostra o Dedo de Deus e o Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. Veja http://t.co/G2fj7eEW"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2011-10-14T14:34:44.000Z",
            "id": "124855664014147586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/7AsMk7KH"
        },
        {
            "author_id": "223638746",
            "created_at": "2011-10-14T14:30:10.000Z",
            "id": "124854514590298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT. Leia mais: http://t.co/v2u2nzei #SEGVITA"
        },
        {
            "author_id": "82508432",
            "created_at": "2011-10-14T12:50:38.000Z",
            "id": "124829465346977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou at\u00e9 sonha com o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, --'"
        },
        {
            "author_id": "7506322",
            "created_at": "2011-10-14T12:02:48.000Z",
            "id": "124817428264927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/QkNeuipR"
        },
        {
            "author_id": "50173208",
            "created_at": "2011-10-14T11:35:53.000Z",
            "id": "124810653398601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O reconhecimento do Parque como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e o Plano de Manejo,algumas das grandes conquistas ambientais do governo Bertaiolli."
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2011-10-14T10:10:40.000Z",
            "id": "124789210237501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores denunciam \u201csujeira\u201d no Parque Nacional do Limpopo via Mo\u00e7ambique para todos - Minist\u00e9rio ... http://t.co/ci5r7FHk"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-10-14T09:32:24.000Z",
            "id": "124779580442681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores denunciam \u201csujeira\u201d no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/tjiHUBJ9"
        },
        {
            "author_id": "53171952",
            "created_at": "2011-10-14T02:17:26.000Z",
            "id": "124670115840143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica essenciais para a floresta nacional de Portugal http://t.co/BJ4ayUVC"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-13T22:32:22.000Z",
            "id": "124613474574802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "160075116",
            "created_at": "2011-10-13T21:53:22.000Z",
            "id": "124603659203002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite galera! Dps de um dia incomunicavel na reserva biol\u00f3gica , volto a civiliza\u00e7\u00e3o, vamos saber das not\u00edcias do dia, to por fora rs"
        },
        {
            "author_id": "79575558",
            "created_at": "2011-10-13T20:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "prajanete"
                    }
                ]
            },
            "id": "124585665009692672",
            "in_reply_to_user_id": "191927525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prajanete Amanh\u00e3 tu vai t\u00e1 aqui? S\u00e1bado terei aula l\u00e1 no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "119618769",
            "created_at": "2011-10-13T20:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "thaisdepaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "124585232337870848",
            "in_reply_to_user_id": "35077371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisdepaula nem sei, talvez eu v\u00e1 pra uma reserva extrativista no meio dunada pra dar aula de fotografia documental D:"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-10-13T20:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "LuizMotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "124584792942592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MT @LuizMotta: online os dados do projeto de #REDD da reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Juma, do gov Amazonas http://t.co/YE5NYaT2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T19:34:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124568721338540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Flona de Mata Grande, localiza no estado do Goias, celebra anivers\u00e1rio. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 2003."
        },
        {
            "author_id": "62500553",
            "created_at": "2011-10-13T18:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "124553474418544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/RVseVPSH"
        },
        {
            "author_id": "176670745",
            "created_at": "2011-10-13T18:29:13.000Z",
            "id": "124552285555671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT  - http://t.co/uT8LKUm3"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2011-10-13T18:09:21.000Z",
            "id": "124547286117253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/OVvF0eA4"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2011-10-13T18:09:20.000Z",
            "id": "124547282795376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/hK2ofz4W"
        },
        {
            "author_id": "22273675",
            "created_at": "2011-10-13T18:08:25.000Z",
            "id": "124547052020563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande\" http://t.co/4Om3wkmo"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-13T17:51:42.000Z",
            "id": "124542842260561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/n4Ww7xHi"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2011-10-13T17:46:44.000Z",
            "id": "124541592966135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/paQAI8KQ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-13T17:46:34.000Z",
            "id": "124541551677411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/Fhl9TGyW | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-13T17:46:34.000Z",
            "id": "124541550851145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/gFClRowe | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-13T17:46:33.000Z",
            "id": "124541549097918465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/SlEvNSqp | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-13T17:46:32.000Z",
            "id": "124541545583099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tDO8ukMy | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-10-13T17:40:02.000Z",
            "id": "124539907258593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pantanal queima h\u00e1 8 dias\nhttp://t.co/9pH4fr89"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-10-13T17:39:24.000Z",
            "id": "124539748957167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Naciona... http://t.co/P2f3lA7a"
        },
        {
            "author_id": "107541156",
            "created_at": "2011-10-13T17:39:13.000Z",
            "id": "124539701850943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de S\u00e3o Francisco no Parque Nacional de Ilha Grande: No domingo passado, o munic\u00edpio de Alt\u00f4nia realizou u... http://t.co/y4qs1YyV"
        },
        {
            "author_id": "47596206",
            "created_at": "2011-10-13T17:39:10.000Z",
            "id": "124539688202682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de S\u00e3o Francisco no Parque Nacional de Ilha Grande: No domingo passado, o munic\u00edpio de Alt\u00f4nia realizou u... http://t.co/lV3oDLCr"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2011-10-13T17:35:04.000Z",
            "id": "124538658819801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, as Cataratas devem bater recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2011. http://t.co/ssjl7MCc"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2011-10-13T17:34:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "124538489533501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/aDsX9dPC"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:21.000Z",
            "id": "124538224549957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos anima... http://t.co/4hm0Xcvm #G1"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:10.000Z",
            "id": "124538179578634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/FcC7aLzA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:10.000Z",
            "id": "124538178127409153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/AeMGBPYI"
        },
        {
            "author_id": "278658872",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:09.000Z",
            "id": "124538176894283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/a7upHoNq"
        },
        {
            "author_id": "306929212",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:09.000Z",
            "id": "124538175954755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/9ZgiL4Cp"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:08.000Z",
            "id": "124538172456701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais ... http://t.co/9XrKapxL"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:08.000Z",
            "id": "124538170397294593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/MD3JjlWy"
        },
        {
            "author_id": "376537170",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:07.000Z",
            "id": "124538169088679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais ... http://t.co/x8ipRK5q"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:07.000Z",
            "id": "124538166278492161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos ... http://t.co/LfXq1xcz"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "juliocpaniago"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "juliocpaniago"
                    }
                ]
            },
            "id": "124538161023025152",
            "in_reply_to_user_id": "284039957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juliocpaniago Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de aco... http://t.co/VxwQFEpW @Juliocpaniago"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:05.000Z",
            "id": "124538160255483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/DPGk6QTC"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:05.000Z",
            "id": "124538158330286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/GHCRQo8f"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:04.000Z",
            "id": "124538152982548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/Xw5h1lkn"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:02.000Z",
            "id": "124538145290203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/AsrU7NVL"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:01.000Z",
            "id": "124538143788630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/4dDQ780c"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:01.000Z",
            "id": "124538143327256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/95U7uKWz"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "124538141578244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas d... http://t.co/Xs6K9t7e Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:01.000Z",
            "id": "124538140793909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/v39djF2a"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:00.000Z",
            "id": "124538139145535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/n7ejz2db"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:00.000Z",
            "id": "124538139070054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/phsEKso4"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:00.000Z",
            "id": "124538138138918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/3S4mZJLi"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-10-13T17:33:00.000Z",
            "id": "124538135861407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo... http://t.co/Cji4mXY4 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:59.000Z",
            "id": "124538134787657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/NH05CdVh"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:59.000Z",
            "id": "124538134775087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/Ml25dXJ0"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:55.000Z",
            "id": "124538115422568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/SlEvNSqp | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:54.000Z",
            "id": "124538114596278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/gFClRowe | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:53.000Z",
            "id": "124538109848322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/Fhl9TGyW | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:51.000Z",
            "id": "124538101774286849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tDO8ukMy | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:48.000Z",
            "id": "124538087719186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/OnLOpXvs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:48.000Z",
            "id": "124538086083411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/XX7ID5vd"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:47.000Z",
            "id": "124538085206786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/wi3mwYb5"
        },
        {
            "author_id": "253206361",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:47.000Z",
            "id": "124538081801019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/MzqisJOJ"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:45.000Z",
            "id": "124538076885295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/1D08WmEj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:42.000Z",
            "id": "124538061664157697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/1wFlYIwZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:33.000Z",
            "id": "124538024615870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/kUarbUyK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:30.000Z",
            "id": "124538010787250178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/xBwFzulu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:25.000Z",
            "id": "124537991317299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/QUNeq7Ck #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:13.000Z",
            "id": "124537939882553345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/M7tpu93O #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:06.000Z",
            "id": "124537913328414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/lIAgtwXX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:04.000Z",
            "id": "124537903773794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/D4RFhVNi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-10-13T17:32:03.000Z",
            "id": "124537898958721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/0NMc1lT4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:58.000Z",
            "id": "124537877794263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/9o1utdod #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:57.000Z",
            "id": "124537873813876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/p7FExdnC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:56.000Z",
            "id": "124537870961741825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/tmApqqBb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:55.000Z",
            "id": "124537863562993665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/BRjRaccc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:49.000Z",
            "id": "124537840372678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/0udRU2Ab #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:49.000Z",
            "id": "124537838950817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/kvMW2E9g #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:48.000Z",
            "id": "124537835536662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/txy0zLSR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:48.000Z",
            "id": "124537835045920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/PyQtDII6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:45.000Z",
            "id": "124537823171846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/qFP5P4HG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:44.000Z",
            "id": "124537817656336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/RJZyEu2U #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:39.000Z",
            "id": "124537797037133826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/rqPEzKh0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:35.000Z",
            "id": "124537780473839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/iNIH75Eo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:10.000Z",
            "id": "124537675423285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/nQuKBmqa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:09.000Z",
            "id": "124537674156609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/E0xGJFXi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-10-13T17:31:07.000Z",
            "id": "124537665596039170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido m... http://t.co/IkwlW6r4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:58.000Z",
            "id": "124537628006682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido mandado de busc... http://t.co/UHW58vF9"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:57.000Z",
            "id": "124537621677486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais dura mais de 15 anos.\n\u00c9 cumprido mandado de busca apreens\u00e3o de cer... http://t.co/dfh7d99W"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:57.000Z",
            "id": "124537620620509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/D3MY6mlW"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:54.000Z",
            "id": "124537609887285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/FIQ9cBYk"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:52.000Z",
            "id": "124537600718540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/PlxGoiJl"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:51.000Z",
            "id": "124537595089780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/fSlq6fNl"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:49.000Z",
            "id": "124537590115352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/8SNaV8wQ"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:49.000Z",
            "id": "124537588756389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/9L3Xrclb"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:48.000Z",
            "id": "124537583685480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/3xOxJI0U"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:48.000Z",
            "id": "124537581999357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/9pdNjhdG"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:47.000Z",
            "id": "124537581781258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/t2YWD2nn"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-10-13T17:30:47.000Z",
            "id": "124537579440848897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/E5WBCrPC"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-13T17:29:35.000Z",
            "id": "124537278885396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cateto e macaco-de-cheiro na Floresta Nacional do Jamari. Veja as imagens na @RotasVerdes Brasil http://t.co/qTud4Bgb"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-13T17:26:24.000Z",
            "id": "124536476762517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/fg318Zpv"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2011-10-13T17:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 115,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "124536190769692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/AHOmgTSa via @g1"
        },
        {
            "author_id": "357002058",
            "created_at": "2011-10-13T17:24:11.000Z",
            "id": "124535920849465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/B52NO5QU"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:36.000Z",
            "id": "124535016993734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/6KEWLg4g"
        },
        {
            "author_id": "306704498",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:35.000Z",
            "id": "124535014791716865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/ZmPimBTd"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:33.000Z",
            "id": "124535002913443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/JFE4JN52"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:32.000Z",
            "id": "124535001760014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/FYYbureO"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:29.000Z",
            "id": "124534988791222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/jqkn22sd"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:29.000Z",
            "id": "124534988208226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/ICwn1OWT"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:29.000Z",
            "id": "124534987558105089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/bDdwu19v"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:29.000Z",
            "id": "124534986853449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais ... http://t.co/ZxHW8byv"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 90,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "124534986803118081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/NKrr6i0Y (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:27.000Z",
            "id": "124534980763336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/MSCN0H3H"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:27.000Z",
            "id": "124534979995779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/48aPmJaQ"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124534979463102464",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/W39kTUNj @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:26.000Z",
            "id": "124534973670760449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/Bcjp6pr5"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:25.000Z",
            "id": "124534970961248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/4k3JNeJv"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124534969778438145",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/vUwrvLm8 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:24.000Z",
            "id": "124534965064052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/1gWduaoE"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124534962136424448",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/6rrzpGet @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:22.000Z",
            "id": "124534958948749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos ani... http://t.co/7MU4TAVX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:22.000Z",
            "id": "124534958923587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/kWuALN1y"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:22.000Z",
            "id": "124534957505912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/K4ps6qzy"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:21.000Z",
            "id": "124534955878522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/AAAakZTX"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:21.000Z",
            "id": "124534955807215618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos anim... http://t.co/hsGOFBgA"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:20.000Z",
            "id": "124534951369654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/3S4mZJLi G1 News"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:20.000Z",
            "id": "124534948857262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos anima... http://t.co/Sc0cdHAM"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:20.000Z",
            "id": "124534948412653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/92svpANJ"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:19.000Z",
            "id": "124534947305357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/QxuOoDlE"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:18.000Z",
            "id": "124534943664717825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/phsEKso4"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-10-13T17:20:15.000Z",
            "id": "124534929131454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande: Tentativas de acordo para remo\u00e7\u00e3o dos animais d... http://t.co/L8r3uOGU"
        },
        {
            "author_id": "242751912",
            "created_at": "2011-10-13T17:17:41.000Z",
            "id": "124534284185903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Municipal de Itaja\u00ed traz mostra fotogr\u00e1fica sobre a Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 - Florian\u00f3polis \nhttp://t.co/Ytmumjam"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2011-10-13T17:17:03.000Z",
            "id": "124534124324204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/RrBUjATQ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-10-13T17:17:03.000Z",
            "id": "124534123615371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/7gI02WXo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2011-10-13T17:16:04.000Z",
            "id": "124533875044126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental remove gado do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/BCrVcIAC"
        },
        {
            "author_id": "250411037",
            "created_at": "2011-10-13T17:15:03.000Z",
            "id": "124533619418071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique! A Natureza a renascer! http://t.co/Tb2BjYiN"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-10-13T17:00:20.000Z",
            "id": "124529915239477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/T3csROIm"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:49.000Z",
            "id": "124529536598679554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso http://t.co/chgbIy4K"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:10.000Z",
            "id": "124529373599641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/bfmZeQA8"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:03.000Z",
            "id": "124529343891378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que c... http://t.co/sB8ApBni #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:02.000Z",
            "id": "124529339025997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come... http://t.co/k0j6yTfv"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:01.000Z",
            "id": "124529332759691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/lJCAsMoB"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-13T16:57:59.000Z",
            "id": "124529327583920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio ... http://t.co/u25IFHGF"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-13T16:57:54.000Z",
            "id": "124529305391861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/4t5PIgCe"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:22.000Z",
            "id": "124528668411305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/SWaMg6fB"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:21.000Z",
            "id": "124528660924469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/q2wkkSQ4 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:19.000Z",
            "id": "124528653097902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/Y55tzOex | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:19.000Z",
            "id": "124528652540051458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/HLdwycZA"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:17.000Z",
            "id": "124528645753671682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/Fde5wt8s #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:17.000Z",
            "id": "124528645162283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/4T8sdPRc | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:16.000Z",
            "id": "124528643107061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/2hzus1nY | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:14.000Z",
            "id": "124528634210955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/dxnLWmTs | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:14.000Z",
            "id": "124528633720221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/1uZw57Tk"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:11.000Z",
            "id": "124528620441051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/3SxymnsR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:04.000Z",
            "id": "124528591328387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/iyWxtGFD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:01.000Z",
            "id": "124528579232018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/XrQM3SOI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:57.000Z",
            "id": "124528560970022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/vu0GEtML #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:56.000Z",
            "id": "124528557908164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/JtKpfgna #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:48.000Z",
            "id": "124528525725286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/pfO5TbjR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:47.000Z",
            "id": "124528519656112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/J6PC3J1c #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:44.000Z",
            "id": "124528507266138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/rqVpSUx0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:44.000Z",
            "id": "124528506423095298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/M55CCAZy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:43.000Z",
            "id": "124528503008935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/GY57n2tU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:42.000Z",
            "id": "124528500337160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/yJZiWq23 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:39.000Z",
            "id": "124528488077197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/NuRD7hin #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:39.000Z",
            "id": "124528486810533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/Z9CsdnKM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:38.000Z",
            "id": "124528481794134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/ywfYqbGC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:37.000Z",
            "id": "124528479319502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/k4sOhoIX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:35.000Z",
            "id": "124528469529993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/ydTs2o3e #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:31.000Z",
            "id": "124528452828270593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/wybYfF0Z #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:27.000Z",
            "id": "124528436856369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/3f6xOB2P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:27.000Z",
            "id": "124528434981511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/ISYMvUqn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:20.000Z",
            "id": "124528406686736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/Rjc2wm52 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:12.000Z",
            "id": "124528372427653121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/klhBob4B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:08.000Z",
            "id": "124528358649364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/JE3MmQwb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:05.000Z",
            "id": "124528342182526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadistas do ICMBio t... http://t.co/ZGlQr4cA"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:03.000Z",
            "id": "124528335974957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadistas do ICMBio tamb\u00e9m ajudam a apa... http://t.co/R5drAFrT"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-13T16:53:57.000Z",
            "id": "124528311127916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/8Je619J0"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-10-13T16:53:54.000Z",
            "id": "124528297840361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/emMijlTe"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "130199336",
                "name": "Isis Felippe",
                "username": "Isis_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281084489",
                "name": "Edson",
                "username": "EdsonKlauck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276783896",
                "name": "Matheus Guimaraes",
                "username": "matheusmaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337873802",
                "name": "Betta Im\u00f3veis",
                "username": "BettaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172451175",
                "name": "Save Invest",
                "username": "saveinveste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354030917",
                "name": "Florestas do ES",
                "username": "florestasdoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237943494",
                "name": "Destino Barato",
                "username": "destinobarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272394664",
                "name": "Instituto Muda Mundo",
                "username": "InstMudaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771325",
                "name": "Vanessa Ferrari",
                "username": "vanessacferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117613138",
                "name": "Radioag\u00eancia NP",
                "username": "radioagencianp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280190856",
                "name": "Alvaro Cavallari",
                "username": "TOMVIRTUAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150353203",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "novo_codigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249661911",
                "name": "Angela",
                "username": "damatavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313465842",
                "name": "Selenator.",
                "username": "DemiiSelenaFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582031",
                "name": "Edilberto Dias.",
                "username": "edilbertocdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68285082",
                "name": "SUZANE CARVALHO",
                "username": "SUZANECARVALHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44401810",
                "name": "Julio Mendes",
                "username": "_JulioMendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15674196",
                "name": "tainah",
                "username": "tainah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37655378",
                "name": "Well Rodrigues \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 Octa no campo",
                "username": "EsseWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52719881",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o da A&A",
                "username": "aventuraeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95699837",
                "name": "D\u00e9cio Lima",
                "username": "deciolimapt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56400331",
                "name": "Porto Alegre Turismo",
                "username": "portoalegre_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66902872",
                "name": "Cleyton Dias",
                "username": "cleytondiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82428429",
                "name": "Gomes Silveira",
                "username": "centralquixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83421131",
                "name": "Wanteck Tecnologia",
                "username": "wanteck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074989",
                "name": "ACR \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udcfd",
                "username": "acrpoa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172351933",
                "name": "Socorro Andrade",
                "username": "soc_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172740236",
                "name": "Folha do Sudeste",
                "username": "folhadosudeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332286430",
                "name": "Norma Muniz",
                "username": "Norma_Muniz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330610857",
                "name": "Alegre como uma segunda-feira de manh\u00e3",
                "username": "FelipAlvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617583029",
                "name": "Rayssa lins",
                "username": "Rayssalins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343026237",
                "name": "Daniela",
                "username": "daanisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72036007",
                "name": "Josenalvo Cerqueira",
                "username": "josacerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392225238",
                "name": "Maria de Lourdes",
                "username": "mariaborges__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51434198",
                "name": "Luiz Saben\u00e7a",
                "username": "luizsabenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55863688",
                "name": "Adriano Santos",
                "username": "adrianolimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350578055",
                "name": "angelica saboya",
                "username": "angelicasaboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258259",
                "name": "TV Verdes Mares",
                "username": "tvverdesmares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53567246",
                "name": "REVISTA CENTRAL",
                "username": "revistacentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376537170",
                "name": "Diel",
                "username": "Diel123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378171454",
                "name": "Fortal360Graus",
                "username": "Fortal360Graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306704498",
                "name": "Minha Para\u00edba",
                "username": "MinhaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62500553",
                "name": "Lari",
                "username": "larissargm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302079736",
                "name": "jr",
                "username": "juniorarcaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236473242",
                "name": "Franceliicio",
                "username": "Franceliicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221433716",
                "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patriaamadab38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603352",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "MinRodrigoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362952455",
                "name": "Par\u00e1",
                "username": "Para_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103283473",
                "name": "Jacques Junior",
                "username": "jacquesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191605380",
                "name": "Michael Henry McBrai",
                "username": "LordMcBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57838295",
                "name": "Cassiano",
                "username": "Caxiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24545154",
                "name": "MARCOS R. DA CRUZ",
                "username": "marcosrobcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187185592",
                "name": "Luiza Lavino",
                "username": "Luizalavino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305666952",
                "name": "CEPI",
                "username": "cepiweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223638746",
                "name": "Paulo Renato",
                "username": "segvita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153465034",
                "name": "Victor Wahrsager",
                "username": "VictorWahr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8931042",
                "name": "clovis \ud83d\ude37 #vacinaja",
                "username": "clovismcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7796802",
                "name": "roy+",
                "username": "roy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199080470",
                "name": "kikinha",
                "username": "nsnfunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15456261",
                "name": "Costanze Advogados",
                "username": "costanzeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82508432",
                "name": "Gabriela Marcantonio",
                "username": "gabrielamdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7506322",
                "name": "edmundogs\ud83d\udc9a",
                "username": "edmundogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50173208",
                "name": "Romildo Campello",
                "username": "romildocampello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53171952",
                "name": "GEOeasy",
                "username": "GEOeasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160075116",
                "name": "Diego Cust\u00f3dio",
                "username": "Diiegocustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79575558",
                "name": "Camila Carvalho",
                "username": "Camila_CarSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191927525",
                "name": "Janete Ivantes",
                "username": "prajanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119618769",
                "name": "Tony-",
                "username": "TonyLameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35077371",
                "name": "tha\u00eds vacinada",
                "username": "thaisdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22810645",
                "name": "Luiz da Motta",
                "username": "LuizMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176670745",
                "name": "Aren\u00e1polis News",
                "username": "arenapolisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22273675",
                "name": "Vin\u00edcius Sgarbe",
                "username": "sgarbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107541156",
                "name": "PJ Umuarama",
                "username": "pjumuarama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47596206",
                "name": "Jose Sergio Cordeiro",
                "username": "jscvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278658872",
                "name": "Pretty Little Liars",
                "username": "LitttleLiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929212",
                "name": "\u2022 Conex\u00e3o Itaperuna",
                "username": "SigaItaperuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253206361",
                "name": "Fabr\u00edcio Reis",
                "username": "fabricioreis86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357002058",
                "name": "Editora Letra Livre",
                "username": "Edit_LetraLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242751912",
                "name": "Ecossis",
                "username": "ECOSSISONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250411037",
                "name": "Vai e Sente",
                "username": "vaiesente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "126452848123854849",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze39hd1aq76ndc707npugijql2bgd",
        "oldest_id": "124528297840361473",
        "result_count": 487
    }
}