{
    "data": [
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-10-13T16:53:53.000Z",
            "id": "124528295722229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/DqcAluT9"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-10-13T16:51:01.000Z",
            "id": "124527570376065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/Y6x8Za9W"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-13T16:51:00.000Z",
            "id": "124527566144024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/bfmZeQA8"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:55.000Z",
            "id": "124527545159925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/Vyz0tRL6"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:52.000Z",
            "id": "124527536528044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come... http://t.co/RIRwGGel"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527525006295040",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/Lu6epqpd @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527522837835776",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/YWdtx3YX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527521323696128",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/YrSdHbGh @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527519977316352",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/y0loNlCQ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:47.000Z",
            "id": "124527514990288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que... http://t.co/rwabi9MZ"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:47.000Z",
            "id": "124527511936839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/p8EEzwxM"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:44.000Z",
            "id": "124527502516436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/Zw2lVztU"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:43.000Z",
            "id": "124527497659424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que ... http://t.co/TUuhV9h2"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:42.000Z",
            "id": "124527490910789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/gsEI1krh"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:41.000Z",
            "id": "124527489992232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que c... http://t.co/IyPOUusN"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:39.000Z",
            "id": "124527478239801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/4t5PIgCe G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:38.000Z",
            "id": "124527473835773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc... http://t.co/CunK25MI #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:37.000Z",
            "id": "124527472791388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/u6u3kpqf"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-10-13T16:48:11.000Z",
            "id": "124526858070011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/yKGO6rZw #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-13T16:19:40.000Z",
            "id": "124519682714771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/0NK24TgM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T16:17:36.000Z",
            "id": "124519163053092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim promove curso de observa\u00e7\u00e3o de aves. http://t.co/dp0oUr6X"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-10-13T16:06:42.000Z",
            "id": "124516420993290242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/QCOsmpcD"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-13T16:06:29.000Z",
            "id": "124516363715878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/m07EVU6m"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2011-10-13T16:05:03.000Z",
            "id": "124516003727155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/HRGH2Mzk"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-13T15:28:20.000Z",
            "id": "124506765604818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada das Mesas - Maranh\u00e3o http://t.co/4oxm6XYd"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-10-13T15:02:54.000Z",
            "id": "124500364249677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? Venha para o Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T14:37:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124494012584439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal no Pantanal amea\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. http://t.co/YcjKQZEW"
        },
        {
            "author_id": "191057532",
            "created_at": "2011-10-13T14:01:09.000Z",
            "id": "124484825066377218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias  http://t.co/2dhjbkzr"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2011-10-13T13:33:42.000Z",
            "id": "124477916057837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro\nAnt\u00f3nio Pinto \u00c2ngelo \u00ab Barreiro como destino de lazer de qualidade\u00bb\nhttp://t.co/RkhRq0BH"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-13T12:50:23.000Z",
            "id": "124467013136547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T12:48:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124466414286417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os promove encontro de educa\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/SsfjvpOy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T12:46:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124466129828708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora o Dia das Crian\u00e7as. http://t.co/RQcIZu31"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-10-13T11:15:53.000Z",
            "id": "124443231411904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tema do caf\u00e9 com Roquinebela: como salvar a floresta nacional do Araripe. A primeira floresta do Brasil, atrav\u00e9s de decreto do imperador."
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-10-13T09:38:40.000Z",
            "id": "124418766577741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Dominado fogo no Parque Natural Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, no concelho de M... http://t.co/pXHAWTlV"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2011-10-13T09:13:56.000Z",
            "id": "124412542209638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios dominados na Peneda-Ger\u00eas e em Melc\u00f5es: O inc\u00eandio do Parque Nacional Peneda... http://t.co/GlFw7xSr #madeira #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-13T08:57:19.000Z",
            "id": "124408360840867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Natural Peneda-Ger\u00eas - ANPC: O inc\u00eandio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, no concelho de ... http://t.co/UhO9v6P7"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2011-10-13T01:41:51.000Z",
            "id": "124298772183384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima. http://t.co/QEPTYNRY"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-10-12T19:49:27.000Z",
            "id": "124210086884278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural: \nO munic\u00edpio de Quixad\u00e1, ... http://t.co/xuybNJHi"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-10-12T19:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseLuizIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "124207440525918208",
            "in_reply_to_user_id": "69172882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseLuizIN Legisla\u00e7\u00e3o pro\u00edbe qualquer atividade de impacto em uma faixa de 10 Km ao redor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2011-10-12T19:31:37.000Z",
            "id": "124205598697996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural... http://t.co/nGVIxA55"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-12T18:10:34.000Z",
            "id": "124185204666544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "68161839",
            "created_at": "2011-10-12T17:29:07.000Z",
            "id": "124174771138215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias  http://t.co/QnoPnbVO #G1"
        },
        {
            "author_id": "387500122",
            "created_at": "2011-10-12T17:14:44.000Z",
            "id": "124171154209521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "y en el Parque Nacional do Igua\u00e7u del estado de Paran\u00e1,"
        },
        {
            "author_id": "254072297",
            "created_at": "2011-10-12T17:00:02.000Z",
            "id": "124167455508668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo amanha para \n#Parque #Nacional #da #Chapada #dos #Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-12T16:04:29.000Z",
            "id": "124153473154560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/YDBakPPX"
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2011-10-12T16:00:48.000Z",
            "id": "124152547920449538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rEQhCJzQ"
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2011-10-12T15:57:23.000Z",
            "id": "124151685668012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador tem d\u00favidas sobre o aquecimento global e quer reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rond\u00f4nia: http://t.co/kNjktKVq"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-12T15:46:57.000Z",
            "id": "124149061568823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/mSUWDRUX"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:14.000Z",
            "id": "124147121413820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7... http://t.co/trwGNmI4 #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:11.000Z",
            "id": "124147105488044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na ... http://t.co/QMtHtalf"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:10.000Z",
            "id": "124147103202148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/kM9u6W0a"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:10.000Z",
            "id": "124147102610767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/a84Uvzma"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:08.000Z",
            "id": "124147092347293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/6hbgw4hB"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:06.000Z",
            "id": "124147085049212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/kjM9rgQI"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:03.000Z",
            "id": "124147071925227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/aGxMzdK8"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "id": "124147061380743170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/pQisj1sD"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "124147060843888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o ... http://t.co/WvIzorze Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "id": "124147060353150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/YtOVhNew"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "id": "124147059371679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/oh0ziOrH"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:59.000Z",
            "id": "124147056305635329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/9HylZcy8"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:59.000Z",
            "id": "124147055458394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/ajBgJycu"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:58.000Z",
            "id": "124147054263021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/za5r4Rim"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:58.000Z",
            "id": "124147050345533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/uQW2MovP"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:57.000Z",
            "id": "124147047552139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o c... http://t.co/316mgiPQ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:56.000Z",
            "id": "124147045744377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/lbfQiCI2"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2011-10-12T15:36:03.000Z",
            "id": "124146316828868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a h\u00e1 8 dias Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 em Mato Grosso http://t.co/bc81NtGc"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-10-12T15:35:07.000Z",
            "id": "124146083579428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a h\u00e1 8 dias Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 em Mato Grosso http://t.co/Zb2ctWns"
        },
        {
            "author_id": "361531858",
            "created_at": "2011-10-12T15:19:46.000Z",
            "id": "124142221464305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural - http://t.co/6vJhJiGw"
        },
        {
            "author_id": "169121517",
            "created_at": "2011-10-12T15:01:59.000Z",
            "id": "124137745592500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia, estou no parque nacional do igua\u00e7u, acabei de almo\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "362950938",
            "created_at": "2011-10-12T14:51:43.000Z",
            "id": "124135160575823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional #da #Chapada #dos #Guimar\u00e3es #Minas Gerais Fluorescente - UOL Blog http://t.co/hSBXAv9g"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-10-12T14:40:06.000Z",
            "id": "124132238894968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio natural da humanidade  http://t.co/FS09z0wI #Cart\u00e3oPostal"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-12T14:16:50.000Z",
            "id": "124126383403315201",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Acompanhe! http://t.co/6RCcWUzg"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2011-10-12T14:12:52.000Z",
            "id": "124125383980367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Cristo Redentor! Erguer uma imagem religiosa com 30 m. de alt. e + mil T. sobre uma montanha e dentro de um parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "256004637",
            "created_at": "2011-10-12T13:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "124109550566637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WOW! Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  - http://t.co/aSBzyomv via @1step2theleft #travel #ttot"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-10-12T13:09:44.000Z",
            "id": "124109497647112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas \u2026 \u2013 SIC Not\u00edcias: \n\nLisboa: Inc\u00eandio no Parque ... http://t.co/RgQycHhu"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2011-10-12T11:57:01.000Z",
            "id": "124091197961678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sa\u00edda, sentido Floresta Nacional de Bras\u00edlia. #Pedal"
        },
        {
            "author_id": "181190056",
            "created_at": "2011-10-12T11:45:37.000Z",
            "id": "124088326251757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTAL: Como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/dnr2awNo via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-10-12T10:40:47.000Z",
            "id": "124072010899914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XFkzgDhU via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-10-12T10:39:10.000Z",
            "id": "124071606854234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de conhecer e de contactar com os valores naturais e culturais do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/URbrWcd3"
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2011-10-12T09:48:04.000Z",
            "id": "124058745457217537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural: O munic\u00edpio de Quixad\u00e1, n... http://t.co/qfJZu43x"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-10-12T08:47:38.000Z",
            "id": "124043535950422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Tr\u00eas fogos ativos \u00e0s 08:00, Parque Nacional de Sintra Cascais com mais meios no terreno \u2013 Prote\u00e7\u00e3o Ci... http://t.co/OYaiqasm"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-10-12T08:47:16.000Z",
            "id": "124043443952566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas frentes ativas \u2013 CDOS: \nLisboa, 12 out (Lusa) \u2014 U... http://t.co/Ftbj5b3v"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2011-10-12T08:16:36.000Z",
            "id": "124035727100092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas do Parque Nacional da Serra do Divisor, cuidado porque voc\u00eas v\u00e3o morrer por causa da economia verde dos seringueiros do parque!!"
        },
        {
            "author_id": "150970628",
            "created_at": "2011-10-12T07:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "news_portugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "124028259099881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @news_portugal: #visao Inc\u00eandios: Tr\u00eas fogos ativos \u00e0s 08:00, Parque Nacional de Sintra Cascais com mais\u2026 http://t.co/eiUJmrz4"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-10-12T07:32:06.000Z",
            "id": "124024528841097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Tr\u00eas fogos ativos \u00e0s 08:00, Parque Nacional de Sintra Cascais com mais meios no terreno - Prote\u00e7\u00e3o  Civil:  http://t.co/dQ0mD4wP"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-10-12T07:25:11.000Z",
            "id": "124022787546415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas frentes ativas - CDOS http://t.co/Oq8FsflC"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-10-12T07:07:28.000Z",
            "id": "124018327424217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas frentes ativas - CDOS:  http://t.co/GxD0VvrP"
        },
        {
            "author_id": "251874378",
            "created_at": "2011-10-12T04:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.335912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "123976233343131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/K6YoKAmY"
        },
        {
            "author_id": "370972192",
            "created_at": "2011-10-12T02:12:24.000Z",
            "id": "123944074494488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional ~ EU BRASILIENSE - A not\u00edcia \u00e9 voc\u00ea quem faz.: http://t.co/Lzrl9R3M"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-10-12T01:25:03.000Z",
            "id": "123932155427565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o fecha carvoaria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio    http://t.co/f3HEq0Ob"
        },
        {
            "author_id": "10797932",
            "created_at": "2011-10-12T01:19:57.000Z",
            "id": "123930875279847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite e bom feriado! Amanh\u00e3 se n\u00e3o estiver chovendo, vou visitar novamente o Parque Nacional do Pared\u00e3o em Guap\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2011-10-12T00:19:45.000Z",
            "id": "123915724908527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco vou pro parque nacional :):):)"
        },
        {
            "author_id": "139040930",
            "created_at": "2011-10-11T23:28:19.000Z",
            "id": "123902781894565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no Globo Rural, a s\u00e9rie sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mostra a caatinga preservada, na fazenda de Rachel de Queiroz"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-10-11T21:51:31.000Z",
            "id": "123878417979543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos atendem em hor\u00e1rio especial durante o feriado: Apenas o Parque Nacional do Igua\u00e7u mant\u00e9m o ... http://t.co/gIBVEOa4"
        },
        {
            "author_id": "380952346",
            "created_at": "2011-10-11T20:31:57.000Z",
            "id": "123858396649762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima: Falada a maior parte do tempo na l\u00edngua Ingari... http://t.co/U1GhJNSJ"
        },
        {
            "author_id": "267163563",
            "created_at": "2011-10-11T20:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "123856564196093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/8TLH12L via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-11T20:14:38.000Z",
            "id": "123854040336576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara acaba de chegar com a @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/6RCcWUzg"
        },
        {
            "author_id": "339679290",
            "created_at": "2011-10-11T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "123850843073150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/n5m6OrDa via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "42266732",
            "created_at": "2011-10-11T19:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "meiahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "123844297643671552",
            "in_reply_to_user_id": "20766595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chupa RT @meiahora Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/56KK4vB2 #MeiaHora"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2011-10-11T19:35:02.000Z",
            "id": "123844074229866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/xfI0a4d9 #MeiaHora"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2011-10-11T19:34:59.000Z",
            "id": "123844058329260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/I2YeCb3Z #Rio #ODIA"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2011-10-11T19:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "123843544174706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/fYfGfS80 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2011-10-11T19:05:14.000Z",
            "id": "123836572541009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL (*RPPN). ACESSE : http://t.co/x4NA6YLF"
        },
        {
            "author_id": "388956050",
            "created_at": "2011-10-11T18:51:04.000Z",
            "id": "123833007105769473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada protegida a partir do interesse do propriet\u00e1rio, com reconhecimento do poder p\u00fablico. fa\u00e7a parte.."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-11T17:54:03.000Z",
            "id": "123818660140822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os c\u00e2nions do Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral na Serra Ga\u00facha no site da @RotasVerdes Brasil http://t.co/oCjRR6ti"
        },
        {
            "author_id": "21022077",
            "created_at": "2011-10-11T17:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110712,
                        -4.155441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "123814995082493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das Fal\u00e9sias   @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://t.co/klHyazrr"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-11T17:35:48.000Z",
            "id": "123814068011282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da Floresta Nacional do Jamari em Rond\u00f4nia. Conhe\u00e7a o Brasil com a @RotasVerdes http://t.co/qTud4Bgb"
        },
        {
            "author_id": "193664374",
            "created_at": "2011-10-11T17:08:22.000Z",
            "id": "123807162093936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9... o jeito vai ser planejar outra programa\u00e7\u00e3o pra amanh\u00e3!!! Porque Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica nem vai dar..."
        },
        {
            "author_id": "344334882",
            "created_at": "2011-10-11T17:06:44.000Z",
            "id": "123806751547080705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde... Devido ao mal tempo, nosso acampamento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica foi cancelado, marcaremos nova data..."
        },
        {
            "author_id": "70751446",
            "created_at": "2011-10-11T16:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "123802408785682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva e raios no Reboucas!!! (@ Parque Nacional Do Itatiaia) http://t.co/Gu9Mz0Ti"
        },
        {
            "author_id": "295242778",
            "created_at": "2011-10-11T16:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "samuel_lucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "123802005021007872",
            "in_reply_to_user_id": "65533867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuel_lucena \u00c9 nacional meu caro, vou passar o dia no parque nacional de Bras\u00edlia! #PicNic"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-10-11T16:20:03.000Z",
            "id": "123795005423890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/gSTfCx1O #am\u00e9ricadosul #brasil #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "21022077",
            "created_at": "2011-10-11T15:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110712,
                        -4.155441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "123783373935230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco da sogra - Morro Branco  @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://t.co/Q6pIrUk1"
        },
        {
            "author_id": "48438261",
            "created_at": "2011-10-11T15:25:19.000Z",
            "id": "123781230406811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar legal: Parque Nacional de Massada! Hist\u00f3ria e lugar fant\u00e1sticos! http://t.co/gTrvwVYZ"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-10-11T15:20:25.000Z",
            "id": "123779995079417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ganha conselho gestor:  http://t.co/kmhgN1RC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-10-11T15:00:50.000Z",
            "id": "123775067128729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nOlhe para o mapa de Portugal. No topo, do lado esquerdo, a fazer fronteira com... http://t.co/F8WlWCv9"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-10-11T14:57:45.000Z",
            "id": "123774293220929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para ambientalista conservadora, cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena \u00e9 prejudicial p a conserva\u00e7\u00e3o de parque nacional  http://t.co/JUR8mc2j"
        },
        {
            "author_id": "321727347",
            "created_at": "2011-10-11T14:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Motheopoliceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "123763905666355200",
            "in_reply_to_user_id": "173984866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Motheopoliceno aisuhdiuasdhasdadusa cara , e a tocata de 8:30 ?? =/ tenho q ta la no parque nacional cedin... #SUUUUPERLEGAL"
        },
        {
            "author_id": "30701979",
            "created_at": "2011-10-11T14:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 44,
                        "username": "travelforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "123762292780314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional via @travelforever #BlogTurFoz: http://t.co/5ndkQZz9"
        },
        {
            "author_id": "281725035",
            "created_at": "2011-10-11T13:30:28.000Z",
            "id": "123752325138489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima  http://t.co/PTqSO4aA #in #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-11T13:24:53.000Z",
            "id": "123750922147987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "361412595",
            "created_at": "2011-10-11T13:17:12.000Z",
            "id": "123748986485088258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz divisa com o Parque Nacional de Itatiaia. O diferencial da regi\u00e3o est\u00e1 na abund\u00e2ncia de cachoeiras , rios e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "286201162",
            "created_at": "2011-10-11T13:17:11.000Z",
            "id": "123748984018829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz divisa com o Parque Nacional de Itatiaia. O diferencial da regi\u00e3o est\u00e1 na abund\u00e2ncia de cachoeiras , rios e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "286203024",
            "created_at": "2011-10-11T13:17:11.000Z",
            "id": "123748981548400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz divisa com o Parque Nacional de Itatiaia. O diferencial da regi\u00e3o est\u00e1 na abund\u00e2ncia de cachoeiras , rios e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "361412595",
            "created_at": "2011-10-11T13:16:34.000Z",
            "id": "123748829181915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "286201162",
            "created_at": "2011-10-11T13:16:33.000Z",
            "id": "123748826052956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "286203024",
            "created_at": "2011-10-11T13:16:33.000Z",
            "id": "123748822714286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "16069668",
            "created_at": "2011-10-11T13:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "travelforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "123747119633928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @travelforever: Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/4w0LzaIR"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2011-10-11T13:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "travelforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "123747115112480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @travelforever: Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/DiWczujN"
        },
        {
            "author_id": "30701979",
            "created_at": "2011-10-11T13:08:34.000Z",
            "id": "123746813378441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/1j8C7EyW"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2011-10-11T12:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "123739053584687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @garonpiceli http://t.co/MAwn6EgN"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-10-11T12:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "123738376921812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/UxuksBKk"
        },
        {
            "author_id": "59325873",
            "created_at": "2011-10-11T12:03:53.000Z",
            "id": "123730538409377793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7SFInmd5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-10-11T12:00:36.000Z",
            "id": "123729712366366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neri direto do Parque Nacional, comentando sobre as Cataratas do Igua\u00e7u. Falta exatos Um M\u00eas, Vamos votar, Pessoal!"
        },
        {
            "author_id": "243616939",
            "created_at": "2011-10-11T11:46:08.000Z",
            "id": "123726069516877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agricultura e #MeioAmbiente: Sossella discutiu a Floresta Nacional de Passo Fundo em Bras\u00edlia  http://t.co/U6RxgtoK"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-11T11:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "123725580502974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Pecuarista ga\u00facho transforma parte da propriedade em RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: http://t.co/q49dHiTt"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-11T11:32:48.000Z",
            "id": "123722715940134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".,./Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "189179934",
            "created_at": "2011-10-11T11:05:25.000Z",
            "id": "123715821984956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar no lugar do meu irm\u00e3o agora, pra ir na esta\u00e7\u00e3o ecologica e ver os meus amorzinhosss"
        },
        {
            "author_id": "204627666",
            "created_at": "2011-10-11T06:59:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "123653940813377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia 11/10 V\u00e9spera de Feriado em Ituporanga Banda CuringaS e Fogo de Ch\u00e3o. No Parque Nacional da Cebola!"
        },
        {
            "author_id": "388116247",
            "created_at": "2011-10-11T06:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "123652226769104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gEoZCTp5 | Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/6jVbMJFX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "356694962",
            "created_at": "2011-10-11T03:31:58.000Z",
            "id": "123601709904826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00f3rum #Nacional #Bras\u00edlia Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/s54Fu5u4"
        },
        {
            "author_id": "197291415",
            "created_at": "2011-10-11T02:35:47.000Z",
            "id": "123587571094781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo dormir, amanha tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica com o terceir\u00e3o do col\u00e9gio \u00e1guia.."
        },
        {
            "author_id": "156363339",
            "created_at": "2011-10-11T01:41:58.000Z",
            "id": "123574026223366145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o no mun. de Mazag\u00e3o com prefeito, vereadores e agricultores da reserva extrativista do Maraca e Cajaari. Confira amanh\u00e3 a mat\u00e9ria."
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2011-10-10T23:35:21.000Z",
            "id": "123542162574032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - http://t.co/oTNp72qy"
        },
        {
            "author_id": "334808100",
            "created_at": "2011-10-10T21:33:44.000Z",
            "id": "123511558679691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - RPPN - do Circuito das \u00c1guas http://t.co/lRSuybre"
        },
        {
            "author_id": "380952346",
            "created_at": "2011-10-10T21:24:13.000Z",
            "id": "123509163539185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/moX5iWyT"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-10T20:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "123496212899962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/D6svfaxh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18023582",
            "created_at": "2011-10-10T20:25:11.000Z",
            "id": "123494304999145475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima  http://t.co/J7XcFgcT"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T20:01:46.000Z",
            "id": "123488411163164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",,Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2011-10-10T19:20:25.000Z",
            "id": "123478005082370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qyE0c565"
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2011-10-10T19:14:00.000Z",
            "id": "123476390640222209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ informa\u00e7\u00f5es: os t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes - ICMBio viajaram na madrugada de sexta com destino a reserva extrativista do Cajari"
        },
        {
            "author_id": "22909971",
            "created_at": "2011-10-10T18:32:33.000Z",
            "id": "123465961549467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A WWF-Brasil te convida a fazer uma \u201cviagem\u201d pelo entorno do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/m3xl1FyF Embarque nessa!!"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-10T18:20:02.000Z",
            "id": "123462810696036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "astasia asked: Parque Nacional do Jalap\u00e3o? :) ( seu blog est\u00e1 cada vez melhor! http://t.co/jVP1yANW"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-10-10T17:30:06.000Z",
            "id": "123450244443807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde fica localizado as famosas Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3\u2026 (cont) http://t.co/ANnEB8Jp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-10T17:11:31.000Z",
            "id": "123445568545628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Gambarini. Pesquisadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 conseguem capturar on\u00e7a e iniciam monitoramento FOTOS http://ow.ly/6SNh6"
        },
        {
            "author_id": "60778741",
            "created_at": "2011-10-10T17:09:30.000Z",
            "id": "123445058316935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais os lencois marahenses, \u00e9 parque nacional apesar de eu achar o lugar mais lindo do mundo.. http://t.co/1UuIWDhj"
        },
        {
            "author_id": "100872619",
            "created_at": "2011-10-10T16:40:00.000Z",
            "id": "123437637045456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima - Instituto Socioambiental: Os Ingarik\u00f3 discutem ge... http://t.co/GxkwNdJg"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-10-10T16:16:08.000Z",
            "id": "123431631980736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "WWF-Brasil te convida a fazer uma \u201cviagem\u201d pelo entorno do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/FEEoYsDr"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T15:44:18.000Z",
            "id": "123423616816775170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".._Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2011-10-10T15:38:49.000Z",
            "id": "123422238505574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima: Organizados para manter a sua autonomia na TI Rapo... http://t.co/E6hvKjOm"
        },
        {
            "author_id": "280996884",
            "created_at": "2011-10-10T15:38:48.000Z",
            "id": "123422235145932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/2NYFJMib"
        },
        {
            "author_id": "347646852",
            "created_at": "2011-10-10T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "123418461627088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO) desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hpLwuYQF\"Que belo exemplo do poder publico."
        },
        {
            "author_id": "358153817",
            "created_at": "2011-10-10T15:07:10.000Z",
            "id": "123414272951861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lmwDcYTa #G1"
        },
        {
            "author_id": "81686593",
            "created_at": "2011-10-10T15:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "123413987453960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem autoriza isso? http://t.co/Xp0vacFh via: @g1"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-10T14:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "123412161849593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3imfKmXQ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-10-10T14:58:03.000Z",
            "id": "123411978483019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KoYMGeaL"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2011-10-10T14:58:03.000Z",
            "id": "123411978143285251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/uwT9ZNkc"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T14:44:09.000Z",
            "id": "123408481775661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-10T14:25:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "123403794628362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular ter\u00e1 que sair do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/GWDM8PSQ"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-10T13:11:23.000Z",
            "id": "123385138171228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver se hj consigo colocar as fotos do Parque Nacional no #twitter, ontem s\u00f3 passei raiva com isso --'"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T13:06:27.000Z",
            "id": "123383892639105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/kpmTbjgQ"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T13:06:19.000Z",
            "id": "123383859797704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/kpmTbjgQ"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-10-10T12:17:14.000Z",
            "id": "123371510256775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do fim de semana com chuva, um inc\u00eandio florestal atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia neste domingo."
        },
        {
            "author_id": "267990134",
            "created_at": "2011-10-10T12:00:14.000Z",
            "id": "123367231269777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #jornaltapajos mostra a abertura da maratona de Selva na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-10-10T11:01:28.000Z",
            "id": "123352440425811969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zFIIUyTf"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2011-10-10T00:11:57.000Z",
            "id": "123188985689407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. Lindo, bem pensado e bem cuidado. O povo do Piau\u00ed precisa visitar. Conhecer pra se orgulhar e cuidar."
        },
        {
            "author_id": "67050186",
            "created_at": "2011-10-09T22:05:24.000Z",
            "id": "123157136594305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz, t\u00f4 podre... o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 lindo lindo lindo... mas arrebenta com a gente!!! #TudoD\u00f3i =D"
        },
        {
            "author_id": "117122398",
            "created_at": "2011-10-09T21:52:59.000Z",
            "id": "123154011909144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/uyHXGZpH"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-09T21:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 47,
                        "username": "e_edai"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CRenato16"
                    }
                ]
            },
            "id": "123152714254401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegada no Parque Nacional o/ // @MPattiinson, @e_edai, @DanieleCernek, #Jackeline, @CRenato16 e #Lucimara :) http://t.co/WTC4MJbE"
        },
        {
            "author_id": "16234749",
            "created_at": "2011-10-09T20:06:30.000Z",
            "id": "123127217222983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 passando o Parque Nacional Everglades no NatGeo!!! =D #FicaADica #NatGeo"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-09T19:42:00.000Z",
            "id": "123121049310199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare as pernas e o f\u00f4lego para se aventurar pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/unCztG6Z"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-09T19:40:39.000Z",
            "id": "123120708703363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada desde ontem, recarregando as energias aos poucos. Mais o Parque Nacional foi muito bom, valeu muito a pena o/"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2011-10-09T19:34:49.000Z",
            "id": "123119244337623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate02 encontra-se no Parque Nacional em combate a #inc\u00eandio #florestal mesmo com a volta da chuva. Prov\u00e1vel causa: descarga atmosf\u00e9rica."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-09T18:12:34.000Z",
            "id": "123098542582661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Jalap\u00e3o - Tocantins http://t.co/k3qrfomk"
        },
        {
            "author_id": "179883296",
            "created_at": "2011-10-09T17:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "germanpuebla"
                    }
                ]
            },
            "id": "123094044111933441",
            "in_reply_to_user_id": "197618479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@germanpuebla Que taaaaal??? http://t.co/wi4lsddE"
        },
        {
            "author_id": "71699916",
            "created_at": "2011-10-09T17:47:54.000Z",
            "id": "123092334652043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem algu\u00e9m ae que \u00e9 do Cear\u00e1 ?! Meu artigo cient\u00edfico \u00e9 sobre o Parque Nacional do Ubajara (PNU)"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-10-09T17:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "garonpiceli"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "kakasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "123091922272272384",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garonpiceli @gilmarpiolla @kakasp eu peguei o Parque Nacional hoje. Um horror. \u00d4nibus velho e lotado. Turistas espremidos. P\u00e9ssimo."
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-10-09T17:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "LuizHDias"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "kakasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "123091655824912384",
            "in_reply_to_user_id": "247277293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GilmarPiolla @luizhdias @kakasp comece pegando o Parque Nacional aos domingos ou feriados. \u00c9 p\u00e9ssimo, s\u00f3 tem de hora em hora e LOTADO"
        },
        {
            "author_id": "117122398",
            "created_at": "2011-10-09T17:39:18.000Z",
            "id": "123090172446392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-10-09T16:04:01.000Z",
            "id": "123066192394072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/H1OihJ6n"
        },
        {
            "author_id": "320546949",
            "created_at": "2011-10-09T15:46:43.000Z",
            "id": "123061838446473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Agora - Transformando Informa\u00e7\u00e3o em Conhecimento!: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida ... http://t.co/6QOHpwSd"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-10-09T14:51:17.000Z",
            "id": "123047887075676162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na linha Parque Nacional - Aeroporto e o motorista, tendo em vista que na ida correu, anda, na volta, igual a uma lesma."
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-09T13:45:25.000Z",
            "id": "123031312805281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "283278615",
            "created_at": "2011-10-08T22:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "iracemaportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "122802040878542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iracemaportela: A visita noturna ao Parque Nacional da Serra da Capivara tamb\u00e9m \u00e9 fant\u00e1stica, um grande di\u2026 (cont) http://t.co/Z8SKz4MD"
        },
        {
            "author_id": "193914396",
            "created_at": "2011-10-08T21:22:28.000Z",
            "id": "122783943522123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei com meu t\u00eanis na trilha do parque nacional de Ubajara-CE"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-08T20:29:10.000Z",
            "id": "122770532180570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita noturna ao Parque Nacional da Serra da Capivara tamb\u00e9m \u00e9 fant\u00e1stica, um grande diferencial http://t.co/ELO2rANC"
        },
        {
            "author_id": "70864629",
            "created_at": "2011-10-08T20:10:27.000Z",
            "id": "122765822778294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo visitando Foz, as Cataratas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! \u00c9 LINDO!!! EU AMEI conhecer! =) #lardocelar #caldeirao"
        },
        {
            "author_id": "286960497",
            "created_at": "2011-10-08T20:04:10.000Z",
            "id": "122764239566929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m ai j\u00e1 foi no Parque Nacional do Igua\u00e7u? *-*"
        },
        {
            "author_id": "283278615",
            "created_at": "2011-10-08T19:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "iracemaportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "122761160276705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iracemaportela: O Parque Nacional da Serra da Capivara impressiona por tudo: pela grandiosidade, pela estr\u2026 (cont) http://t.co/JAkrg6wS"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-08T19:51:05.000Z",
            "id": "122760947231232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara impressiona por tudo: pela grandiosidade, pela estrutura, pela hist\u00f3ria http://t.co/f17fQBre"
        },
        {
            "author_id": "243129846",
            "created_at": "2011-10-08T19:33:28.000Z",
            "id": "122756515114385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To muito cansado...andamos uns muitooo no parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-10-08T18:42:04.000Z",
            "id": "122743577741762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes http://t.co/5tSJDLL6"
        },
        {
            "author_id": "349045006",
            "created_at": "2011-10-08T18:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "122736060521385985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/1huFK2ug videos do parque nacional da serra do itajai de blumen"
        },
        {
            "author_id": "349045006",
            "created_at": "2011-10-08T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "122735926039420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/uStSKq3Q PARQUE NACIONAL SERRA DO ITAJA\u00cd   O L\u00cdQUIDO MAIS PRECI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-08T18:05:09.000Z",
            "id": "122734289933701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Flona Mario Xavier, localizada no RJ, comemora anivers\u00e1rio. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 1986."
        },
        {
            "author_id": "36670828",
            "created_at": "2011-10-08T17:27:09.000Z",
            "id": "122724726132047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/f1kZu8GZ"
        },
        {
            "author_id": "20782304",
            "created_at": "2011-10-08T16:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.335912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "122710955850350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/ZYyesCn3"
        },
        {
            "author_id": "30590174",
            "created_at": "2011-10-08T16:29:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "122710141438148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem o google acha aonde fica aquela bendita unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra gente fazer o trabalho! \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "167920789",
            "created_at": "2011-10-08T16:15:24.000Z",
            "id": "122706669879828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara &gt;&gt; http://t.co/LefUoIMG"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-08T15:09:02.000Z",
            "id": "122689967980945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa \u2013 Amazonas http://t.co/Hugezz1V"
        },
        {
            "author_id": "60815237",
            "created_at": "2011-10-08T14:57:18.000Z",
            "id": "122687015350321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos agora em teresopolis.... Estamos no Parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os! =)"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-08T14:13:31.000Z",
            "id": "122675997056307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassou, nesta semana, a barreira de um milh\u00e3o de visitantes em 2011. Detalhes ao vivo em www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-08T13:10:02.000Z",
            "id": "122660021879316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Adriano Gambarini: na expedi\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso, a espera pelas on\u00e7as. Veja fotos http://ow.ly/6QXzY"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-10-08T04:11:48.000Z",
            "id": "122524570887524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/gVJcyrqS #C\u00f3digoFlorestal #MeioAmbiente #APP"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-08T02:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "CRenato16"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "e_edai"
                    }
                ]
            },
            "id": "122500720665702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Saindo...Tchau  Bjs :* // Amanh\u00e3 Parque Nacional com @MPattiinson, @CRenato16, @e_edai, @daniestudante e mais um povinho \\o/"
        },
        {
            "author_id": "243129846",
            "created_at": "2011-10-08T02:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "e_edai"
                    }
                ]
            },
            "id": "122500507368554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque nacional com @e_edai @danielecernek e @mpattiinson...."
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2011-10-08T02:23:35.000Z",
            "id": "122497336017563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais di\u00e1rio de bordo de nossa viagem ao Ushuaia - Cerro Castor, Parque Nacional e Tren del fin del Mundo - http://t.co/5QOTW9R1"
        },
        {
            "author_id": "49525517",
            "created_at": "2011-10-08T01:35:16.000Z",
            "id": "122485178265387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na esta\u00e7ao ecologica jureia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-08T01:35:04.000Z",
            "id": "122485126876762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriano Gambarini: na expedi\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso, a espera pelas on\u00e7as. Veja fotos http://ow.ly/6QXxd"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-10-08T01:25:48.000Z",
            "id": "122482793312817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/QEW0yWzf  #C\u00f3digoFlorestal #MeioAmbiente #APP"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-08T00:00:09.000Z",
            "id": "122461238352543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe os detalhes e veja as fotos do 3\u00ba dia da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no MT que vai estudar o... http://t.co/q2Vaxw0o"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-10-07T22:45:21.000Z",
            "id": "122442414353952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS   http://t.co/YF2ZvDEM"
        },
        {
            "author_id": "382226673",
            "created_at": "2011-10-07T20:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jusalimenifaSz"
                    }
                ]
            },
            "id": "122403531780145153",
            "in_reply_to_user_id": "364627312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jusalimenifaSz Capanema_paran\u00e1....Perto das Cataratas do Igua\u00e7u e do Parque Nacional!!!!  BjOoo Linda"
        },
        {
            "author_id": "213003687",
            "created_at": "2011-10-07T20:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "HiddenPousadas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "122401735422648321",
            "in_reply_to_user_id": "197553596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MotoToursBrazil @HiddenPousadas: A Magia do Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro #Brasil: bit.ly/qLc4Gj #Viagem #Hiking #TTOT #lp"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-07T17:39:44.000Z",
            "id": "122365503116292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Amanh\u00e3 o/"
        },
        {
            "author_id": "382699122",
            "created_at": "2011-10-07T17:11:43.000Z",
            "id": "122358455750238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais:\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros localiza-se na Chapada dos Veadeiros, regi\u00e3o... http://t.co/Cro9hdoc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T16:21:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122345774062374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de quadriciclos no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sob restri\u00e7\u00f5es. http://t.co/a8OrncCa"
        },
        {
            "author_id": "70003313",
            "created_at": "2011-10-07T16:21:09.000Z",
            "id": "122345727509794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia Um para\u00edso na terra - Parque Nacional Plitvice Lakes, Cro\u00e1cia ~ http://t.co/iBvg86ZL #valeconfeirr #photo #foto #natureza"
        },
        {
            "author_id": "197291415",
            "created_at": "2011-10-07T16:15:52.000Z",
            "id": "122344398787850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE o 2\u00b0 do col\u00e9gio \u00c1guia foi pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.. e ctza que teve uns que se jogaram no a\u00e7ud\u00e3o ;)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-07T15:55:27.000Z",
            "id": "122339260534763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional brasileiro onde se encontram as Cataratas foi criado em 1939?. #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-07T15:45:40.000Z",
            "id": "122336800156033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 muito bem estruturado, tudo organizado, bem sinalizado. \u00c9 um lugar para ser cuidado mesmo com muito carinho"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T15:06:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122326862373453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/mK6APFOA"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2011-10-07T14:57:16.000Z",
            "id": "122324618739585025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSO A PASSO POR OUR\u00c9M | Facebook: No pr\u00f3ximo dia 9 de Outubro, junte-se a n\u00f3s, no Monumento Natural das Pegada... http://t.co/jPKaX3Cj"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2011-10-07T14:57:13.000Z",
            "id": "122324606169268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSO A PASSO POR OUR\u00c9M | Facebook: No pr\u00f3ximo dia 9 de Outubro, junte-se a n\u00f3s, no Monumento Natural das Pegada... http://t.co/JYJyzCcE"
        },
        {
            "author_id": "195970905",
            "created_at": "2011-10-07T14:50:13.000Z",
            "id": "122322846260264962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltamo agora da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, a gurizada pulo no assude! Haha foi massa!"
        },
        {
            "author_id": "167552918",
            "created_at": "2011-10-07T12:43:41.000Z",
            "id": "122291000868732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q tal empres\u00e1rios, especuladores e a sociedade em geral aceitarem que o Parque do Coc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea PROTEGIDA e que assim deve permanecer?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T12:16:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122284144414830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio ame\u00e7a Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/IFROSozF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T12:13:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122283434616950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina e Funai acertam parceria no Rio Negro, no Amazonas. http://t.co/QBVZ57ao"
        },
        {
            "author_id": "53086886",
            "created_at": "2011-10-07T11:46:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "122276566024732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade aprova cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapema http://t.co/Xfsmcy2v #ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "51213721",
            "created_at": "2011-10-07T10:23:59.000Z",
            "id": "122255847014416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem pretende fazer Torres del Paine, um dos melhores mapas que eu encontrei at\u00e9 o momento: http://t.co/wdAKNhmh"
        },
        {
            "author_id": "75283363",
            "created_at": "2011-10-07T08:09:00.000Z",
            "id": "122221875723108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade aprova cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapema \nhttp://t.co/7ZtMbYKR"
        },
        {
            "author_id": "109066532",
            "created_at": "2011-10-07T02:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "122141839380844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia - Cidades - R7 http://t.co/BuasBTrp v\u00eda @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2011-10-07T01:27:47.000Z",
            "id": "122120907111137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DunasdoCoc\u00f3 \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) que para os especuladores s\u00e3o de INTERESSES IMOBILI\u00c1RIO, ESPECULATIVO E CONSUMO"
        },
        {
            "author_id": "272721539",
            "created_at": "2011-10-07T01:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "122114004498915328",
            "in_reply_to_user_id": "158062538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/crAYT8dv @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "237447189",
            "created_at": "2011-10-07T00:22:30.000Z",
            "id": "122104475640016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraa, tem um parque nacional das confus\u00f5es no Piaui, ser\u00e1 q as pessoas v\u00e3o l\u00e1 pra tretar? Rolo e confus\u00e3o? #morri"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-07T00:10:28.000Z",
            "id": "122101448967340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-10-07T00:01:36.000Z",
            "id": "122099218776207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque   http://t.co/6Fe7cqhS"
        },
        {
            "author_id": "138172915",
            "created_at": "2011-10-06T23:30:24.000Z",
            "id": "122091365407535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destruiu cerca de 300 hectares de veget... http://t.co/hUCJbJyL"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-10-06T23:22:05.000Z",
            "id": "122089272915394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P.N. Coiba http://t.co/IM5zL7cZ"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2011-10-06T22:56:41.000Z",
            "id": "122082878396968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, considerado patrim\u00f4nio natural mundial. http://t.co/yeQvsIKu"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:20.000Z",
            "id": "122056620841771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de veget... http://t.co/f8ADG8kN"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:18.000Z",
            "id": "122056611190673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de veget... http://t.co/n2DUym1w"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:12.000Z",
            "id": "122056587757096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/7jnX8k9r"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:04.000Z",
            "id": "122056552839524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/0MfKbr3b"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:04.000Z",
            "id": "122056551186960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/WlLQ0Rea"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:01.000Z",
            "id": "122056541191929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de... http://t.co/y4ywJWD2"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-10-06T21:03:48.000Z",
            "id": "122054473756573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de v... http://t.co/JtsPDLPH"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-10-06T20:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "122052262032982018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Explore as belezas do Parque Nacional Queulat: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "223931841",
            "created_at": "2011-10-06T20:34:54.000Z",
            "id": "122047201307410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u impressiona pelas majestosas cachoeiras. Cataratas do Igua\u00e7u, 2 di\u00e1rias p 2. R$180! Viaje Nessa!http://toma.ai/SDh"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2011-10-06T20:10:02.000Z",
            "id": "122040942457929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as belezas do Parque Nacional Queulat: http://t.co/hxhtj2fX"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-10-06T19:08:13.000Z",
            "id": "122025385876660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Navio \u2013 portal de entrada do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - _Ligia Paes de Barros,... http://t.co/Btd73XtH"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-06T19:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "tvopovo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "tvverdesmares"
                    }
                ]
            },
            "id": "122024770781986819",
            "in_reply_to_user_id": "41129056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvopovo @tvverdesmares  \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade   http://t.co/gsS2FzPM"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-06T18:57:28.000Z",
            "id": "122022678482796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gra\u00e7as a iniciativa do ICMBio, Vale e Inpa, gavi\u00e3o amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o ganha a liberdade na Floresta Nacional de... http://t.co/WH5TIzME"
        },
        {
            "author_id": "37443161",
            "created_at": "2011-10-06T18:49:25.000Z",
            "id": "122020653296660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0b9c Parque Nacional Noel Kempff, Santa Cruz, Bolivia - National Park Noel Kempff Tours #Trip #Vacation #Travel http://t.co/HBXxoBZE"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-06T16:36:34.000Z",
            "id": "121987222265278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado se tudo der certo - Parque Nacional (y'"
        },
        {
            "author_id": "127885764",
            "created_at": "2011-10-06T15:47:37.000Z",
            "id": "121974904009662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reparos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Santa Luzia est\u00e3o paralizadas..."
        },
        {
            "author_id": "14649745",
            "created_at": "2011-10-06T15:41:21.000Z",
            "id": "121973324095037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, voc\u00ea, assina o abaixo-assinado pela \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das Dunas do Coc\u00f3: http://t.co/30gOcHQj ;)"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-06T15:20:09.000Z",
            "id": "121967989456248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vamos p o Parque Nacional da Serra da Capivara. O tempo \u00e9 curto, mas vamos pelo menos fazer uma visita r\u00e1pida"
        },
        {
            "author_id": "86047751",
            "created_at": "2011-10-06T14:37:32.000Z",
            "id": "121957263966617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CIEP Presidente Samora Machel visitou o Parque Nacional da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "211252965",
            "created_at": "2011-10-06T13:32:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d588036fe12e124"
            },
            "id": "121940831782436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar aire puro http://t.co/Pt6LmQgT"
        },
        {
            "author_id": "219136950",
            "created_at": "2011-10-06T13:21:08.000Z",
            "id": "121938036731822081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi a viagem pra Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra Negra do Norte, mas o projeto vai ser aprovado e estarei sempre por l\u00e1. #pensamentopositivo"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-10-06T12:31:18.000Z",
            "id": "121925495880294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural:  MaisSiga o Twitter @blog_rafaelcm... http://t.co/TrIjvHKj"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-10-06T12:01:04.000Z",
            "id": "121917887148593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-06T11:45:05.000Z",
            "id": "121913865444409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso http://t.co/w8UdupPR"
        },
        {
            "author_id": "327494854",
            "created_at": "2011-10-06T11:09:17.000Z",
            "id": "121904857102827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...E n\u00e3o vamos esquecer que o PEPS - Parque Ecol\u00f3gico Pedra do Sino \u00e9 a Primeira e \u00danica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MUNICIPAL de Alagoas!!!!"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-06T10:44:55.000Z",
            "id": "121898726259306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m teremos uma reuni\u00e3o com a arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guidon, grande defensora do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "79273562",
            "created_at": "2011-10-06T10:43:36.000Z",
            "id": "121898395567792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se depender do Magela, Parque Nacional vai sumir do mapa de Brasilia. Bom, a heran\u00e7a de loteamento do Roriz est\u00e1 rendendo frutos."
        },
        {
            "author_id": "346567122",
            "created_at": "2011-10-06T04:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Queroseuamr_LS"
                    }
                ]
            },
            "id": "121799133165129728",
            "in_reply_to_user_id": "177789443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Queroseuamr_LS Que nada amr aki \u00e9 mais parado do q td. O q tem de bom aki \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia. Por um acaso ja ouviu falar?"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-10-06T02:33:04.000Z",
            "id": "121774945201172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi aprovado a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapema, por unanimidade na Audi\u00eancia Publica."
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2011-10-06T02:12:47.000Z",
            "id": "121769843266551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/ba4O4Wov"
        },
        {
            "author_id": "23240492",
            "created_at": "2011-10-06T00:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "AlbertoDuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "121751439210057730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @AlbertoDuck linda foto! // Lagarto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HJ2UdOFi"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-06T00:56:36.000Z",
            "id": "121750669932756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Fj2ul6cX"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-10-06T00:53:18.000Z",
            "id": "121749839263432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/BC5o7r0a"
        },
        {
            "author_id": "75156782",
            "created_at": "2011-10-06T00:52:39.000Z",
            "id": "121749674930610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/67NkoL3R  O parque nacional precisa da sua ajuda!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-06T00:41:31.000Z",
            "id": "121746874674847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/rTQUdBhV"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:32.000Z",
            "id": "121746125395996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/WFxAv4qG"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:26.000Z",
            "id": "121746096950214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/OCG8yU6S"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:25.000Z",
            "id": "121746094077116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Q1TXoof8"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:24.000Z",
            "id": "121746090109304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Associa\u00e7\u00f5es de Reservas Particul... http://t.co/iCci7IEJ"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:58.000Z",
            "id": "121744724943044609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO E JUSTI\u00c7A: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/OCG8yU6S"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:50.000Z",
            "id": "121744688314191874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO E JUSTI\u00c7A: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/WFxAv4qG"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:49.000Z",
            "id": "121744685185245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO E JUSTI\u00c7A: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Q1TXoof8"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:48.000Z",
            "id": "121744682660282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Associa\u00e7\u00f5es de Reservas Particul... http://t.co/h2kecnTi"
        },
        {
            "author_id": "63392469",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:35.000Z",
            "id": "121744626771169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DI\u00c1RIO NOS BAIRROS \u2013  Objetivo \u00e9 preservar Mata Atl\u00e2ntica: INEA espalha placas na Reserva Biol\u00f3gica de Araras co... http://t.co/uMk4zuHK"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-10-05T23:30:07.000Z",
            "id": "121728904993050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Parque Nacional do Igua\u00e7u , as Cataratas e o Macuco Safari \u2013 Foz do Igua\u00e7u, PR\u2026 http://t.co/dBYTcsXO"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-05T22:54:25.000Z",
            "id": "121719922421284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 (AM), a 17a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da @RotasVerdes Brasil http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-10-05T22:49:45.000Z",
            "id": "121718747621883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou nesse momento na audi\u00eancia publica da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de itapema http://t.co/o4Auvnsr"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-10-05T22:48:10.000Z",
            "id": "121718349628575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou nesse momento na audi\u00eancia publica da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de itapema http://t.co/zHNn22Bh"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2011-10-05T22:24:52.000Z",
            "id": "121712486004166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exibido em reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial \u201cCaminho do Colono\u201d - Leia  http://t.co/UUTF93RV"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2011-10-05T21:51:41.000Z",
            "id": "121704135518195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional da Chapada Diamantina Leia mais: http://t.co/9TzkVuM2 #portaldametropole"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T21:45:34.000Z",
            "id": "121702595550134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada... http://t.co/efUYPvop #Sesimbra"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-10-05T21:35:21.000Z",
            "id": "121700025230311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as. - Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso que... http://t.co/1SiLGOF7"
        },
        {
            "author_id": "385643832",
            "created_at": "2011-10-05T21:28:30.000Z",
            "id": "121698302155685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da pousada Morada dos Anjos em 12/12/2012 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... \"Preserve a natureza\"."
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2011-10-05T21:28:17.000Z",
            "id": "121698247554244609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo e Lavoura: Audi\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados discute plantio de soja transg\u00eanica na floresta nacional de P... http://t.co/S3LlKtvf"
        },
        {
            "author_id": "138050185",
            "created_at": "2011-10-05T20:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PMMcidadeonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "121679897604268032",
            "in_reply_to_user_id": "307809887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMcidadeonline 72 mil hectares \u00e9 o tamanho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca.E se n\u00e3o houve a transfer\u00eancia no Cart\u00f3rio,a PMM n\u00e3o \u00e9 dona"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-05T19:43:47.000Z",
            "id": "121671948181843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso ... http://t.co/w8UdupPR"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-10-05T19:41:57.000Z",
            "id": "121671487500455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso ... http://t.co/jTWoCnZI"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-10-05T19:41:57.000Z",
            "id": "121671485755629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso ... http://t.co/Egn8i4tS"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T19:35:34.000Z",
            "id": "121669881593737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada... http://t.co/4RVkzZJn #Sesimbra"
        },
        {
            "author_id": "96095258",
            "created_at": "2011-10-05T19:07:42.000Z",
            "id": "121662867903754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bng acusa a Mar de prohibir toda actividade pesqueira e marisqueira no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas: O... http://t.co/q6DXVuWl"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2011-10-05T19:01:56.000Z",
            "id": "121661414413840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile  http://t.co/v6J9QM8w"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2011-10-05T18:11:00.000Z",
            "id": "121648599699431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Itapema discute, em audi\u00eancia p\u00fablica, a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u201cRef\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T17:57:06.000Z",
            "id": "121645101402435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada tem... http://t.co/zPOKWrJ0 #Palmela"
        },
        {
            "author_id": "163991618",
            "created_at": "2011-10-05T17:45:40.000Z",
            "id": "121642222721581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exibido para Comiss\u00e3o Especial \u0093Caminho do Colono\\\" - Confira em http://t.co/E9iURsdO"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T17:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "eleicoesceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "121639129611112448",
            "in_reply_to_user_id": "15545968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eleicoesceara \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". http://t.co/xZpFp50f"
        },
        {
            "author_id": "29449747",
            "created_at": "2011-10-05T17:30:14.000Z",
            "id": "121638337688780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/eUofUT04"
        },
        {
            "author_id": "151125745",
            "created_at": "2011-10-05T17:18:59.000Z",
            "id": "121635507083034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea ind\u00edgena protegida na Bol\u00edvia \u00e9 amea\u00e7ada por constru\u00e7\u00f5es financiadas pelo BNDES http://t.co/u7l0xQCp"
        },
        {
            "author_id": "311264634",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:26.000Z",
            "id": "121633857769455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "305980890",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:24.000Z",
            "id": "121633848776855554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "17400937",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:21.000Z",
            "id": "121633837095731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:20.000Z",
            "id": "121633832872058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "86989110",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:18.000Z",
            "id": "121633827427844097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "103882692",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:16.000Z",
            "id": "121633819177652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "41716725",
            "created_at": "2011-10-05T17:10:48.000Z",
            "id": "121633449906946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: Pedras aos montes\n\nCoroado pelo maci\u00e7o de pedra das Agulhas Negras, entre S\u00e3o Paulo... http://t.co/fmyksaA1"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2011-10-05T17:10:35.000Z",
            "id": "121633391996190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T16:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Kdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "acrisiosena"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "DepDaniloForte"
                    }
                ]
            },
            "id": "121626755588038656",
            "in_reply_to_user_id": "32971537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kdiniz @acrisiosena @DepDaniloForte \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". http://t.co/xZpFp50f"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T16:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "121625940601208832",
            "in_reply_to_user_id": "125034237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaracmf \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". Artigo nosso no @opovoonline http://t.co/xZpFp50f"
        },
        {
            "author_id": "242751912",
            "created_at": "2011-10-05T16:31:40.000Z",
            "id": "121623598048878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Ecossis finalizou diagn\u00f3stico da floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera http://t.co/pWiXhfeJ"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2011-10-05T16:27:14.000Z",
            "id": "121622484054319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extensas \u00e1reas de Wyoming, Idaho e Montana, onde est\u00e1 o Parque Nacional Yellowstone, sofrem tamb\u00e9m com inc\u00eandios florestais graves."
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2011-10-05T16:26:39.000Z",
            "id": "121622336419008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova de danos ao ambiente. O Parque Nacional Yellowstone, santu\u00e1rio da natureza nos Estados Unidos, sofre muito com o aquecimento global."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:41:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121611049756663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio discute Conselho Gestor do Parque Nacional do Monte Roraima em Assembl\u00e9ia Ind\u00edgena. http://t.co/ZgleLOzn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:34:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121609283828850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes. http://t.co/6cfQImnT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:31:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121608503054966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva elimina focos de inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Mata Escura. http://t.co/m8q8wANL"
        },
        {
            "author_id": "72980765",
            "created_at": "2011-10-05T15:25:18.000Z",
            "id": "121606896254853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/d3QUywz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:20:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121605630686535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 renova seu Conselho Consultivo. http://t.co/62T2sJeE"
        },
        {
            "author_id": "52123102",
            "created_at": "2011-10-05T15:19:01.000Z",
            "id": "121605317241999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde quando a Lagoa da Jansen \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica?? O.o"
        },
        {
            "author_id": "37370970",
            "created_at": "2011-10-05T15:18:57.000Z",
            "id": "121605298426347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica do Planalto do Itatiaia, Parque Nacional do Itatiaia, Resende, RJ, Brasil - http://t.co/u8U55Yj0"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-10-05T15:09:32.000Z",
            "id": "121602932188786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 05/10/2011 07:25: CB Foz do Igua\u00e7u || Atividade educacional - Palestras -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-10-05T15:01:08.000Z",
            "id": "121600818192453635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra os Olhos!!!  Mergulhe em Abrolhos e descubra um maravilhoso mundo submerso!\nGostou!? Ent\u00e3o compartilhe com... http://t.co/LKIBaAJq"
        },
        {
            "author_id": "52220500",
            "created_at": "2011-10-05T14:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ce_willy"
                    }
                ]
            },
            "id": "121600196164595712",
            "in_reply_to_user_id": "202328195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ce_willy Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (#TIPNIS)"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2011-10-05T14:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "121595733588705280",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile  http://t.co/b0mfanck"
        },
        {
            "author_id": "237074412",
            "created_at": "2011-10-05T14:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "ArimateiaFranca"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "Patijus"
                    }
                ]
            },
            "id": "121593318781095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/kXtXYZx7 @ArimateiaFranca @Patijus"
        },
        {
            "author_id": "40235204",
            "created_at": "2011-10-05T14:21:33.000Z",
            "id": "121590853541171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIPNIS significa Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. (po si acaso)"
        },
        {
            "author_id": "57647392",
            "created_at": "2011-10-05T14:12:29.000Z",
            "id": "121588574058594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para complicar mais a situa\u00e7\u00e3o, todos os 4 setores est\u00e3o dentro da Floresta Nacional (Flona) de Caraj\u00e1s, unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental #Vale"
        },
        {
            "author_id": "42326076",
            "created_at": "2011-10-05T14:01:25.000Z",
            "id": "121585789531467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 EO VOU VER ESQUILOS NO PARQUE NACIONAL!!!!!!!!!!!!!!! *-*"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T13:55:19.000Z",
            "id": "121584253426352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada tem... http://t.co/8U63YL6G #Palmela"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-10-05T13:49:35.000Z",
            "id": "121582808450875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 devastando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o da... http://t.co/kwzBJqRR #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-10-05T13:37:39.000Z",
            "id": "121579806906269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes | Turismo em Foco  http://t.co/shLyi3zk"
        },
        {
            "author_id": "299826479",
            "created_at": "2011-10-05T12:55:04.000Z",
            "id": "121569088710520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile.\nhttp://t.co/b8tvPKIZ"
        },
        {
            "author_id": "339861780",
            "created_at": "2011-10-05T12:50:17.000Z",
            "id": "121567885595394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u recebeu o milion\u00e9simo visitante: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas do Igu... http://t.co/XnJF9FYi"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-10-05T12:50:17.000Z",
            "id": "121567884806852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u recebeu o milion\u00e9simo visitante: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas do Igu... http://t.co/XzBhCi6t"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T12:32:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121563410952495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 posse aos conselheiros da maior \u00e1rea protegida do Bioma da Caatinga. http://t.co/eOGT2Lgt"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-10-05T11:56:36.000Z",
            "id": "121554375289208833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes: O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza... http://t.co/e6pQ8lmW"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2011-10-05T11:52:30.000Z",
            "id": "121553346661318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes http://t.co/U1I8uN9O"
        },
        {
            "author_id": "271635355",
            "created_at": "2011-10-05T10:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121536200245919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta reserva ecol\u00f3gica. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica na Chapada. BAHIA TODO DIA: http://t.co/oOdDqwhF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18340618",
            "created_at": "2011-10-05T08:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "121506733578391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/EQ1Y4J4Z"
        },
        {
            "author_id": "25464124",
            "created_at": "2011-10-05T04:35:48.000Z",
            "id": "121443444383162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 3 photos on Facebook in the album \"Parque Nacional Noel Kempff Mercado\" http://t.co/YLIpEdLA"
        },
        {
            "author_id": "51578276",
            "created_at": "2011-10-05T03:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "121424751443980288",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo O povo n\u00e3o est\u00e1 contra a rodovia, mas se op\u00f5e a que ela destrua um parque nacional e reserva ind\u00edgena. Esse \u00e9 o dilema."
        },
        {
            "author_id": "52205034",
            "created_at": "2011-10-05T02:19:07.000Z",
            "id": "121409048531836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o da Chapada Diamantina, no sudoeste da Bahia"
        },
        {
            "author_id": "101388860",
            "created_at": "2011-10-05T00:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121384851176833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta de Butiazais de Tapes/RS  http://t.co/NPIIsV2c v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-10-05T00:24:28.000Z",
            "id": "121380193842642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile - http://t.co/Y3oAvMM0"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2011-10-05T00:10:33.000Z",
            "id": "121376694228627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes:  http://t.co/073r0AP7"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-10-04T23:29:28.000Z",
            "id": "121366352706535426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Socioambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3df5NfYd"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2011-10-04T22:59:22.000Z",
            "id": "121358781748752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rodin: Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile - http://t.co/bBX8JKN8"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-10-04T22:30:11.000Z",
            "id": "121351434057953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba \u00e9 pauta do \u2018Expedi\u00e7\u00f5es\u2019 desta ter\u00e7a, que come\u00e7a agora na TVE!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-04T22:26:52.000Z",
            "id": "121350599202717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/vP493MKH"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2011-10-04T22:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "121347532365373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @redebrasilatual: Brasil tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile   http://t.co/4C7mvsYC"
        },
        {
            "author_id": "346578116",
            "created_at": "2011-10-04T22:05:58.000Z",
            "id": "121345341940432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile: No entanto, prote\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o \u00e0 marge... http://t.co/cFWAjYa6"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2011-10-04T21:49:58.000Z",
            "id": "121341314292920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile   http://t.co/MsXjflr2"
        },
        {
            "author_id": "365074520",
            "created_at": "2011-10-04T21:24:28.000Z",
            "id": "121334898727456769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVBrasil \nUma viagem ao Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, uma das \u00e1reas mais bem preservadas do pa\u00eds. Hoje, \u00e0s 19h30"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-04T21:23:01.000Z",
            "id": "121334532958990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza mais de um milh\u00e3o de visitas faltando ainda tr\u00eas meses para o fim do ano: http://t.co/upb4SRhz"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-10-04T21:20:23.000Z",
            "id": "121333871127183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Lei 6.902, de 27/04/1981) - Lei que criou as \u201cEsta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas\u201d (\u00e1reas... http://t.co/63us9s5U"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-10-04T21:20:12.000Z",
            "id": "121333824381665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma viagem ao Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, uma das \u00e1reas mais bem preservadas do pa\u00eds. Hoje, \u00e0s 19h30 http://ow.ly/6NuT0"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-10-04T21:17:20.000Z",
            "id": "121333101585633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Lei 6.902, de 27/04/1981) - - Lei que criou as \u201cEsta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas\u201d (\u00e1reas... http://t.co/fJcz58Ky"
        },
        {
            "author_id": "245405308",
            "created_at": "2011-10-04T20:36:21.000Z",
            "id": "121322788672909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puts estou vendo as fotos do parque nacional do capara\u00f3 e acabei de ver um on\u00e7a pintada Deus misericordioso tomara que nao vejo nenhuma (yn)"
        },
        {
            "author_id": "110911978",
            "created_at": "2011-10-04T20:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121319189762936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6KKiC #Travel #Brazil #Photography #LP"
        },
        {
            "author_id": "380559790",
            "created_at": "2011-10-04T20:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "121317400791613442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses - Cidades - R7 http://t.co/KUECI74G via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "62573201",
            "created_at": "2011-10-04T19:37:12.000Z",
            "id": "121307901804556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DaxHKmOL Conhe\u00e7a Parque Nacional do #Capara\u00f3 #PicoDaBandeira  #Turismo  #ficadica"
        },
        {
            "author_id": "53086886",
            "created_at": "2011-10-04T19:31:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "121306387363016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contamos com a presen\u00e7a de toda a popula\u00e7\u00e3o &gt; Audi\u00eancia p\u00fablica de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Ryolp9ED"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-10-04T19:30:02.000Z",
            "id": "121306100522954754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba \u00e9 pauta do \u2018Expedi\u00e7\u00f5es\u2019 desta ter\u00e7a, \u00e0s 19h30 na TVE! http://t.co/bPH3HPya"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-04T18:57:02.000Z",
            "id": "121297795167686659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional bate o n\u00famero de um milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/iFhBXGGJ"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-04T18:06:01.000Z",
            "id": "121284955925004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/upb4SRhz"
        },
        {
            "author_id": "106811225",
            "created_at": "2011-10-04T17:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121274591606874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/PmkkdbCv via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "62874391",
            "created_at": "2011-10-04T17:09:48.000Z",
            "id": "121270809175146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/51PsF2it"
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2011-10-04T16:58:47.000Z",
            "id": "121268036375285761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute a \"Floresta Nacional de Passo Fundo e sua zona de amortecimento\" http://t.co/UfeCsotS #equipe"
        },
        {
            "author_id": "190390664",
            "created_at": "2011-10-04T16:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "SegurancaUrbana"
                    }
                ]
            },
            "id": "121266455835717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Civis em parceria com a Pol\u00edcia Militar encontram  carros sendo desmanchados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. @segurancaurbana"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-04T16:32:58.000Z",
            "id": "121261538106544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada em Minas Gerais. @RotasVerdes Brasil esteve l\u00e1. http://t.co/KYqTydgA"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:53.000Z",
            "id": "121257237896368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/evNAJxTe"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:52.000Z",
            "id": "121257235593691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/ZKzEienE"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257233257467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/zmxgGSqA"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257232447967233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/ZOGQ98wR"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257231722356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/6TJmsalL"
        },
        {
            "author_id": "82886022",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257229444857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Info: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (PR), na fronteira entre Argentina e Paraguai http://t.co/0GFYCn3X"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:49.000Z",
            "id": "121257224935981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/Iqux4Lpg"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:48.000Z",
            "id": "121257218514489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/jhx6Mwij"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:44.000Z",
            "id": "121257201103933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/oBPd1CEK"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:44.000Z",
            "id": "121257200449622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/Trnnzho8"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:41.000Z",
            "id": "121257191478009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (... http://t.co/Tr1xBbwV"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:40.000Z",
            "id": "121257184599355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igu... http://t.co/QtGPukn4"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-10-04T16:02:59.000Z",
            "id": "121253993279275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2011-10-04T15:59:10.000Z",
            "id": "121253033614118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada passarela na entrada da Cascata Guarani. Ponte do Parque Nacional tamb\u00e9m ter\u00e1 passarela. Veja em: http://t.co/O7UnHK1L"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-10-04T15:50:27.000Z",
            "id": "121250837669478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/hSW92zfX"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-10-04T15:50:23.000Z",
            "id": "121250824696496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7... http://t.co/LhtbafzB"
        },
        {
            "author_id": "211501951",
            "created_at": "2011-10-04T15:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121250525458083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARANH\u00c3O NO MUNDO. The best for a wild journey. Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/WhdtRv7n via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "192171720",
            "created_at": "2011-10-04T15:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "121249934837153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses - Cidades - R7 http://t.co/9Rd8klHp v\u00eda @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2011-10-04T15:42:58.000Z",
            "id": "121248957077782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: Audi\u00eancia p\u00fablica debate altera\u00e7\u00e3o da poligonal de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/OyV1RmIq"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-04T14:32:01.000Z",
            "id": "121231101254582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/CIJC7B7x"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2011-10-04T14:25:00.000Z",
            "id": "121229335129632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novo recorde, Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 mi de visitantes em 2011: http://t.co/zcStIC4e"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-10-04T14:12:26.000Z",
            "id": "121226172431470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes | Turismo em Foco  http://t.co/ZBsyV0Ma"
        },
        {
            "author_id": "357875042",
            "created_at": "2011-10-04T14:07:23.000Z",
            "id": "121224902509473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOTICIAS Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/NwokkRRd"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-10-04T13:57:56.000Z",
            "id": "121222523793833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/aFzl4XBK"
        },
        {
            "author_id": "56766271",
            "created_at": "2011-10-04T13:53:54.000Z",
            "id": "121221508566753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Madeira - Conhecido como o Jardim flutuante de Portugal. 70% da Ilha \u00e9 o Parque nacional da Madeira. http://t.co/6NziliLu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-04T13:48:59.000Z",
            "id": "121220271309991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional \u00e9 um dos maiores empregadores da regi\u00e3o, diferenciando por serm uma empresa \"sem chamin\u00e9\". Entrevista com Jorge Pegoraro"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-04T13:41:50.000Z",
            "id": "121218473643876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00f5es este ano: 1.450.000 turistas \u00e9 a expectativa, afirma Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-04T13:41:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121218277304311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 tema de programa televisivo. http://t.co/hEDcBdmF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-04T13:39:35.000Z",
            "id": "121217906079051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional come\u00e7a pela primeira vez no m\u00eas de outubro com mais de um milh\u00e3o de visitas, Jorge Pegoraro fala agora para @cbnfoz."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:20.000Z",
            "id": "121215831580483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u\nhttp://t.co/Y4RzHCKr"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:09.000Z",
            "id": "121215531775827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: #Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto\u2026 http://t.co/EvbOdj6A"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-10-04T12:19:18.000Z",
            "id": "121197703324639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: \u00a0Foto: Adilson Borges O Parque Nacional do ... http://t.co/3kXGEuLW"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-10-04T12:11:33.000Z",
            "id": "121195749978537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes #TurismoemFoco  http://t.co/uvs3yZfd"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-04T10:19:36.000Z",
            "id": "121167579770396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes.\rhttp://t.co/dEYuwn5J"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2011-10-04T09:35:13.000Z",
            "id": "121156407625125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posseiros e madeireiros ocupam a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - http://t.co/3n3lO72a #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "110911978",
            "created_at": "2011-10-04T07:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121119619057586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6KKiC #Travel #Brazil #Photography #LP"
        },
        {
            "author_id": "53026643",
            "created_at": "2011-10-04T06:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121115003855192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/pyiuKeRX via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "15066760",
            "created_at": "2011-10-04T06:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121111064313212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6KKiC #Travel #Brazil #Photography #LP"
        },
        {
            "author_id": "286494105",
            "created_at": "2011-10-04T03:39:34.000Z",
            "id": "121066906986881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR Muito Lindo *-* http://t.co/4NaGoeRO"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-03T22:26:43.000Z",
            "id": "120988175576477697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - AM , Patrim\u00f3nio Mundial \u2014 UNESCO http://t.co/QiuffvwZ"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-10-03T21:52:19.000Z",
            "id": "120979516544913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/Hh38HDHY"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-10-03T21:22:49.000Z",
            "id": "120972093209845761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes - Clickfoz (libera\u00e7\u00e3o de imprens http://t.co/6s32tvMN"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2011-10-03T20:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 119,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "120963752089763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta de Butiazais de Tapes/RS - Abaixo Assinado.Org: http://t.co/0stjjjx8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-03T20:47:19.000Z",
            "id": "120963158608318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassou a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. E voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo!! Participe!! http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "111428903",
            "created_at": "2011-10-03T20:40:49.000Z",
            "id": "120961526411702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meio do nada,na estac\u00e3o  ecologica serra das araras.Tem internet mas nao pega facebook,entao bem vindo a minha vida essa semana twitter"
        },
        {
            "author_id": "245405308",
            "created_at": "2011-10-03T20:34:16.000Z",
            "id": "120959876993261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Capara\u00f3 (yn)"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2011-10-03T20:14:49.000Z",
            "id": "120954981875597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u: promove aman... http://t.co/g8LA5U5B"
        },
        {
            "author_id": "71678482",
            "created_at": "2011-10-03T20:09:02.000Z",
            "id": "120953527727165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De regresso a Lisboa dps de um fim-de-semana no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-10-03T20:03:06.000Z",
            "id": "120952034131329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/xsgXpaxY"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-10-03T20:02:55.000Z",
            "id": "120951987566166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u[]: promove amanh\u00e3, ... http://t.co/aSElwCpO"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951494454419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igu... http://t.co/WvIAkRA0 #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:52.000Z",
            "id": "120951472237191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/BRAC51vY #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:48.000Z",
            "id": "120951452700127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/T9V8HZMh #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:46.000Z",
            "id": "120951443833364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/fw6f6qRS #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951431846051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/INGvdqQG #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951419451879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/zuAYi9su #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951410379595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/ev7QG20J #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-03T19:59:45.000Z",
            "id": "120951191948636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u: promove amanh\u00e3, co... http://t.co/YWB6gBnf"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-10-03T19:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951153604304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/XRzb0pc8 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T19:57:04.000Z",
            "id": "120950513188610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul,em uma mat\u00e9ria produzida pela RBS sobre a @RotasVerdes Brasil  http://t.co/nPxpggYV"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-03T19:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "ValenteFoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "120947650278330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ValenteFoz:Para os blogueiros de turismo,muito ou pouco ? Parque Nacional j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/tafaJYCA"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-10-03T19:42:36.000Z",
            "id": "120946873526779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os blogueiros de turismo, \u00e9 muito ou pouco ? Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/hCR2EF16"
        },
        {
            "author_id": "134854627",
            "created_at": "2011-10-03T19:38:39.000Z",
            "id": "120945879543840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza mais de um milh\u00e3o de visitas faltando ainda tr\u00eas meses para o fim do... http://t.co/DMWwHJqh"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-10-03T19:33:37.000Z",
            "id": "120944615061848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/HFvJBIFs"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-10-03T19:22:10.000Z",
            "id": "120941731305881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: Os c\u00e1lculos foram realizados a partir das e... http://t.co/mwHNLnKP"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-10-03T19:05:50.000Z",
            "id": "120937622376955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes (@cataratas_sa)  http://t.co/XzBh7ygE"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-10-03T19:05:35.000Z",
            "id": "120937559684694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;&gt; RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes (@cataratas_sa)  http://t.co/aMaP5pHz"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2011-10-03T18:56:49.000Z",
            "id": "120935352352522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador @GenioEuripedes prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na \u00e1rea do 41\u00b0 BIMtz. http://t.co/DvEgxz6J"
        },
        {
            "author_id": "38976433",
            "created_at": "2011-10-03T18:47:10.000Z",
            "id": "120932924274122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Reserva Extrativista de Jequi\u00e1 da Praia ganha representantes da Ufal\u200f http://t.co/N4eHfggI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-03T18:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "120926415641260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/05euZZMM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T16:39:40.000Z",
            "id": "120900838473482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 milh\u00e3o de hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio da Floresta Amaz\u00f4nica. Conhe\u00e7a a Rebio Uatum\u00e3 na @RotasVerdes http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-03T15:30:07.000Z",
            "id": "120883335147950081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PBH realiza mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Pampulha: http://ow.ly/6LBrS"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-10-03T14:49:09.000Z",
            "id": "120873024063938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sal\u00e3oVerde a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas no DF e os riscos ambientais enfrentados pela \u00e1rea. http://t.co/QgaES9tB"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-03T14:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "120869924964007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @GilmarPiolla: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil acaba de ultrapassar a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-10-03T14:34:14.000Z",
            "id": "120869271306895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil acaba de ultrapassar a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T13:46:07.000Z",
            "id": "120857164083494913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco de cheiro e cateto na Floresta Nacional do Jamari. Veja os registros da @RotasVerdes Brasil http://t.co/qTud4Bgb"
        },
        {
            "author_id": "153887546",
            "created_at": "2011-10-03T13:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sandramarrocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "120855484797435904",
            "in_reply_to_user_id": "36255852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SandraMarrocos convida para audi\u00eancia p\u00fablica na pr\u00f3xima 5\u00aa feira, 06/OUT, para discutir Import\u00e2ncia da Pol\u00edtica P\u00fablica de \u00c1rea Protegida."
        },
        {
            "author_id": "236431708",
            "created_at": "2011-10-03T13:19:34.000Z",
            "id": "120850480552345601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais atividades ocorridas no parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "236431708",
            "created_at": "2011-10-03T13:15:10.000Z",
            "id": "120849372387872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma parte do territ\u00f3rio nacional sob regime especial de administra\u00e7\u00e3o +"
        },
        {
            "author_id": "236431708",
            "created_at": "2011-10-03T13:14:24.000Z",
            "id": "120849179957407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me ajudem? o que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "279543211",
            "created_at": "2011-10-03T13:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jaarezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "120846256082919424",
            "in_reply_to_user_id": "209768732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaaRezende Ah sim o clima aqui ta muito seco, ainda mais no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, tava havendo muito foco de inc\u00eandio!!"
        },
        {
            "author_id": "313878219",
            "created_at": "2011-10-03T12:09:42.000Z",
            "id": "120832900022272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/0kOE0ZAF #folha"
        },
        {
            "author_id": "362255786",
            "created_at": "2011-10-03T02:23:39.000Z",
            "id": "120685412464340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra em MG em chamas http://t.co/lR9b9jXd"
        },
        {
            "author_id": "362255786",
            "created_at": "2011-10-03T02:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "120684657414111234",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Serra da Canastra em MG em chamas http://t.co/lR9b9jXd"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-02T22:40:16.000Z",
            "id": "120629198674079745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 imagens lind\u00edssimas da @RotasVerdes Brasil na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e2 (AM). Confira! http://t.co/SOel9UNC"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-02T22:14:06.000Z",
            "id": "120622612341723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 imagens fant\u00e1sticas da Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3, na Floresta Amaz\u00f4nica, na @RotasVerdes Brasil. Confira! http://t.co/SOel9UNC"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2011-10-02T21:39:12.000Z",
            "id": "120613828319903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conflito envolvendo o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS), na Bol\u00edvia, \u00e9 um verdadeiro i... http://t.co/P9SWntnP"
        },
        {
            "author_id": "383929904",
            "created_at": "2011-10-02T20:41:51.000Z",
            "id": "120599395896012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para que seja criada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel do Encontro das \u00c1guas  http://t.co/v4lu5h4P"
        },
        {
            "author_id": "15636901",
            "created_at": "2011-10-02T20:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Luciana_aragao"
                    }
                ]
            },
            "id": "120595205970870274",
            "in_reply_to_user_id": "327053383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciana_aragao \u00e9 uma APA area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00e9 cercada s\u00f3 pelos edif\u00edcios"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-10-02T20:09:06.000Z",
            "id": "120591156760428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/k133pGNg"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-02T18:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 82,
                        "username": "Rotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "120570804529401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara resume a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 em 10 imagens excluivas para a @Rotas Verdes Brasil. Confira! http://t.co/SOel9UNC"
        },
        {
            "author_id": "133364087",
            "created_at": "2011-10-02T17:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850044,
                        -25.5337675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "120556545342836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s1LHrq5W"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-10-02T16:50:37.000Z",
            "id": "120541207087693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed ainda encontramos \u00e1reas de floresta primaria, nunca exploradas pelos madeireiros  http://t.co/3nd418G6"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-10-02T15:52:34.000Z",
            "id": "120526596993069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 dura 5 dias: Bombeiros entram no quinto ... http://t.co/pPlxUTor #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-10-02T15:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "120526595248226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 dura 5 dias: Bombeiros entram no quin... http://t.co/FYAU3tPV Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2011-10-02T14:53:44.000Z",
            "id": "120511791800401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conflito envolvendo o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS), na Bol\u00edvia, \u00e9 um verdadeiro i... http://t.co/aXyOUaF7"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-02T14:25:14.000Z",
            "id": "120504616067678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "72855306",
            "created_at": "2011-10-02T13:56:07.000Z",
            "id": "120497289721679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Mar..descida de Mogi-Bertioga...perfeito os sinais das digitais de Deus!!! http://t.co/O1w21Kq8"
        },
        {
            "author_id": "60759585",
            "created_at": "2011-10-02T13:38:54.000Z",
            "id": "120492960096862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/58d9sjba"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T13:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120484910610915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Aventuramango: Travessia da Serra Negra no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/LfaaiVmO #DomingaoDeTwittadas #RIODEJANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T13:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120484906873786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Aventuramango: Travessia da Serra Negra no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/fRXwpkBb #DomingaoDeTwittadas #RIODEJANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-10-02T13:03:44.000Z",
            "id": "120484109175889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo da semana: origem do nome de #Cuiab\u00e1, #tacac\u00e1, Arena #Pernambuco e Parque Nacional de #Bras\u00edlia http://ow.ly/6KOvF #Brasil #Copa2014"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-10-02T12:58:02.000Z",
            "id": "120482673146871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia da Serra Negra no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cbnh5Bvt #DomingaoDeTwittadas #RIODEJANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T12:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120478136063369216",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional do itati | http://t.co/2O2MC8e6"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T12:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120478135585226752",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional do itati | http://t.co/cUXboIN0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-02T12:39:44.000Z",
            "id": "120478067255803906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6KO5L"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-10-02T12:39:43.000Z",
            "id": "120478065288679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6KO5K"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T12:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "120474363316273153",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @icmbio | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional da serra dos \u00f3r | http://t.co/5DX9ag4E"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T12:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "120474362901053440",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @icmbio | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional da serra dos \u00f3r | http://t.co/CFTYq9is"
        },
        {
            "author_id": "55689033",
            "created_at": "2011-10-02T12:13:40.000Z",
            "id": "120471508517793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/aI403lh"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [news_portugal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "news_portugal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "news_portugal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jusalimenifaSz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jusalimenifaSz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jusalimenifaSz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapema, Brasil",
                "id": "9097edc6220c622b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Roma, Lazio",
                "id": "7d588036fe12e124",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191057532",
                "name": "Clodomir Marafigo Jr",
                "username": "marafigojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161839",
                "name": "Paulo Matos",
                "username": "Resgatado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387500122",
                "name": "jose antonio morales",
                "username": "inversiones2007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254072297",
                "name": "S\u00e9rvulo",
                "username": "servuloferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36797328",
                "name": "Jess\u00e9 Sena",
                "username": "JesseSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361531858",
                "name": "leudivan  sousa",
                "username": "leudivan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169121517",
                "name": "Gabriela Percicoti",
                "username": "__gabbriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362950938",
                "name": "Minas Gerais",
                "username": "Minas_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256004637",
                "name": "Alexandra",
                "username": "latinAbroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37070769",
                "name": "Grande Lisboa",
                "username": "grandelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181190056",
                "name": "Andrea Barros",
                "username": "AndreaBarrosmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150970628",
                "name": "(((paulo quintela)))",
                "username": "__pq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251874378",
                "name": "Uni\u00e3o Lula do Vigor \ud83d\udd25",
                "username": "AndresMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370972192",
                "name": "EU BRASILIENSE",
                "username": "EuBrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10797932",
                "name": "Alisson Oliveira",
                "username": "alisson_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139040930",
                "name": "Aline Oliveira",
                "username": "aline_tvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380952346",
                "name": "Boa Vista Not\u00edcias",
                "username": "BoaVistaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267163563",
                "name": "MARCOS MOURA",
                "username": "marcos3000moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339679290",
                "name": "@kaju_BM",
                "username": "kaju_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42266732",
                "name": "Karoll \u1566(\u30c4)\u1564 \ud83d\udd34\u26ab\u25a1\u25b3XO\ud83c\udfae",
                "username": "KarollCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388956050",
                "name": "Greenteck",
                "username": "Greenteck1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21022077",
                "name": "L.Philipe \u00b9\u2079\u00b9\u2070",
                "username": "luizphilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193664374",
                "name": "Adriana F. S. Bueno",
                "username": "drifreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344334882",
                "name": "Saulo Mansano",
                "username": "SauloMansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70751446",
                "name": "Mauricio de Sousa",
                "username": "Murfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295242778",
                "name": "Michel Leite",
                "username": "Megashel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648044228",
                "name": "Samuel Lucena",
                "username": "samuel_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438261",
                "name": "Platinum Operadora",
                "username": "PlatinumBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321727347",
                "name": "Fabio Tomaz",
                "username": "tomazzfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173984866",
                "name": "Tymotheo",
                "username": "Motheopoliceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30701979",
                "name": "Caroline Wieser",
                "username": "travelforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281725035",
                "name": "Informa Group",
                "username": "InformaGroupBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361412595",
                "name": "Grupo EQUALLY",
                "username": "grupoequally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286201162",
                "name": "Pro Fit Trainning",
                "username": "ProFitTrainning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286203024",
                "name": "Three Pilates",
                "username": "ThreePilates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16069668",
                "name": "jana_calaca",
                "username": "jana_calaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "Mariana Serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59325873",
                "name": "Jovem Pan Goi\u00e2nia",
                "username": "jovempangoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243616939",
                "name": "bancadaPDTRS",
                "username": "bancadapdtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97741118",
                "name": "Salom\u00e3o Matos",
                "username": "Saroka_Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189179934",
                "name": "Aline de Oliveira",
                "username": "aline_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204627666",
                "name": "Banda Curingas",
                "username": "Bandacuringas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388116247",
                "name": "Antoni Haribowo",
                "username": "AntoniHaribowo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356694962",
                "name": "Bras\u00edlia HitHot",
                "username": "Brasilia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197291415",
                "name": "Douglas Tessaro",
                "username": "tessarodouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156363339",
                "name": "F\u00e1tima Pelaes",
                "username": "fatimapelaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334808100",
                "name": "ONG Mata Nativa",
                "username": "ONGMataNativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18023582",
                "name": "Povos Ind\u00edgenas",
                "username": "povosindigenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909971",
                "name": "Mundo Verde",
                "username": "mundoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60778741",
                "name": "laiza almeida",
                "username": "laizaslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100872619",
                "name": "Franca Bandeira",
                "username": "francabandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280996884",
                "name": "homielastiku",
                "username": "arara_blu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347646852",
                "name": "Jose Roberto Fontes",
                "username": "JRobertodzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358153817",
                "name": "Radio Rvc",
                "username": "RadioRvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81686593",
                "name": "Alex do Carmo",
                "username": "carmo_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292689065",
                "name": "Daniele Cernek \u221e",
                "username": "MaisUmaMinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267990134",
                "name": "Suelen Reis",
                "username": "suellereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67050186",
                "name": "T\u00e2nia Cardoso",
                "username": "Tania_Caxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117122398",
                "name": "Larissa",
                "username": "laridalpias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303315064",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "e_edai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4908084863",
                "name": "C Renato",
                "username": "CRenato16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16234749",
                "name": "Adriano Costa",
                "username": "adrianocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179883296",
                "name": "Veronica Aburto Santaella",
                "username": "naveabsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197618479",
                "name": "germanpuebla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "germanpuebla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71699916",
                "name": "Carlinha Couto",
                "username": "carlinhacoutops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "luiz",
                "username": "LuizFoz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011750242490953728",
                "name": "Luiz Henrique Torres Dias",
                "username": "LuizHDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320546949",
                "name": "Rosangela",
                "username": "Rosangela_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283278615",
                "name": "SARA",
                "username": "erreiraSARINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193914396",
                "name": ".",
                "username": "andrezinhocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70864629",
                "name": "Patricia Correia",
                "username": "paatisserie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286960497",
                "name": "malu",
                "username": "ilychaysuede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243129846",
                "name": "rc",
                "username": "renat0campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349045006",
                "name": "Quinta dos Ganchos",
                "username": "kintadosganchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36670828",
                "name": "Juliana Lilian",
                "username": "julianalilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20782304",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "LuizSantana3D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30590174",
                "name": "Luna Choueri \u2661",
                "username": "lulih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167920789",
                "name": "Laryssa Saldanha",
                "username": "LaryssaSaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60815237",
                "name": "Bruna Obadia.",
                "username": "b_obadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525517",
                "name": "Mariana Mostert",
                "username": "marimostert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382226673",
                "name": "jeh moura",
                "username": "je_karinemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213003687",
                "name": "Rosane Assef",
                "username": "visitepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20064558",
                "name": "Alison McGowan",
                "username": "HiddenPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382699122",
                "name": "Caminhos de Goi\u00e1s",
                "username": "CaminhosdeGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70003313",
                "name": "Mara",
                "username": "_MaraDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195970905",
                "name": "Gustavo Garbin",
                "username": "guustavogarbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167552918",
                "name": "Praia do Futuro",
                "username": "Praia_do_Futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086886",
                "name": "Prefeitura Itapema",
                "username": "SCitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213721",
                "name": "Rafael Guerra",
                "username": "Rafael_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75283363",
                "name": "NoticiaJ\u00e1",
                "username": "portalnoticiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109066532",
                "name": "Egidio Junior",
                "username": "JuniorFive5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272721539",
                "name": "GreenTeens",
                "username": "GreenTeens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237447189",
                "name": "Julle Franco",
                "username": "JulleFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283570316",
                "name": "ThiagoMorais",
                "username": "digitethm_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223931841",
                "name": "Viaje Nessa",
                "username": "viajenessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385007818",
                "name": "Magaly Marques",
                "username": "MagalyMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41129056",
                "name": "TV O POVO",
                "username": "tvopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258259",
                "name": "TV Verdes Mares",
                "username": "tvverdesmares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37443161",
                "name": "California Travel CA",
                "username": "CaliforniaUSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127885764",
                "name": "Linha Dura",
                "username": "linhaduratv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14649745",
                "name": "jo \u00e3o mi guel",
                "username": "jmlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211252965",
                "name": "Alberto Orme\u00f1o",
                "username": "ormenog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219136950",
                "name": "Danielle Carvalho",
                "username": "ecodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327494854",
                "name": "Cl\u00eanio J. C. Tavares",
                "username": "ClenioTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273562",
                "name": "Andreia Rocha",
                "username": "tandreiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346567122",
                "name": "FC Pal\u00e1cios&Castelos",
                "username": "FCItatiaiaRJ_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177789443",
                "name": "Quero seu amor LuanS",
                "username": "Queroseuamr_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23240492",
                "name": "Arq. Thais Frota",
                "username": "acessibilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75156782",
                "name": "Ernesto",
                "username": "laisecunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63392469",
                "name": "Di\u00e1rio de Petr\u00f3polis",
                "username": "diariopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20296259",
                "name": "Regi\u00e3o de Set\u00fabal",
                "username": "regiaodesetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385643832",
                "name": "Morada dos Anjos",
                "username": "MoradadosAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138050185",
                "name": "Cassipor\u00e9 de Almeida",
                "username": "Cassiporeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307809887",
                "name": "PMM-online",
                "username": "PMMcidadeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96095258",
                "name": "chuza_pendentes",
                "username": "chuzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163991618",
                "name": "Nelson Padovani",
                "username": "nelson_padovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15545968",
                "name": "Elei\u00e7\u00f5es Cear\u00e1",
                "username": "eleicoesceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29449747",
                "name": "Ticiana Arantes",
                "username": "TiciArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151125745",
                "name": "Filipe Corr\u00eaa",
                "username": "fillcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311264634",
                "name": "Opaymbere",
                "username": "opaymbere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305980890",
                "name": "Marcha da Liberdade",
                "username": "liberdadeMARCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17400937",
                "name": "Ecologia Urbana",
                "username": "ecologiaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86989110",
                "name": "Andr\u00e9 Takahashi \ud83e\udd4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "twitaka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103882692",
                "name": "Xingu Vivo",
                "username": "xinguvivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41716725",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "VerJulioCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971537",
                "name": "K\u00e9zya Diniz",
                "username": "Kdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163980704",
                "name": "Danilo Forte",
                "username": "DepDaniloForte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242751912",
                "name": "Ecossis",
                "username": "ECOSSISONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980765",
                "name": "Fai",
                "username": "jorgefai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52123102",
                "name": "Bernardo Reis",
                "username": "befilhoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37370970",
                "name": "Beto Wagner",
                "username": "betowagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220500",
                "name": "Juan Quiroga",
                "username": "untaljuank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202328195",
                "name": "C Willy Sandoval F",
                "username": "ce_willy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237074412",
                "name": "movsocial",
                "username": "movsocialorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89669261",
                "name": "Arimat\u00e9ia Fran\u00e7a",
                "username": "ArimateiaFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152113962",
                "name": "Patricia",
                "username": "Patijus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40235204",
                "name": "Miguel Angel Endara",
                "username": "miguel_endara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57647392",
                "name": "Jabs .'.",
                "username": "jabsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42326076",
                "name": "sshehulk.",
                "username": "holdubreath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299826479",
                "name": "J-Engenharia",
                "username": "JEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339861780",
                "name": "Japa Loko",
                "username": "japa_LokoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635355",
                "name": "BAHIA TODO DIA",
                "username": "bahiatododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18340618",
                "name": "Freire Neto",
                "username": "freireneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25464124",
                "name": "Bolivianisimos",
                "username": "bolivianisimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51578276",
                "name": "Sergio Marcio",
                "username": "sergiomarcio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101388860",
                "name": "annae",
                "username": "filiitemporis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59455260",
                "name": "IZP",
                "username": "Ascom_IZP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346578116",
                "name": "GRBS/RJ",
                "username": "GRBSResgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365074520",
                "name": "Sebastian Resende",
                "username": "Seba_Resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347462152",
                "name": "Justi\u00e7a Ambiental",
                "username": "justicambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245405308",
                "name": "Gabriela Malavasi",
                "username": "GABIH_MALAVASI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110911978",
                "name": "Simon Falvo",
                "username": "SimonFalvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15066760",
                "name": "Lonely Planet",
                "username": "lonelyplanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380559790",
                "name": "emerson da mata",
                "username": "emersondamata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62573201",
                "name": "Laura Meneses",
                "username": "LadyLauraaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811225",
                "name": "Mia Ackerman.",
                "username": "miaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874391",
                "name": "Volney Oliveira",
                "username": "volney_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190390664",
                "name": "APCM",
                "username": "apcmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81092818",
                "name": "Seguran\u00e7a Urbana SP",
                "username": "SegurancaUrbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288399668",
                "name": "Pretty Little Liars",
                "username": "SigaPLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82886022",
                "name": "Fus\u00e3o BsB",
                "username": "FusaoBsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211501951",
                "name": "La\u00e9rcio Sousa Junior",
                "username": "laerciosousajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192171720",
                "name": "Tasso Pinheiro",
                "username": "tassopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357875042",
                "name": "Portal D.Ambiental",
                "username": "Ambiental_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56766271",
                "name": "Viesca Turismo",
                "username": "Viescaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142243636",
                "name": "Nativa FM",
                "username": "fmnativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53026643",
                "name": "Martin Bajc",
                "username": "martinb77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286494105",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "LGustavu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111428903",
                "name": "Karlota",
                "username": "karlacalcanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71678482",
                "name": "Luis Melo",
                "username": "luismelo78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134854627",
                "name": "Iguassu Night Run",
                "username": "iguassunightrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976433",
                "name": "Ufal \ud83d\udc99",
                "username": "UfalOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153887546",
                "name": "ReporterEletronico",
                "username": "ReporterEletron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36255852",
                "name": "Sandra Marrocos",
                "username": "sandramarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236431708",
                "name": "letixxxx",
                "username": "MileFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279543211",
                "name": "ConcSertaneja",
                "username": "ConcSertaneja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336499673243283456",
                "name": "Jaarezende",
                "username": "jaarezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878219",
                "name": "FB CONS. AMBIENTAL",
                "username": "FBCONSULTORIA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362255786",
                "name": "angela renault",
                "username": "angelarenault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383929904",
                "name": "sosencontrodasaguas",
                "username": "encontrodaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15636901",
                "name": "Fernanda Reali",
                "username": "fernandareali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053383",
                "name": "Luciana Arag\u00e3o",
                "username": "Luciana_aragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23059350",
                "name": "Cameron",
                "username": "Rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133364087",
                "name": "Romoaldo Gomes",
                "username": "Romoaldo_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72855306",
                "name": "Jo\u00e3ozinhoo",
                "username": "joaozinhoo_25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759585",
                "name": "Elis Puhl",
                "username": "elisangela_puhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55689033",
                "name": "Not today, Satan \u26a1\ufe0f",
                "username": "srtafiorella",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "124528295722229760",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze37soiak6die3n40l6ad3o5xi8vx",
        "oldest_id": "120471508517793792",
        "result_count": 497
    }
}