{
    "data": [
        {
            "author_id": "1279929381180395520",
            "created_at": "2022-12-31T23:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609337419421073408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64768246",
                        "start": 0,
                        "username": "LiMagalhae"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "16089130",
                        "start": 12,
                        "username": "jwallauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609337419421073408",
            "in_reply_to_user_id": "64768246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiMagalhae @jwallauer Parque Nacional Cavernas do Peru\u00e7u. Itacarambi, Norte de MG"
        },
        {
            "author_id": "1536854651034812416",
            "created_at": "2022-12-31T23:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609335543682469891"
            ],
            "id": "1609335543682469891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - Brasil https://t.co/xxGHHTDM1d"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-12-31T23:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609327615835357189"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "26416363",
                        "start": 103,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609327615835357189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando meu 2022 com esse espet\u00e1culo da natureza no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul feliz 2023 para voc\u00eas \ud83c\udf3a https://t.co/dRtx9sgsz0"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-12-31T23:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609327581924319232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4e120886002"
            },
            "id": "1609327581924319232",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares \ud83e\udd70 https://t.co/YmDOtRMCyy"
        },
        {
            "author_id": "1157167832016154625",
            "created_at": "2022-12-31T22:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609311772074283008"
            ],
            "id": "1609311772074283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava assistindo esse epis\u00f3dio de Mar do Sert\u00e3o com a minha m\u00e3e e tenho que admitir, a fotografia da novela est\u00e1 lind\u00edssima, ainda mais com as cenas gravadas nos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e no parque nacional daqui do interior de Pernambuco, muito lindo mesmo"
        },
        {
            "author_id": "4845339124",
            "created_at": "2022-12-31T21:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609301810887675904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1609301810887675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/HE0DhG0Cvv"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-12-31T20:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609279141311922176"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1609279141311922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/IMxZ6m8oTn"
        },
        {
            "author_id": "1599411294779621382",
            "created_at": "2022-12-31T19:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609272371910672384"
            ],
            "id": "1609272371910672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem que j\u00e1 est\u00e1 agendada para 2023\ud83d\udcdd: Museus da Natureza e do Homem Americano no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato(PI)."
        },
        {
            "author_id": "45293379",
            "created_at": "2022-12-31T19:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609263852033830913"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1609263852033830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/gGurC9fKMY"
        },
        {
            "author_id": "1014516972883726337",
            "created_at": "2022-12-31T17:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609234877316009986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3045066835",
                        "start": 0,
                        "username": "pabIomadson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609234877316009986",
            "in_reply_to_user_id": "3045066835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pabIomadson Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira entre os dois pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "1387498401596588042",
            "created_at": "2022-12-31T16:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609232261357912070"
            ],
            "id": "1609232261357912070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d4nibus da Via\u00e7\u00e3o Oceano descendo a serra de Ubatuba que corta o Parque Estadual da Serra do Mar. Trajeto entre as cidades de Taubat\u00e9/SP (Vale do Para\u00edba) e Ubatuba/SP (Litoral Norte). \ud83d\ude8c\n\n#Ubatuba #UbatubaSP #RodoviaOswaldoCruz #LitoralSP #Praia https://t.co/Lva4iCDmdE"
        },
        {
            "author_id": "998278421863194626",
            "created_at": "2022-12-31T16:36:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609227061108903936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "869919798767091712",
                        "start": 15,
                        "username": "DanielaWaguinho"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 32,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609227061108903936",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo @DanielaWaguinho @LulaOficial Desejo um dia ver nossa praia como parque nacional, com atua\u00e7\u00e3o de escoteiros de praia q conscientizem o respeito ao local e regras de visita. O excesso de lixo e falta se fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma vergonha. Ao menos iniciem um modelo em Copacabana. Boa jornada, votei em voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "93036244",
            "created_at": "2022-12-31T14:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609197572555509760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "93036244",
                        "start": 166,
                        "username": "msassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609197572555509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00f3ra correr e caminhar, Montes Claros, Parque Municipal, agora  11:00\n\u00daltima corrida e caminhada de 2022.\nTenham todos vcs um excelente 2023.\nAbra\u00e7os e tudo de bom. \n@msassis https://t.co/Tjt18F2FXi"
        },
        {
            "author_id": "560633268",
            "created_at": "2022-12-31T14:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609197307437912067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.76041673,
                        -22.16233762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed9279067a3f4c3e"
            },
            "id": "1609197307437912067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Batista https://t.co/PQd41IcnZS"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-31T14:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609187745020219395"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "247310664",
                        "start": 246,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 262,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 271,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609187745020219395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TurismoDeNatureza \ud83c\udf33\nEst\u00e1 aberto o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE)! \n\nA iniciativa vai selecionar empresa que ficar\u00e1 respons\u00e1vel por melhorar a experi\u00eancia do visitante no local. Saiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/7I8ow9tbSx\n\n@GovernoDoCeara @secomvc @icmbio https://t.co/T6Af9xa8IC"
        },
        {
            "author_id": "4892970573",
            "created_at": "2022-12-31T13:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609183198935715849"
            ],
            "id": "1609183198935715849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, mas invejas dir\u00e3o que \u00e9 o Parque Municipal de BH. \ud83d\ude0c https://t.co/Bh8fx72tod"
        },
        {
            "author_id": "1210171608645750785",
            "created_at": "2022-12-31T12:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609171697764294656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4516320981",
                        "start": 0,
                        "username": "DoutorMaravilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609171697764294656",
            "in_reply_to_user_id": "4516320981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoutorMaravilha Meu Deus, voc\u00ea t\u00e1 aqui \ud83d\ude0d\nAproveite muito a capital\nV\u00e1 ao mercado central, ao parque municipal, museu de artes e of\u00edcios na Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, nos bares do bairro Santa Tereza, na Lagoa da Pampulha \nEnfim\u2026\nSeja bem-vindo e se jogue em BH!"
        },
        {
            "author_id": "318056797",
            "created_at": "2022-12-31T12:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609168924351815682"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.34698129,
                        -23.82856433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1609168924351815682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ilhabela in Ilhabela, S\u00e3o Paulo https://t.co/OijRgYUqmj https://t.co/ZSecNcJsZN"
        },
        {
            "author_id": "55757036",
            "created_at": "2022-12-31T12:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609168567148154881"
            ],
            "id": "1609168567148154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha 2023!\nDeus est\u00e1 no controle!\nFeliz Ano Novo a todos! em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/ThbzKFe5iZ"
        },
        {
            "author_id": "266917582",
            "created_at": "2022-12-31T12:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609168532599611392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1609168532599611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/647HWZ1tFY"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-31T12:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609164696707555332"
            ],
            "id": "1609164696707555332",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo ano, esperamos ficar tranquilos como estas on\u00e7as-pintadas que avistamos no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal de Mato Grosso, considerado o melhor lugar do mundo para avistar o felino em vida livre. +"
        },
        {
            "author_id": "2738208226",
            "created_at": "2022-12-31T12:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609161564019429378"
            ],
            "id": "1609161564019429378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Parque Municipal Gentil Meireles:\n\n A grade que protege a \u00e1rea de mata est\u00e1 acabada.\n\nA pista de caminhada est\u00e1 destru\u00edda e n\u00e3o \u00e9 nada acess\u00edvel.\n\nAlgumas partes poderiam ter mais \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "110279012",
            "created_at": "2022-12-31T11:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609157315030142977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "185816093",
                        "start": 0,
                        "username": "bnews_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609157315030142977",
            "in_reply_to_user_id": "185816093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bnews_oficial Isso numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Imagine as que n\u00e3o s\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "204943872",
            "created_at": "2022-12-31T10:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609141645106094080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "869919798767091712",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaWaguinho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "45870897",
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "45870897",
                        "start": 183,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609141645106094080",
            "in_reply_to_user_id": "869919798767091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaWaguinho @MarceloFreixo Ganha o Brasil e o Rio de Janeiro! H\u00e1 muitos lugares no Brasil q o mundo precisa conhecer tb, como o Parque Nacional da Chapada das Mesas e o Jalap\u00e3o. @MarceloFreixo"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-12-31T10:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609131131584106497"
            ],
            "id": "1609131131584106497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/9Q0No8OOwb"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-12-31T07:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609094200557015040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "126334806",
                        "start": 15,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609094200557015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um must-see no @mun_melgaco a n\u00e3o perder!\nGosta de montanha, natureza, boa gastronomia (incluindo carne de vitela de ra\u00e7a cachena DOP) e Hist\u00f3ria? Ent\u00e3o v\u00e1 \u00e0 incontorn\u00e1vel \u2b07\ufe0f\nBranda da Aveleira, uma joia \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6Q7POS3JOQ"
        },
        {
            "author_id": "86579429",
            "created_at": "2022-12-31T04:58:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609051440223232001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "45053644",
                        "start": 0,
                        "username": "aliugam_"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "9668212",
                        "start": 10,
                        "username": "Zanfa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1609051440223232001",
            "in_reply_to_user_id": "86579429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aliugam_ @Zanfa S\u00f3 pra completar. Pensaram, algumas vezes fazer um calcad\u00e3o e restringir os carros. Mas, como as dunas s\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o fizeram.\nPensaram em fazer ap\u00f3s. Mas, o mar n\u00e3o deixaria em p\u00e9\nEssas dunas s\u00e3o artificiais, as originais tiraram uma vez. Deu merda."
        },
        {
            "author_id": "1267699794178461698",
            "created_at": "2022-12-31T03:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609027672796979200"
            ],
            "id": "1609027672796979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5% vive la na \u00e1rea protegida e segurada pelo governo, enquanto o restante sofre com falta de saneamento b\u00e1sico, asfalto e at\u00e9 energia el\u00e9trica, eu vi v\u00e1rios gatos no lado perif\u00e9rico, pras pessoas terem energia em suas casas, enquanto 5 km a frente tem porshe e lamborghini, vtmnc."
        },
        {
            "author_id": "16089130",
            "created_at": "2022-12-31T03:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1609025058684502016"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7e5a85d2e49524d3"
            },
            "id": "1609025058684502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional das Cavernas de Perua\u00e7u?\nEu nunca nem tinha ouvido falar.\nA gente ia passar pertinho, a caminho da Chapada Diamantina. \u00cdamos passar reto, por ignor\u00e2ncia.\nA beleza de viajar de carro \u00e9 ter esse espa\u00e7o pro improviso. https://t.co/0GWBNhPZtc"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-12-31T00:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608987727344848896"
            ],
            "id": "1608987727344848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sem desculpas para conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Zmzb2aaDkI"
        },
        {
            "author_id": "1834349089",
            "created_at": "2022-12-31T00:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608980462965510145"
            ],
            "id": "1608980462965510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei os dois passeios que fiz \n\n* Lagoa da Pampulha \n* Parque municipal https://t.co/hWpljSU8ZU"
        },
        {
            "author_id": "1564732687289651204",
            "created_at": "2022-12-31T00:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608977145258463234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1459575994008883204",
                        "start": 0,
                        "username": "dyogu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608977145258463234",
            "in_reply_to_user_id": "1459575994008883204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dyogu_ Minha esperan\u00e7a era uma lei que obrigasse todo munic\u00edpio ter uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-12-30T23:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608975660973985793"
            ],
            "id": "1608975660973985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A lua neste momento aqui no Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83c\udf17\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/DYaZXv113q"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-12-30T23:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608974273707933697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "5831572",
                        "start": 238,
                        "username": "MPF"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "46761117",
                        "start": 245,
                        "username": "MPPAoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608974273707933697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 349,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "Em Salinas,invasores de terras da Marinha,nas praias do Farol Velho e do Atalaia (declarada por lei \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental integral e monumento natural) t\u00eam postes com luz el\u00e9trica em plena areia.\u00c9 inconceb\u00edvel que \u00f3rg\u00e3os ambientais, @MPF e @MPPAoficial n\u00e3o vejam a aberra\u00e7\u00e3o. https://t.co/6VqL7yyZDL https://t.co/H2yFKoOLCA"
        },
        {
            "author_id": "1214364570",
            "created_at": "2022-12-30T23:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608971002347917313"
            ],
            "id": "1608971002347917313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o compro nenhum pouco esse papinho\n\nhttps://t.co/0y1Nnd1MkF"
        },
        {
            "author_id": "500003556",
            "created_at": "2022-12-30T22:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608955132032733185"
            ],
            "id": "1608955132032733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o ano na Praia das Pombas @parqueestadualdeitapua foi uma supera\u00e7\u00e3o este 2022! Estou em paz! Gratid\u00e3o! Que venha 2023 cheio de boas surpresas! em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/aD3Vh5eiyi"
        },
        {
            "author_id": "1114135460933263360",
            "created_at": "2022-12-30T22:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608949451904937985"
            ],
            "id": "1608949451904937985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Bras\u00edlia, paramos pra conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros que foi criado em 1961, fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \n\u00c9 conhecido pelos deslumbrantes desfiladeiros e forma\u00e7\u00f5es de cristais de quartzo. https://t.co/oOg80Exzga https://t.co/r2ABswtind"
        },
        {
            "author_id": "39340475",
            "created_at": "2022-12-30T22:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608949270455128064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608949270455128064",
            "in_reply_to_user_id": "39340475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Obs2: eu falei que n\u00e3o pode matar, at\u00e9 pq a ch\u00e1cara do cara \u00e9 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "89295905",
            "created_at": "2022-12-30T21:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608940596647059461"
            ],
            "id": "1608940596647059461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por acaso n\u00e3o pode mais trazer cachorro no parque municipal? amora e eu estamos sendo muito encaradas\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832134253",
            "created_at": "2022-12-30T20:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608926032496824320"
            ],
            "id": "1608926032496824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vou pro meu pa\u00eds Minas Gerais e t\u00f4 tentando convencer minha tia a me levar na serra pra ir no parque nacional do Itatiaia pra ver as on\u00e7a \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79"
        },
        {
            "author_id": "75650207",
            "created_at": "2022-12-30T20:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608918935772200960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "256730310",
                        "start": 0,
                        "username": "joaodamoedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608918935772200960",
            "in_reply_to_user_id": "256730310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaodamoedo Simplesmente um desprezo \u00e0s institui\u00e7\u00f5es da Rep\u00fablica e a liturgia do Cargo! Ali\u00e1s ele nunca cumpriu as Leis: motociata sem capacete, andou de jetski sem carteira, exonerou o fiscal que o multou por pescar em \u00e1rea protegida!!! PALAVR\u00d5ES SEM IGUAL! Enfim parecia um aventureiro!"
        },
        {
            "author_id": "767789620801179648",
            "created_at": "2022-12-30T19:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608909051601235969"
            ],
            "id": "1608909051601235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu explico mil vezes e a pessoa parece o burrinho do parque municipal, roda, roda, roda e os argumentos s\u00e3o os mesmos.\nN\u00e3o assimila!\n\nDEUS, UM HOMEM INTELIGENTE NA MINHA VIDA, PELO AMOR DE OXUM!!"
        },
        {
            "author_id": "1430252614168494083",
            "created_at": "2022-12-30T18:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608899669454909440"
            ],
            "id": "1608899669454909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando um pouquinho no parque municipal depois d doar \u2764\ufe0f https://t.co/UB4F88tIEN"
        },
        {
            "author_id": "1406371227594330117",
            "created_at": "2022-12-30T18:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608898731222650880"
            ],
            "id": "1608898731222650880",
            "in_reply_to_user_id": "1406371227594330117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muiee lava pererecaaa e homi lava peruuuuuuu\n\nGritava o querido repetidamente saindo do parque municipal carregando uma jaca no ombro"
        },
        {
            "author_id": "1280435855182704641",
            "created_at": "2022-12-30T18:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608898337490575360"
            ],
            "id": "1608898337490575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens apanhados pela GNR a ca\u00e7ar em \u00e1rea protegida em Nelas https://t.co/lfKDWIrrUJ"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2022-12-30T18:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608893371770359809"
            ],
            "id": "1608893371770359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Municipal Corredeiras e Piracemas do Rio Preto Mineiro: nova etapa do projeto \u00e9 alcan\u00e7ada\n\nhttps://t.co/Bc30o28z1j\n\n#monumento #natureza #natural #paisagem #crredeiras #agua #belmirobrafa #minasgerais #brasil #jornalpanoramaminas https://t.co/pPQEfBqLTc"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-12-30T18:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608891595482624002"
            ],
            "id": "1608891595482624002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jiboia de 1,5 metro \u00e9 resgatada pela Pol\u00edcia Ambiental no interior de resid\u00eancia em Miss\u00e3o Velha. Ap\u00f3s o resgate, o r\u00e9ptil foi levado at\u00e9 a floresta nacional do Araripe para soltura.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/JhPHgQDvRe"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2022-12-30T18:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608887220827570176"
            ],
            "id": "1608887220827570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceria tem previs\u00e3o de gerar investimentos na infraestrutura e gest\u00e3o do Parque. Caber\u00e1 tamb\u00e9m ao concession\u00e1rio realizar atividades de conserva\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos.https://t.co/p8bEiP1Vyk"
        },
        {
            "author_id": "32768668",
            "created_at": "2022-12-30T17:57:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608884903705464833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1430709693098479616",
                        "start": 0,
                        "username": "LouProfaile"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "4890920961",
                        "start": 13,
                        "username": "RaBressanini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1608884903705464833",
            "in_reply_to_user_id": "1430709693098479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LouProfaile @RaBressanini Pega o telefone no Google e liga l\u00e1... por causa das festas eles est\u00e3o com hor\u00e1rios diferentes. Parque Estadual do Jaragu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-12-30T17:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608873539679170566"
            ],
            "id": "1608873539679170566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A Gleba Castanho e a Floresta Nacional de Balata-Tufari, ambas no Amazonas, foram qualificadas no \u00e2mbito do Programa de Parcerias de Investimentos (PPI) para fins de concess\u00e3o florestal. Portarias com as autoriza\u00e7\u00f5es foram publicadas no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de ter\u00e7a (20/12). https://t.co/64imhp0tVy"
        },
        {
            "author_id": "3517138283",
            "created_at": "2022-12-30T17:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608870626609205248"
            ],
            "id": "1608870626609205248",
            "in_reply_to_user_id": "3517138283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se essa merda acontecer vai entrar pra hist\u00f3ria das piores merdas do rj pq al\u00e9m de provocar remo\u00e7\u00f5es o t\u00fanel tb vai atravessar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o .."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2022-12-30T16:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608860220440150018"
            ],
            "id": "1608860220440150018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Durante o ver\u00e3o, ursos marrons do Parque Nacional de Yellowstone visitam uma piscina natural para beber \u00e1gua e refrescar a temperatura corporal. https://t.co/hEU9DXE1CX\""
        },
        {
            "author_id": "1464063385537028096",
            "created_at": "2022-12-30T16:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608855655825428484"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0fc355e30d95e000"
            },
            "id": "1608855655825428484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do caet\u00e9, trilha leve de aproximadamente 30 minutos, localizada no parque municipal da Prainha, q est\u00e1 entre as praias mas belas do RJ!\nVale muito a pena a visita! #prainha #mirantecaete #mastercard #visa #trilhasdorj https://t.co/lD52DJoRwZ"
        },
        {
            "author_id": "318739967",
            "created_at": "2022-12-30T16:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608855470508212224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.88367365,
                        -20.75394805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d5334f4e774f0ad"
            },
            "id": "1608855470508212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "colecionando mem\u00f3rias boas e aventuras no pen\u00faltimo dia do ano \ud83e\udd70\ud83e\udef6\ud83c\udffd em Parque Municipal do Cristo Redentor Vi\u00e7osa - MG https://t.co/CMvu8NWTJt"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2022-12-30T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608855430154919936"
            ],
            "id": "1608855430154919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 347,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Durante o ver\u00e3o, ursos marrons do Parque Nacional de Yellowstone visitam uma piscina natural para beber \u00e1gua e refrescar a temperatura corporal. https://t.co/ZUOzunLCdA"
        },
        {
            "author_id": "1517250511296151554",
            "created_at": "2022-12-30T15:58:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608854932437737477"
            ],
            "id": "1608854932437737477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branda da Aveleira, uma joia \u00e0 entrada do Parque Nacional da ...\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamor\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/FP1broA6ce"
        },
        {
            "author_id": "2939009951",
            "created_at": "2022-12-30T15:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608848832703627265"
            ],
            "id": "1608848832703627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jiboia de 1,5 metro \u00e9 resgatada pela Pol\u00edcia Ambiental no interior de resid\u00eancia em Miss\u00e3o Velha\n\nAp\u00f3s o resgate, o r\u00e9ptil foi levado at\u00e9 a floresta nacional do Araripe para soltura. Leia a mat\u00e9ria completa acessando nosso link:\u261b https://t.co/tsdjzh5riO https://t.co/3WazolWLmO"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-12-30T14:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608834669201719296"
            ],
            "id": "1608834669201719296",
            "in_reply_to_user_id": "844798186937987077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem, agora pouco, fui na Biblioteca Parque Estadual do Centro para uma coisa especial e me aconteceu algo que superar isso tudo isso"
        },
        {
            "author_id": "210486359",
            "created_at": "2022-12-30T14:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608831097688969216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608831097688969216",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro pequeno agricultor \u00e9 a minha pica, vc s\u00f3 regularizou e incentivou grande latifundi\u00e1rio que promove desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "58310132",
            "created_at": "2022-12-30T13:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608817816526024705"
            ],
            "id": "1608817816526024705",
            "in_reply_to_user_id": "58310132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Cristalino II tinha uma de nossas \u00e1reas de estudo, foi extinto esse ano por falha de processo jur\u00eddico. H\u00e1 algumas semanas atr\u00e1s estavam estraindo madeira numa das \u00e1reas do parque I onde temos base e trilha de acesso. A SEMMA foi acionada, e houve multa."
        },
        {
            "author_id": "32768668",
            "created_at": "2022-12-30T13:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608810946478374914"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4890920961",
                        "start": 0,
                        "username": "RaBressanini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608810946478374914",
            "in_reply_to_user_id": "4890920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaBressanini Vai treinar no parque estadual do Jaragu\u00e1... sobe pela trilha do Pai Z\u00e9... aer\u00f3bico e pernas... procuro ir todos os s\u00e1bados bem cedo... s\u00f3 na v\u00e1 com chuvas..."
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2022-12-30T12:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608808433834418178"
            ],
            "id": "1608808433834418178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branda da Aveleira, uma joia \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JLKpN9kpKS"
        },
        {
            "author_id": "748532341358891008",
            "created_at": "2022-12-30T12:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608807585112522755"
            ],
            "id": "1608807585112522755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforestado el Monumento Natural Riberas del\u00a0Guada\u00edra https://t.co/hevKagj4cs"
        },
        {
            "author_id": "1257346456853364745",
            "created_at": "2022-12-30T12:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608804362910060545"
            ],
            "id": "1608804362910060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui no Parque Nacional de Sete Cidades. E olha, poucos passeios que fiz na vida, foi t\u00e3o divertido, cultural, representativo e energizado, misticamente falando."
        },
        {
            "author_id": "1436331009033842695",
            "created_at": "2022-12-30T12:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608802739844268033"
            ],
            "id": "1608802739844268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato prev\u00ea quase R$ 300 milh\u00f5es em investimentos e outorgas.\n\nhttps://t.co/xfjqsEKAYf\n\n#agro2 #ParqueNacionaldeJericoacoara #Cear\u00e1 #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2022-12-30T12:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608802739835772928"
            ],
            "id": "1608802739835772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato prev\u00ea quase R$ 300 milh\u00f5es em investimentos e outorgas.\n\nhttps://t.co/sDLIE9eO0b\n\n#agro2 #ParqueNacionaldeJericoacoara #Cear\u00e1 #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2022-12-30T12:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608802682088587271"
            ],
            "id": "1608802682088587271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uilson de S\u00e1: pol\u00edcia descarta que defensor da reserva extrativista das mangabeiras de Aracaju tenha sido v\u00edtima de homic\u00eddio https://t.co/qkHPVswntD #g1 #g1SE"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2022-12-30T12:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608798257110712322"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1608798257110712322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DOU de hoje: Sancionada lei que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) https://t.co/Ks6GJlIayz https://t.co/6fDLMkuO80"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2022-12-30T12:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608795158023213058"
            ],
            "id": "1608795158023213058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 #ICMBio lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. Leil\u00e3o est\u00e1 programado para ocorrer em 20 de mar\u00e7o de 2023. Ou\u00e7a no boletim da Rede Nacional de R\u00e1dio: https://t.co/VYQ0JjmRw8.\n\ud83d\udcf7 Priscila Forone /ICMBio https://t.co/rX1VxpudV2"
        },
        {
            "author_id": "1397991186544140288",
            "created_at": "2022-12-30T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608795044990828545"
            ],
            "id": "1608795044990828545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o instagram\u00e1vel, trilha exclusiva para bicicleta, nova portaria e estruturas para observa\u00e7\u00e3o da natureza est\u00e3o entre as mudan\u00e7as previstas em nova concess\u00e3o.\n\nhttps://t.co/kBT8bpi1d6"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-12-30T11:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608790302831308801"
            ],
            "id": "1608790302831308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fA Pol\u00edcia Civil de Aracaju concluiu que o mission\u00e1rio Uilson de S\u00e1, l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba encontrado morto e com sinais de viol\u00eancia na sua resid\u00eancia, morreu de estrangulamento por AUTOEROTISMO. (+)"
        },
        {
            "author_id": "1574787807259889664",
            "created_at": "2022-12-30T11:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608784581620289537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "131413624",
                        "start": 173,
                        "username": "UTMBWorldSeries"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608784581620289537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty e seu charme!\nO ano est\u00e1 acabando e o desafio est\u00e1 chegando. Setembro 2023 milhares de atletas se desafiar\u00e3o pelas montanhas do Parque Nacional da Serra da Bocaina. \n@UTMBWorldSeries https://t.co/F4pIrPGTuV"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-12-30T08:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608741774163607553"
            ],
            "id": "1608741774163607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 33 mil pessoas visitaram o Parque Municipal de Macei\u00f3 este ano, informa Sudes https://t.co/BEFaohT1mP"
        },
        {
            "author_id": "1506053273211621385",
            "created_at": "2022-12-30T06:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608708137191890949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "134857150",
                        "start": 127,
                        "username": "change_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608708137191890949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/UcKqh0QFj0 v\u00eda @change_es"
        },
        {
            "author_id": "53708236",
            "created_at": "2022-12-30T05:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608701156074885122"
            ],
            "id": "1608701156074885122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de turista no Rio\n\nJardim Bot\u00e2nico: 6/10\nPalacete do parque Lage: -15/10\nParque Nacional da Tijuca: 12/10\n\nNatureza agora s\u00f3 2025"
        },
        {
            "author_id": "1362870424338653184",
            "created_at": "2022-12-30T04:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608681006349029381"
            ],
            "id": "1608681006349029381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram a Chapada dos Guimar\u00e3es.\n\nhttps://t.co/Vjgc81RwHU"
        },
        {
            "author_id": "2449924261",
            "created_at": "2022-12-30T03:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608664136841560064"
            ],
            "id": "1608664136841560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 \ud83d\ude03\n\nNa entrada de uma garagem na Rio de Janeiro\nNo Uber\nDentro do \u00d4nibus \nNa biblioteca da ECI \nDescendo a rua do bandeco\nNa minha caminha\nNo banheiro da sede do SINDPETRO\nNo jardim da FALE\nEm frente ao Parque Municipal \nNa frente do Tr\u00eas Preto Bar https://t.co/Rc9KXhvmQq"
        },
        {
            "author_id": "35000788",
            "created_at": "2022-12-30T03:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608659919846182912"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1608659919846182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature does not hurry, yet everything is accomplished\u201d em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ifx1KHmmoZ"
        },
        {
            "author_id": "1595928625643196419",
            "created_at": "2022-12-30T02:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608656825569902593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608656825569902593",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaoeste Desistiu n\u00e3o, foram convidados a se retirarem.\nSabem muito bem que ali \u00e9 \u00e1rea protegida pela PE."
        },
        {
            "author_id": "1115622987514896387",
            "created_at": "2022-12-30T02:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608653894598418438"
            ],
            "id": "1608653894598418438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do parque nacional da Chapada entrou no meu top 3cachoeiras mais linda que j\u00e1 fui na Chapada"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-12-30T01:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608631900356378624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "26416363",
                        "start": 54,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608631900356378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe continua lindo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul olha .. a agua voltou\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/yB9MCyo4v1"
        },
        {
            "author_id": "1574564411720736777",
            "created_at": "2022-12-30T00:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608621375807455234"
            ],
            "id": "1608621375807455234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil.....Leia mais em &gt; https://t.co/wAYDi0jyS1 https://t.co/XEhXqraHsN"
        },
        {
            "author_id": "1568984431561408512",
            "created_at": "2022-12-30T00:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608620309900558336"
            ],
            "id": "1608620309900558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e promissor para a regi\u00e3o\n...Leia mais em &gt; https://t.co/ZDkQNmQiN3 https://t.co/U3rEXaMIgu"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-12-30T00:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608615865762844675"
            ],
            "id": "1608615865762844675",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um dos mais conhecidos atrativos tur\u00edsticos de Mato Grosso, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es abriga cart\u00f5es-postais famosos como a cachoeira V\u00e9u de Noiva, uma queda d'\u00e1gua de mais de 80 metros, e a Gruta da Lagoa Azul."
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-12-30T00:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608615856120139776"
            ],
            "id": "1608615856120139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 o mais novo parque nacional concedido para uma empresa privada. Sob gest\u00e3o do ICMBio, a concession\u00e1ria vai realizar investimentos e melhorias na infraestrutura de visita\u00e7\u00e3o da unidade, que fica em Mato Grosso. https://t.co/4d9kqhPxEi"
        },
        {
            "author_id": "1605625684872892416",
            "created_at": "2022-12-29T23:58:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608613425990766593"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1608613425990766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/vzOVj2v00T"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-12-29T23:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608602746399387648"
            ],
            "id": "1608602746399387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mais de cem mil visitantes em 2022 https://t.co/2FpOaLIp8R #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2022-12-29T22:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608598651450032128"
            ],
            "id": "1608598651450032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil.....Leia mais em.... https://t.co/h2lRGjsTjB\nhttps://t.co/h2lRGjsTjB"
        },
        {
            "author_id": "1306626486523367425",
            "created_at": "2022-12-29T22:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608598649873002497"
            ],
            "id": "1608598649873002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil https://t.co/hyHu9NNRoB\nhttps://t.co/hyHu9NNRoB"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2022-12-29T22:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608592589808365569"
            ],
            "id": "1608592589808365569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 oficialmente inaugurado em Minas Gerais https://t.co/GhxCz3fMS4 #infojurid #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2022-12-29T22:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608590094931267584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "259840707",
                        "start": 34,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608590094931267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Depois de 25 anos de atua\u00e7\u00e3o do @MPF_PGR com outros \u00f3rg\u00e3os, o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 oficialmente inaugurado em Minas Gerais.  \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/fQgg7wvt25"
        },
        {
            "author_id": "3099361279",
            "created_at": "2022-12-29T22:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608586382523375616"
            ],
            "id": "1608586382523375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Cro\u00e1cia. O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo. Hvar (principalmente Stari Grad), Zadar e Zagreb tamb\u00e9m valem a visita. #tbt https://t.co/0tjKwzXtls"
        },
        {
            "author_id": "1451506887636176902",
            "created_at": "2022-12-29T21:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608582062973263872"
            ],
            "id": "1608582062973263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui com meu filho na cachoeira do Morro do Anhangava, dentro do Parque Estadual da Serra da Baitaca, protegido pelo IAT.\n\nAlgumas das recomenda\u00e7\u00f5es para quem visita esses parques s\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-12-29T21:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608573676399517698"
            ],
            "id": "1608573676399517698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico nas Cataratas do Igua\u00e7u? Veja projetos para 2023 no Parque Nacional https://t.co/Tk4b4KuQtK https://t.co/3V8gipaj4B"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-29T21:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608568669218512897"
            ],
            "id": "1608568669218512897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mais de cem mil visitantes em 2022.\n\nO recorde mensal de p\u00fablico aconteceu em outubro, quando aconteceu a festa de Dia das Crian\u00e7as, em que o Parque recebeu 8.466 pessoas.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/o0njnI3EUq\n#PJF #JuizdeFora #JF https://t.co/vx2wBdKgJK"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-12-29T20:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608558473100263429"
            ],
            "id": "1608558473100263429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o municipal de Paulista elabora decreto para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal\nhttps://t.co/vk6nat3U9h"
        },
        {
            "author_id": "401338472",
            "created_at": "2022-12-29T19:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608552345348214784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34609695",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloArenhart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608552345348214784",
            "in_reply_to_user_id": "34609695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloArenhart Eu morava no Mo\u00e7ambique s\u00f3 queria saber da \u00e1gua de l\u00e1 e me colocam a legenda bem em cima, um parque estadual abandonado at\u00e9 nos mapas"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2022-12-29T19:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608538470745575426"
            ],
            "id": "1608538470745575426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 lan\u00e7ado\n\nhttps://t.co/uL4MYEXdQQ"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-12-29T18:48:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608535400703791105"
            ],
            "id": "1608535400703791105",
            "in_reply_to_user_id": "764288327713452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a assessoria da SSP/SE, as investiga\u00e7\u00f5es seguem em andamento e devem ser conclu\u00eddas em breve. Vale lembrar que o corpo de Uilson foi encontrado amarrado e com sinas de viol\u00eancia. Ele estava na luta contra a destrui\u00e7\u00e3o da \u00faltima reserva extrativista de mangaba de Aracaju."
        },
        {
            "author_id": "1524256778782916614",
            "created_at": "2022-12-29T18:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608533178482044928"
            ],
            "id": "1608533178482044928",
            "in_reply_to_user_id": "1524256778782916614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pego no sono com meus pensamentos, acordo com o despertador. Hoje vou ao Parque Nacional da Tijuca tirar algumas fotos. Amo observar e fotografar pessoas, as vezes lugares. \u00c9 como se eu conseguisse paralisar o mundo, pausar sentimentos que deveriam ser eternos. https://t.co/xV66U2RBFf"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-12-29T18:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608530744124788738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1383261205410639876",
                        "start": 0,
                        "username": "_IPrix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608530744124788738",
            "in_reply_to_user_id": "1383261205410639876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_IPrix Tamb\u00e9m! S\u00f3 n\u00e3o posso dizer com mais detalhes por quest\u00e3o de seguran\u00e7a. Mas queria estar na Biblioteca Parque estadual do Centro!"
        },
        {
            "author_id": "2207346932",
            "created_at": "2022-12-29T18:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608527954287419392"
            ],
            "id": "1608527954287419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoa chega 3 da tarde numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o achando que \u00e9 festa, meu deus eu odeio turismo (de massa)"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-12-29T17:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608518759924350976"
            ],
            "id": "1608518759924350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema retira petrechos ilegais dos rios https://t.co/3Lrexfp7LV"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-12-29T17:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608509312665587714"
            ],
            "id": "1608509312665587714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concession\u00e1ria planeja construir um telef\u00e9rico no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nA proposta \u00e9 que o sistema de transporte em cabines e cabos de a\u00e7o leve do Centro de Visitantes at\u00e9 a beira do rio no chamado N\u00facleo S\u00e3o Jo\u00e3o.\n\nhttps://t.co/HZVMUotDR7"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-12-29T17:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608508656043102208"
            ],
            "id": "1608508656043102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade ganhou mais uma Inspetoria de Defesa Ambiental, da Superintend\u00eancia de A\u00e7\u00f5es Especializadas da Guarda Civil Metropolitana. A nova unidade est\u00e1 localizada na zona leste, onde fica o Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo, \u00e1rea protegida. https://t.co/oy45lJHkoq"
        },
        {
            "author_id": "1585047628324249602",
            "created_at": "2022-12-29T17:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608508390707273730"
            ],
            "id": "1608508390707273730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o 344/XV/1 [PAN] - 29.12.2022\n\nInterdi\u00e7\u00e3o da atividade cineg\u00e9tica no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2022-12-29T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608508149157314560"
            ],
            "id": "1608508149157314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Se voc\u00ea chutou Cachoreira do Dito Sal\u00fa, em Barra do Turvo, acertou! A queda tem 82 metros de altura, com uma piscina de \u00e1guas claras e a extensa \u00e1rea verde.\n\n\u2714\ufe0f Ela \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do entorno do Parque Estadual Caverna do Diabo e ideal para a pr\u00e1tica de rapel. https://t.co/0ETOzl9Myg"
        },
        {
            "author_id": "67717582",
            "created_at": "2022-12-29T16:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608497148122783745"
            ],
            "id": "1608497148122783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O KC-390 (Zeus) da FAB voando com 2 Gripens novos da FAB. A \u00faltima vez que vi ele fazer est\u00e1 trajet\u00f3ria foi no Dia do Aviador. Treinamento ou algum evento comemorativo na base \u00e1rea de Bras\u00edlia.  Sempre voam em c\u00edrculo na Floresta Nacional. https://t.co/LznlxO26nx"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2022-12-29T16:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608493401028308995"
            ],
            "id": "1608493401028308995",
            "in_reply_to_user_id": "88762702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento da Amaz\u00f4nia pode n\u00e3o estar, em n\u00ba absoluto, t\u00e3o alto qto em 2002, mas o desafio para voltar a combat\u00ea-lo hj \u00e9 maior. A pol\u00edtica ambiental foi desmantelada, os mecanismos de fiscaliza\u00e7\u00e3o, enfraquecidos, e nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada por Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "48375758",
            "created_at": "2022-12-29T15:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608492104497639427"
            ],
            "id": "1608492104497639427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por porte ilegal de arma de fogo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas https://t.co/n2flAiZJNQ https://t.co/B3TZAobVDd"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2022-12-29T15:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608490798294896642"
            ],
            "id": "1608490798294896642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Floresta do Amanh\u00e3\" passa por vistoria no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/n32XbkoarD https://t.co/aRyIZxPesM"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2022-12-29T15:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608485772767944704"
            ],
            "id": "1608485772767944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMENAGEM: Olavo Barbosa denomina o Parque Municipal Mogiana - https://t.co/gXxbAbIUKU #jornaljogoserio #homenagem #memorias #olavobarbosa #parquemogiana #benfeitoria #filantropia #lutaesucesso #guaxupe #sudoeste #suldeminas #minasgerais #brasil https://t.co/wGKsCoNPLY"
        },
        {
            "author_id": "17462876",
            "created_at": "2022-12-29T14:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608471536788193281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "791622",
                        "start": 58,
                        "username": "Aline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1608471536788193281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do dia que fui fotografado por minha Mentora e amiga @aline.lelles @alinelellesoficial\nSaudades! Te amo! \ud83d\udc9b\u2728\n\n\ud83d\udcf7 @fotografiaafetiva em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Xd8TbaHzUn"
        },
        {
            "author_id": "1568986415068860416",
            "created_at": "2022-12-29T14:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608470733411295232"
            ],
            "id": "1608470733411295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e promissor para a regi\u00e3o.....Leia mais em &gt; https://t.co/bSjKJr16Rs https://t.co/nrdtTeDKRq"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-12-29T14:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608463247128276995"
            ],
            "id": "1608463247128276995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas divulga programa\u00e7\u00e3o da temporada do Ver\u00e3o 2023 https://t.co/GAaOydOzbw https://t.co/jXbL9urB05"
        },
        {
            "author_id": "1529584411",
            "created_at": "2022-12-29T13:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608461508207575041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608461508207575041",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional da Chapada Diamantina Bahia"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-12-29T13:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608459374527127553"
            ],
            "id": "1608459374527127553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro da Pescaria (Guarapari) - ATUALIZADO 2022  https://t.co/FdEAVq7THh \n\nVamos temer a n\u00f3s mesmos, os  preconceitoss\u00e2o os verdadeiros ladr\u00f4es;Os  vicios s\u00e2o os verdadeiros assassinos..\""
        },
        {
            "author_id": "1151893486624485376",
            "created_at": "2022-12-29T13:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608457608389873664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608457608389873664",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, para um trabalho de campo com alunos do primeiro ano.\nAquele dia foi muito louco..."
        },
        {
            "author_id": "4866948802",
            "created_at": "2022-12-29T12:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608444245710438405"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608444245710438405",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual de Itapu\u00e3 -RS."
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-12-29T12:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608442588222324737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "197491849",
                        "start": 120,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608442588222324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil https://t.co/ThUK1fKxI7 via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "67476323",
            "created_at": "2022-12-29T12:23:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608438662773231623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "45336516",
                        "start": 0,
                        "username": "_juliacanedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1608438662773231623",
            "in_reply_to_user_id": "45336516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_juliacanedo A parada \u00e9 que o Rio poderia ser a cidade mais incr\u00edvel do mundo, mas haja vontade de ser sabotada \n\nE nem precisa ser na zona sul pra ter um visual absurdo pra onde se olha (teu apartamento mesmo tem uma vista linda pro parque nacional da Tijuca) \n\nFalta \u00e9 muita pol\u00edtica p\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "52568764",
            "created_at": "2022-12-29T12:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608437552448671744"
            ],
            "id": "1608437552448671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer o Parque Nacional Vale do Catimbau/Bu\u00edque/PE https://t.co/Ry2hNU5qZg"
        },
        {
            "author_id": "52568764",
            "created_at": "2022-12-29T12:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608434106831978497"
            ],
            "id": "1608434106831978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Vale do Catimbau,  Bu\u00edque, PE. https://t.co/IWXwl0Uxho"
        },
        {
            "author_id": "1605244271879245824",
            "created_at": "2022-12-29T12:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608433865823076358"
            ],
            "id": "1608433865823076358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPOS DO JORD\u00c3O https://t.co/JkMvj6iNLZ"
        },
        {
            "author_id": "1477657521275944960",
            "created_at": "2022-12-29T11:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608425194627993604"
            ],
            "id": "1608425194627993604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo fazer trilha. Ao ponto que eu fa\u00e7o trilha em parque nacional sozinha.\n\nSe voc\u00ea faz fiasco no meio da natureza n\u00e3o vai rolar."
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-12-29T11:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608418053640921090"
            ],
            "id": "1608418053640921090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel #fotografia mostra represa com \u00e1gua em abund\u00e2ncia no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da #PenedaGeres: https://t.co/gzZkNwZPzV #Minho #TrasOsMontes https://t.co/XKadAe5TKQ"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2022-12-29T10:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608417140092157956"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4768c532eeb35736"
            },
            "id": "1608417140092157956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffdLevante a m\u00e3o se voc\u00ea vem viver e comemorar a 38\u00aa Festa Pomerana com a gente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf89\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f De 11 a 22 de janeiro de 2023\n\ud83d\udccd Parque Municipal de Eventos\nPomerode, SC\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/hswKnWq8p9 https://t.co/C6VweSE10O"
        },
        {
            "author_id": "1365551659",
            "created_at": "2022-12-29T10:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608410729295609856"
            ],
            "id": "1608410729295609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil | ND Mais https://t.co/GDdB3BPbZt, see more https://t.co/5ZAMK0AIpT"
        },
        {
            "author_id": "1579978495324741632",
            "created_at": "2022-12-29T10:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608409415144689665"
            ],
            "id": "1608409415144689665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida??? https://t.co/dcioD17mEW"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-12-29T09:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608388618191503360"
            ],
            "id": "1608388618191503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil. #NDmais https://t.co/OVcGDlEim6"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-12-29T09:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608388617226915840"
            ],
            "id": "1608388617226915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis tem a 2\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que mais registra infra\u00e7\u00f5es no Brasil. #NDmais https://t.co/lL4A7DlET7"
        },
        {
            "author_id": "2344071899",
            "created_at": "2022-12-29T04:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608321507129974785"
            ],
            "id": "1608321507129974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AwtPlWkhI2"
        },
        {
            "author_id": "1036100307896426496",
            "created_at": "2022-12-29T03:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608297663958601735"
            ],
            "id": "1608297663958601735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizei meu sonho d pular no parque municipal a noite"
        },
        {
            "author_id": "40708468",
            "created_at": "2022-12-29T02:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608285727476908032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608285727476908032",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Municipal da Lagoa Azul, em S\u00e3o Desid\u00e9rio - BA"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-12-29T01:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608266678852358145"
            ],
            "id": "1608266678852358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim.leg | Novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os dependem apenas da san\u00e7\u00e3o presidencial. Senado cria frente parlamentar evang\u00e9lica. https://t.co/NKXEhRUJqm https://t.co/J7czGmcvn5"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-12-29T00:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608264399772581888"
            ],
            "id": "1608264399772581888",
            "in_reply_to_user_id": "860985875328643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como contei nesta reportagem, por conta das amea\u00e7as, Uilson passou a integrar, em 2018, Programa de Prote\u00e7\u00e3o a Defensores dos Direitos Humanos, do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia, Mulher e Direitos Humanos, e a andar escoltado por policiais, embora n\u00e3o gostasse. \nhttps://t.co/Uw4NufOa4v"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-12-29T00:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608262242038087680"
            ],
            "id": "1608262242038087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "QUEM MANDOU MATAR O PADRE UILSON DE S\u00c1? \n\nHoje, 28 de dezembro, faz 1 m\u00eas desde que o corpo do mission\u00e1rio Uilson de S\u00e1 da Silva, l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em atividade em Aracaju, foi encontrado com sinais de viol\u00eancia e sem vida em sua resid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1427307922141351942",
            "created_at": "2022-12-29T00:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608261012989296640"
            ],
            "id": "1608261012989296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Retrospectiva2022 \n\n31 de julho - Um gatinho chamuscado que sobreviveu ao Inc\u00eandio McKinney se esconde nas rochas na Floresta Nacional de Klamath, a noroeste de Yreka, Calif\u00f3rnia. Um dos maiores inc\u00eandios na Calif\u00f3rnia este ano https://t.co/XT80YeVIe7"
        },
        {
            "author_id": "49696721",
            "created_at": "2022-12-28T23:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608248266084196352"
            ],
            "id": "1608248266084196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos protejer o Parque Nacional de Bras\u00edlia! https://t.co/JBspTA2fl1"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-12-28T23:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608247800973721600"
            ],
            "id": "1608247800973721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: O Instituto Geof\u00edsico da Escola Polit\u00e9cnica Nacional (Igepn) registrou, nesta quarta-feira, atividade do Vulc\u00e3o Cotopaxi, situado no parque nacional hom\u00f4nimo\nhttps://t.co/1MGRDXXlEz"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2022-12-28T23:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608246289732444160"
            ],
            "id": "1608246289732444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\ud83c\udfd6\ufe0fTudo ou quase tudo que vc precisa saber para  visitar o Parque Estadual de Itapu\u00e3\n\u260e\ufe0f41  3494-8083\n \ud83d\udcf251-98445-7745\n\n#portoalegreturismo #poaturismo #POA #PortoAlegre \n#Brasil #RS #RioGrandeDoSul #Gaucho #Gaucha\n#aMOR #Love #ferias \n\nhttps://t.co/UYffCGzzGN https://t.co/zAnAjFHmJo"
        },
        {
            "author_id": "1059756056484761600",
            "created_at": "2022-12-28T23:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608244627936776192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608244627936776192",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "771157020821057536",
            "created_at": "2022-12-28T23:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608240360442204160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ce720d589d4d4bf"
            },
            "id": "1608240360442204160",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual da Pedra da Boca. Visita r\u00e1pida, mas o lugar \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2022-12-28T22:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608235217185013764"
            ],
            "id": "1608235217185013764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arrumando umas coisas aqui achei os ingressos de quando fui no parque estadual Morro do Diabo.\nQual foi a \u00faltima unidade de conserva\u00e7\u00e3o que voc\u00ea visitou? https://t.co/OnGKXi1XqY"
        },
        {
            "author_id": "112317304",
            "created_at": "2022-12-28T22:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608227903333961729"
            ],
            "id": "1608227903333961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma trilha de 11km\u2019s, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Muita subida. Muita pedra. Muita chuva. Muita subida em pedra. Muita subida em pedra na chuva. Agora n\u00e3o sei se a combina\u00e7\u00e3o antigripal e relaxante muscular pode dar ruim, s\u00f3 sei que quero"
        },
        {
            "author_id": "1127043400073719808",
            "created_at": "2022-12-28T22:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608227589511946256"
            ],
            "id": "1608227589511946256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - mi casa \n2 - praia \n3 - eu sou pra casar \ud83d\ude44\n4 - parque municipal bh \n5 - emaz \n6 - mi casa  \n7 - n\u00e3o fa\u00e7o essas coisas \ud83d\ude44\ud83d\ude09\n8 - casa do b\u00ea\n9 - muitos sim!\n10 - ninaninan\u00e3o, \u00e9 meu sobrinho \ud83d\ude09\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1573806668688855044",
            "created_at": "2022-12-28T21:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608220444145893376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "218229279",
                        "start": 17,
                        "username": "mtst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608220444145893376",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos @mtst Em \u00c1rea de Protecao Ambiental n\u00e9? Depredadores da Natureza!"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2022-12-28T20:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608200530593026051"
            ],
            "id": "1608200530593026051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Policiais militares do #CPAm est\u00e3o realizando patrulhamento no Parque Nacional da Tijuca, na Zona Norte da cidade do Rio de Janeiro. Caso precise, n\u00e3o deixe de acion\u00e1-los!! https://t.co/jQSxuenbIr"
        },
        {
            "author_id": "1502094030859087872",
            "created_at": "2022-12-28T19:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608187325556686848"
            ],
            "id": "1608187325556686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem hor\u00e1rio normal neste fim de ano em Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis | Regi\u00e3o Serrana | G1 #intertvrj  https://t.co/rPDxdDTn6y"
        },
        {
            "author_id": "4822107471",
            "created_at": "2022-12-28T19:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608186985167917056"
            ],
            "id": "1608186985167917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firmando...\nhttps://t.co/juNj0p2Qm1"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2022-12-28T19:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608181872164765696"
            ],
            "id": "1608181872164765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o duas Aeronaves Remotamente Pilotadas (RPA) modelo Trinity F90+, fabricadas na Alemanha. A apresenta\u00e7\u00e3o acontece nesta quinta-feira, 29, \u00e0s 9h, na \u00c1rea Adahil Barreto do Parque Estadual do Coc\u00f3.\n\nhttps://t.co/iCq6Ddcp1d"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-12-28T18:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608171493086887936"
            ],
            "id": "1608171493086887936",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Bojan se alojou por diversos dias em uma casa flutuante sobre o rio Sekoyner, dentro do Parque Nacional Tanjung Puting, para registrar imagens raras de orangotangos locais e soube que um deles cruzara o rio, um comportamento incomum para a esp\u00e9cie. https://t.co/uW2sLrLF7P"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2022-12-28T18:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608171053905231872"
            ],
            "id": "1608171053905231872",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PR, foi criado em 2018 o Parque Estadual Ilha das Cobras, de 52 mil ha, na Bacia de Paranagu\u00e1, onde ficava uma resid\u00eancia de veraneio do governador do estado. Pelas fotos do Google Earth, tamb\u00e9m \u00e9 um point de pesca esportiva. https://t.co/oSsvkEsVPW"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2022-12-28T18:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608170014196076550"
            ],
            "id": "1608170014196076550",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No RS, foi criado em 2014 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Banhado do Ma\u00e7arico, de 6200 ha no sul do estado. https://t.co/iRhYarVePj"
        },
        {
            "author_id": "382775776",
            "created_at": "2022-12-28T18:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608163307784896512"
            ],
            "id": "1608163307784896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia que vou pro ponto perto do parque municipal na hora de ir embora, os gatinhos ficam deitados bem folgados no sol, com as patinhas pra cima \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1024366926703804416",
            "created_at": "2022-12-28T18:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608162641016664064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1024366926703804416",
                        "start": 0,
                        "username": "niguacuonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608162641016664064",
            "in_reply_to_user_id": "1024366926703804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@niguacuonline \n Para saber mais sobre esta mat\u00e9ria, acesse https://t.co/pHFOPIW2kw . Aproveite e deixe sua opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1024366926703804416",
            "created_at": "2022-12-28T18:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608162640010039297"
            ],
            "id": "1608162640010039297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade M\u00f3vel Sesc Sa\u00fade Mulher realizou 769 mamografias e 502 preventivos em Nil\u00f3polis\nhttps://t.co/pHFOPIW2kw\n.\n\u270d\ufe0f Quer participar tamb\u00e9m do Nil\u00f3polis Online ? \n.\n? Mande sua mensagem para o Whatsapp (21) 9 8946-3738\n.\n.\n#Nil\u00f3polis #Nil\u00f3polisOnlin...\nhttps://t.co/wE2pHK6klO"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2022-12-28T18:06:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608162592412901377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "58670081",
                        "start": 92,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608162592412901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade M\u00f3vel Sesc Sa\u00fade Mulher realizou 769 mamografias e 502 preventivos em Nil\u00f3polis via @nilopolisonline https://t.co/s3Z1zvy7es"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2022-12-28T16:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608141323386724353"
            ],
            "id": "1608141323386724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja detalhes sobre a ideia de um telef\u00e9rico nas Caratatas do Igua\u00e7u. https://t.co/13fYRl3Ork"
        },
        {
            "author_id": "1605244271879245824",
            "created_at": "2022-12-28T16:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608134604203982848"
            ],
            "id": "1608134604203982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPOS DO JORD\u00c3O \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/LewLEZZ9rr"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2022-12-28T15:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608119961486233603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "53119973",
                        "start": 106,
                        "username": "nedilson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608119961486233603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLI integra Conselho da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Horto Arara Azul em Imperatriz https://t.co/BPpMmCr4np via @Nedilson Machado"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-12-28T15:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608116670739976192"
            ],
            "id": "1608116670739976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica (ACP) por crime de omiss\u00e3o em suas tarefas institucionais de garantir a integridade da Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes. \n\nhttps://t.co/yrIqM9dKd8 https://t.co/MS8JTGuaIa"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2022-12-28T14:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608111168081494017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1588304823769862144",
                        "start": 0,
                        "username": "TanyhellenLessa"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1503560352528748544",
                        "start": 17,
                        "username": "splucasaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608111168081494017",
            "in_reply_to_user_id": "1588304823769862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TanyhellenLessa @splucasaugusto Vc j\u00e1 parou para pensar que se salvar a Amaz\u00f4nia diretamente tamb\u00e9m estamos salvando tanto a cultura, a \u00e1rea ancestral e a vida n\u00e3o s\u00f3 de ind\u00edgenas? Vc tem uma imagem de uma on\u00e7a e n\u00e3o faz a melhor ideia do tamanho de \u00e1rea protegida que um animal deste precisa. Pat\u00e9tico"
        },
        {
            "author_id": "1456641668904534017",
            "created_at": "2022-12-28T14:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608106639739195395"
            ],
            "id": "1608106639739195395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico do Curral vai \"desfigurar uma \u00e1rea protegida com uma paisagem \u00fanica\", diz a Iniciativa Liberal https://t.co/3z7BqNBOD4"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-28T14:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608100839880548354"
            ],
            "id": "1608100839880548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal j\u00e1 passou e o Papai Noel entrou em per\u00edodo de descanso. Vem curtir com sua fam\u00edlia as f\u00e9rias do Bom Velhinho. \u00c9 a partir das 18h, no Parque Municipal de Itagua\u00ed. \ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84 https://t.co/EFWxncewR6"
        },
        {
            "author_id": "1230203435854827526",
            "created_at": "2022-12-28T13:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608100105751777282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1475565812484382723",
                        "start": 0,
                        "username": "v3nuzt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608100105751777282",
            "in_reply_to_user_id": "1475565812484382723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@v3nuzt Pior q da pra ir descendo tipo\nParque municipal"
        },
        {
            "author_id": "471595031",
            "created_at": "2022-12-28T13:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608098702857568258"
            ],
            "id": "1608098702857568258",
            "in_reply_to_user_id": "471595031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P: acho voc\u00ea super divertida :) saudades de quando a gente trombava no parque municipal. e daquele ensaio que voc\u00ea me ajudou, momentos! espero que 2023 a gente possa se encontrar mais!"
        },
        {
            "author_id": "836662433376788485",
            "created_at": "2022-12-28T13:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608096173360922632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1405238031733477378",
                        "start": 0,
                        "username": "serotonilde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608096173360922632",
            "in_reply_to_user_id": "1405238031733477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serotonilde \u00e9 pertinho uai \u00e9 do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2022-12-28T12:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608084468740284422"
            ],
            "id": "1608084468740284422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ver\u00e3o, fique atento \u00e0s chuvas durante sua visita a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.  https://t.co/VdnultyJgF"
        },
        {
            "author_id": "112781499",
            "created_at": "2022-12-28T12:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608077916188852225"
            ],
            "id": "1608077916188852225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Atibaia d\u00e1 sequ\u00eancia \u00e0s obras de asfalto na Estrada da Laranja Azeda\n\nVia \u00e9 utilizada como acesso \u00e0 Estrada da Pedra Grande e ao Monumento Natural Estadual Pedra Grande. Acesse: https://t.co/LkCFTHGqYo\n\n#atibaia #asfalto #pedragrande #acesso #bigrock https://t.co/NfBrn1Opzd"
        },
        {
            "author_id": "1475857269325811715",
            "created_at": "2022-12-28T12:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608075841203757061"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24363548",
                        "start": 0,
                        "username": "HerosMoraes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "114119888",
                        "start": 13,
                        "username": "fillipepierre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608075841203757061",
            "in_reply_to_user_id": "24363548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HerosMoraes @fillipepierre Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e trar\u00e1 investimentos para a regi\u00e3o\n\nExpectativa \u00e9 que concess\u00e3o movimente o turismo e gere empregos"
        },
        {
            "author_id": "1475857269325811715",
            "created_at": "2022-12-28T12:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608075449581670401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2911211608",
                        "start": 0,
                        "username": "Avan__RJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 10,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "48298703",
                        "start": 26,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1341777166472720384",
                        "start": 39,
                        "username": "subzn_rio"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "55245871",
                        "start": 50,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "42682647",
                        "start": 61,
                        "username": "camarario"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "65724274",
                        "start": 72,
                        "username": "sbtrio"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "78015385",
                        "start": 80,
                        "username": "BandRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608075449581670401",
            "in_reply_to_user_id": "2911211608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Avan__RJ @Prefeitura_Rio @eduardopaes @subzn_rio @diego_vaz @camarario @sbtrio @BandRio Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e trar\u00e1 investimentos para a regi\u00e3o\n\nExpectativa \u00e9 que concess\u00e3o movimente o turismo e gere empregos"
        },
        {
            "author_id": "1475857269325811715",
            "created_at": "2022-12-28T12:18:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608074983288471552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1220278589221953537",
                        "start": 0,
                        "username": "MageLuciano"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "65724274",
                        "start": 13,
                        "username": "sbtrio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "78015385",
                        "start": 21,
                        "username": "BandRio"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "4839274107",
                        "start": 30,
                        "username": "donapaulasantos"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "52382888",
                        "start": 47,
                        "username": "EdimilsonAvila"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "16096053",
                        "start": 63,
                        "username": "tinojunior"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2789670583",
                        "start": 75,
                        "username": "TVRecordRJ"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "120541005",
                        "start": 87,
                        "username": "TVGloboRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1608074983288471552",
            "in_reply_to_user_id": "1220278589221953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MageLuciano @sbtrio @BandRio @donapaulasantos @EdimilsonAvila @tinojunior @TVRecordRJ @TVGloboRio Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e trar\u00e1 investimentos para a regi\u00e3o. Expectativa \u00e9 que concess\u00e3o movimente o turismo e gere empregos."
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-28T11:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608067107983446016"
            ],
            "id": "1608067107983446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nFoto: https://t.co/LSV9E1PCQi https://t.co/HL6cvhTFxD"
        },
        {
            "author_id": "288736738",
            "created_at": "2022-12-28T11:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608061960196595713"
            ],
            "id": "1608061960196595713",
            "in_reply_to_user_id": "288736738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fPr\u00f3ximamente: Barrio lindero al Parque Municipal (calles Zuccherino e Italia)"
        },
        {
            "author_id": "1598307474448302082",
            "created_at": "2022-12-28T11:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608056793913085952"
            ],
            "id": "1608056793913085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Linha Nova....\n\nDia de entrega de alevinos no Parque Municipal \ud83d\udc1f"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2022-12-28T10:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608054306497781760"
            ],
            "id": "1608054306497781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ver\u00e3o, fique atento \u00e0s chuvas ao visitar uma Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/0UFkAvy2Zs"
        },
        {
            "author_id": "1561289325823889410",
            "created_at": "2022-12-28T10:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608047663374651394"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1608047663374651394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Esperados mais de 15 mil turistas no Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto, na prov\u00edncia de Inhambane. #ancoramediatv https://t.co/oecsSmtdDw"
        },
        {
            "author_id": "1594447159549693952",
            "created_at": "2022-12-28T09:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608037663264612352"
            ],
            "id": "1608037663264612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE)\n https://t.co/vvKAWFdO1r"
        },
        {
            "author_id": "2816043419",
            "created_at": "2022-12-28T08:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1608016823097913344"
            ],
            "id": "1608016823097913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Durante 2022 os servi\u00e7os de turismo cient\u00edfico receberam um impulso significativo no Parque Nacional Alejandro de Humboldt, a mais importante \u00e1rea protegida de Cuba, onde investigadores da Fran\u00e7a, Gr\u00e3-Bretanha e Espanha realizaram v\u00e1rios estudos acad\u00e9micos.\n\u2139\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/U3tfoWd4Q1"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-12-28T05:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607974400766132225"
            ],
            "id": "1607974400766132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia aplica multa por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de mata\u00a0ciliar https://t.co/pPRt91iANm"
        },
        {
            "author_id": "706652301134598146",
            "created_at": "2022-12-28T02:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607927954083921921"
            ],
            "id": "1607927954083921921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso sair dessa rotina de sempre chamar a pessoa pra ir em shopping, vou tentar o parque municipal ou at\u00e9 mesmo o guanabara"
        },
        {
            "author_id": "1306626486523367425",
            "created_at": "2022-12-28T01:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607904623284690952"
            ],
            "id": "1607904623284690952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e promissor para a regi\u00e3o https://t.co/esoF1M1r9i\nhttps://t.co/esoF1M1r9i"
        },
        {
            "author_id": "221077330",
            "created_at": "2022-12-28T01:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607904551734247431"
            ],
            "id": "1607904551734247431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece o parque municipal aqui de moc https://t.co/16zlgnlFlg"
        },
        {
            "author_id": "1601941629744578568",
            "created_at": "2022-12-28T00:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607902940135579648"
            ],
            "id": "1607902940135579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra uma vez no parque municipal....... Tinha acabado de conhecer uma menina ficamos e acabou rolando l\u00e1 mesmo no parque foi assim mesmo a \u00fanica diferen\u00e7a e que ela tava de saia. https://t.co/8IWqzrFQap"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2022-12-28T00:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607897826390052864"
            ],
            "id": "1607897826390052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado e promissor para a regi\u00e3o https://t.co/YwUu9uKXCt\nhttps://t.co/YwUu9uKXCt"
        },
        {
            "author_id": "1263488830780432386",
            "created_at": "2022-12-27T23:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607885314873495552"
            ],
            "id": "1607885314873495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 concessionado https://t.co/Vc2GRTGJtY"
        },
        {
            "author_id": "1381684892203937796",
            "created_at": "2022-12-27T23:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607880728255299586"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1607880728255299586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha \ud83c\udf77 https://t.co/fmQHmViJpH"
        },
        {
            "author_id": "1605244271879245824",
            "created_at": "2022-12-27T23:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607878175052161024"
            ],
            "id": "1607878175052161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPOS DO JORD\u00c3O \ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f https://t.co/RLmKaTSqD0"
        },
        {
            "author_id": "1506850843915599877",
            "created_at": "2022-12-27T23:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607876544625795072"
            ],
            "id": "1607876544625795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participei de duas pe\u00e7as na escola, sendo que uma nos apresentamos no meio do parque municipal em BH, fiz aula de grafite, percuss\u00e3o e hiphop na msm \u00e9poca. https://t.co/UUnhrtGECy https://t.co/MPDl5WPwlL"
        },
        {
            "author_id": "1096449906364043270",
            "created_at": "2022-12-27T22:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607864516506705920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1607864516506705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/bU7czOrhNE"
        },
        {
            "author_id": "1352836962776969221",
            "created_at": "2022-12-27T22:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607861029299429376"
            ],
            "id": "1607861029299429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado eu queria fazer uma coisa bem parque municipal de dia e a noite sess\u00e3o de filmes imagina que lacres"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2022-12-27T21:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607858624956694529"
            ],
            "id": "1607858624956694529",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/ZmFqizpKdH"
        },
        {
            "author_id": "180053648",
            "created_at": "2022-12-27T21:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607850187350851586"
            ],
            "id": "1607850187350851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOFURA EM DOSE DUPLA | Achou que s\u00f3 voc\u00ea pode dar um passeio de fim de ano? Nada disso! Olha que fofura esses dois tatus que foram flagrados dando \u201cuma banda\u201d pelo Parque Nacional de Aparados da Serra \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf7 C\u00e2nions Verdes https://t.co/MTUsYx8AkW"
        },
        {
            "author_id": "1601605434573574144",
            "created_at": "2022-12-27T20:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607843212596494336"
            ],
            "id": "1607843212596494336",
            "in_reply_to_user_id": "1601605434573574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira nossas fontes: \nhttps://t.co/q7kAmJzxlK \nhttps://t.co/JFCI6xahxk\nhttps://t.co/KawJD6nHPg\nhttps://t.co/jwCHzssowo \nhttps://t.co/aAT3JOsv3N"
        },
        {
            "author_id": "2601566430",
            "created_at": "2022-12-27T20:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607834071979233282"
            ],
            "id": "1607834071979233282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada tem sua lista publicada no Cat\u00e1logo de Plantas das UCs do Brasil \n\nhttps://t.co/EfmLXtb35w"
        },
        {
            "author_id": "1096449906364043270",
            "created_at": "2022-12-27T20:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607829421662035971"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1607829421662035971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/c4BlxxFtyb"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-27T20:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607828793124704256"
            ],
            "id": "1607828793124704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da E. M. Carlos Augusto de Assis visitam Parque Municipal.\n\nAo todo, 59 alunos, do 4\u00b0 e 5\u00b0 ano da escola, estiveram presentes na a\u00e7\u00e3o, juntamente com as professoras e a coordenadora Glaucia Ceza. \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/szK672Xdju\n#PJF #JF #JuizdeFora https://t.co/0GYEfIDSdL"
        },
        {
            "author_id": "3615849317",
            "created_at": "2022-12-27T19:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607827451794571265"
            ],
            "id": "1607827451794571265",
            "in_reply_to_user_id": "3615849317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta (Greta Oto) - Parque Natural Municipal Chico Mendes \ud83c\udf43 https://t.co/Y3YPuxbB7U"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-12-27T19:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607822121442344960"
            ],
            "id": "1607822121442344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade no Conselho Deliberativo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o \u26a0\ufe0fOs interessados em compor o conselho t\u00eam at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 16 de janeiro para se manifestar. \u2705\u2705\n\nSaiba mais: https://t.co/kbmNUIVHqG https://t.co/uxiFB2LWoL"
        },
        {
            "author_id": "3679090575",
            "created_at": "2022-12-27T19:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607820925260398593"
            ],
            "id": "1607820925260398593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nepo Baby Petr\u00f3polis: n\u00e3o pagava pra entrar em nenhum evento no parque municipal e nem no Savana porque o chefe da seguran\u00e7a brigava junto com meu pai no baile de corredor. https://t.co/Bm9VXbmTZQ"
        },
        {
            "author_id": "2338474649",
            "created_at": "2022-12-27T19:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607819895110250496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3135980011",
                        "start": 0,
                        "username": "topoerosion"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607819895110250496",
            "in_reply_to_user_id": "3135980011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@topoerosion Esse lugar \u00e9 lindo demais. No caminho pro Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2022-12-27T19:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607814830513168388"
            ],
            "id": "1607814830513168388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 380 km de Manaus, um tour arom\u00e1tico apresenta a destila\u00e7\u00e3o de \u00f3leos essenciais numa reserva biol\u00f3gica da Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/1f4yLbvBbv\n#nowboardingnb https://t.co/fDf7JcKtX0"
        },
        {
            "author_id": "1605244271879245824",
            "created_at": "2022-12-27T18:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607807794740084737"
            ],
            "id": "1607807794740084737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPOS DO JORD\u00c3O \u270c\u270c https://t.co/EW17LdCbrF"
        },
        {
            "author_id": "1041115504293818368",
            "created_at": "2022-12-27T17:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607786947811975169"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "54347231",
                        "start": 0,
                        "username": "jojeverso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607786947811975169",
            "in_reply_to_user_id": "54347231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jojeverso beagrime no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-12-27T17:09:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607785712664940544"
            ],
            "id": "1607785712664940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NOVO HOR\u00c1RIO I O visitante pode aproveitar todos os dias das f\u00e9rias para se conectar com a natureza\n#cataratas #ferias #fimdeano\nhttps://t.co/pZtZDcnmO2"
        },
        {
            "author_id": "1283361110377271311",
            "created_at": "2022-12-27T17:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607785209587458055"
            ],
            "id": "1607785209587458055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e no Parque Municipal em 1990 https://t.co/YQQWkMDz7M"
        },
        {
            "author_id": "234392983",
            "created_at": "2022-12-27T16:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607782735245975556"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1394104939048226817",
                        "start": 0,
                        "username": "falconXswitch"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1038148658",
                        "start": 15,
                        "username": "Sparkszpng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607782735245975556",
            "in_reply_to_user_id": "1394104939048226817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falconXswitch @Sparkszpng Aqui em Serop\u00e9dica tem muito gamb\u00e1 por ser uma \u00e1rea urbana mas com muita \u00e1rea rural em volta, atr\u00e1s da casa dos meus pais \u00e9 uma floresta nacional. Volta e meia aparecem filhotes perdidos. Cuidei de alguns na minha adolesc\u00eancia, n\u00e3o tem como ver esse bichinho e n\u00e3o cuidar \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-12-27T16:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607779562695393280"
            ],
            "id": "1607779562695393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais cedo nos meses de dezembro e janeiro.\n\nO visitante pode aproveitar todos os dias das f\u00e9rias para se conectar com a natureza.\n\nhttps://t.co/ccHDygMbsm"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-12-27T16:44:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607779396550819841"
            ],
            "id": "1607779396550819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 abrindo uma hora mais cedo\n\nhttps://t.co/VOLzDYL9RY https://t.co/v2zZ5Mbbgu"
        },
        {
            "author_id": "1280435855182704641",
            "created_at": "2022-12-27T16:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607777327148146695"
            ],
            "id": "1607777327148146695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete homens detidos em S\u00e1t\u00e3o por ca\u00e7a em \u00e1rea protegida https://t.co/W7a4lIiRHl"
        },
        {
            "author_id": "1511046543738089477",
            "created_at": "2022-12-27T16:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607772109685817345"
            ],
            "id": "1607772109685817345",
            "in_reply_to_user_id": "1511046543738089477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Flota uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico e abrange os munic\u00edpios de Almeirim, Monte Alegre, Alenquer, \u00d3bidos e Prainha.\n\nOs CARs foram cancelados pois atuam em desconformidade com os objetivos de preserva\u00e7\u00e3o da Flota."
        },
        {
            "author_id": "908468084498997249",
            "created_at": "2022-12-27T16:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607771746370830338"
            ],
            "id": "1607771746370830338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta podendo visitar o parque municipal ou ta proibido?"
        },
        {
            "author_id": "1511046543738089477",
            "created_at": "2022-12-27T16:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607770863285460995"
            ],
            "id": "1607770863285460995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udea8 PRESERVA\u00c7\u00c3O \n\nA Secretaria de Meio Ambiente do Par\u00e1 cancelou 456 Cadastros Ambientais Rurais (CARs) na Flota do Paru, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e um Santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes no estado.\n\nO cancelamento dos cadastros foi adotado para preservar e conservar a Flota. https://t.co/ceYlMWAc2m"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-12-27T16:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607770554257526784"
            ],
            "id": "1607770554257526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os novos hor\u00e1rios para atendimento dos turistas durante o final do ano e o m\u00eas de janeiro #RICMais \nhttps://t.co/xIsT3aiZcX"
        },
        {
            "author_id": "39392060",
            "created_at": "2022-12-27T15:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607767139381030915"
            ],
            "id": "1607767139381030915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, to procurando ap no centro, perto da boa viagem e parque municipal. Tem que ter 3qt e vaga de garagem \ud83e\udd7a se souberem, please help!"
        },
        {
            "author_id": "1271229509900124162",
            "created_at": "2022-12-27T15:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607763918780243969"
            ],
            "id": "1607763918780243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj dei a volta no parque municipal pq eu n\u00e3o sei olhar o google maps - esse animal parece bem mas est\u00e1 em grande sofrimento"
        },
        {
            "author_id": "1216070907111919616",
            "created_at": "2022-12-27T14:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607752301435031553"
            ],
            "id": "1607752301435031553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua infrator em R$ 6 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de mata ciliar de c\u00f3rrego\n\nForam apreendidas a madeira juntamente com a motosserra ilegal utilizada no crime\n\nhttps://t.co/qxC7PKw476"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-12-27T14:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607748863397339136"
            ],
            "id": "1607748863397339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Areal https://t.co/1nAL4Hxwf1 https://t.co/JIsewxEYin"
        },
        {
            "author_id": "1346904205915779079",
            "created_at": "2022-12-27T14:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607747743799455746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1098595324040499200",
                        "start": 0,
                        "username": "ltjunqueira"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "960837442210271232",
                        "start": 13,
                        "username": "gabrebiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607747743799455746",
            "in_reply_to_user_id": "1098595324040499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ltjunqueira @gabrebiu Parque Nacional da Lagoa do Peixe. L\u00e1 \u00e9 top demais, boa dica da Luh"
        },
        {
            "author_id": "1602703452601303040",
            "created_at": "2022-12-27T14:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607739691414978564"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "51265137",
                        "start": 0,
                        "username": "Barreto8P"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607739691414978564",
            "in_reply_to_user_id": "51265137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barreto8P Poxa, mas n\u00e3o tem condom\u00ednios de 20 andares e estradas de 3 vias por cima pra todo lado, principalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sem o devido tratamento de esgoto, por causa dos ecochatos. Culpa deles."
        },
        {
            "author_id": "55661421",
            "created_at": "2022-12-27T13:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607731833248141313"
            ],
            "id": "1607731833248141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho o dia que o Parque Estadual da Mata dos Godoy venha a reabrir para o p\u00fablico \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "33629354",
            "created_at": "2022-12-27T13:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607729457380610050"
            ],
            "id": "1607729457380610050",
            "in_reply_to_user_id": "33629354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As visitas s\u00e3o realizadas em locais ou institui\u00e7\u00f5es no territ\u00f3rio de Brumadinho e imedia\u00e7\u00f5es, como o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a e a Associa\u00e7\u00e3o dos Catadores do Vale Paraopeba (ASCAVAP). https://t.co/PnNpWOmj1J"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-12-27T12:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607712979075596288"
            ],
            "id": "1607712979075596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete homens detidos por ca\u00e7a em \u00e1rea protegida no distrito de Viseu https://t.co/LWgCsz4Kez #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "1242175404070391810",
            "created_at": "2022-12-27T12:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607712155108868097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1092186212918538245",
                        "start": 0,
                        "username": "D_DLRF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607712155108868097",
            "in_reply_to_user_id": "1092186212918538245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@D_DLRF Amigo do c\u00e9u lista por favor \nVou tentar encontrar aqui nos arredores do meu pa\u00eds contagem/Ibirit\u00e9 \nMas se for sem sucesso tava pensando at\u00e9 em ir no parque municipal roubar"
        },
        {
            "author_id": "975481905138294785",
            "created_at": "2022-12-27T12:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607711549149401088"
            ],
            "id": "1607711549149401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar um treino no Parque municipal de Nova Igua\u00e7u hoje."
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-12-27T12:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607709132697620480"
            ],
            "id": "1607709132697620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U I O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto todos os dias para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\n#cataratas #fozdoiguacu #turismo #ferias \nhttps://t.co/hvUPNI9fHb"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-27T12:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607708598821392385"
            ],
            "id": "1607708598821392385",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina protege cerca de 80% das nascentes dos rios que abastecem o estado da Bahia. Um deles \u00e9 o Paragua\u00e7u, um rio totalmente baiano, que nasce no Parque e des\u00e1gua na Ba\u00eda de Todos os Santos. + https://t.co/NDfXRbEvG5"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-27T12:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607708594895568898"
            ],
            "id": "1607708594895568898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No sert\u00e3o da Bahia, uma regi\u00e3o \u00e9 conhecida por guardar a \u00e1gua do estado. No Parque Nacional da Chapada Diamantina, a Caatinga encontra resqu\u00edcios de Cerrado e Mata Atl\u00e2ntica e enche os olhos de visitantes. + https://t.co/klTc05cqWp"
        },
        {
            "author_id": "1575253518621020187",
            "created_at": "2022-12-27T11:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607706382601437184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95526088",
                        "start": 0,
                        "username": "cabogilberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607706382601437184",
            "in_reply_to_user_id": "95526088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabogilberto Esse brasileiro a\u00ed , conseguiu comprar um terreno em um lugar que n\u00e3o deveria construir , \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , s\u00f3 conseguiu esse benef\u00edcio atrav\u00e9s dos pol\u00edticos e advogados que se vende. Tudo justifica a farra."
        },
        {
            "author_id": "842621221",
            "created_at": "2022-12-27T11:52:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607706011212595201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1487551923637075978",
                        "start": 0,
                        "username": "IzoldaCelaCe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607706011212595201",
            "in_reply_to_user_id": "1487551923637075978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IzoldaCelaCe Governadora um olhar Simples para o nosso Parque Estadual Coco por favor! Iguatemi e construtoras est\u00e3o degradando bastante, avan\u00e7ado para dentro sem escr\u00fapulos dar uma olhada"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-27T11:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607705206732513280"
            ],
            "id": "1607705206732513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nA Gruta do Lago Azul foi listada como \u00e1rea protegida pelo IPHAN (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional), declarada um monumento natural no munic\u00edpio de Bonito.\n\nFoto: Thiago dos Santos Souza\n\nFote: Wikip\u00e9dia. https://t.co/fBcubMkpnV"
        },
        {
            "author_id": "1098595324040499200",
            "created_at": "2022-12-27T11:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607694887373127680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "960837442210271232",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrebiu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "729cfb1ea4791470"
            },
            "id": "1607694887373127680",
            "in_reply_to_user_id": "1098595324040499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrebiu em 2020 p 2021 eu passei o ano novo com a Lili numa praia super linda e o mar tava limpo, l\u00e1 perto tem uma outra praia c um parque nacional de lagoa q atrai milhares de aves, assim q eu voltar quero ir, link a\u00ed, n precisa ver o v\u00eddeo, s\u00f3 as paisagens kkk https://t.co/fpufQEvmnn"
        },
        {
            "author_id": "66190723",
            "created_at": "2022-12-27T10:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607691282784325632"
            ],
            "id": "1607691282784325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To embasbacado com o visual da cidade de Itatiaia-RJ. O parque nacional \u00e9 exuberante https://t.co/zcALvnJQpq"
        },
        {
            "author_id": "1413476444265754624",
            "created_at": "2022-12-27T09:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607666406073442306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1253183357711790080",
                        "start": 16,
                        "username": "TerraBrasilnot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607666406073442306",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho @TerraBrasilnot E os brigadista da WWF que vc liberou tocando \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 no para\u00edso de presidente Figueiredo... Como ficou?? Sou guia num parque nacional e sei bem que existe a tal ind\u00fastria do  fogo \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \nTodo MUNDO VIU ..."
        },
        {
            "author_id": "118767132",
            "created_at": "2022-12-27T03:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607573041474584577"
            ],
            "id": "1607573041474584577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RETROSPECTIVA 2022. \u201cS\u00edtio da Alemoa\u201d vira um Monumento Natural e \u00e9 a 10\u00aa nota mais lida do\u00a0ano https://t.co/SxgQtkqpgl"
        },
        {
            "author_id": "1605244271879245824",
            "created_at": "2022-12-26T23:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607526303778967552"
            ],
            "id": "1607526303778967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPOS DO JORD\u00c3O HORTO FLORESTAL https://t.co/T3UxOa8rVd"
        },
        {
            "author_id": "163589879",
            "created_at": "2022-12-26T23:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607521010118541312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1284295857555283969",
                        "start": 0,
                        "username": "an1njupiter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607521010118541312",
            "in_reply_to_user_id": "1284295857555283969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@an1njupiter Minha prima me disse que fazem, que n\u00e3o fazem parte do parque nacional, mas fazem do territ\u00f3rio da Chapada Diamantina. N\u00e3o sei a veracidade, n\u00e3o pesquisei, s\u00f3 estou passando a frente \ud83d\ude02\ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "79972131",
            "created_at": "2022-12-26T23:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607520484492742657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "231993457",
                        "start": 0,
                        "username": "BETELPULPITOS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1607520484492742657",
            "in_reply_to_user_id": "231993457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BETELPULPITOS MD-AUTORIZO a visita das Embarca\u00e7\u00f5es de Estado \"ALFA\" e \"AQUARIUS\", pertencentes ao Governo do Qatar,para o m\u00eas de dezembro de 2022, aos portos do Rio de Janeiro-RJ, no per\u00edodo de 11 a 23; Ilha Grande em Angra dos Reis-RJ, no per\u00edodo de 23 a 27; Parque Estadual da Ilha Anchieta"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-12-26T23:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607517614716211203"
            ],
            "id": "1607517614716211203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a Caatinga:\n\nhttps://t.co/95lRupXtY9"
        },
        {
            "author_id": "1403125388944056321",
            "created_at": "2022-12-26T22:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607511151209811970"
            ],
            "id": "1607511151209811970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Lake District. \ud83d\udc9a\n\u00c9 uma regi\u00e3o e um parque nacional na regi\u00e3o de Cumbria/Inglaterra, muito procurada para destino de f\u00e9rias. https://t.co/tLCILAmb5W"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2022-12-26T22:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607502125797445633"
            ],
            "id": "1607502125797445633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/12 \ud83d\uded1BR 376 Ponta Grossa tr\u00e1fego lento pr\u00f3ximo ao parque estadual Vila Velha, imagem km 517 sentido Curitiba, reflexo de um acidente mais cedo j\u00e1 liberado. Mais a frente antes de chegar na PRF de S\u00e3o Luiz do Purun\u00e3 h\u00e1 congestionamento devido um acidente carreta tombada for\u2026 https://t.co/fAsfuphtqp"
        },
        {
            "author_id": "336010001",
            "created_at": "2022-12-26T22:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607497549518102529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1607497549518102529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cap\u00e3o do Corvo em Canoas RS , \u00e1guas dan\u00e7antes muito legal ... \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude4fRol\u00e9 de Bike...\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/8fr7JRb1dZ"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-12-26T21:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607488959361290240"
            ],
            "id": "1607488959361290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso \u00e9 feito exclusivamente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/P0IB39WqCQ"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2022-12-26T20:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607478395553693697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3782528003",
                        "start": 0,
                        "username": "Michele_BSP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1364074938076954626",
                        "start": 13,
                        "username": "tumate_cru"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "54745785",
                        "start": 25,
                        "username": "rodolpho"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "918197046871502849",
                        "start": 35,
                        "username": "siteptbr"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "101872570",
                        "start": 97,
                        "username": "arqrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607478395553693697",
            "in_reply_to_user_id": "3782528003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michele_BSP @tumate_cru @rodolpho @siteptbr N\u00e3o existe bilheteria de acesso \u00e0 est\u00e1tua, porque a @ARQRIO nunca instalou. O que existe \u00e9 bilheteria de acesso ao Parque Nacional. E exatamente como disseste, o valor \u00e9 repassado ao \u00f3rg\u00e3o federal, usado nos parques nacionais, como se pedagiassem o entorno de Aparecida..."
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2022-12-26T20:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607476746357456896"
            ],
            "id": "1607476746357456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 no dia 7 de maio \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nA corrida ser\u00e1 realizada no dia 7 de maio de 2023, com o percurso exclusivamente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio \u00edmpar das Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR). \ud83d\udccd https://t.co/rWbYowBMGO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-12-26T20:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607476032566661121"
            ],
            "id": "1607476032566661121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 no dia 7 de maio \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nA corrida ser\u00e1 realizada no dia 7 de maio de 2023, com o percurso exclusivamente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio \u00edmpar das Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR). \ud83d\udc9a https://t.co/Z1PvWAYXTS https://t.co/TLkcWL3LpU"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2022-12-26T20:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607472725190139904"
            ],
            "id": "1607472725190139904",
            "in_reply_to_user_id": "74466164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Natural Municipal da Cidade, o Museu Hist\u00f3rico da Cidade promove a conserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria e da cultura do Rio. O acervo possui fotografias, pinturas e gravuras que contam a hist\u00f3ria do Rio.\n\n\u27a1\ufe0fConhe\u00e7a outros museus e saiba mais: https://t.co/s5FCIF2pAo"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-12-26T20:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607471938804350977"
            ],
            "id": "1607471938804350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 923,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Um bis\u00e3o em temperatura abaixo de zero, no Parque Nacional de Yellowstone, EUA. \n\n\ud83d\udcf8 Tom Murphy https://t.co/7osXSPORjf"
        },
        {
            "author_id": "1547980740981248000",
            "created_at": "2022-12-26T20:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607471691026010112"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.6855339,
                        -9.6654049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9069a780d8668557"
            },
            "id": "1607471691026010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Grota Do Angico https://t.co/wKPPq7wCEB"
        },
        {
            "author_id": "3782528003",
            "created_at": "2022-12-26T20:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607468208973291525"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "6789512",
                        "start": 0,
                        "username": "tht"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1364074938076954626",
                        "start": 5,
                        "username": "tumate_cru"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54745785",
                        "start": 17,
                        "username": "rodolpho"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "918197046871502849",
                        "start": 27,
                        "username": "siteptbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607468208973291525",
            "in_reply_to_user_id": "6789512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tht @tumate_cru @rodolpho @siteptbr \u201c\u2026a gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, onde est\u00e3o o Cristo Redentor e seu plat\u00f4, \u00e9 do ICMBio, uma autarquia do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA)\u201d. \n\nhttps://t.co/QUEUJOcnqg"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2022-12-26T19:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607456931697905664"
            ],
            "id": "1607456931697905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca526/12\ud83d\uded1BR-376 KM: 521(Regi\u00e3o de Ponta Grossa) pr\u00f3ximo ao parque estadual Vila Velha, congestionamento de 6 quil\u00f4metros sentido Curitiba.\nCONDI\u00c7\u00d5ES DA VIA: Acidente sinistro sem vitimas. Equipes do DER e SAMU no local.\nCONDI\u00c7\u00d5ES CLIM\u00c1TICAS: Tempo parcialmente nublado.\nCOI/DER\u2026 https://t.co/J6UqTP4qeD"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2022-12-26T19:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607454684188377089"
            ],
            "id": "1607454684188377089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural, ficava a cerca de 150km de Goi\u00e2nia.\n\nhttps://t.co/E1SrAJlIWa"
        },
        {
            "author_id": "21886387",
            "created_at": "2022-12-26T19:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607452846965899267"
            ],
            "id": "1607452846965899267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 441,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "'30x30': o novo acordo mundial pela biodiversidade da ONU. Dentro de 8 anos, um ter\u00e7o do planeta Terra ter\u00e1 que se tornar \u00e1rea protegida. Vastas \u00e1reas de terra e mar n\u00e3o ser\u00e3o mais acess\u00edveis ao homem. Os ind\u00edgenas que vivem em simbiose com a natureza n\u00e3o s\u00e3o mais bem-vindos."
        },
        {
            "author_id": "1503080318047334411",
            "created_at": "2022-12-26T18:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607449349075931136"
            ],
            "id": "1607449349075931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a minha roupa pra derrubar o parque municipal na virada do ano eu ainda n\u00e3o comprei"
        },
        {
            "author_id": "4698465084",
            "created_at": "2022-12-26T18:51:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607449083467239427"
            ],
            "id": "1607449083467239427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o cara eu acho MUITO engra\u00e7ado os guests que pagam no m\u00ednimo 800 dol a noite e s\u00e3o mesquinhas por 5 d\u00f3lares por conta da \u00e1gua que beberam ou 40 dol de taxa do resort, sabe. tem piores, o sistema automaticamente cobra 1 dol/noite de doa\u00e7\u00e3o pra floresta nacional, afinal +"
        },
        {
            "author_id": "1594433601063501824",
            "created_at": "2022-12-26T17:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607433699846688768"
            ],
            "id": "1607433699846688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE DESTINO \nG\u00f6reme \u00e9 uma vila da regi\u00e3o hist\u00f3rica e tur\u00edstica da Capad\u00f3cia, pertencente ao distrito e prov\u00edncia de Nev\u015fehir e a regi\u00e3o administrativa da Anat\u00f3lia Central da Turquia. Encontra-se a cerca de 10km a nordeste de Nev\u015fehir, no centro do Parque Nacional de G\u00f6reme. https://t.co/iGpegAdytV"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-12-26T17:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607421230235123713"
            ],
            "id": "1607421230235123713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os pandas gigantes sa\u00edram da lista de extin\u00e7\u00e3o no ano passado por causa das iniciativas da China. O Parque Nacional do Panda Gigante aprimorou os cuidados e preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie ap\u00f3s sua inaugura\u00e7\u00e3o neste ano. https://t.co/dUM2sN7e7E"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2022-12-26T16:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607419871951818752"
            ],
            "id": "1607419871951818752",
            "in_reply_to_user_id": "456795842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O corredor ecol\u00f3gico conecta os ecossistemas que abrigam as principais nascentes dos rios catarinenses, tanto os que fluem para o litoral quanto os que vertem para o interior.\n\nIsso permite, entre outras coisas, que as esp\u00e9cies se propaguem por mais de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-12-26T16:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607417734622584832"
            ],
            "id": "1607417734622584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional do deserto de Zhanangem, Shannan, do Tibete \u00e9 o primeiro deste tipo no local.\nO governo local explorou os m\u00e9todos racionais para o uso de recursos de paisagem e cultura, sob a premissa de proteger o meio ambiente ecol\u00f3gico e manter o ecossistema do deserto. https://t.co/IwQGKzRTev"
        },
        {
            "author_id": "50038538",
            "created_at": "2022-12-26T16:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607412577046347776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58488491",
                        "start": 0,
                        "username": "felipe_alr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607412577046347776",
            "in_reply_to_user_id": "58488491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_alr Bozo diminuiu a Floresta Nacional em 40%, adivinha onde? Exatamente na regi\u00e3o que o Ibanez tem um condom\u00ednio loteado. Coincid\u00eancia? Muito dif\u00edcil que seja."
        },
        {
            "author_id": "961997706947383296",
            "created_at": "2022-12-26T16:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607408846414258177"
            ],
            "id": "1607408846414258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro o fato de morar de frente pro parque estadual porque se me der 5 minutos vou l\u00e1 fa\u00e7o uma trilha e volto pra casa"
        },
        {
            "author_id": "701805540524081152",
            "created_at": "2022-12-26T15:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607403757402488833"
            ],
            "id": "1607403757402488833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/mwC4onP67N"
        },
        {
            "author_id": "1008323349649547266",
            "created_at": "2022-12-26T15:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607391234141868032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15883012",
                        "start": 0,
                        "username": "thitakumi8"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1532024452652978183",
                        "start": 12,
                        "username": "ALuVoltou"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "58065771",
                        "start": 23,
                        "username": "padilhando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607391234141868032",
            "in_reply_to_user_id": "15883012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thitakumi8 @ALuVoltou @padilhando Se ficar distante dos leitos dos rios... aqui temos o parque nacional, vale a pena conhecer"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-12-26T13:58:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607375389961117700"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "95728352",
                        "start": 38,
                        "username": "O_Fluminense"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "43326346",
                        "start": 176,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607375389961117700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "H\u00e1 18 anos, quando eu era rep\u00f3rter de @O_Fluminense, fiz reportagens com ambientalistas de Niter\u00f3i pleiteando a preserva\u00e7\u00e3o do Morro do Morcego, em Jurujuba. Agora, o prefeito @axelgrael anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Morro do Morcego Dora Hees de Negreiros. [+] https://t.co/ihLnnwtAXv"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-12-26T13:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607373519444230144"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59987830b8a7f853"
            },
            "id": "1607373519444230144",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigamos em frente fazendo de Niter\u00f3i uma refer\u00eancia de sustentabilidade urbana e justi\u00e7a social. \n\ud83d\udcf2Leia mais em meu blog: https://t.co/wNZCHHFpW7"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2022-12-26T13:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607373514931306496"
            ],
            "id": "1607373514931306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDO DA NATUREZA MERA MERCADORIA CAPETAO PRIVATIZOU PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMARAES - No fim do governo, Bolsonaro privatiza importante parque nacional https://t.co/AE5RRsEHmp"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-12-26T13:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607373495159361536"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59987830b8a7f853"
            },
            "id": "1607373495159361536",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1\u00b0, ao lado do secret\u00e1rio de Meio Ambiente,Rafael Robertson, e do vereador Andrigo de Carvalho,l\u00edder do governo na C\u00e2mara, assinei a desapropria\u00e7\u00e3o do Morro do Morcego, em Jurujuba, onde ser\u00e1 criado o Parque Natural Municipal do Morro do Morcego Dora Hees de Negreiros."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-12-26T13:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607373490025373696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1340156732",
                        "start": 51,
                        "username": "NiteroiPref"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59987830b8a7f853"
            },
            "id": "1607373490025373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Publiquei em meu blog sobre os passos decisivos da @NiteroiPref para proteger o patrim\u00f4nio natural, paisag\u00edstico e cultural de um local muito importante da nossa cidade: https://t.co/wNZCHHFpW7 https://t.co/9em2TePWuX"
        },
        {
            "author_id": "273150222",
            "created_at": "2022-12-26T13:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607372268522594304"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1607372268522594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Urbia acaba de anunciar uma novidade que vai diversificar ainda mais as op\u00e7\u00f5es de lazer dos frequentadores do Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren -- Horto Florestal. Trata-se do UrbiaBike, novo servi\u00e7o para aluguel de bicicletas e triciclos que j\u00e1 est\u00e1 em opera\u00e7\u00e3o no local. https://t.co/uLAUIWgufo"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-26T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607368287830122497"
            ],
            "id": "1607368287830122497",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 0 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/JdEBnT5e3x"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-26T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607368260269346817"
            ],
            "id": "1607368260269346817",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/AgFca5iHeZ"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-26T13:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607368234117873664"
            ],
            "id": "1607368234117873664",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/oiHUIijWCs"
        },
        {
            "author_id": "1027707893670469635",
            "created_at": "2022-12-26T12:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607353103388385280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1518644486963974145",
                        "start": 0,
                        "username": "fontes_fausto"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "43023158",
                        "start": 15,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "53226177",
                        "start": 28,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607353103388385280",
            "in_reply_to_user_id": "1518644486963974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fontes_fausto @LucianoHuck @PauloVieiraReal Acho q foi para construir a casa numa ilha (em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)?"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-12-26T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607345481817923584"
            ],
            "id": "1607345481817923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Retrospectiva2022 Parque Nacional da Serra do Divisor, uma \u00e1rea que abriga povos ind\u00edgenas isolados e uma das maiores biodiversidades do planeta, est\u00e1 amea\u00e7ado pela extens\u00e3o de 230 quil\u00f4metros da BR-364 que liga o estado de SP ao do AC. #Releia em: https://t.co/LP7CbxvT7k"
        },
        {
            "author_id": "1255990542829268993",
            "created_at": "2022-12-26T11:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607341928135200768"
            ],
            "id": "1607341928135200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu estou usando uma camisa com estampa de uma on\u00e7a escrito \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" no trabalho pq choveu e fiquei sem uniforme"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-26T11:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607338138971545602"
            ],
            "id": "1607338138971545602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 33 mil visitantes em 2022. Veja mais em:  - https://t.co/O0apKaJyw0 https://t.co/tA0beYmnb2"
        },
        {
            "author_id": "117840535",
            "created_at": "2022-12-26T10:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607318899615502338"
            ],
            "id": "1607318899615502338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que mais gosto do meu estado:\n\n1 - Parque Estadual da Pedra Azul (piscinas naturais);\n2 - Domingos Martins;\n3 - Cachoeiras de Santa Leopoldina;\n4 - Mirante Vale do Cana\u00e3;\n5 - Rampa de Voo Livre do Caravaggio;\n6 - Praia da Costa.\n\nFa\u00e7a do seu estado (se quiser). https://t.co/1lBH5pIyGc"
        },
        {
            "author_id": "1590661934021578753",
            "created_at": "2022-12-26T09:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607308851426037760"
            ],
            "id": "1607308851426037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7.006,32 \u20ac a Mestreclique - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Lda de Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Regi\u00f5es do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - ADERE - Peneda Ger\u00eas - https://t.co/ksKlwG8Y8o"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2022-12-26T07:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607269984853524480"
            ],
            "id": "1607269984853524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no condado de Zhanang, cidade de Shannan, na Regi\u00e3o Aut\u00f4noma do #Tibete, no sudoeste da China, o parque nacional do deserto de Zhanang \u00e9 o primeiro deste tipo no local. https://t.co/yU8Wp0YK3e"
        },
        {
            "author_id": "1135745824938496001",
            "created_at": "2022-12-26T03:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607209931110752256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47745614",
                        "start": 0,
                        "username": "themrsbusta"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "67177807",
                        "start": 13,
                        "username": "alinejacomo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1321529647323111424",
                        "start": 26,
                        "username": "Lquepassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607209931110752256",
            "in_reply_to_user_id": "47745614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@themrsbusta @alinejacomo @Lquepassa a amaz\u00f4nia e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pelo estado brasileiro, como brasileiro torna uma propriedade minha tamb\u00e9m seu tilt"
        },
        {
            "author_id": "1276586816846663685",
            "created_at": "2022-12-26T01:23:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607185280057966592"
            ],
            "id": "1607185280057966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Chicago Boy usurpa Povo at\u00e9 no Natal. Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es, \u00e1rea  preserva\u00e7\u00e3o bioma Cerrado (MT) privatizado na bacia das almas (22). Assim como aplaudiram privatiza\u00e7\u00f5es parques Ibitipoca e Itacolomi (MG), bar\u00f5es da m\u00eddia neoliberal festejam mais essa entrega."
        },
        {
            "author_id": "1312019525685202944",
            "created_at": "2022-12-26T01:22:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607185023169339392"
            ],
            "id": "1607185023169339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u \u2013 Brasil https://t.co/4le76GLYc7"
        },
        {
            "author_id": "112449901",
            "created_at": "2022-12-25T23:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607161569518968834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "53226177",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607161569518968834",
            "in_reply_to_user_id": "112449901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloVieiraReal Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, jatinho financiado com dinheiro do povo, e ainda emprestado para o nine sair de Curitiba. \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2022-12-25T22:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607145980515729409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "itatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "78922684",
                        "start": 239,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607145980515729409",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itatiaia O DINHEIRO comanda mesmo !!!\n\nEsse est\u00e1dio foi erguido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .\n\nImaginem vcs ... O seu Z\u00e9 indo construir o seu barraquinho para esconder da chuva e do sol ...\n\nAparece fiscaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 de J\u00daPITER . N\u00e9 @prefeiturabh !?"
        },
        {
            "author_id": "192999019",
            "created_at": "2022-12-25T19:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607103181636657152"
            ],
            "id": "1607103181636657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gebte eu Nao sabia que moc tinha parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "16005780",
            "created_at": "2022-12-25T19:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607102565434683392"
            ],
            "id": "1607102565434683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Shiretoko (Jap\u00e3) que significa \"fim da Terra\" https://t.co/2M9epQA2E8"
        },
        {
            "author_id": "1261692165933195265",
            "created_at": "2022-12-25T19:47:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607100646414757888"
            ],
            "id": "1607100646414757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Como a perfura\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Uganda cumpre a promessa de biodiversidade da COP15 da China?\"\nhttps://t.co/wAJQct470X"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-12-25T19:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607089472667275265"
            ],
            "id": "1607089472667275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 33 mil visitantes em 2022\n\nhttps://t.co/rUXh0UT2i4"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-12-25T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607088793764380674"
            ],
            "id": "1607088793764380674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vasos de cer\u00e2mica e de bronze em forma\u00e7\u00e3o descoberta durante obras no Parque Nacional da Praia de Palmachim s\u00e3o antigas oferendas funer\u00e1rias do s\u00e9culo 13 a.C. #ValeAPenaLerDeNovo https://t.co/itSPzxASkr"
        },
        {
            "author_id": "167466573",
            "created_at": "2022-12-25T18:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607081847913156608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1607081847913156608",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Minc! Ajude numa poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!\nH\u00e1 um receio de a expans\u00e3o urbana acabar com a vegeta\u00e7\u00e3o que o margeia pro lado de Jacarepagu\u00e1.\nAinda daria mais op\u00e7\u00f5es de divers\u00e3o pra popula\u00e7\u00e3o local.\n\nTem at\u00e9 peti\u00e7\u00e3o:\n\nhttps://t.co/HYRl6DAkdn"
        },
        {
            "author_id": "29218587",
            "created_at": "2022-12-25T18:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607073941377454080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "17240425",
                        "start": 168,
                        "username": "revistasuper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607073941377454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foram encontrados f\u00f3sseis de marsupiais, tatus e de grupos de mam\u00edferos que nem existem mais. Conhe\u00e7a esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro nesta mat\u00e9ria da @revistasuper https://t.co/R8azAJZ83e"
        },
        {
            "author_id": "1316896387397812224",
            "created_at": "2022-12-25T17:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607073571410530306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "281514540",
                        "start": 0,
                        "username": "thaymalaks"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "49416550",
                        "start": 12,
                        "username": "donl___"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607073571410530306",
            "in_reply_to_user_id": "281514540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaymalaks @donl___ Aqui em Guaratiba tem lugares e praias lindas. Inclusive a Pedra do Tel\u00e9grafo, que fica no Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "1247222701783224320",
            "created_at": "2022-12-25T17:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607072205904699393"
            ],
            "id": "1607072205904699393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a minha m\u00e3e adora viagens ao Parque Municipal das Exposi\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1308189141985878017",
            "created_at": "2022-12-25T16:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607046884954185730"
            ],
            "id": "1607046884954185730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q odio ngk quer ir no parque municipal \ntodo mundo s\u00f3 o p\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2022-12-25T15:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607033537919590402"
            ],
            "id": "1607033537919590402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio registra animais raros em parque\u00a0municipal https://t.co/09gq6Srl76"
        },
        {
            "author_id": "1494816867663425547",
            "created_at": "2022-12-25T15:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607031769269956609"
            ],
            "id": "1607031769269956609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 33 mil visitantes em 2022. Espa\u00e7o fica no bairro Bebedouro e \u00e9 administrado pela Superintend\u00eancia Municipal de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.\nhttps://t.co/M19fKtjzt7"
        },
        {
            "author_id": "56162080",
            "created_at": "2022-12-25T14:06:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607014903037976580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1047639218275733506",
                        "start": 0,
                        "username": "arthursemtavola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1607014903037976580",
            "in_reply_to_user_id": "1047639218275733506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthursemtavola s\u00f3 um parque no mundo tem um coreto que abrigou a funda\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro e ele se chama Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "1601722902440706049",
            "created_at": "2022-12-25T14:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607014002915446785"
            ],
            "id": "1607014002915446785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do V\u00e9u de Noiva, formada pelo Rio Coxip\u00f3, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Linda paisagem no Mato Grosso. https://t.co/ml6gVJ3Bc2"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2022-12-25T13:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607008154218528769"
            ],
            "id": "1607008154218528769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 privatizado: O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso, foi concedido \u00e0 iniciativa privada\u2026 https://t.co/PTuANF1u8L #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-25T13:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1607005684108861440"
            ],
            "id": "1607005684108861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 33 mil visitantes em 2022. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/aI1TL21mOL https://t.co/mCL1ikwLIh"
        },
        {
            "author_id": "1440269031496314884",
            "created_at": "2022-12-25T11:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606977294353956864"
            ],
            "id": "1606977294353956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SANTA ISABEL, \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica brasileira localizada no estado do Sergipe. A reserva se destaca por ser um dos principais s\u00edtios do projeto TAMAR, e j\u00e1 liberou milh\u00f5es de tartarugas ao mar. Venha saber mais do  Brasil https://t.co/eBrSicrlHz. https://t.co/mTBuM1O3Aq"
        },
        {
            "author_id": "961781986003177478",
            "created_at": "2022-12-25T00:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606805979571650566"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "968231714899316736",
                        "start": 0,
                        "username": "fesymon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606805979571650566",
            "in_reply_to_user_id": "968231714899316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fesymon Parque Lage \u00e9 parte do Parque Nacional da Tijuca, perto do Jardim Bot\u00e2nico mas n\u00e3o dentro (por\u00e9m fica no bairro Jardim Bot\u00e2nico)"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-12-25T00:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606804591915532288"
            ],
            "id": "1606804591915532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi localizado em condom\u00ednio residencial, sem ferimentos, e levado para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/P8Oiuie6mX"
        },
        {
            "author_id": "1606090598775230470",
            "created_at": "2022-12-25T00:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606801908097851396"
            ],
            "id": "1606801908097851396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - hotel de Po\u00e7os \n2 - ma\u00e7onaria e academia \n3 - nenhum\n4 - parque municipal\n5 - escola\n6 - academia \n7 - nenhum \n8 - rua sem sa\u00edda kkkk\n9 - nn\n10 - nn\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2022-12-24T23:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606791423335989248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "24873270",
                        "start": 121,
                        "username": "AgoraVale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606791423335989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o de feixes de palmito (Ju\u00e7ara) no Parque Estadual N\u00facleo Santa Virg\u00ednia\n\nhttps://t.co/RHHYoyM3F7 #agoravale via @agoravale https://t.co/RT5NOQohci"
        },
        {
            "author_id": "786283340278206464",
            "created_at": "2022-12-24T22:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606779907560067073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "968231714899316736",
                        "start": 0,
                        "username": "fesymon"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1337909059316568065",
                        "start": 9,
                        "username": "sanfraninha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606779907560067073",
            "in_reply_to_user_id": "968231714899316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fesymon @sanfraninha Mano tu j\u00e1 foi pra baixada e regi\u00e3o serrada ou subida da serra? Tipo Guapi, parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os ou parque nacional da taquara? \u00c9 um absurdo de lindo e nem fica t\u00e3o longe assim do centro do rio, amo fazer trilhas e ir nas cachoeiras daq\n#SaveWarriorNun"
        },
        {
            "author_id": "999780004685860871",
            "created_at": "2022-12-24T22:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606774106275577856"
            ],
            "id": "1606774106275577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me formei recentemente como guia e o piloto do meu PI foi apresentando o Parque estadual do Jaragu\u00e1. Tem guia para todos os lugares, mas a galera prefere sempre ir para os mais conhecidos! https://t.co/LMBF0TZmsx"
        },
        {
            "author_id": "999780004685860871",
            "created_at": "2022-12-24T22:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606774062746828803"
            ],
            "id": "1606774062746828803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me formei recentemente como guia e o piloto do meu PI foi apresentando o Parque estadual do Jaragu\u00e1. Tem guia para todos os lugares, mas a galera prefere sempre ir para os mais conhecidos! https://t.co/LMBF0TYOCZ"
        },
        {
            "author_id": "834785558610190336",
            "created_at": "2022-12-24T21:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606765052581011457"
            ],
            "id": "1606765052581011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 capturado ap\u00f3s comer galinhas de s\u00edtio \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vHKrZBoDZ5 https://t.co/J1WOCij5kY"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2022-12-24T20:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606747248355942401"
            ],
            "id": "1606747248355942401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abre diariamente com muitas atra\u00e7\u00f5es https://t.co/i5jviFOIk8"
        },
        {
            "author_id": "2986022380",
            "created_at": "2022-12-24T20:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606745870690664448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1181711716494843904",
                        "start": 0,
                        "username": "gflbolado"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "359641296",
                        "start": 11,
                        "username": "KowalskiRP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606745870690664448",
            "in_reply_to_user_id": "1181711716494843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gflbolado @KowalskiRP Bem lembrado. Mataram um p\u00f3lo produtivo de comida, tudo pra criar um parque nacional, botar os \u00edndios l\u00e1 e acabou."
        },
        {
            "author_id": "131989937",
            "created_at": "2022-12-24T19:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606737816314068994"
            ],
            "id": "1606737816314068994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os EUA se prepara para o Natal mais frio de todos os tempos! O ciclone-bomba deve trazer temperaturas recordes para a Fl\u00f3rida, Ge\u00f3rgia e Pensilv\u00e2nia, e o term\u00f4metro do Parque Nacional de Montana quebra porque est\u00e1 muito frio e 12 pessoas morrem pelo frio. https://t.co/D3948OXv0s"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-24T19:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606737735938621440"
            ],
            "id": "1606737735938621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NatalEuAmoItagua\u00ed\ud83c\udf84\n\nOlha a energia do Natal Eu Amo Itagua\u00ed\ud83c\udf85\u2764\nA magia do Natal ficou ainda mais encantadora com as apresenta\u00e7\u00f5es do Teatro de Sombras, Itavoz e Bamita. A empolga\u00e7\u00e3o tomou conta do Parque Municipal!\n\n #trabalhandosempre #itaguai #amor #paz"
        },
        {
            "author_id": "892800951454752773",
            "created_at": "2022-12-24T19:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606736350920818691"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260900919727751168",
                        "start": 0,
                        "username": "kjsjksjke"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "45870897",
                        "start": 110,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606736350920818691",
            "in_reply_to_user_id": "1260900919727751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kjsjksjke Freixo prometeu que transformaria o parque nacional da Tijuca em \u00e1rea de cultivo de maconha! Cad\u00ea, @MarceloFreixo ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #osBIRULEIBEnaoTEMlimite."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-12-24T19:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606729999783960576"
            ],
            "id": "1606729999783960576",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma Academia da Terceira Idade e \u00e1rea protegida com brinquedos para a garotada tamb\u00e9m foram instalados.\n\nMais charmosa do que nunca, a pra\u00e7a ganhou nove postes hist\u00f3ricos restaurados e nossas equipes ainda plantaram seis \u00e1rvores, al\u00e9m de grama nos jardins.\n\n\ud83d\udcf8 Beth Santos https://t.co/wjUt6pZ5v1"
        },
        {
            "author_id": "1556386186524065798",
            "created_at": "2022-12-24T18:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606722910034354176"
            ],
            "id": "1606722910034354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande lago do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HUYNF5avEb"
        },
        {
            "author_id": "1533951717561315328",
            "created_at": "2022-12-24T18:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606721354421530624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "34310220",
                        "start": 0,
                        "username": "andremouraeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606721354421530624",
            "in_reply_to_user_id": "34310220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andremouraeu Boa viagem! Se puder, va visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara. Eu ja fui \u00e9 uma aula de Hist\u00f3ria da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "1409608642593230850",
            "created_at": "2022-12-24T18:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606712701467648004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 13,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "33374761",
                        "start": 26,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "39522911",
                        "start": 37,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "17715048",
                        "start": 47,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "193003734",
                        "start": 53,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "25577585",
                        "start": 68,
                        "username": "FlavioDino"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "105155795",
                        "start": 80,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606712701467648004",
            "in_reply_to_user_id": "1409608642593230850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva @LulaOficial @cirogomes @ptbrasil @VEJA @mmeioambiente @FlavioDino @MarinaSilva\n4\u00b0) Diante de tamanho destrui\u00e7\u00e3o, cria um Plano de Metas, com tecnologia de ponta, para o #reflorestamento das \u00e1reas devastadas da Amaz\u00f4nia brasileira, tendo como exemplo, ainda que em escala bem maior, o reflorestamento que ocorreu na Floresta Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1511046543738089477",
            "created_at": "2022-12-24T17:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606711200288571392"
            ],
            "id": "1606711200288571392",
            "in_reply_to_user_id": "1511046543738089477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tudo isso \u00e9 dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Floresta Estadual do Paru (Flota do Paru), que compreende os munic\u00edpios de Almeirim, Monte Alegre, Alenquer e \u00d3bidos na regi\u00e3o do Baixo Amazonas, no oeste paraense. \n\n\ud83d\uded1Saiba mais: https://t.co/C08mpC1nDf"
        },
        {
            "author_id": "1542937687019110400",
            "created_at": "2022-12-24T17:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606710208973111296"
            ],
            "id": "1606710208973111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional foi concedido, nesta quinta-feira (22), em leil\u00e3o realizado na Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo. O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA), por meio do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), #manchete\n\nhttps://t.co/3RrFZFItPR https://t.co/eei11BuA9l"
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2022-12-24T17:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606698436434198529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1606698436434198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\ufe0f\u20e3 \ud83e\udde6\ud83c\udf85 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wq1Uwnkwia"
        },
        {
            "author_id": "1430250844746833921",
            "created_at": "2022-12-24T17:05:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606697680335413251"
            ],
            "id": "1606697680335413251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual da Serra dos Pireneus https://t.co/hB842Q3JTY"
        },
        {
            "author_id": "1379980091887906818",
            "created_at": "2022-12-24T16:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606694548956217344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1121580442736574464",
                        "start": 0,
                        "username": "ASachsida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606694548956217344",
            "in_reply_to_user_id": "1121580442736574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ASachsida Privatizar parque nacional por 3 milhoes, metro por 25 milhoes... tnc"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-12-24T15:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606680030075322369"
            ],
            "id": "1606680030075322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal combina com a natureza e passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LIvZlhT24N"
        },
        {
            "author_id": "1405351085070602242",
            "created_at": "2022-12-24T15:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606673295075688448"
            ],
            "id": "1606673295075688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei tem um bi\u00f3logo afim de mim, esse homem passa o dia todo me alugando e mandando foto dos p\u00e1ssaros dele e dos animais q ele cuida no parque nacional\n\nkkkkkkkkkkkkk v\u00e9i pelo amor esses dias ele mandou audio de 3 minutos falando a teoria dos humanos virem do peixe"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-12-24T14:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606660970041860096"
            ],
            "id": "1606660970041860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipe de reportagem da RPC flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Presente de Natal antecipado'; V\u00cdDEO\nhttps://t.co/wXFXY4EwjN #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "1298358781508755456",
            "created_at": "2022-12-24T14:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606660827020394497"
            ],
            "id": "1606660827020394497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse:  https://t.co/1ctX8Ruy3T\n. \n\ud83d\uddde\u00daltimas Not\u00edcias\nPrograma Voluntariado do ICMBio tem inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Parque Nacional da Serra da Canastra; saiba detalhes\n\nAt\u00e9 25 de dezembro, estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para a \u00e1rea tem\u00e1tica do \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1341868379825721345",
            "created_at": "2022-12-24T14:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606657072539525121"
            ],
            "id": "1606657072539525121",
            "in_reply_to_user_id": "1341868379825721345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Caminheiro-de-garganta-amarela\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Yellow-throated Longclaw\n\ud83e\udeb6&lt;Macronyx croceus&gt;\n\nAma savanas abertas e est\u00e1 amplamente distribu\u00eddo em v\u00e1rias grandes \u00e1reas protegidas como o Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia.\n\n\ud83d\udcf7Holger Teichmann https://t.co/vUyCuv8Cc4"
        },
        {
            "author_id": "1477405096426328066",
            "created_at": "2022-12-24T14:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606657005892018177"
            ],
            "id": "1606657005892018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim do governo, Bolsonaro privatiza importante parque nacional https://t.co/4d4P5o4vhr"
        },
        {
            "author_id": "1584316070",
            "created_at": "2022-12-24T14:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606656113918857217"
            ],
            "id": "1606656113918857217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como pode o conceito de esp\u00e9cies bandeira: animais fofinhos amea\u00e7ados que servem como propaganda de preserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 da esp\u00e9cie, como tamb\u00e9m do habitat em que vivem\n\nse sentindo: guarda-parque da reserva biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (ReBio Uni\u00e3o), lar do mico le\u00e3o de cara dourada https://t.co/xGEUFtJmdw"
        },
        {
            "author_id": "1533750342671863809",
            "created_at": "2022-12-24T14:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606652179040948227"
            ],
            "id": "1606652179040948227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande lago do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qoKjqM1Csk"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-12-24T13:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606647161491529728"
            ],
            "id": "1606647161491529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 150 mil pessoas em\u00a0dezembro https://t.co/JoPCkiWtAy"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-12-24T13:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606643605765902339"
            ],
            "id": "1606643605765902339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Parques Fundos de Investimento, representada pela Fram Capital, venceu o leil\u00e3o de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. A autarquia do governo estadual tamb\u00e9m concorreu ao certame, mas foi desclassificada. https://t.co/wD8FLmRMqI"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2022-12-24T12:26:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606627460367491074"
            ],
            "id": "1606627460367491074",
            "in_reply_to_user_id": "129892683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 o projeto do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es prev\u00ea a revitaliza\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos, al\u00e9m de a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o. E outras concess\u00f5es est\u00e3o a caminho, para conhecermos e cuidarmos de nossas riquezas. https://t.co/BW9X72aNNn https://t.co/XLd1F2Qw5S"
        },
        {
            "author_id": "114279098",
            "created_at": "2022-12-24T10:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606604710143746050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2214820412",
                        "start": 0,
                        "username": "Rivasbarrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606604710143746050",
            "in_reply_to_user_id": "2214820412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Rivasbarrs Hai unhas similares en Somiedo. Esta est\u00e1 nunha cidade perdida de Per\u00fa (nun Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "876293133725818880",
            "created_at": "2022-12-24T09:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606589875075137536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1051033474784796672",
                        "start": 0,
                        "username": "LUIZPATRIOTA39"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606589875075137536",
            "in_reply_to_user_id": "1051033474784796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LUIZPATRIOTA39 O Bozo Fanfarrao vai para a Fl\u00f3rida USA com a fam\u00edlia no resort do Calopsita de Topete.\nEntenderam agora porque o Bozo queria revogar o ato que declara Fernando de Noronha, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\nO Calopsita est\u00e1 de olha em Noronha!!!!"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2022-12-24T05:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606516376163729408"
            ],
            "id": "1606516376163729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o comandante pediu a todos para reconciliar com seus familiares em casa, mas tem gente de plant\u00e3o que se identificar qualquer um, de sua grande lista de alvos, saiu de \u00e1rea protegida ira prender sem defesa por mercen\u00e1rios..."
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2022-12-24T03:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606485248077971456"
            ],
            "id": "1606485248077971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do M\u00e9dio Para\u00edba https://t.co/JQOUC0hulO"
        },
        {
            "author_id": "951112458965585921",
            "created_at": "2022-12-24T02:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606481484868616193"
            ],
            "id": "1606481484868616193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim fomos a um parque nacional  e meu namorado fez XIXI nas dunas"
        },
        {
            "author_id": "1159964530266583042",
            "created_at": "2022-12-24T01:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606458189310005253"
            ],
            "id": "1606458189310005253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito meu sonho ir no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1528891792950714368",
            "created_at": "2022-12-23T23:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606437723803471873"
            ],
            "id": "1606437723803471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes que ser indenizada pela Uni\u00e3o pelos desmatamentos sofridos https://t.co/SZA6dOyMOL https://t.co/Y6mqpKH3R8"
        },
        {
            "author_id": "1542937687019110400",
            "created_at": "2022-12-23T23:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606434358625189893"
            ],
            "id": "1606434358625189893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento (Mapa) autorizou a concess\u00e3o florestal na Gleba Castanho e na Floresta Nacional de Balata-Tufari, ambas no estado do Amazonas.\n\nhttps://t.co/4lyWgZQDPh https://t.co/xcFHg5XBUl"
        },
        {
            "author_id": "1493634027500314631",
            "created_at": "2022-12-23T23:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606431841409531905"
            ],
            "id": "1606431841409531905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/wMkItx2WVZ"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2022-12-23T23:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606430881643745280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1255064077082255361",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexPonte46"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606430881643745280",
            "in_reply_to_user_id": "1255064077082255361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlexPonte46 Projeto est\u00e1 sendo executado, na verdade \u00e9 um caminho de cicloturismo conhecido como Rota M\u00e1rcia Prado. Sai do Graja\u00fa, vai at\u00e9 a rodovia imigrantes e dali tem um trecho de acesso ao parque estadual da serra do mar, via Estrada da Manuten\u00e7\u00e3o. Em breve, mais seguro pra os bikers"
        },
        {
            "author_id": "1337874878238765057",
            "created_at": "2022-12-23T23:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606424861324316675"
            ],
            "id": "1606424861324316675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes \u00e9 uma campanha que pede ao governo do Par\u00e1 de proteger a Floresta Estadual do Paru (Flota), um santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes, que fica no Norte do estado.\n\nhttps://t.co/IoVkboIq6s"
        },
        {
            "author_id": "1442980947171987457",
            "created_at": "2022-12-23T23:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606424638375993346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "63507573",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606424638375993346",
            "in_reply_to_user_id": "63507573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrograss E o meio ambiente  aqui no DF precisa de uma aten\u00e7\u00e3o especial.\nO que est\u00e3o  fazendo com o projeto Alexandre Gusm\u00e3o e a floresta Nacional \u00e9  preocupante"
        },
        {
            "author_id": "1564070941386313731",
            "created_at": "2022-12-23T22:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606419986112733188"
            ],
            "id": "1606419986112733188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 passando agora pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, decepcionada que n\u00e3o vi uma on\u00e7a at\u00e9 agr \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "34609695",
            "created_at": "2022-12-23T22:40:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606419573611405312"
            ],
            "id": "1606419573611405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram a vista da Ponte.\nEste \u00e9 o empreendimento de luxo que ser\u00e1 constru\u00eddo pela CFL ao lado da Ponte Herc\u00edlio Luz, em \u00e1rea protegida por tombamento federal, estadual e municipal. \nTiraram a vista, os bares e quiosques do entorno da Ponte, lugar de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica https://t.co/YhyhzmDLQa"
        },
        {
            "author_id": "1572103131441336320",
            "created_at": "2022-12-23T22:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606418892976541696"
            ],
            "id": "1606418892976541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/JeEKQtfsUh"
        },
        {
            "author_id": "79354443",
            "created_at": "2022-12-23T22:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606414914343550978"
            ],
            "id": "1606414914343550978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro BH (at\u00e9 agora)\n\n- lagoa da pampulha\n- igrejinha da pampulha\n- feira hippie\n- mercado municipal\n- parque municipal \n- clube da esquina/santa teresa\n- pra\u00e7a da liberdade\n- pra\u00e7a do papa\n- mirante mangabeiras\n- parques mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "302052160",
            "created_at": "2022-12-23T22:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606414075071717376"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50524329,
                        -23.04074653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1606414075071717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check cedo em Amigos do Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/lRrs02xKls"
        },
        {
            "author_id": "35129765",
            "created_at": "2022-12-23T22:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606409512440799239"
            ],
            "id": "1606409512440799239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou afim de conhecer a Trilha da Pedra Bonita que fica no Parque Nacional da Floresta da Tijuca.\n\nMuita gente me recomenda falando que \u00e9 uma trilha r\u00e1pida e que tem uma das melhores vistas do Rio de Janeiro.\n\nAnimei. Ser\u00e1 teremos algum sol no ver\u00e3o? rs."
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-12-23T20:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606390572092166155"
            ],
            "id": "1606390572092166155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 vai funcionar em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano https://t.co/9HzHK5XpLP"
        },
        {
            "author_id": "1410078032585449472",
            "created_at": "2022-12-23T20:29:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606386429080309761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "923171334800240640",
                        "start": 0,
                        "username": "almotchellis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606386429080309761",
            "in_reply_to_user_id": "923171334800240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almotchellis Parque estadual do rio preto, morte de mg, um dos lugares mais lindos que eu j\u00e1 fui e da pra ficar l\u00e1 dentro"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-12-23T20:19:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606383985621405716"
            ],
            "id": "1606383985621405716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Guia tur\u00edstico flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. #RICMais \nhttps://t.co/waHPbolafi"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-12-23T20:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606382190169931776"
            ],
            "id": "1606382190169931776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel fotografia mostra represa com \u00e1gua em abund\u00e2ncia no cora\u00e7\u00e3o do Parque Naci https://t.co/tJvM3cz0fw #Fafi\u00e3o #Montalegre #natureza"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-12-23T20:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606382160000258058"
            ],
            "id": "1606382160000258058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renata Portes chega \u00e0 Foz do Igua\u00e7u para assumir o cargo de\u00a0Hotel Manager\u00a0do Hotel das Cataratas, A Belmond Hotel, a partir de janeiro de 2023. O hotel \u00e9 o \u00fanico estabelecimento hoteleiro situado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, reconhecido como\n\nhttps://t.co/E49u4Rg7GS https://t.co/h4JN6rv1Fb"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-12-23T20:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606379540275728418"
            ],
            "id": "1606379540275728418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizado Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/wkFiEdkPVj"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2022-12-23T19:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606377880556113923"
            ],
            "id": "1606377880556113923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16:55 ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO local: Parque Nacional Rio Batalha, BELA VISTA, #ITUPORANGA - v\u00edtima de atropelamento"
        },
        {
            "author_id": "34609695",
            "created_at": "2022-12-23T19:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606374805275439104"
            ],
            "id": "1606374805275439104",
            "in_reply_to_user_id": "34609695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ficar \u201clindo\u201d e inacess\u00edvel! Como tudo nesta cidade que nunca \u00e9 pensada para popula\u00e7\u00e3o em geral.\nPS. Gostaria de saber se este pessoal tem autoriza\u00e7\u00e3o do Iphan e da FCC para construir em \u00e1rea protegida por tombamento!"
        },
        {
            "author_id": "1103683174478032896",
            "created_at": "2022-12-23T19:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606374598383374336"
            ],
            "id": "1606374598383374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Guia tur\u00edstico flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/hUgSyUwsQD"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2022-12-23T19:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606373828279603216"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02688139,
                        -20.39409454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1606373828279603216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/FyRjcOk7uy"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-12-23T19:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606373562847268868"
            ],
            "id": "1606373562847268868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Publiquei em meu blog sobre os 30 anos de celebra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET): https://t.co/GzBC86N2yO https://t.co/ivWeFzbaNh"
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2022-12-23T19:16:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606368280196825089"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1606368280196825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia no parque estadual da cantareira https://t.co/55kCa7MLKk"
        },
        {
            "author_id": "1352974572405088256",
            "created_at": "2022-12-23T18:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606362396733231104"
            ],
            "id": "1606362396733231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura Erval Grande, informa que o REVEILLON 2022/2023, que ocorrer\u00e1 no Parque Municipal de Eventos  Fioravante Andreis, ser\u00e1 o melhor de todos os tempos com uma semana de m\u00fasicas com os melhores cantores da atualidade:\n\nJ\u00e1 confirmados:\n\nDJ Alok 25/12\n \nContinua..."
        },
        {
            "author_id": "1226676490626052096",
            "created_at": "2022-12-23T18:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606361461290254336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "923171334800240640",
                        "start": 0,
                        "username": "almotchellis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606361461290254336",
            "in_reply_to_user_id": "923171334800240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almotchellis Ouro Branco - MG\nDist\u00e2ncia de 100 km de BH, a irm\u00e3 desconhecida de Ouro Preto (31 km) tem o parque estadual da serra de ouro branco com muitas nascentes e trilhas, casa onde nasceu Tiradentes. Cidade pequena e mais barata em hospedagem do que O.P. https://t.co/UEx3dlTIpN"
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2022-12-23T18:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606361440411058195"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1606361440411058195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sextou no parque estadual da cantareira https://t.co/BsNDQAOyFQ"
        },
        {
            "author_id": "758381595950739457",
            "created_at": "2022-12-23T18:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606356746166861824"
            ],
            "id": "1606356746166861824",
            "in_reply_to_user_id": "758381595950739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o foi a campe\u00e3 das Olimp\u00edadas, com a conquista de 120 pontos. Os jogos foram realizados no Parque Municipal Max Feffer, na Arena Suzano, no Est\u00e1dio Francisco Marques Figueira e no Complexo Poliesportivo Paulo Portela.\n\n#Suzano #AltoTiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "27621000",
            "created_at": "2022-12-23T18:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606351742689579023"
            ],
            "id": "1606351742689579023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Paru (Par\u00e1), que abriga o esp\u00e9cime, foi uma das \u00e1reas protegidas mais desmatadas em novembro, mostra SAD-Imazon\n\nO aumento na devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia tem amea\u00e7ado cada vez mais a Floresta Estadual do Paru, no norte do Par\u00e1, onde\n\nhttps://t.co/kO2vTqao9f https://t.co/eZi9vJGyN6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-23T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606348922011537408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 33,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606348922011537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83d\udcb2\nMartelo batido! \ud83d\udd28 O @govbr realizou o leil\u00e3o para a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). A expectativa \u00e9 gerar investimentos de mais de R$ 18 milh\u00f5es no local com um contrato de 30 anos.\n\nSaiba mais \u27a1\ufe0fhttps://t.co/NNzNWvgsdz https://t.co/3zgBBGUFMW"
        },
        {
            "author_id": "2986022380",
            "created_at": "2022-12-23T17:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606345630468620289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "359641296",
                        "start": 0,
                        "username": "KowalskiRP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606345630468620289",
            "in_reply_to_user_id": "359641296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KowalskiRP Pode at\u00e9 ser nacionalista, mas uma grande imbecilidade  conhecida como \"Raposa Serra do Sol\", que roubou propriedade privada de gente que trabalhava e produzia, e entregou para \u00edndios em forma de parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "85157248",
            "created_at": "2022-12-23T17:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606343454585298945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "923171334800240640",
                        "start": 0,
                        "username": "almotchellis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606343454585298945",
            "in_reply_to_user_id": "923171334800240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almotchellis Parque Nacional de Itatiaia. S\u00f3 cachoeira foda."
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2022-12-23T17:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606340109116346368"
            ],
            "id": "1606340109116346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores que ocupam parte da \u00e1rea do Parque Natural Municipal do Banhado afirmam que n\u00e3o aceitar\u00e3o a proposta de aux\u00edlio oferecida pela prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos.\nhttps://t.co/H7Sw8bk6DL"
        },
        {
            "author_id": "17111795",
            "created_at": "2022-12-23T15:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606318449629827074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68761539",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardoferrarez"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "923171334800240640",
                        "start": 17,
                        "username": "almotchellis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606318449629827074",
            "in_reply_to_user_id": "17111795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoferrarez @almotchellis J\u00e1 a volta na ilha ainda n\u00e3o fiz e pode fazer sozinho na maior parte, para passar em \u00e1rea protegida, acho q s\u00f3 com guia. A\u00ed os guias j\u00e1 fecham quartos nas paradas noturnas no pacote, mas parece q n\u00e3o sai menos de 3000 pessoa, ent\u00e3o d\u00e1 para estudar ir sozinho na volta a ilha."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T15:48:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606315938222964737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1284401796",
                        "start": 0,
                        "username": "HelenaMamae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606315938222964737",
            "in_reply_to_user_id": "1284401796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelenaMamae Ol\u00e1! Seguimos o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T15:48:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606315908229566464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "307539361",
                        "start": 0,
                        "username": "ebertravassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606315908229566464",
            "in_reply_to_user_id": "307539361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ebertravassos Ol\u00e1! Seguimos o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T15:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606315879179997186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "28883717",
                        "start": 0,
                        "username": "xpluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606315879179997186",
            "in_reply_to_user_id": "28883717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xpluis Ol\u00e1! Seguimos o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1493962266978496524",
            "created_at": "2022-12-23T15:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606314693257269250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "22914738",
                        "start": 237,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606314693257269250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maior \u00e1rvore do Brasil, angelim-vermelho de 88,5 metros est\u00e1 amea\u00e7ado por avan\u00e7o do desmatamento\n\nFloresta Estadual do Paru (Par\u00e1), que abriga o esp\u00e9cime, foi uma das \u00e1reas protegidas mais desmatadas em novembro, mostra SAD-Imazon\n\nVia: @o_eco \n\n#amazonia https://t.co/IcYnc1PSGk"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2022-12-23T15:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606311587958095876"
            ],
            "id": "1606311587958095876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa pagou 1 milh\u00e3o e agora vai explorar Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes - Governo d\u00e1 Parque da Chapada em concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada https://t.co/PGsInYnojl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-23T15:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606306513529851904"
            ],
            "id": "1606306513529851904",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer usar dinheiro saudita para extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/vO0Sm3adOH"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-12-23T15:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606305387933831170"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1606305387933831170",
            "in_reply_to_user_id": "958357145761845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que parece positivo, na verdade \u00e9 uma redu\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o. Antes no local existia uma REVIS - Reserva da Vida Silvestre, unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais restrita que a APA.\n\nOs parlamentares do PSOL votaram contra o projeto, seguindo posicionamento contr\u00e1rio do INEA e do IcmBIO.\ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-12-23T15:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606305386297847808"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1606305386297847808",
            "in_reply_to_user_id": "958357145761845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea ao longo do Rio Para\u00edba do Sul, de Itatiaia at\u00e9 Tr\u00eas Rios, \u00e9 respons\u00e1vel pelo abastecimento de \u00e1gua para 11 milh\u00f5es de fluminenses. A lei aprovada torna a regi\u00e3o uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA. \ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-12-23T15:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606305383768883201"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1606305383768883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado ontem no apagar das luzes da ALERJ um projeto que altera a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do M\u00e9dio Para\u00edba. Segue o fio \ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-12-23T14:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606294183001702404"
            ],
            "id": "1606294183001702404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m, vai receber o #PapaiNoel na manh\u00e3 do s\u00e1bado (24). Ele estar\u00e1 l\u00e1 das 08h \u00e0s 09h30, em uma programa\u00e7\u00e3o com m\u00fasicas e brincadeiras para as crian\u00e7as. Saiba mais:  https://t.co/p55uamWKlJ\n#Christmas"
        },
        {
            "author_id": "929808668295647232",
            "created_at": "2022-12-23T14:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606293698089730049"
            ],
            "id": "1606293698089730049",
            "in_reply_to_user_id": "929808668295647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "centro oeste e norte pode ser a maior reserva biologica do mundo"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2022-12-23T14:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606289020056633344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "184762182",
                        "start": 202,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "42399225",
                        "start": 238,
                        "username": "AgenciaFAPESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606289020056633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fronteira do Brasil com a Venezuela, a Serra do Imeri fica na Terra Ind\u00edgena Yanomami, Parque Nacional do Pico da Neblina.\n\nReportagem bacana sobre a Expedi\u00e7\u00e3o Imeri da USP, realizada em parceria com o @exercitooficial  e financiada pela @AgenciaFAPESP.\n\nhttps://t.co/ftNcojT83N https://t.co/11rEYe12yn https://t.co/fb0kIGqrg1"
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T13:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606287891155468288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "873978487023050752",
                        "start": 0,
                        "username": "MalinoComunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606287891155468288",
            "in_reply_to_user_id": "873978487023050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MalinoComunica Ol\u00e1! Seguimos o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T13:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606287811518246912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "525691531",
                        "start": 0,
                        "username": "walbertcm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606287811518246912",
            "in_reply_to_user_id": "525691531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walbertcm Ol\u00e1! Seguimos o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T13:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606287760662204416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1508627541187305475",
                        "start": 0,
                        "username": "gardeenx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606287760662204416",
            "in_reply_to_user_id": "1508627541187305475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gardeenx Ol\u00e1! Seguimos com a retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1114137024993402880",
            "created_at": "2022-12-23T13:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606285955517755392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "71897768",
                        "start": 0,
                        "username": "kobrastreetart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606285955517755392",
            "in_reply_to_user_id": "71897768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kobrastreetart O elevador das Cataratas do Igua\u00e7u, imagem do Santos Dumont considerado o padrinho das cataratas pois ap\u00f3s visita do mesmo ao local em 1916 que ate ent\u00e3o era propriedade particular ele articulou para que fosse transformado em parque nacional e \u00e9 o que \u00e9 ate hoje."
        },
        {
            "author_id": "1000724258740473856",
            "created_at": "2022-12-23T13:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606284206174130178"
            ],
            "id": "1606284206174130178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 403,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "Zema est\u00e1 vendendo Minas Gerais. O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e agora ser\u00e1 uma \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o do Ecoturismo pelos pr\u00f3ximos 30 anos, ap\u00f3s leil\u00e3o. O governador que entrega nossas Serras pras mineradoras, agora vai destruir nossos parques."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T13:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606278031026188289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2471016805",
                        "start": 0,
                        "username": "mgigiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606278031026188289",
            "in_reply_to_user_id": "2471016805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mgigiga Ol\u00e1! Seguimos o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga. O per\u00edodo chuvoso prejudica o andamento dos trabalhos, mas continuamos a for\u00e7a-tarefa para resolver a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-12-23T13:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606276710319759361"
            ],
            "id": "1606276710319759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 53,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\ude9c (ATUALIZA\u00c7\u00c3O)\n\nAten\u00e7\u00e3o, moradores dos bairros do Marco, Curi\u00f3-Utinga e Souza, em Bel\u00e9m:\n\nInformamos que nossas equipes continuam o servi\u00e7o de retirada do vazamento na Av. Jo\u00e3o Paulo II, passando a Av. Dr. Freitas, nas proximidades do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m. https://t.co/BayE5IjJb5"
        },
        {
            "author_id": "1438507608088858624",
            "created_at": "2022-12-23T13:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606275048825913344"
            ],
            "id": "1606275048825913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquetur vence leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/pt319oGZ3g"
        },
        {
            "author_id": "1257307664993796096",
            "created_at": "2022-12-23T12:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606273391266123778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1508419033774891009",
                        "start": 0,
                        "username": "Anacris41403706"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606273391266123778",
            "in_reply_to_user_id": "1508419033774891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anacris41403706 Imoral, por\u00e9m n\u00e3o ilegal, a princ\u00edpio.\n\nhttps://t.co/hFkDitDi8s"
        },
        {
            "author_id": "1486907104271216641",
            "created_at": "2022-12-23T12:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606270654478749696"
            ],
            "id": "1606270654478749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "par\u00e7a no papo, um dia eu vo compra o Parque municipal e fazer a maior resenha de tds tlgd, nao sei pq mas to mto na brisa de ficar rico e compra l\u00e1 tlgd"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-12-23T11:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606243521110986754"
            ],
            "id": "1606243521110986754",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto nos governos do ex-presidente Lula a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia aumentou em 52,9% e o desmatamento caiu 82%, no desgoverno Bolsonaro, em apenas 8 meses, o desmatamento cresceu 278%. \u00c9 um verd..."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-12-23T11:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606243384489873408"
            ],
            "id": "1606243384489873408",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u267b\ufe0f O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) ajuda a proteger uma importante \u00e1rea remanescente de Cerrado, segundo maior bioma do Brasil. Por l\u00e1, a paisagem mais conhecida \u00e9 a Cachoeira do V\u00e9u ..."
        },
        {
            "author_id": "1007384642",
            "created_at": "2022-12-23T10:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606237928903938048"
            ],
            "id": "1606237928903938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza natural que circunda a fant\u00e1stica aldeia de Lindoso \u00e9 apenas uma das suas muitas atra\u00e7\u00f5es. Conhe\u00e7a esta emblem\u00e1tica aldeia do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n https://t.co/xFB1mL8bqd"
        },
        {
            "author_id": "95904965",
            "created_at": "2022-12-23T10:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606232899459563520"
            ],
            "id": "1606232899459563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aos viajantes! O Parque Estadual do Guartel\u00e1 ganha espa\u00e7o exclusivo para motorhomes.\n\nhttps://t.co/8EYGbc7hiM"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-23T10:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606232696392503296"
            ],
            "id": "1606232696392503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nPatrim\u00f4nio Cultural Mundial desde 1991, o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste do Piau\u00ed.\n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/Dl6kzxGFoz"
        },
        {
            "author_id": "96365717",
            "created_at": "2022-12-23T09:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606227765941895169"
            ],
            "id": "1606227765941895169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI, em uma \u00e1rea que transformou e transforma a realidade da regi\u00e3o e estrutura a hist\u00f3ria da natureza e da humanidade.\n\nO que falta para estruturarmos o Parque Nacional da Serra de Teixeira e do Pico do Jabre em nossa Para\u00edba? https://t.co/9CgBA3wRCH"
        },
        {
            "author_id": "413695659",
            "created_at": "2022-12-23T09:54:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606226847313801217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 12,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606226847313801217",
            "in_reply_to_user_id": "413695659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @LulaOficial Complementando, \u00e9 isso que acontece em cada conselho qualquer coisa pelo Brasil afora.  Em cada bairro, em cada cidade, em cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o, s\u00e3o eles e somente eles. Eu, por exemplo, sou Gestor Ambiental, tenho especializa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o d\u00e3o espa\u00e7o por que n\u00e3o sou PT."
        },
        {
            "author_id": "1557377063639711747",
            "created_at": "2022-12-23T08:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606203195881132032"
            ],
            "id": "1606203195881132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s ser encontrada, \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia est\u00e1 em risco\n\nA maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia mal foi encontrada e j\u00e1 corre risco de desaparecer. \u00c9 o que alertam os ambientalistas que monitoram a Floresta Estadual do Paru, unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/kEj19lDCQB"
        },
        {
            "author_id": "1587397335851704321",
            "created_at": "2022-12-23T07:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606193121834029057"
            ],
            "id": "1606193121834029057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas Montalegre, PT\n\n#photo #photography #NaturePhotography #photooftheday https://t.co/PvunHwYv1w"
        },
        {
            "author_id": "2306051183",
            "created_at": "2022-12-23T03:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606127935315775488"
            ],
            "id": "1606127935315775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando virar 2023 pra eu ir no parque nacional de chapada j\u00e1 que eu falei que n\u00e3o ia mais nesse ano"
        },
        {
            "author_id": "165811127",
            "created_at": "2022-12-23T02:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606120332754006017"
            ],
            "id": "1606120332754006017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angelim- vermelho,maior \u00e1rvore da Am\u00e9rica Latina,400 anos de idade e quase 90 metros de altura,est\u00e1 amea\u00e7ada de morte pelo desmatamento na unidade de conserva\u00e7\u00e3o em que se localiza,no Par\u00e1. Imazon divulga desmatamento na Amaz\u00f4nia em novembro: cresceu 23%.\n\nhttps://t.co/g5drjs66Vo"
        },
        {
            "author_id": "1942237064",
            "created_at": "2022-12-23T02:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606119221208838144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "467565034",
                        "start": 0,
                        "username": "rbdmaniaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606119221208838144",
            "in_reply_to_user_id": "467565034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbdmaniaco Certeza que RBD tinha que vir pra Urussanga, parque municipal t\u00e1 pronto pra vcs s\u00f3 chegar"
        },
        {
            "author_id": "1387529622066192384",
            "created_at": "2022-12-23T01:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606103044030021634"
            ],
            "id": "1606103044030021634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando seriamente em pegar pra ir no cinema, rodar na leitura depois, tomar um sorvete e descer pro parque municipal um desses dias a\u00ed s\u00f3 por ir"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-12-23T01:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606100891236536320"
            ],
            "id": "1606100891236536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/eHRFPaiEjZ"
        },
        {
            "author_id": "1616849029",
            "created_at": "2022-12-23T01:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606096809108987904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606096809108987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TrTmNJaVjp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "500003556",
            "created_at": "2022-12-23T01:06:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606093896265629697"
            ],
            "id": "1606093896265629697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Bons sonhos! Que a noite que apresenta reponha a vossas energias! Pois amanh\u00e3 teremos um dia maravilhoso! Gratid\u00e3o M\u00e3e Natureza pelo seu esplendor! @parqueestadualdeitapua em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/yVy6GPIp5w"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-12-23T01:04:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606093410472968192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43720671,
                        -25.69111491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1606093410472968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro #santu\u00e1rio da natureza \ud83d\udca6\ud83c\udf43\n.\n.\n#fozdoigua\u00e7u #foz #turismo #destino #maravilhasdanatureza #amo em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rfI704UAxf"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2022-12-23T00:23:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606082943625084931"
            ],
            "id": "1606082943625084931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705Rodovias da grande Curitiba fluxo normalizado ambos sentidos.\n\nBR 376 em Ponta Grossa km 511 caminh\u00e3o com pane mec\u00e2nica pr\u00f3ximo ao parque estadual Vila Velha, sentido norte.\n20:54 #GRUPOBR277 https://t.co/hRGppfrfYe"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-12-23T00:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606082156220059652"
            ],
            "id": "1606082156220059652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso, foi concedido hoje (22) \u00e0 iniciativa privada em leil\u00e3o realizado na B3, na capital paulista. \n\nhttps://t.co/qUW6KTjcNy"
        },
        {
            "author_id": "477300310",
            "created_at": "2022-12-23T00:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606080894351163392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1606080894351163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentir, viver, fluir.\n\nUm pouco desse dia que foi incr\u00edvel, com o tempo louco, num lugar perfeito e em boas companhias. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pTo81eM3LQ"
        },
        {
            "author_id": "1423713810217635846",
            "created_at": "2022-12-23T00:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606078892753661953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1502294302784897026",
                        "start": 0,
                        "username": "oGabrielFeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606078892753661953",
            "in_reply_to_user_id": "1502294302784897026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oGabrielFeliz Parque municipal tem quadra mano"
        },
        {
            "author_id": "36854082",
            "created_at": "2022-12-22T23:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606067985189322752"
            ],
            "id": "1606067985189322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento cresce 23% na Amaz\u00f4nia em novembro e faz acumulado de 2022 ser o maior em 15 anos. A 3\u00aa UC mais atingida pelos desmatadores foi a Floresta Estadual (Flota) do Paru, onde est\u00e1 a maior \u00e1rvore da Am\u00e9rica Latina e a 4\u00aa maior do mundo.\nhttps://t.co/0VJeQ169Uu"
        },
        {
            "author_id": "47623405",
            "created_at": "2022-12-22T22:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606061560366891009"
            ],
            "id": "1606061560366891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram 8 dias de muitas trilhas, desfrutando deste maravilhoso parque nacional chileno.\nBom demais aproveitar a vida fazendo o que a gente gosta.\nCircuito \u201cO\u201d \u2705\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n138,6 km de trilha\n#lifeisalongweekend\n#torresdelpaine\n#hiking https://t.co/pKwekirF9U"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-12-22T22:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606061424739917824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1606061424739917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/Bgpl9r2FCm"
        },
        {
            "author_id": "3130521454",
            "created_at": "2022-12-22T22:54:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606060717739646976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "934623034501140481",
                        "start": 0,
                        "username": "ruivinhasemlar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606060717739646976",
            "in_reply_to_user_id": "934623034501140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruivinhasemlar \u00c9 sim amiga, no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "554182536",
            "created_at": "2022-12-22T22:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606055747279900678"
            ],
            "id": "1606055747279900678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada na Floresta Estadual do Paru, o angelim-vermelho de 88,5 metros corre risco de desaparecer pela atividade de garimpeiros e grileiros na regi\u00e3o https://t.co/6EdQEerN4H"
        },
        {
            "author_id": "2466335169",
            "created_at": "2022-12-22T22:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606053561950822400"
            ],
            "id": "1606053561950822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil de Bolsonaro com 1 milh\u00e3o de reais voc\u00ea compra o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\nCompra um PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "74550038",
            "created_at": "2022-12-22T22:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606052920557912064"
            ],
            "id": "1606052920557912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Foi realizado hoje, na B3, o leil\u00e3o promovido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) para a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, localizado no estado do Mato Grosso."
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2022-12-22T22:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606048950909390862"
            ],
            "id": "1606048950909390862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 privatizado por 30\u00a0anos https://t.co/No4BIfZiIM"
        },
        {
            "author_id": "1347374037694095368",
            "created_at": "2022-12-22T22:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606047977004417024"
            ],
            "id": "1606047977004417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2022-12-22T21:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606046346464489472"
            ],
            "id": "1606046346464489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre os Embaixadores do GALO!\nAqui est\u00e3o 10 curiosidades sobre o nosso grupo, desde grandes a\u00e7\u00f5es sociais no Parque Municipal at\u00e9 o presente a lenda Maradona, passando por Tete, o nosso grande orgulho!  \nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/vzQZd3IWjs"
        },
        {
            "author_id": "1190736121455620097",
            "created_at": "2022-12-22T21:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606038788391768065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "243652581",
                        "start": 0,
                        "username": "erikadmmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606038788391768065",
            "in_reply_to_user_id": "243652581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikadmmm Amiga n\u00e3o sei o nome de l\u00e1, mas e5um parque municipal que fica dentro do condom\u00ednio Fazenda Da Serra... Muito gostoso l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2022-12-22T20:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606029854033563653"
            ],
            "id": "1606029854033563653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Caio Cunha comentou sobre o projeto que est\u00e1 sendo estudado pela Prefeitura durante coletiva de imprensa com jornalistas na \u00faltima ter\u00e7a-feira (20). Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/zmkzthbHWt\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1343185244384583681",
            "created_at": "2022-12-22T20:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606024437215526912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "74550038",
                        "start": 77,
                        "username": "B3_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1606024437215526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BNDES - 01/2022 - CONCESS\u00c3O DO #PARQUE NACIONAL DA #CHAPADA DOS #GUIMAR\u00c3ES \n@B3_Oficial \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/5zlEPI7rnT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-22T20:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606023326240886785"
            ],
            "id": "1606023326240886785",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u267b\ufe0f O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) ajuda a proteger uma importante \u00e1rea remanescente de Cerrado, segundo maior bioma do Brasil. Por l\u00e1, a paisagem mais conhecida \u00e9 a Cachoeira do V\u00e9u de Noiva, formada pelo Rio Coxip\u00f3. https://t.co/0o0cSvjsSi"
        },
        {
            "author_id": "1468074156264620033",
            "created_at": "2022-12-22T20:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606021591867215872"
            ],
            "id": "1606021591867215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Huascar\u00e1n https://t.co/RLPVWyj5Kr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-22T20:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606020506049601538"
            ],
            "id": "1606020506049601538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83d\udcb2\nDou-lhe uma, dou-lhe duas, dou-lhe tr\u00eas!\ud83d\udd28\nAcontece agora o leil\u00e3o para a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). Venha assistir #aovivo \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/lz3V7xwA8V"
        },
        {
            "author_id": "1466025452716367872",
            "created_at": "2022-12-22T19:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606015357952540672"
            ],
            "id": "1606015357952540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os direitos de explora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ibitipoca foram vendidos por 30 anos para a concess\u00e3o privada. Curiosamente, o parque gerava 2 milh\u00f5es de reais de lucro anual para o Estado. A empresa da concess\u00e3o ir\u00e1 pagar 3,5 milh\u00f5es por TRINTA ANOS de explora\u00e7\u00e3o. Opinem! https://t.co/HKpLmBGEuR"
        },
        {
            "author_id": "1373101504337481729",
            "created_at": "2022-12-22T19:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606010407885234176"
            ],
            "id": "1606010407885234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16:00:00 #Diversos\nLocal: Rua da Gruta - Centro\nOcorr\u00eancia: \u00c1rea protegida\n#Serafina_Correa"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-12-22T19:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1606007843521323008"
            ],
            "id": "1606007843521323008",
            "in_reply_to_user_id": "383359690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore, que foi descoberta em setembro deste ano durante uma expedi\u00e7\u00e3o apoiada pelo Instituto do Homem e Meio Ambiente da Amaz\u00f4nia (Imazon), faz parte de um conjunto de \u00e1rvores gigantes encontradas na Floresta Estadual (Flota) do Paru, na divisa dos Eestados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "335640520",
            "created_at": "2022-12-22T18:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605999908393259011"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1603043383454404617",
                        "start": 0,
                        "username": "Rasfa73712234"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 15,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605999908393259011",
            "in_reply_to_user_id": "1603043383454404617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rasfa73712234 @GuilhermeBoulos Sim, \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1494816867663425547",
            "created_at": "2022-12-22T18:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605991548608462867"
            ],
            "id": "1605991548608462867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3, localizado no bairro de Bebedouro, funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial durante os feriados do fim de ano. \n\nhttps://t.co/B64kftZMP7"
        },
        {
            "author_id": "1281582556899672065",
            "created_at": "2022-12-22T17:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605985493853687808"
            ],
            "id": "1605985493853687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta o resumo das colideran\u00e7as da etapa Di\u00e1logo de Campo do Di\u00e1logo do Uso do Solo realizada no entorno do Parque Nacional do Pau Brasil e a Esta\u00e7\u00e3o Veracel. https://t.co/93HIkJimKa"
        },
        {
            "author_id": "1599911843807494144",
            "created_at": "2022-12-22T17:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605975396901457927"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1521743845645594624",
                        "start": 0,
                        "username": "NadineBorgess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605975396901457927",
            "in_reply_to_user_id": "1521743845645594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NadineBorgess Lindo. Lugar do parque Nacional \nLinda mulher est\u00e1. Lugar"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2022-12-22T17:06:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605973036380848128"
            ],
            "id": "1605973036380848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ejzeAYDFaS"
        },
        {
            "author_id": "1344036409586429952",
            "created_at": "2022-12-22T16:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605969855382896642"
            ],
            "id": "1605969855382896642",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O assassinato de Chico Mendes causou grande como\u00e7\u00e3o, pressionando as autoridades a apresentarem medidas para diminuir os conflitos no campo. Tamb\u00e9m evidenciou a necessidade de consolidar as a\u00e7\u00f5es conservacionistas, levando \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chico Mendes...\n\n23/25 https://t.co/rMsgwRilcb"
        },
        {
            "author_id": "1349436420109299712",
            "created_at": "2022-12-22T16:32:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605964464410349582"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1127715288567492613",
                        "start": 230,
                        "username": "NordesteEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605964464410349582",
            "in_reply_to_user_id": "1349436420109299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sudeste do Piau\u00ed, est\u00e1 localizado o Parque Nacional da Serra da Capivara, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, al\u00e9m de abrigar a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. (via @NordesteEco). https://t.co/IN1C7icsmx"
        },
        {
            "author_id": "1434035328361320451",
            "created_at": "2022-12-22T16:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605962557780434944"
            ],
            "id": "1605962557780434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro parque municipal catar cogumelos"
        },
        {
            "author_id": "1060392908",
            "created_at": "2022-12-22T16:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605957816090390531"
            ],
            "id": "1605957816090390531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas afirmam que a Flota do Paru, que pertence ao maior bloco de \u00e1reas protegidas do mundo e onde fica a maior e mais antiga \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia, sofre com a a\u00e7\u00e3o de grileiros e garimpeiros \u2014 em novembro, foi a terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1453825962",
            "created_at": "2022-12-22T16:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605956549486080000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1589017452112928771",
                        "start": 0,
                        "username": "DylerTurden5150"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48298703",
                        "start": 17,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605956549486080000",
            "in_reply_to_user_id": "1589017452112928771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DylerTurden5150 @eduardopaes Bibliotecas Parque Estadual. Pesquise antes de responder. S\u00e3o locais altamente modernizados onde jovens podiam passar o dia em computadores, fazendo oficinas, aprendendo, inclusive a respeitar o patrim\u00f4nio p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-12-22T15:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605954838495318016"
            ],
            "id": "1605954838495318016",
            "in_reply_to_user_id": "764288327713452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 a consci\u00eancia ecol\u00f3gica quando n\u00e3o h\u00e1 solidariedade por parte da empresa em parar obras na Reserva Extrativista, em respeito \u00e0 mem\u00f3ria de Uilson? Onde est\u00e1 a consci\u00eancia quando se invade e destr\u00f3i o territ\u00f3rio da \u00faltima reserva extrativista de Mangaba de Aracaju? https://t.co/KLy4AAmLlJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-22T15:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605953327413358592"
            ],
            "id": "1605953327413358592",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/mF7LMpBXYr"
        },
        {
            "author_id": "135000459",
            "created_at": "2022-12-22T15:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605952992674357248"
            ],
            "id": "1605952992674357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 https://t.co/aQHEZ8tU5o"
        },
        {
            "author_id": "47422728",
            "created_at": "2022-12-22T15:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605946280013881344"
            ],
            "id": "1605946280013881344",
            "in_reply_to_user_id": "47422728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea correspondente ao Parque Natural Municipal do Banhado \u00e9, por lei, de conserva\u00e7\u00e3o permanente e, para a Justi\u00e7a, de \"finalidade exclusiva de preserva\u00e7\u00e3o da natureza\".\n\nOu seja, n\u00e3o \u00e9 permitida a ocupa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o h\u00e1 qualquer possibilidade de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1014182275917938689",
            "created_at": "2022-12-22T15:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605945757353144320"
            ],
            "id": "1605945757353144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zona Norte da capital acaba de ganhar mais um espa\u00e7o cultural, o Mundo do Circo SP. O novo equipamento fica localizado no Parque Estadual da Juventude e at\u00e9 o final do m\u00eas a programa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 gratuita. Confira: https://t.co/JJz8NIF43r. https://t.co/nCrEvHEdBe"
        },
        {
            "author_id": "1587397335851704321",
            "created_at": "2022-12-22T14:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605936823334621184"
            ],
            "id": "1605936823334621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bit of nature, Parque Nacional do Ger\u00eas in Montalegre, PT\n\n#photooftheday #photo #NaturePhotography #photobook #Photo_Folio https://t.co/jkKjOc4uNv"
        },
        {
            "author_id": "8226362",
            "created_at": "2022-12-22T14:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605933776755998721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52145989",
                        "start": 0,
                        "username": "cancaopostal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605933776755998721",
            "in_reply_to_user_id": "52145989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cancaopostal Tb gosto de Big Sur, sobre uma detox com delirium tremens de um guarda florestal isolado numa cabana em um parque nacional. E On The Road, claro. Acho que o sucesso extraordin\u00e1rio deste ofuscou os outros. Ali\u00e1s, gostei muito do filme de Walter Salles."
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-12-22T14:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605927644322795520"
            ],
            "id": "1605927644322795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano; confira\n\nhttps://t.co/GWMtchDvPV"
        },
        {
            "author_id": "1566860716874801154",
            "created_at": "2022-12-22T14:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605926861367902208"
            ],
            "id": "1605926861367902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano, o IEA e outras organiza\u00e7\u00f5es entraram com uma A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica contra a Uni\u00e3o, IBAMA e ICMBio pelo descaso com a Reserva Extrativista Chico Mendes, com n\u00fameros hist\u00f3ricos de desmatamento ilegal e pelas invas\u00f5es da unidade por pessoas de outros estados.\n\nVejo no O Eco. https://t.co/Q7rA6wulYP"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-22T13:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605918617140436992"
            ],
            "id": "1605918617140436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/BHYmMYx3yY https://t.co/5JIukPwmpV"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2022-12-22T13:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605918450148417536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40095953",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605918450148417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @SenadoFederal aprovou o meu projeto de lei (PL 2769/2022) que corrige as coordenadas geogr\u00e1ficas estabelecidas em uma lei recente (Lei 14.452/2022) sobre os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana, do estado do Rio de Janeiro https://t.co/nBXcgiOJ4w"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-12-22T13:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605914016207052802"
            ],
            "id": "1605914016207052802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano https://t.co/i6rnkqb0R4"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-12-22T13:11:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605914007558397953"
            ],
            "id": "1605914007558397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano https://t.co/Qpx6QTWUJ3"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2022-12-22T13:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605913273206874112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1605913273206874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4x77os5LjT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-12-22T13:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605912193266065411"
            ],
            "id": "1605912193266065411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano https://t.co/ObtfcoLUeV"
        },
        {
            "author_id": "38731623",
            "created_at": "2022-12-22T13:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605911179381145600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1386024627990892548",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelPobris"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1048995312843612163",
                        "start": 14,
                        "username": "JhonynSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605911179381145600",
            "in_reply_to_user_id": "1386024627990892548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelPobris @JhonynSiqueira Aqueles velhos em 1902 no parque municipal, vieram de l\u00e1...kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-22T12:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605907952136818689"
            ],
            "id": "1605907952136818689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial nos feriados do fim de ano. Veja mais em:  - https://t.co/fRfihErW0q https://t.co/zUunyAoXan"
        },
        {
            "author_id": "747633741510631424",
            "created_at": "2022-12-22T12:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605906653819305984"
            ],
            "id": "1605906653819305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alerj aprovou anteontem o PL 6475 que transforma o Ref\u00fagio da Vida Selvagem do M\u00e9dio Para\u00edba em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o que diminui drasticamente a prote\u00e7\u00e3o da reserva. Ind\u00fastrias livres pra construir e explorar recursos naturais sob o pretexto de \u201cnovos empregos\u201d. +"
        },
        {
            "author_id": "1243318435150528512",
            "created_at": "2022-12-22T12:42:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605906612597637121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1093834817442066434",
                        "start": 0,
                        "username": "cosanpaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605906612597637121",
            "in_reply_to_user_id": "1093834817442066434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cosanpaoficial, vazamento em tubula\u00e7\u00e3o na Jo\u00e3o Paulo II, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Utinga. https://t.co/hLH43k47sd"
        },
        {
            "author_id": "1576691719462178820",
            "created_at": "2022-12-22T12:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605905667465920512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1596226746797391875",
                        "start": 0,
                        "username": "bolsonaroTV_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605905667465920512",
            "in_reply_to_user_id": "1596226746797391875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolsonaroTV_ Em vez de se preocupar com os cacos q deixou o pa\u00eds, melhor se preocupar com xandao dia 1 vc vai p lista e a PF t espera,Lula vai resolver p vc ,mas faz um favor p na\u00e7\u00e3o brasileira t aposenta cai pescar em Angra na \u00e1rea protegida onde vc foi multado e depois eleito rasgou a multa"
        },
        {
            "author_id": "137520273",
            "created_at": "2022-12-22T12:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605897956988801032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "228045318",
                        "start": 0,
                        "username": "osamsantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605897956988801032",
            "in_reply_to_user_id": "228045318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osamsantos mercado novo\no circuito ali da sapucai (rua sapucai, sula e zona) \npra\u00e7a da liberdade (tem v\u00e1rios museus em volta) \nmercado central (tudo do tudo) \nparque municipal \nse tiver aqui no domingo, tem a feira de artesanato que acontece no centro\npra\u00e7a do papa e mirante +"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2022-12-22T10:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605867015738195968"
            ],
            "id": "1605867015738195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais da maior \u00e1rea protegida mo\u00e7ambicana mataram 12 pessoas de comunidades pr\u00f3ximas em 2022 https://t.co/gT2ZgYoGFS"
        },
        {
            "author_id": "1516341793402597380",
            "created_at": "2022-12-22T09:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605864651497115648"
            ],
            "id": "1605864651497115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais da maior \u00e1rea protegida mo\u00e7ambicana mataram 12 pessoas de comunidades pr\u00f3ximas em 2022 https://t.co/33e1lDifY2"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2022-12-22T09:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605852195152625664"
            ],
            "id": "1605852195152625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 pessoas morreram ap\u00f3s conflitos com animais da\u00a0maior \u00e1rea protegida mo\u00e7ambicana em 2022 https://t.co/KFAMH0OSUa #Ambiente #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "1456641668904534017",
            "created_at": "2022-12-22T08:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605847125954555904"
            ],
            "id": "1605847125954555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais da maior \u00e1rea protegida\u00a0mo\u00e7ambicana mataram 12 pessoas desde o in\u00edcio do ano https://t.co/kUyBIdn7Di"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2022-12-22T08:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605844786736287744"
            ],
            "id": "1605844786736287744",
            "in_reply_to_user_id": "3181433764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Teatro Francisco Nunes fica Avenida Afonso Pena, 1321, dentro do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-12-22T05:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605800047156805632"
            ],
            "id": "1605800047156805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gorongosa: Paradise Reborn,\u201d ainda est\u00e1 dispon\u00edvel para streaming online para assinantes do Disney+. Produzido pela National Geographic, este filme de mostra-nos a restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/HFeOVLlgW4 https://t.co/hEtWWWw52Q"
        },
        {
            "author_id": "1478976675253739524",
            "created_at": "2022-12-22T04:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605776684829052929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "982351389396557824",
                        "start": 0,
                        "username": "alanriossr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "987393535497383936",
                        "start": 12,
                        "username": "tr_isadora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605776684829052929",
            "in_reply_to_user_id": "982351389396557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alanriossr @tr_isadora O que esses agentes estavam fazendo na \u00e1rea protegida militar? Mais sequestros e pris\u00f5es inconstitucionais?"
        },
        {
            "author_id": "1588997464819990529",
            "created_at": "2022-12-22T03:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605767028626685952"
            ],
            "id": "1605767028626685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - Ifal\n2 - Praia\n3 - Casa da ex\n4 - Parque municipal \n5 - Igreja\n6 - Praia\n7 - Hotel\n8 - Show\n9 - N\u00e3o \n10 - N\u00e3o \n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1518973323325104130",
            "created_at": "2022-12-22T01:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605744637376749570"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1505344830616092680",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloLara01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6e315e1f96e0450a"
            },
            "id": "1605744637376749570",
            "in_reply_to_user_id": "1505344830616092680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloLara01 N\u00e3o \u00e9 assim aqui. N\u00e3o existe um parque nacional dessa magnitude, imposs\u00edvel administrar e um desperd\u00edcio, coisa de brasileiro. Amaz\u00f4nia como est\u00e1 \u00e9 como voc\u00ea ter $1 bilh\u00e3o de d\u00f3lares no banco e nunca poder usar para nada."
        },
        {
            "author_id": "1505344830616092680",
            "created_at": "2022-12-22T01:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605741438679060480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1518973323325104130",
                        "start": 0,
                        "username": "EricGottmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605741438679060480",
            "in_reply_to_user_id": "1518973323325104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricGottmann Isso \u00e9 fato. Mas n\u00e3o vender. Tranformar em parque nacional com direito de acesso por qualquer brasileiro, nato ou naturalizado. \u00c9 assim nos US.\nEstrangeiro, s\u00f3 com permiss\u00e3o.\nOutro ponto acertado pelo presidente Bolsonaro: permitir que os ind\u00edgenas usufruam de TUDO nas reservas."
        },
        {
            "author_id": "1572103131441336320",
            "created_at": "2022-12-22T01:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605730647200473089"
            ],
            "id": "1605730647200473089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/M5NtREkEmL"
        },
        {
            "author_id": "1387529622066192384",
            "created_at": "2022-12-22T00:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605720943833161728"
            ],
            "id": "1605720943833161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha nova ideia de date: ir doar sangue no hemominas e depois ir brincar com os gatos do parque municipal e conversar"
        },
        {
            "author_id": "2750542433",
            "created_at": "2022-12-21T22:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605699396758343680"
            ],
            "id": "1605699396758343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SlXBgzCuTu\nAstroturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Barreirinhas Maranh\u00e3o \nRota das Emo\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "292950500",
            "created_at": "2022-12-21T22:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605692561191886848"
            ],
            "id": "1605692561191886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabei de saber que o Zema privatizou o parque estadual de Ibitipoca, um dia lugares mais lindos e refer\u00eancia tur\u00edstica da regi\u00e3o. Ele s\u00f3 n\u00e3o vende a m\u00e3e pq n\u00e3o pode."
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-12-21T22:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605692195805073408"
            ],
            "id": "1605692195805073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parques Fundo de Investimento em Participa\u00e7\u00f5es em Infraestrutura (Parques FIP) foi vencedor da licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o do parques estaduais do Ibitipoca e do Itacolomi. A proposta foi a \u00fanica v\u00e1lida, no valor de R$ 3.519.000.\nhttps://t.co/eKaO9FBQ2Q"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2022-12-21T22:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605685303062036480"
            ],
            "id": "1605685303062036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o ju\u00edzo vir\u00e1 por falta de ju\u00edzo... este estado hostilizou um pastor em \u00e1rea protegida... ele esta preso sem crime, vieram pela madrugada e sequestraram, s\u00f3 n\u00e3o foi espancado como o cacique TSerere em frente ao seu filho e esposa... https://t.co/gfMK51S3TQ"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2022-12-21T21:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605678999182663694"
            ],
            "id": "1605678999182663694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o deve ganhar mais 40 km de \u00e1rea preservada com unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Belmiro Braga #g1ZonaDaMata https://t.co/tmKeqHVWpw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-21T21:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605678656579330079"
            ],
            "id": "1605678656579330079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 2015 para proteger diversas esp\u00e9cies, como o mascote da Copa no Brasil, o tatu-bola. Mas, a falta de plano de manejo e a desinforma\u00e7\u00e3o desencadeiam atritos com agricultores familiares. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/cSCNZUhgSN"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-12-21T21:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605670273595883520"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1605670273595883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/2FbN6kFVFe"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-12-21T21:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605669602750521361"
            ],
            "id": "1605669602750521361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma iniciativa das administra\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio e de Rio das Flores (RJ), a partir da demanda da popula\u00e7\u00e3o para preserva\u00e7\u00e3o do curso d\u2019\u00e1gua.\nhttps://t.co/3BTYMJh2rF"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-12-21T20:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605667726659227648"
            ],
            "id": "1605667726659227648",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O aumento da devasta\u00e7\u00e3o tem amea\u00e7ado cada vez + a maior \u00e1rvore da Am\u00e9rica Latina e a 4\u00aa mais alta do mundo: um angelim-vermelho localizado na #FlotaDoParu, no #NorteDoPar\u00e1. Em novembro, essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi a 3\u00aa + desmatada da Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/giFNLrIh01"
        },
        {
            "author_id": "1172286851723538432",
            "created_at": "2022-12-21T20:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605665677871697920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "284294795",
                        "start": 0,
                        "username": "_laarissal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605665677871697920",
            "in_reply_to_user_id": "284294795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_laarissal Gosto mto tbm j\u00e1 furei vila naqueles shows no parque Municipal fingindo que era gringo kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1232384486",
            "created_at": "2022-12-21T20:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605664853397495819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1232384486",
                        "start": 161,
                        "username": "luiscelsoborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605664853397495819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BNDES participa de leil\u00f5es de concess\u00e3o do Metr\u00f4 de Belo Horizonte e do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es nesta quinta-feira https://t.co/C2z8pXxAMc via @@luiscelsoborges"
        },
        {
            "author_id": "1014864307966959618",
            "created_at": "2022-12-21T20:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605663825633632261"
            ],
            "id": "1605663825633632261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva no rio s\u00e3o Jo\u00e3o dentro do parque nacional? EU IMPLORO"
        },
        {
            "author_id": "1595496440343760901",
            "created_at": "2022-12-21T20:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605662405564010497"
            ],
            "id": "1605662405564010497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Escola Parque Municipal Professora Maria Ang\u00e9lica Ribeiro Benjamin https://t.co/nSgACfDsEp"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-12-21T20:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605661872207732736"
            ],
            "id": "1605661872207732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h29 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre o Parque Municipal e a Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Lagoinha e no Viaduto Leste, em dire\u00e7\u00e3o ao centro. https://t.co/zbC8m1I6eO"
        },
        {
            "author_id": "1595496440343760901",
            "created_at": "2022-12-21T20:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605660272408027156"
            ],
            "id": "1605660272408027156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Escola Parque Municipal Professora Maria Ang\u00e9lica Ribeiro Benjamin https://t.co/eZyg9oQv5h"
        },
        {
            "author_id": "1595496440343760901",
            "created_at": "2022-12-21T20:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605659711122055168"
            ],
            "id": "1605659711122055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Escola Parque Municipal Professora Maria Ang\u00e9lica Ribeiro Benjamin https://t.co/AtTBvlzhhY"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dunas Da Lagoa Do Peixe",
                "id": "07d9f4e120886002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista, Brasil",
                "id": "ed9279067a3f4c3e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caetit\u00e9, Brasil",
                "id": "7e5a85d2e49524d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirante do Caet\u00e9",
                "id": "0fc355e30d95e000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vi\u00e7osa, Brasil",
                "id": "3d5334f4e774f0ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Get\u00falio, Brasil",
                "id": "4768c532eeb35736",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel do Gostoso, Brasil",
                "id": "8ce720d589d4d4bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Su\u00e9cia",
                "country_code": "SE",
                "full_name": "Halmstad, Sverige",
                "id": "729cfb1ea4791470",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco, Brasil",
                "id": "9069a780d8668557",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ub\u00e1, Brasil",
                "id": "59987830b8a7f853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arlington, TX",
                "id": "6e315e1f96e0450a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1279929381180395520",
                "name": "B\u00ea pros \u00edntimos",
                "username": "darlansouzah1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64768246",
                "name": "Alline Magalh\u00e3es",
                "username": "LiMagalhae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16089130",
                "name": "Ju Wallauer",
                "username": "jwallauer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536854651034812416",
                "name": "Paulloofficiall",
                "username": "paulloofficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157167832016154625",
                "name": "Lucc the voidsent\ud83e\udd40",
                "username": "lilbunluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845339124",
                "name": "Leo Gouveia",
                "username": "oleogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599411294779621382",
                "name": "Rafael Sousa",
                "username": "Rafafasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45293379",
                "name": "Kleber Prodigios",
                "username": "kleber__pro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014516972883726337",
                "name": "rafa motta",
                "username": "m_ottaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045066835",
                "name": "madson",
                "username": "pabIomadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387498401596588042",
                "name": "Dalva",
                "username": "dalva_veronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998278421863194626",
                "name": "caipiracarioca \ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\udf35\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f",
                "username": "caipiracarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869919798767091712",
                "name": "Daniela Carneiro",
                "username": "DanielaWaguinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93036244",
                "name": "Mauricio Salvador de Assis",
                "username": "msassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560633268",
                "name": "Mayara C. Cestari",
                "username": "mayara_cestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892970573",
                "name": "Fanta Uva \ud83c\udf47",
                "username": "b2_dinhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210171608645750785",
                "name": "Josh Oliveira \ud83c\udfad",
                "username": "OJoshOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4516320981",
                "name": "Vin\u00edcius Borges \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "DoutorMaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318056797",
                "name": "Marcelo Ferraz",
                "username": "MarceloFerraz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55757036",
                "name": "Tancredo Fonseca",
                "username": "tancredofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266917582",
                "name": "Carol Ferreira",
                "username": "_carolfs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738208226",
                "name": "Italo Rodrigues",
                "username": "4li3n_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110279012",
                "name": "Geraldo Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Geraldo_Olivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204943872",
                "name": "Claudia Tavares",
                "username": "cal_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86579429",
                "name": "Mano",
                "username": "tickenr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45053644",
                "name": "Mag",
                "username": "aliugam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9668212",
                "name": "Zanfa",
                "username": "Zanfa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267699794178461698",
                "name": "tarik",
                "username": "g1tarik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834349089",
                "name": "Lay ^*^",
                "username": "winknoona_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564732687289651204",
                "name": "Glaudemias",
                "username": "CensuradoGlau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459575994008883204",
                "name": "Dyogu \ud83c\udfa3",
                "username": "dyogu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5831572",
                "name": "Marco Ferrara",
                "username": "MPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214364570",
                "name": "Pret\u00e3o \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "saites_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500003556",
                "name": "Everson Fleck",
                "username": "evefle3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114135460933263360",
                "name": "Irm\u00e2nia Fontes",
                "username": "FontesIrmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39340475",
                "name": "Tatus Raddi\ud83d\udd2d",
                "username": "matheus_raddi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89295905",
                "name": "mag",
                "username": "mgfbch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832134253",
                "name": "marv \u2615\ufe0f \ud83c\udf84",
                "username": "thelloweengirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75650207",
                "name": "claudio marin",
                "username": "claudius49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaodamoedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767789620801179648",
                "name": "Canhota do Hulk F.C.\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffb\u270a \ud83d\udd31\ud83d\udc9b",
                "username": "AnneMM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430252614168494083",
                "name": "Cindy \u2077\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc93\ud835\udc8e \ud83e\udd89",
                "username": "cindytwilight_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406371227594330117",
                "name": "tia do zap",
                "username": "loucadevacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280435855182704641",
                "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\u00e7\ud835\udd60\ud835\udd64 em \ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd65\u00ed\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64",
                "username": "pacos_em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32768668",
                "name": "FB",
                "username": "smokecatbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430709693098479616",
                "name": "Nome em branco",
                "username": "LouProfaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890920961",
                "name": "\u2600\ufe0fRaquel",
                "username": "RaBressanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3517138283",
                "name": "n\u00e1dia luiza \ud83e\udd42",
                "username": "badMarcyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1464063385537028096",
                "name": "O Negueba",
                "username": "jonatas_rocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318739967",
                "name": "suco",
                "username": "systemofasuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1517250511296151554",
                "name": "Aperfei\u00e7oamento Ministerial Crist\u00e3o",
                "username": "AperCristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939009951",
                "name": "CARIRICEARA.COM",
                "username": "CariricearaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210486359",
                "name": "guilhermoso",
                "username": "_guilhermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58310132",
                "name": "Ana L\u00facia Tourinho - PhD. Ecologia",
                "username": "ALTourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748532341358891008",
                "name": "SevillaBuenasNoticias",
                "username": "SevillaBuenasN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257346456853364745",
                "name": "Elani, Bibliotec\u00e1ria",
                "username": "Elani_Biblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436331009033842695",
                "name": "Agro 2",
                "username": "PortalAgro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Portal Dia",
                "username": "portaldia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1397991186544140288",
                "name": "O Pharol",
                "username": "jornalopharol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860985875328643072",
                "name": "wendal carmo",
                "username": "euwendal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1574787807259889664",
                "name": "Paraty Brazil by UTMB",
                "username": "brazilbyutmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131413624",
                "name": "UTMB\u00ae World Series",
                "username": "UTMBWorldSeries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506053273211621385",
                "name": "RosaCb",
                "username": "RosaCb18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134857150",
                "name": "Change.org Espa\u00f1a",
                "username": "change_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53708236",
                "name": "Marcinico",
                "username": "MarcilioMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362870424338653184",
                "name": "Gilberto Figueiredo",
                "username": "KarlCascatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449924261",
                "name": "Sophinha",
                "username": "SophinhaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35000788",
                "name": "Ramon Andrade",
                "username": "rmandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595928625643196419",
                "name": "Let\u00edcia Farias",
                "username": "leticiaafariasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115622987514896387",
                "name": "Derleyzin",
                "username": "wanderley01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574564411720736777",
                "name": "Povo.News",
                "username": "povonews22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568984431561408512",
                "name": "Patriota.News",
                "username": "p4triotanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605625684872892416",
                "name": "Andr\u00e9 Pompeu",
                "username": "andrepompau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306626486523367425",
                "name": "ANTENA POLITICA",
                "username": "PoliticaAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3099361279",
                "name": "Just Journeys!",
                "username": "just_journeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451506887636176902",
                "name": "Bruna Lima",
                "username": "Brunalima_yoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401338472",
                "name": "rere la pa\u00e7oquita",
                "username": "_renaatasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34609695",
                "name": "Paulo Arenhart",
                "username": "PauloArenhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "764288327713452032",
                "name": "Linda Brasil",
                "username": "lindabrasilse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524256778782916614",
                "name": "FANFIC VALU - \"VERS\u00d5ES\"",
                "username": "fanficvalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383261205410639876",
                "name": "Pri",
                "username": "_IPrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207346932",
                "name": "andrezin",
                "username": "porqdeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1585047628324249602",
                "name": "Iniciativas na Assembleia da Rep\u00fablica \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "ariniciativas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67717582",
                "name": "Fabiano Falc\u00e3o \ud83e\udd85",
                "username": "fabianumfalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48375758",
                "name": "Geraldo Naves",
                "username": "GeraldoNaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17462876",
                "name": "Smyth",
                "username": "AlanSmyth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791622",
                "name": "Aline Reydon",
                "username": "Aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568986415068860416",
                "name": "Diario Nordeste",
                "username": "di4rionordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529584411",
                "name": "Andreoni",
                "username": "AndreoniVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151893486624485376",
                "name": "Bruno(I,Robot)Pereira",
                "username": "BrunoFr92443563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866948802",
                "name": "Cissa",
                "username": "Cihcera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67476323",
                "name": "gui",
                "username": "bubblegui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45336516",
                "name": "didi hipster",
                "username": "_juliacanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52568764",
                "name": "RUEDA \ud83d\udea9",
                "username": "ruedamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605244271879245824",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "username": "JosCarl78240605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477657521275944960",
                "name": "alinemicelli",
                "username": "alinezangmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850299",
                "name": "OktoberBlog",
                "username": "oktoberblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365551659",
                "name": "047",
                "username": "DDD047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579978495324741632",
                "name": "Suzana Godinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SuzanaGodinho22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344071899",
                "name": "Sandro Rog\u00e9rio Assis",
                "username": "ssisRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036100307896426496",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83d\udda4\ud83c\udf08",
                "username": "I_amMilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40708468",
                "name": "WTF",
                "username": "whathefuckx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427307922141351942",
                "name": "Ravi Oliveira",
                "username": "Raviotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49696721",
                "name": "Paulo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #100%Democrata SEM CAR\u00c1TER E CARA DE PAU",
                "username": "PaAUuLoXavAntE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059756056484761600",
                "name": "Chico Pez\u00e3o",
                "username": "gabriel_azvdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771157020821057536",
                "name": "T\u00fallio M Franca",
                "username": "tulliomfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112317304",
                "name": "Stella",
                "username": "Twistellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127043400073719808",
                "name": "ana",
                "username": "anaanbj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573806668688855044",
                "name": "TF",
                "username": "tf_trebien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218229279",
                "name": "MTST",
                "username": "mtst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1502094030859087872",
                "name": "Inter TV RJ",
                "username": "intertv_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822107471",
                "name": "Lima Bravo Charlie Charlie \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1",
                "username": "KarmaBilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "mukutu mukutu (a hora \u00e9 agora)",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382775776",
                "name": "Jess \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc51\u2075",
                "username": "zuttersmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024366926703804416",
                "name": "Nova Igua\u00e7u Online",
                "username": "niguacuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78209074",
                "name": "Nedilson Machado",
                "username": "nedilsonmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53119973",
                "name": "nedilson machado",
                "username": "nedilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304090507",
                "name": "M\u00f4 Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MCoelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588304823769862144",
                "name": "tanyhellen lessa",
                "username": "TanyhellenLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503560352528748544",
                "name": "Lucas Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uea00",
                "username": "splucasaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456641668904534017",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias Madeira",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230203435854827526",
                "name": "Kazinha|Vulgo descrente",
                "username": "asuakazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475565812484382723",
                "name": "b\u30c4",
                "username": "v3nuzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471595031",
                "name": "takahashi",
                "username": "lucasttakahashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836662433376788485",
                "name": "dabi's cumsock",
                "username": "skllnjg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405238031733477378",
                "name": "MARINANAAAA",
                "username": "serotonilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112781499",
                "name": "Jornal Atibaia Hoje",
                "username": "AtibaiaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475857269325811715",
                "name": "Eduardo Cont\u00e1beis \u2197\ufe0f",
                "username": "EduardoCristao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24363548",
                "name": "Heros de Moraes",
                "username": "HerosMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114119888",
                "name": "Fillipe Pierre\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fillipepierre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341777166472720384",
                "name": "Subprefeitura da Zona Norte",
                "username": "subzn_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220278589221953537",
                "name": "Luciano de PIABET\u00c1, MAG\u00c9 RJ.",
                "username": "MageLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839274107",
                "name": "Ana Paula Santos",
                "username": "donapaulasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52382888",
                "name": "edimilson avila",
                "username": "EdimilsonAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16096053",
                "name": "Tino Junior",
                "username": "tinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789670583",
                "name": "Record Rio",
                "username": "TVRecordRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120541005",
                "name": "TV Globo Rio",
                "username": "TVGloboRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288736738",
                "name": "Municipio Rivadavia",
                "username": "Munirivadavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598307474448302082",
                "name": "Prefeitura Municipal de Linha Nova",
                "username": "linhanovars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561289325823889410",
                "name": "\u00c2ncora Media TV",
                "username": "AncoraMediaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594447159549693952",
                "name": "Raquel Xavier da Rocha",
                "username": "RaquelXdaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816043419",
                "name": "Embaixada de Cuba em Angola",
                "username": "embacuba_angola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706652301134598146",
                "name": "eduarda - RBD IS BACK\ud83e\udd8b",
                "username": "cintiglimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221077330",
                "name": "Claudinha Barbaridades",
                "username": "balancigata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601941629744578568",
                "name": "Pretao",
                "username": "Pretaoanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263488830780432386",
                "name": "Jornal Estad\u00e3o Mato Grosso",
                "username": "jornalestadaomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381684892203937796",
                "name": "Bruno Bastos",
                "username": "brunobastos_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506850843915599877",
                "name": "emz",
                "username": "falaemille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096449906364043270",
                "name": "Tati Alves",
                "username": "TatiAlvesTwiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352836962776969221",
                "name": "muie que chora por gatinho",
                "username": "patoIinor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180053648",
                "name": "SBT RS",
                "username": "sbtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601605434573574144",
                "name": "Papo Reto",
                "username": "papo_rto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601566430",
                "name": "Marcio Verdi",
                "username": "marcioverdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3615849317",
                "name": "St. James",
                "username": "Jupiter_2106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3679090575",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338474649",
                "name": "Ana Carnaval",
                "username": "ana_bosslady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135980011",
                "name": "Pedro Val",
                "username": "topoerosion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041115504293818368",
                "name": "cidadao de metropolis",
                "username": "joaaugs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54347231",
                "name": "george",
                "username": "jojeverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283361110377271311",
                "name": "larys",
                "username": "larysssdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234392983",
                "name": "paldean munchlax",
                "username": "cockiness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394104939048226817",
                "name": "LuizBessa\ud83c\udfae",
                "username": "falconXswitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038148658",
                "name": "tempo de novo ano hoho \ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf42",
                "username": "Sparkszpng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511046543738089477",
                "name": "BT AMAZ\u00d4NIA",
                "username": "btamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908468084498997249",
                "name": "Tteuzin maladeza\ud83d\udc93",
                "username": "qb_magi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39392060",
                "name": "J\u2b50N\u2b50\ud83d\udc14\u26ab\u26aa",
                "username": "janabarrozo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271229509900124162",
                "name": "taynara",
                "username": "gio_taynar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216070907111919616",
                "name": "Folha Publicit\u00e1ria",
                "username": "folhapbct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346904205915779079",
                "name": "Jefe Imhoff",
                "username": "Rolimzeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098595324040499200",
                "name": "elfa gostosa",
                "username": "ltjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960837442210271232",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrebiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602703452601303040",
                "name": "rafael.vidale",
                "username": "RafaelVidale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51265137",
                "name": "Amateur Contender",
                "username": "Barreto8P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661421",
                "name": "minha ave favorita sempre foi a arara vermelha",
                "username": "birder_pistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33629354",
                "name": "Inhotim",
                "username": "inhotim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242175404070391810",
                "name": "pela volta do Danoninho Ice",
                "username": "lilizinhadosus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092186212918538245",
                "name": "Manjeric\u00e3o com leite",
                "username": "D_DLRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975481905138294785",
                "name": "Marcio Nascimento \ud83c\udf40",
                "username": "malucaomsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575253518621020187",
                "name": "Teresa Mello\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udffc",
                "username": "TeresaM45724868",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95526088",
                "name": "Gilberto Silva",
                "username": "cabogilberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842621221",
                "name": "JuniorVaz",
                "username": "fjuniorvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487551923637075978",
                "name": "Izolda Cela",
                "username": "IzoldaCelaCe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66190723",
                "name": "Henrique Frank\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "henriquefrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413476444265754624",
                "name": "virgina Aguiar",
                "username": "AguiarVirgina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253183357711790080",
                "name": "Terra Brasil Not\u00edcias",
                "username": "TerraBrasilnot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118767132",
                "name": "Claudemir Pereira",
                "username": "claudemirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163589879",
                "name": "Al\u00edcia Souza",
                "username": "AliSouza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284295857555283969",
                "name": "niju",
                "username": "aninjup1ter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79972131",
                "name": "Mauro Chaves \ud83d\udda4\u2764",
                "username": "chaveiro70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231993457",
                "name": "Grupo Betel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV PT aqui n\u00e3o!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BETELPULPITOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403125388944056321",
                "name": "Maria Augusta Vieira",
                "username": "MariaAugustaVi7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336010001",
                "name": "Rodrigo kurowiski",
                "username": "kurowiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3782528003",
                "name": "a",
                "username": "Michele_BSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364074938076954626",
                "name": "Tomate cru \ud83c\udf45",
                "username": "tumate_cru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54745785",
                "name": "rod",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "918197046871502849",
                "name": "POPTime",
                "username": "siteptbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101872570",
                "name": "Arquidiocese do Rio de Janeiro",
                "username": "arqrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1547980740981248000",
                "name": "Alexandre Aguiar",
                "username": "arDiloso3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21886387",
                "name": "Karina Michelin",
                "username": "karinamichelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503080318047334411",
                "name": "shai",
                "username": "mtsshai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698465084",
                "name": "cami \ud83c\udfc2",
                "username": "cbchiodini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594433601063501824",
                "name": "N\u00e9o Correia Ca\u00e7a Viagens",
                "username": "CacaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50038538",
                "name": "Henrique D. Vieira",
                "username": "henriqueduartev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58488491",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipe_alr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961997706947383296",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83d\udc09",
                "username": "xmdevil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701805540524081152",
                "name": "um grande gozador e muito vivo",
                "username": "mundinho_tetsuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008323349649547266",
                "name": "Luda \u2b50\ufe0f",
                "username": "Luda12510940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15883012",
                "name": "Takumi",
                "username": "thitakumi8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532024452652978183",
                "name": "Lu Librianja \ud83d\ude07",
                "username": "ALuVoltou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95728352",
                "name": "Jornal O Fluminense",
                "username": "O_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273150222",
                "name": "Di\u00e1rio da CPTM \ud83d\ude87",
                "username": "DiariodaCPTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027707893670469635",
                "name": "Val\u00e9sia",
                "username": "valesiabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518644486963974145",
                "name": "si vis pacem, para bellvm",
                "username": "fontes_fausto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255990542829268993",
                "name": "RibzzY",
                "username": "ribzzy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840535",
                "name": "Marcos Jr.",
                "username": "marcosaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590661934021578753",
                "name": "Ajustes Diretos",
                "username": "AjustesDiretos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135745824938496001",
                "name": "Cleyton Red \u274c",
                "username": "guxtaa_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47745614",
                "name": "Felippe Henrique.btc",
                "username": "themrsbusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67177807",
                "name": "Aline Jacomo",
                "username": "alinejacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321529647323111424",
                "name": "Faz o L, faz! \ud83e\udec2",
                "username": "Lquepassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276586816846663685",
                "name": "Idea \"Levanta-te, vem para o meio!\"",
                "username": "jornal_idea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312019525685202944",
                "name": "ExcursionesArgentinas.com",
                "username": "OkEscapate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112449901",
                "name": "Thiago Primo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagoprimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720005152812441600",
                "name": "TETRA CAMPE\u00c3O Nacional da S\u00c9RIE \ud83c\udd70",
                "username": "leandro31082959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192999019",
                "name": "kardashian west \u00e9 13 \u2764\ufe0f",
                "username": "hugookieer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16005780",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9f",
                "username": "takemeout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261692165933195265",
                "name": "Adu Verbis - \u2696 \u221e \u03c6 \u221e \u2696",
                "username": "AduVerbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167466573",
                "name": "Sidney Teixeira J.",
                "username": "SidneyTeixeiraJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29218587",
                "name": "Guia do Estudante",
                "username": "guiadoestudante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17240425",
                "name": "Superinteressante",
                "username": "revistasuper",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316896387397812224",
                "name": "Eu quero carnaval",
                "username": "BarbaraNicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281514540",
                "name": "Thay-Kwon-D\u00f3",
                "username": "thaymalaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49416550",
                "name": "maldito bom malandro",
                "username": "donl___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247222701783224320",
                "name": "jana\u26a1",
                "username": "joanaa_cardosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308189141985878017",
                "name": "nath na \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "tuckedcry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494816867663425547",
                "name": "Tribuna Hoje",
                "username": "tribuna_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56162080",
                "name": "fora Zema \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6/\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "schazzenam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047639218275733506",
                "name": "Cavaleiro Marginal",
                "username": "arthursemtavola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601722902440706049",
                "name": "Marketing & Turismo",
                "username": "marketing_turis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1440269031496314884",
                "name": "lelio neg\u00e3o",
                "username": "NegaoLelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961781986003177478",
                "name": "Gabriel Tussini",
                "username": "gabrieltussini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968231714899316736",
                "name": "osasqueroso",
                "username": "fesymon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1606090598775230470",
                "name": "duda luz",
                "username": "dudaluzofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786283340278206464",
                "name": "Andie\ud83c\udf08Kty said (Eu te amo) for me #SaveWarriorNun",
                "username": "threeseed20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337909059316568065",
                "name": "mbappet",
                "username": "sanfraninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999780004685860871",
                "name": "z\u00f6e",
                "username": "fivesoszoraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834785558610190336",
                "name": "Bisk8",
                "username": "bisk8_bisk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986022380",
                "name": "Citan Garamonde",
                "username": "MrCitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181711716494843904",
                "name": "Brazuca Bolad\u00edssimo",
                "username": "gflbolado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359641296",
                "name": "Kowalski\ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KowalskiRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131989937",
                "name": "\ud83d\udea9Alexis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270a\ud83d\udea9",
                "username": "AlexisdaItalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892800951454752773",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "MarcioGermello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260900919727751168",
                "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd98\ud835\udd86",
                "username": "kjsjksjke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556386186524065798",
                "name": "Maria Beito",
                "username": "Maria_PBVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533951717561315328",
                "name": "Paulo de Belem Ribeiro Ferreira",
                "username": "PaulodeBelmRib1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34310220",
                "name": "Andr\u00e9 Moura",
                "username": "andremouraeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409608642593230850",
                "name": "pedropp \u2696\ufe0f\ud83d\udd4e",
                "username": "pedrop_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1542937687019110400",
                "name": "Portal Informe Digital",
                "username": "portal_informe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430250844746833921",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udc32",
                "username": "baby13n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379980091887906818",
                "name": "FeNapster",
                "username": "napstersqp13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121580442736574464",
                "name": "Adolfo Sachsida",
                "username": "ASachsida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405351085070602242",
                "name": "gabs \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gabswilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1298358781508755456",
                "name": "Piumhi Not\u00edcias",
                "username": "PiumhiNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341868379825721345",
                "name": "Uru Podcast",
                "username": "PodcastUru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477405096426328066",
                "name": "Jurandyr Lacerda",
                "username": "JurandyrLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584316070",
                "name": "kiq da bateria \ud83e\uddea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "Sonryen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533750342671863809",
                "name": "Cidalia Terra",
                "username": "CidaliaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114279098",
                "name": "Anamelia",
                "username": "anamelia_981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214820412",
                "name": "manuel rivas barr\u00f3s",
                "username": "Rivasbarrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876293133725818880",
                "name": "JJPOSSATTO",
                "username": "possattoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051033474784796672",
                "name": "Luiz PATRIOTA \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "LUIZPATRIOTA39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\u2720",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951112458965585921",
                "name": "manu",
                "username": "emanuellythaix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159964530266583042",
                "name": "mariamalu",
                "username": "malurego_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528891792950714368",
                "name": "PlanetaAmaz\u00f4nia",
                "username": "planetamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493634027500314631",
                "name": "Lugares bonitos que com certeza eu tiraria foto",
                "username": "lugaresfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255064077082255361",
                "name": "Alex S.N.Ponte",
                "username": "AlexPonte46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337874878238765057",
                "name": "greenMe",
                "username": "greenMeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442980947171987457",
                "name": "Edimar Pireneus Cardoso",
                "username": "EdimarPireneus2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1564070941386313731",
                "name": "fl\u00e1via",
                "username": "sweetmoon______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572103131441336320",
                "name": "Bus\u00e3o do Cabral",
                "username": "busaodocabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79354443",
                "name": "vinoca",
                "username": "viniscleides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302052160",
                "name": "MARCUS ABREU",
                "username": "MarcoloroAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35129765",
                "name": "Romario Regis",
                "username": "romarioregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410078032585449472",
                "name": "@vilapacheco",
                "username": "vilapacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923171334800240640",
                "name": "alana",
                "username": "almotchellis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103683174478032896",
                "name": "feedy",
                "username": "feedynewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413939079155179525",
                "name": "Josimar",
                "username": "Josimar49432538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352974572405088256",
                "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\uddc9",
                "username": "Hleboski_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226676490626052096",
                "name": "izi",
                "username": "izissad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758381595950739457",
                "name": "C\u00e2mara de Suzano",
                "username": "suzano_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27621000",
                "name": "Juscelino Dourado",
                "username": "jdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85157248",
                "name": "Patstagi \ud83c\udf31",
                "username": "patstagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17111795",
                "name": "\u00bfDonde vai ser la fiesta?",
                "username": "BrunaDionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68761539",
                "name": "Ricardo Ferrarez",
                "username": "ricardoferrarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093834817442066434",
                "name": "cosanpaoficial",
                "username": "cosanpaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284401796",
                "name": "Oremos",
                "username": "HelenaMamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307539361",
                "name": "Eber Travassos Jr",
                "username": "ebertravassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28883717",
                "name": "Luis Alves",
                "username": "xpluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493962266978496524",
                "name": "Foro da Amaz\u00f4nia\ud83c\udf33FDA #PL191/2020N\u00c3O",
                "username": "forodaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958357145761845248",
                "name": "William Siri \ud83e\udd80",
                "username": "WilliamSiriRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929808668295647232",
                "name": "Murilindo",
                "username": "Murilohbp24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873978487023050752",
                "name": "Malino Comunica - Ano 26 \ud83e\udd81",
                "username": "MalinoComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525691531",
                "name": "Walbert Cunha",
                "username": "walbertcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508627541187305475",
                "name": "L U A N",
                "username": "gardeenx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114137024993402880",
                "name": "Eduardo Marquezi",
                "username": "EduMarquezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71897768",
                "name": "Eduardo Kobra / kobrastreetart",
                "username": "kobrastreetart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000724258740473856",
                "name": "Iza Louren\u00e7a",
                "username": "Izalourenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2471016805",
                "name": "M\u00f4nica Pampolha",
                "username": "mgigiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438507608088858624",
                "name": "Muvuca Popular",
                "username": "MuvucaPopular2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257307664993796096",
                "name": "Luciano Tchu\u00eai",
                "username": "lucianotchuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508419033774891009",
                "name": "Ana Cristina Pasini",
                "username": "Anacris41403706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486907104271216641",
                "name": "g\u00eadois \ud83e\udd12",
                "username": "g2sadboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007384642",
                "name": "Suso D\u00edaz",
                "username": "Suso_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "@ratinho_jr",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96365717",
                "name": "T\u00e1rcio Assistente Social",
                "username": "tarciohteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413695659",
                "name": "FERNANDO DO ROSA",
                "username": "critica_opiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1557377063639711747",
                "name": "Todas as Not\u00edcias",
                "username": "AllNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587397335851704321",
                "name": "carlitosPereira",
                "username": "carlitosPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306051183",
                "name": "felputo",
                "username": "felpolho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165811127",
                "name": "Mara Paraguassu - Por um projeto de Brasil",
                "username": "maraparaguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942237064",
                "name": "Ana",
                "username": "aninhaelias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467565034",
                "name": "RBD",
                "username": "rbdmaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387529622066192384",
                "name": "ju \u26a1\ud83c\udf3f",
                "username": "ds12358W",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616849029",
                "name": "lu",
                "username": "DemipacienciaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477300310",
                "name": "Couve flor alucinado",
                "username": "keissimporta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423713810217635846",
                "name": "m\ufedd",
                "username": "mjunio1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502294302784897026",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9f",
                "username": "oGabrielFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36854082",
                "name": "YT Silva",
                "username": "ytsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47623405",
                "name": "Fabio Lima de Moraes",
                "username": "fabiolimamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130521454",
                "name": "tentando voltar a ser fara\u00f3",
                "username": "mariliafacundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934623034501140481",
                "name": "dot\u00f4ra\u00ae l\u00eaticia",
                "username": "ruivinhasemlar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554182536",
                "name": "Canaltech",
                "username": "canaltech",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2466335169",
                "name": "null",
                "username": "canjicaamarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74550038",
                "name": "B3",
                "username": "B3_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347374037694095368",
                "name": "SoPutaria",
                "username": "FelipeDotado6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190736121455620097",
                "name": "Bebella\ud83c\udf52",
                "username": "euizabellafadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243652581",
                "name": "erika",
                "username": "erikadmmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343185244384583681",
                "name": "Charles Phibonacci",
                "username": "CharlesFibonacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468074156264620033",
                "name": "Casal por a\u00ed afora",
                "username": "casalporaiafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466025452716367872",
                "name": "Mateus Martins Bruno \u2671",
                "username": "MateusMBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373101504337481729",
                "name": "SCAB Serafina Corr\u00eaa",
                "username": "scabserafina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335640520",
                "name": "yaya",
                "username": "tropicallygold_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603043383454404617",
                "name": "Rasfa",
                "username": "Rasfa73712234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281582556899672065",
                "name": "Dialogo Florestal",
                "username": "DialogoFtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599911843807494144",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruno32464980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521743845645594624",
                "name": "Nadine Borges",
                "username": "NadineBorgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344036409586429952",
                "name": "Pensar a Hist\u00f3ria",
                "username": "historia_pensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349436420109299712",
                "name": "Ajor",
                "username": "ajor_digital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434035328361320451",
                "name": "Ael",
                "username": "MelloAelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060392908",
                "name": "Jos\u00e9 Edmar Gomes",
                "username": "EdmarFol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453825962",
                "name": "Ana Zettel",
                "username": "AnaZettel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589017452112928771",
                "name": "Dyler_Turden",
                "username": "DylerTurden5150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135000459",
                "name": "D\u00e9bra!",
                "username": "izenabidpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47422728",
                "name": "Thomaz Henrique",
                "username": "othomazhenrique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014182275917938689",
                "name": "Digital TV",
                "username": "digitaltvmidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8226362",
                "name": "Dauro Veras",
                "username": "dauroveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52145989",
                "name": "martin eden",
                "username": "cancaopostal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566860716874801154",
                "name": "Instituto de Estudos Amaz\u00f4nicos",
                "username": "iea_amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude49\ud835\ude3e \ud835\ude4e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude56 \uea00",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38731623",
                "name": "Luiz Precioso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "luizprecioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386024627990892548",
                "name": "Rafael Pobris",
                "username": "RafaelPobris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048995312843612163",
                "name": "Jhonyn Siqueira",
                "username": "JhonynSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747633741510631424",
                "name": "Camila Araujo",
                "username": "camilandoaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243318435150528512",
                "name": "Jr Melo",
                "username": "Mel0Jr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576691719462178820",
                "name": "Cesarrs40",
                "username": "cesarrs40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596226746797391875",
                "name": "Bolsonaro TV",
                "username": "bolsonaroTV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137520273",
                "name": "Ant\u00f4nio ou Guilherme \u25bd\u25b2",
                "username": "antonioougui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228045318",
                "name": "Sam Santos",
                "username": "osamsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516341793402597380",
                "name": "Azul",
                "username": "PublicoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478976675253739524",
                "name": "charles",
                "username": "charles9to5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982351389396557824",
                "name": "Alan Rios",
                "username": "alanriossr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987393535497383936",
                "name": "Isadora Teixeira",
                "username": "tr_isadora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1588997464819990529",
                "name": "Gustav Henrique",
                "username": "GustavHf22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518973323325104130",
                "name": "Eric Gottmann \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "EricGottmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505344830616092680",
                "name": "Paulo Lara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloLara01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750542433",
                "name": "Trekking Tur Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "alexandreugarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292950500",
                "name": "Carol \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f",
                "username": "carolguedes84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1172286851723538432",
                "name": "Igor Mota",
                "username": "vemmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284294795",
                "name": "LARISSA LULA DA SILVA",
                "username": "_laarissal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232384486",
                "name": "Lu\u00eds Celso News",
                "username": "luiscelsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014864307966959618",
                "name": "vic sheila",
                "username": "vicnmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595496440343760901",
                "name": "ESCOLA PARQUE MARIA ANG\u00c9LICA",
                "username": "parqueescola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1609337419421073408",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fqk11ojmdnpf3htzohxaptu1rxj43h",
        "oldest_id": "1605659711122055168",
        "result_count": 496
    }
}