{
    "data": [
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-21T20:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605655963549065216"
            ],
            "id": "1605655963549065216",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/w07MpEOQfm"
        },
        {
            "author_id": "1587879384509255683",
            "created_at": "2022-12-21T19:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605652015392165915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605652015392165915",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles Muito lindo. Deve ter sa\u00eddo do Parque Nacional de Brasilia, que \u00e9 perto"
        },
        {
            "author_id": "1540016178122350592",
            "created_at": "2022-12-21T19:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605648922415751168"
            ],
            "id": "1605648922415751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Gleba Castanho e na Floresta Nacional de Balata-Tufari foram as florestas concedidas. O objetivo da concess\u00e3o \u00e9 promover a pr\u00e1tica do manejo florestal sustent\u00e1vel, com t\u00e9cnicas de explora\u00e7\u00e3o de baixo impacto ambiental.\nConfira: https://t.co/6HxR1BaECF https://t.co/bgY8esGHJ2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-21T19:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605647464555495425"
            ],
            "id": "1605647464555495425",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/l3l8h4EPUt"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-12-21T19:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605646906952192018"
            ],
            "id": "1605646906952192018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este ano, pesquisadores encontraram a #\u00e1rvore mais alta da #Amaz\u00f4nia: um #AngelimVermelho de 88,5 metros de altura e 400 anos de idade, na #FlotaDoParu, no Par\u00e1, que est\u00e1 amea\u00e7ada e precisa da sua ajuda - #ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes: https://t.co/INgzBuhq3s https://t.co/OkeuVdB95X"
        },
        {
            "author_id": "35604602",
            "created_at": "2022-12-21T19:25:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605645606780665857"
            ],
            "id": "1605645606780665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/peLSoz8nZy \n\nViagem foi nos dias 9 a 11 de dezembro, com alunos do curso de ci\u00eancias biol\u00f3gicas da UniFAI, em atividade ligada \u00e0s disciplinas de bot\u00e2nica, zoologia e educa\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-12-21T18:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605639050056155137"
            ],
            "id": "1605639050056155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Natural Municipal Dois Irm\u00e3os \u2013 Dois Cariocas, que homenageia S\u00e9rgio Bernardes e Alfredo Sirkis, faz 20 anos! Testemunhou o importante reflorestamento do Dois Irm\u00e3os (\"aprendi a respeitar tua prumada / e desconfiar do teu sil\u00eancio\", como canta Chico). Viva! https://t.co/nHEa6ZTwgI"
        },
        {
            "author_id": "329303296",
            "created_at": "2022-12-21T18:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605634550201188356"
            ],
            "id": "1605634550201188356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pumal\u00edn Douglas Tompkins era uma \u00e1rea privada adquirida por Douglas Tompkins, fundador da marca North Face. Ele  criou a funda\u00e7\u00e3o Pumal\u00edn que posteriormente foi doada ao governo Chileno. Um passeio imperd\u00edvel para quem estiver na regi\u00e3o https://t.co/sSGWzctQER"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-21T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605624146376806400"
            ],
            "id": "1605624146376806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz de Fora \u00e9 linda demais! \ud83d\ude0d\n\nA vista \u00e9 do nosso Parque Municipal \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf8 Publique suas fotos de Juiz de Fora, marque a Prefeitura e use a #JFquerida!\n#JuizdeFora #JF #PJF https://t.co/o29oWHmo3d"
        },
        {
            "author_id": "824835903944286216",
            "created_at": "2022-12-21T17:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605621143049846784"
            ],
            "id": "1605621143049846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - casa \n2 - minha casa \n3 - parque municipal\n4 - casa da minha v\u00f3 \n5 - nem sei \n6 - pista de skate\n7 - parque municipal\n8 - condom\u00ednio \n9 - com ctz \n10 - sim rs\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-12-21T17:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605614776138227712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "22914738",
                        "start": 114,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605614776138227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma semana, inc\u00eandios atingiram um ter\u00e7o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - ((o))eco - https://t.co/IgBNnGykwU via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1568042881507549185",
            "created_at": "2022-12-21T17:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605610629397504012"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1329148691945582592",
                        "start": 0,
                        "username": "Anna89037065"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605610629397504012",
            "in_reply_to_user_id": "1329148691945582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anna89037065 Na minha opini\u00e3o o stf pode mandar a pf enfrentar as  for\u00e7as armadas pois eles j\u00e1 desafiaram ela prendendo o pastor dentro da \u00e1rea protegida  o poder deles \u00e9 grande gastaram 6 viaturas e sabe-se l\u00e1 quantos homens para perder um pastor pequeno e inofensivo mas com um guarda Deus"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2022-12-21T16:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605603948378865672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "64457761",
                        "start": 116,
                        "username": "anteksiler"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1127715288567492613",
                        "start": 128,
                        "username": "NordesteEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605603948378865672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara re\u00fane pr\u00e9-hist\u00f3ria e natureza de forma espetacular https://t.co/v1u7ctXjcs via @anteksiler @NordesteEco"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-21T16:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605596856016203776"
            ],
            "id": "1605596856016203776",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "MP-RJ vai recorrer, pois PL quebra o princ\u00edpio da preven\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a h\u00eddrica. Projeto aprovado ontem (20/22) na Alerj n\u00e3o consegue nem o objetivo que queria. Cria uma APA se sobrepondo \u00e0 Revis. E neste caso prevalece a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem maior poder defensivo."
        },
        {
            "author_id": "1448289314325008395",
            "created_at": "2022-12-21T15:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605590510462279681"
            ],
            "id": "1605590510462279681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Planejamento Participativo do Plano de Manejo  Parque Municipal de \ud83d\udcf0 JORNAL CABR\u00c1LIA BRILHA \u2800\u2800\nO 1\u00b0 jornal impresso da cidade. \u2800\u2800\n\u2764\ufe0f O nosso jornal. https://t.co/q89APb2Fb2 #cabraliabrilha #santacruzcabralia #jornalcabraliabrilha #cabralia"
        },
        {
            "author_id": "709375180020252673",
            "created_at": "2022-12-21T15:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605583570977726464"
            ],
            "id": "1605583570977726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI Expedi\u00e7\u00e3o do Programa MONITORA, Subprograma Aqu\u00e1tico Continental, na Reserva Extrativista do Rio Cajari!!\ud83d\udc1f\ud83e\udd8b\ud83c\udfde\ufe0f\n\n#monitora #ICMBio #Igarap\u00e9s https://t.co/31i6jvIF2D"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2022-12-21T14:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605575877416345603"
            ],
            "id": "1605575877416345603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 realizado nesta quarta - https://t.co/8g02ROc3P5 #ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "1068946037019152384",
            "created_at": "2022-12-21T14:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605575559014137856"
            ],
            "id": "1605575559014137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE NITER\u00d3I ENVIA PARA C\u00c2MARA PROJETO DE LEI QUE CRIA MAIS UM PARQUE NATURAL\u00a0MUNICIPAL https://t.co/aJl9Hxubl1"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-12-21T14:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605566566711672832"
            ],
            "id": "1605566566711672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1978, agentes da ditadura sequestraram propriet\u00e1rios e h\u00f3spedes de um camping localizado no entorno das Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/4n6L6ybQC2"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-21T13:48:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605560848084107264"
            ],
            "id": "1605560848084107264",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi preciso explicar pro deputado autor do projeto que  unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser extinta por decreto, s\u00f3 por lei. Por isso s\u00f3 foi votada a cria\u00e7\u00e3o da APA, com os mesmos limites do Ref\u00fagio, o que gera inseguran\u00e7a jur\u00eddica pela sobreposi\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/iXgRddLbMs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-21T13:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605557729421955072"
            ],
            "id": "1605557729421955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Floresta Estadual do Paru (Par\u00e1), que abriga o esp\u00e9cime, foi uma das \u00e1reas protegidas mais desmatadas em novembro, mostra SAD-Imazon. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/y2vMsOaTuH"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2022-12-21T13:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605557111584198656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1127715288567492613",
                        "start": 30,
                        "username": "NordesteEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605557111584198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Neste artigo exclusivo para a @NordesteEco , a professora Vanda Claudino-Sales traz as riquezas naturais e arqueol\u00f3gicas do Parque Nacional da Serra da Capivara, no sudoeste do Piau\u00ed. Se voc\u00ea n\u00e3o conhece, vale um a espiada. Se conhece, vale tamb\u00e9m!\nhttps://t.co/uCCQHz4AP4 https://t.co/deWuQTRukr"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-21T13:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605556973226688512"
            ],
            "id": "1605556973226688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A proposta cria uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), de menor prote\u00e7\u00e3o, sobre o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do M\u00e9dio Para\u00edba. Especialistas alertam para inseguran\u00e7a jur\u00eddica. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/INttWPLE20"
        },
        {
            "author_id": "414203313",
            "created_at": "2022-12-21T13:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605550299158089728"
            ],
            "id": "1605550299158089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do Rio de Janeiro aprovam projeto que flexibiliza prote\u00e7\u00e3o do rio Para\u00edba do Sul. Proposta cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, de menor prote\u00e7\u00e3o, sobre o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do M\u00e9dio Para\u00edba. Especialistas alertam para inseguran\u00e7a jur\u00eddica.\n\nhttps://t.co/zgeXvKRuDU"
        },
        {
            "author_id": "1154845950256586753",
            "created_at": "2022-12-21T11:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605532989194063878"
            ],
            "id": "1605532989194063878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A investiga\u00e7\u00e3o busca garantir a prote\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos, a movimenta\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies da fauna nativa\n\n#LeiagoraNot\u00edcias\n\nhttps://t.co/Lg9ffnPqwT"
        },
        {
            "author_id": "1336015718152871936",
            "created_at": "2022-12-21T11:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605529996579278848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "92527636",
                        "start": 0,
                        "username": "scflorianopolis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "92523735",
                        "start": 17,
                        "username": "GMF153"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605529996579278848",
            "in_reply_to_user_id": "92527636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scflorianopolis @GMF153 Aperta 22 e libera empres\u00e1rio para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , flexibiliza normas ambientais , para gente rica transformar ST Catarina neste inferno embaixo de \u00e1gua !!!"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-12-21T11:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605529451596431360"
            ],
            "id": "1605529451596431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil cumpre mandados para apurar extra\u00e7\u00e3o de madeira em Parque Estadual Iguarap\u00e9 do Juruena https://t.co/Rb6z1yhai4"
        },
        {
            "author_id": "1371878777647726593",
            "created_at": "2022-12-21T10:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605514583518478337"
            ],
            "id": "1605514583518478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil cumpre mandados para apurar extra\u00e7\u00e3o de madeira em Parque Estadual Iguarap\u00e9 do Juruena https://t.co/koI5oR3Y76"
        },
        {
            "author_id": "882373210578325504",
            "created_at": "2022-12-21T10:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605504610415923203"
            ],
            "id": "1605504610415923203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus lotado com os vidros todos emba\u00e7ado, n\u00e3o dava pra v\u00ea nadaaaa. Pensei cmg po ainda t\u00f4 em nova lima n\u00e9 pqp vou chegar atrasada nessa porra e limpei o vidro quando vi estava no parque municipal onde deveria descer kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1589926497829142528",
            "created_at": "2022-12-21T09:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605498480926957568"
            ],
            "id": "1605498480926957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores debatem na c\u00e2mara de Petrolina a revoga\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola https://t.co/NRue3xTlvF"
        },
        {
            "author_id": "19648303",
            "created_at": "2022-12-21T07:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605470123522826241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1244448569211465728",
                        "start": 0,
                        "username": "realfutebolnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605470123522826241",
            "in_reply_to_user_id": "1244448569211465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realfutebolnews Quadra do Imaco no Parque Municipal em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-12-21T06:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605442947926724609"
            ],
            "id": "1605442947926724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cear\u00e1: aumento de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa do Urua\u00fa \u00e9 aprovado. https://t.co/Ej2t1WvIYC"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2022-12-21T02:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605389482311680001"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1605389482311680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra dos Pirineus \u2705\ufe0f\n.\n#UC\n#Montanha \n#fam\u00edlia https://t.co/5MTJHL24pH"
        },
        {
            "author_id": "1258812706410450944",
            "created_at": "2022-12-21T02:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605383847406964736"
            ],
            "id": "1605383847406964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine-se num \"parque nacional\", em que a hist\u00f3ria Kama Sutra (oriental) figure contada e artificada em templos religiosos. Ent\u00e3o... esse parque existe.\n\"Templo Khajuraho\", em Madhaya Pradeshy, \u00cdndia (claramente). https://t.co/YTFrgV9PBX"
        },
        {
            "author_id": "1438507608088858624",
            "created_at": "2022-12-21T01:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605374927258861568"
            ],
            "id": "1605374927258861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate extra\u00e7\u00e3o de madeira em Parque Estadual Iguarap\u00e9 do\u00a0Juruena https://t.co/z7sPC0pwnU"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2022-12-21T00:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605364838838026241"
            ],
            "id": "1605364838838026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do M\u00e9dio Para\u00edba ser\u00e1 criada no\u00a0Rio https://t.co/l4gi3fIbb9"
        },
        {
            "author_id": "1405309968690159617",
            "created_at": "2022-12-21T00:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605361799477579777"
            ],
            "id": "1605361799477579777",
            "in_reply_to_user_id": "1405309968690159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0b17\ua9bf\u06df\ud83c\udf38\u22c6\ud835\udfed\u00b0 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd4: \ud835\ude15\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2d \ud835\ude0d\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude30\ud835\ude27 \ud835\ude16\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22.\n\nAninhadas entre parques tem\u00e1ticos famosos e praias de areia branca, as joias da Floresta Nacional de Ocala atraem visitantes de todo o mundo. https://t.co/p20rmUApMF"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2022-12-21T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605359897922584576"
            ],
            "id": "1605359897922584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leito tem 37 gigantes marinhos e fica no Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur, em Nevada.\n\nhttps://t.co/D5Ct4lrJCw"
        },
        {
            "author_id": "1277616766831779846",
            "created_at": "2022-12-21T00:26:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605359037758980097"
            ],
            "id": "1605359037758980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (21), os senadores aprovaram a proibi\u00e7\u00e3o de testes com animais na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos. Agora, o PLC 70/2014 retorna para an\u00e1lise da C\u00e2mara. Os parlamentares tamb\u00e9m votaram propostas sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o\n\nhttps://t.co/R9hNs3opW5"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-12-21T00:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605358403332685824"
            ],
            "id": "1605358403332685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Plen\u00e1rio l Nesta ter\u00e7a (20), senadores aprovaram a proibi\u00e7\u00e3o de testes com animais na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos. Os parlamentares tamb\u00e9m votaram propostas sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o autocontrole na fiscaliza\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria. Veja os detalhes na reportagem: https://t.co/RQngDCogp4"
        },
        {
            "author_id": "1497013143150772230",
            "created_at": "2022-12-20T23:55:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605351337583050752"
            ],
            "id": "1605351337583050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maioria dos Deputados da Alerj NAO representam mais o cidad\u00e3o carioca.\nPreferem representar seus financiadores de elei\u00e7\u00e3o e seus interesses\ud83e\udd2e\nALERJ APROVA CRIA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO M\u00c9DIO PARA\u00cdBA\u00a0 https://t.co/WwVc1PfmUv"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-12-20T23:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605349035472310279"
            ],
            "id": "1605349035472310279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProjetoAprovado \u2611 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do M\u00e9dio Para\u00edba (Apamep) pode ser criada no Estado do Rio \ud83d\udcf2 https://t.co/SJNokoryEp https://t.co/oaVHx1C0P1"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2022-12-20T23:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605348384118034432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1524495752705331205",
                        "start": 206,
                        "username": "dep_anapaula18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605348384118034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abastecimento de \u00e1gua na RMBH pode ser prejudicado com mudan\u00e7a proposta pelo governo de MG na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, em Nova Lima. Segundo den\u00fancia de ambientalistas feita em reuni\u00e3o sobre projeto da @dep_anapaula18, altera\u00e7\u00f5es beneficiariam mineradoras. https://t.co/euJWCVQwPY"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-12-20T23:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605344799489290241"
            ],
            "id": "1605344799489290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre\u00e7\u00e3o dos limites do Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o. A regi\u00e3o abriga uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ocupa\u00e7\u00f5es rurais antigas, o que gera dificuldades para gest\u00e3o do parque. https://t.co/2O5R1SdTxj https://t.co/8OZxHLReWp"
        },
        {
            "author_id": "1317420707647807488",
            "created_at": "2022-12-20T23:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605341184066568192"
            ],
            "id": "1605341184066568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil cumpre mandados para apurar extra\u00e7\u00e3o de madeira em Parque Estadual Iguarap\u00e9 do\u00a0Juruena https://t.co/d48jZ2ejuG"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2022-12-20T23:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605338071398223872"
            ],
            "id": "1605338071398223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil cumpre mandados para apurar extra\u00e7\u00e3o de madeira em Parque Estadual Iguarap\u00e9 do Juruena\nhttps://t.co/Onkq83yOY8 https://t.co/APcXlTohJg"
        },
        {
            "author_id": "130003544",
            "created_at": "2022-12-20T22:54:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605335977748140032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.60433306,
                        -20.63203244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1605335977748140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/weFF55AvnV"
        },
        {
            "author_id": "1894628124",
            "created_at": "2022-12-20T22:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605334784720244736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "429015940",
                        "start": 0,
                        "username": "mirlaverena"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "155761605",
                        "start": 13,
                        "username": "CafeComDboXe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605334784720244736",
            "in_reply_to_user_id": "429015940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mirlaverena @CafeComDboXe Conhe\u00e7a Domingos Martins e o Parque Estadual da Pedra Azul"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2022-12-20T22:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605330822894157826"
            ],
            "id": "1605330822894157826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea para compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal em Unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Cruzeiro do Sul/AC - https://t.co/BKDmkybShw"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-12-20T22:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605329330619523074"
            ],
            "id": "1605329330619523074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Alerj aprova projeto de lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do M\u00e9dio Para\u00edba (Apamep), na bacia hidrogr\u00e1fica do Rio Para\u00edba do Sul, no lugar de um Ref\u00fagio de Vida Silvestre - que existe desde 2016 e que oferecia par\u00e2metros mais restritivos. [+]"
        },
        {
            "author_id": "1500421976850112512",
            "created_at": "2022-12-20T21:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605320965302652928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1226605958668967936",
                        "start": 0,
                        "username": "FedericoHeuer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605320965302652928",
            "in_reply_to_user_id": "1226605958668967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FedericoHeuer Parque nacional torre dela Pine , Patag\u00f4nia chilena , lugar lindo"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-12-20T21:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605315083634151425"
            ],
            "id": "1605315083634151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemExtraordin\u00e1ria APROVADO projeto 6.475/22 https://t.co/FnQJGuozU7 que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do M\u00e9dio Para\u00edba, com 11.133 hectares e  abrangendo 13 munic\u00edpios do estado do Rio. A norma segue para san\u00e7\u00e3o ou veto do governador"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-12-20T21:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605312839320801280"
            ],
            "id": "1605312839320801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientais condenaram proposta que altera \u00e1rea de expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Segundo participantes de reuni\u00e3o nesta ter\u00e7a (20), a inten\u00e7\u00e3o do governo comprometeria a seguran\u00e7a h\u00eddrica e atenderia a interesses da minera\u00e7\u00e3o. ENTENDA: https://t.co/5MiPBPLH28 https://t.co/Id26iBJZWF"
        },
        {
            "author_id": "1380667002818297861",
            "created_at": "2022-12-20T21:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605307642271764480"
            ],
            "id": "1605307642271764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - hj, no senai\n2 - academia\n3 - banheiro\n4 - rua aqui de casa\n5 - parque municipal\n6 - sei la\n7 - Livepub\n8 - Livepub\n9 - Uma delas sim kkkkkl\n10 - Acho q sim\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-12-20T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605307051978199045"
            ],
            "id": "1605307051978199045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova defini\u00e7\u00e3o de limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os vai a san\u00e7\u00e3o https://t.co/EO9ahG4we7 https://t.co/ktumD1o7Fu"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2022-12-20T20:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605301018090409985"
            ],
            "id": "1605301018090409985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova defini\u00e7\u00e3o de limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os vai a san\u00e7\u00e3o https://t.co/jxXoVJNwMf"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-12-20T20:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605300775823216641"
            ],
            "id": "1605300775823216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova defini\u00e7\u00e3o de limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os vai a san\u00e7\u00e3o https://t.co/5WOzzJSJIT"
        },
        {
            "author_id": "1378335286074171392",
            "created_at": "2022-12-20T20:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605300399120216064"
            ],
            "id": "1605300399120216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova defini\u00e7\u00e3o de limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os vai a san\u00e7\u00e3o https://t.co/PP8CzO4hKA"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-12-20T20:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605300392199622656"
            ],
            "id": "1605300392199622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova defini\u00e7\u00e3o de limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os vai a san\u00e7\u00e3o https://t.co/qY18qDgXi7"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-12-20T20:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605296982561640469"
            ],
            "id": "1605296982561640469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u \u00e9 inaugurado oficialmente\nhttps://t.co/CGIB5NAVm4"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-12-20T20:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605295820487565312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1612753909",
                        "start": 217,
                        "username": "carlosfportinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605295820487565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SerraDos\u00d3rg\u00e3os | O Senado aprovou, nesta quarta (20), o #PL2769_2022 que corrige os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os na legisla\u00e7\u00e3o. O parque fica localizado no Rio de Janeiro (RJ). Relatoria do senador @CarlosfPortinho. Segue para san\u00e7\u00e3o. #parquerecreativo https://t.co/RLIPL9sIwG"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-12-20T20:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605293207931310098"
            ],
            "id": "1605293207931310098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Os senadores aprovaram o PL 2.769/2022, que corrige erros na legisla\u00e7\u00e3o que redefiniu os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, situado no Rio de Janeiro. Vai a san\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-12-20T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605291954660692006"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "40087063",
                        "start": 194,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605291954660692006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional estruturado ap\u00f3s acordo firmado pelo MPF \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no norte de Minas Gerais.\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda pinturas rupestres, cavernas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos (via @MPF_MG).\n\nhttps://t.co/JB20Mv509R https://t.co/502o7g8Gtj"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2022-12-20T19:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605290945313996800"
            ],
            "id": "1605290945313996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia   https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "165980543",
            "created_at": "2022-12-20T19:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605285656531554311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "67150902",
                        "start": 53,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605285656531554311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do PERUa\u00e7u tem a Lapa do BOQUETE! @correio https://t.co/muYRi7OIlw"
        },
        {
            "author_id": "4726072006",
            "created_at": "2022-12-20T19:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605282830732464129"
            ],
            "id": "1605282830732464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u201cA Floresta Nacional (FLONA) e suas peculiaridades\u201d, abordamos as principais caracter\u00edsticas de um dos tipos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o previsto na legisla\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo seus usos, restri\u00e7\u00f5es e finalidades. \n\nClique no link e confira \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n&lt;&lt; https://t.co/PkOWG1r2HQ &gt;&gt; https://t.co/HwHeaPaxkF"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-12-20T19:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605281883570327552"
            ],
            "id": "1605281883570327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os principais atrativos do parque est\u00e3o Lapa do \u00cdndio; Caminho da Lapa do Boquete; Caminho da Lapa dos Desenhos; Caminho da Lapa do Rezar; e Caminhos da Lapa do Caboclo e C\u00e1lcio.https://t.co/DPEPiB2Dgt"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2022-12-20T19:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605280385637965824"
            ],
            "id": "1605280385637965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u \u00e9 inaugurado oficialmente https://t.co/6K7Le5PqaX https://t.co/QW52pNH3Dm"
        },
        {
            "author_id": "62346924",
            "created_at": "2022-12-20T19:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605279226780962826"
            ],
            "id": "1605279226780962826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Prefeitura e Estado promovem opera\u00e7\u00e3o para remover constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o de Parelheiros*\n\n_Retirada de 9 novas edifica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s j\u00e1 terem sido derrubadas 52 edifica\u00e7\u00f5es em obras na opera\u00e7\u00e3o realizada anteriormente\u2026https://t.co/vvFL1JPVWZ"
        },
        {
            "author_id": "72384127",
            "created_at": "2022-12-20T19:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605278499434074118"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0fc2d5cd0a546000"
            },
            "id": "1605278499434074118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda surpresa no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/vrbfJbh9yO"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-20T19:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605276969691746304"
            ],
            "id": "1605276969691746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NatalEuAmoItaguai\ud83c\udf84\n\nO Natal Eu Amo Itagua\u00ed \u00e9 cheio de emo\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o para toda a fam\u00edlia.\n\nO Parque do Papai Noel est\u00e1 aberto durante toda a semana no Parque Municipal da cidade. A entrada e os brinquedos s\u00e3o gratuitos. https://t.co/MFgx5g561y"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-20T19:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605276961894723584"
            ],
            "id": "1605276961894723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "SOU CONTRA PL QUE FLEXIBILIZA PROTE\u00c7\u00c3O DO RIO PARA\u00cdBA DO SUL!\n\u00a0\nSempre fui CONTR\u00c1RIO ao Projeto de Lei 6.475/22, que extingue o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Revis) do M\u00e9dio Para\u00edba, de 11.133 hectares, criando em seu lugar uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)..."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-20T18:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605275868506771456"
            ],
            "id": "1605275868506771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u \u00e9 inaugurado oficialmente https://t.co/2gP7Rc1nDo"
        },
        {
            "author_id": "1712887604",
            "created_at": "2022-12-20T18:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605273700353318925"
            ],
            "id": "1605273700353318925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i envia para C\u00e2mara projeto de lei que cria mais um parque natural\u00a0municipal https://t.co/SDWrFjTMLP"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2022-12-20T18:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605273694179303426"
            ],
            "id": "1605273694179303426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i envia para C\u00e2mara projeto de lei que cria mais um parque natural\u00a0municipal https://t.co/5GDgg83O0a"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2022-12-20T18:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605270400144908291"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "151653693",
                        "start": 142,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605270400144908291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o desmatada do Brasil foi a Floresta Estadual (Flota) do Paru, onde est\u00e1 a maior \u00e1rvore do pa\u00eds. O governo de @helderbarbalho deve retirar os garimpeiros invasores de l\u00e1 urgentemente\nhttps://t.co/aSiRLREKQL"
        },
        {
            "author_id": "1412836643858493444",
            "created_at": "2022-12-20T18:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605264817048399872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "281070040",
                        "start": 0,
                        "username": "luouver"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "65759955",
                        "start": 9,
                        "username": "alejitonaranjo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605264817048399872",
            "in_reply_to_user_id": "281070040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luouver @alejitonaranjo Eu achei que seria Penedo/Itatiaia ou Serrinha, onde muitas op\u00e7\u00f5es de cachoeiras lindas TB....\nA 1 \u00e9 no Pico das Agulhas\nAs outra em Itatiaia, subindo Parque Nacional https://t.co/XRWcRiksvt"
        },
        {
            "author_id": "1586306100630065154",
            "created_at": "2022-12-20T18:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605264022810533897"
            ],
            "id": "1605264022810533897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yosemite \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, criado por #AbrahamLincoln com paisagens t\u00edpicas do para\u00edso, com muitas cachoeiras, algumas com quedas gigantes, al\u00e9m das #Sequoias , #\u00e1rvores milenares que podem atingir at\u00e9 100 metros de altura. https://t.co/yHh6AFzADO"
        },
        {
            "author_id": "1404818921140666370",
            "created_at": "2022-12-20T17:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605258740143366167"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1486409586210914304",
                        "start": 0,
                        "username": "Mila_xws"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605258740143366167",
            "in_reply_to_user_id": "1486409586210914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mila_xws primeiro eu ia no hospital ver minha av\u00f3, depois ver mi\u00e7anguinhas na galeria do ouvidor (nunca fui l\u00e1, acredita? queria muito ir!!) e depois talvez at\u00e9 dar uma passadinha no parque municipal, rol\u00ea de adulta\n\nmas isso nem deve rolar"
        },
        {
            "author_id": "1046614607144660992",
            "created_at": "2022-12-20T17:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605258394826600448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1414359404401594371",
                        "start": 0,
                        "username": "M4RKFAIRYS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605258394826600448",
            "in_reply_to_user_id": "1414359404401594371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@M4RKFAIRYS Ooooo amor, eu s\u00f3 chorei \nDava p encher duas lagoas do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1572141621419859969",
            "created_at": "2022-12-20T17:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605255792961024000"
            ],
            "id": "1605255792961024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistelo \u2013 Parque Nacional da Peneda-G\u00eares,Portugal https://t.co/WNI8vd0PJk"
        },
        {
            "author_id": "982246156775206917",
            "created_at": "2022-12-20T17:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605255649226530818"
            ],
            "id": "1605255649226530818",
            "in_reply_to_user_id": "982246156775206917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe sou professora de yoga h\u00e1 quase 10 anos. Essa foto \u00e9 de 2017, na base das prateleiras do parque nacional de Itatiaia. Esse foi o auge das minha carreira como professora, eu atendia majoritariamente 3 idade, gr\u00e1vidas e pessoas lesionadas. https://t.co/gVGpa0Jx3j"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-12-20T17:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605252942193270784"
            ],
            "id": "1605252942193270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PARA APROVEITAR A NATUREZA\nO Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u, no Norte de Minas Gerais, foi oficialmente inaugurado. A \u00e1rea abriga 140 cavernas e 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, al\u00e9m da grande variedade de pinturas rupestres com at\u00e9 11 mil anos. Confira:\n\nhttps://t.co/2uw1RdQx32"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2022-12-20T17:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605250276340158464"
            ],
            "id": "1605250276340158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u \u00e9 inaugurado oficialmente https://t.co/mnBioenrl7 https://t.co/dFnVSNMnHF"
        },
        {
            "author_id": "1605246193348517889",
            "created_at": "2022-12-20T17:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605247481813794816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17088525",
                        "start": 0,
                        "username": "alerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605247481813794816",
            "in_reply_to_user_id": "17088525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alerj Prezad@s Deputad@s,\nA PL 6475/2022 proposta pelo deputado Andr\u00e9 Ceciliano para flexibilizar o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do M\u00e9dio Para\u00edba (REVISMEP) para uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do M\u00e9dio Para\u00edba \u00e9 um retrocesso na gest\u00e3o ambiental. Votem contra tal proposta."
        },
        {
            "author_id": "1605246193348517889",
            "created_at": "2022-12-20T17:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605247246609813505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17088525",
                        "start": 0,
                        "username": "alerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605247246609813505",
            "in_reply_to_user_id": "17088525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alerj Prezad@s Deputad@s, A PL 6475/2022 proposta pelo deputado Andr\u00e9 Ceciliano para flexibilizar o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do M\u00e9dio Para\u00edba para uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do M\u00e9dio Para\u00edba \u00e9 um retrocesso na gest\u00e3o ambiental.  https://t.co/qTdOTxsW4L. votem contra tal proposta."
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-12-20T16:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605244419485179907"
            ],
            "id": "1605244419485179907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estruturado ap\u00f3s acordo firmado pelo MPF \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no norte de Minas\u00a0Gerais https://t.co/bNminBDtup"
        },
        {
            "author_id": "1603707548321955841",
            "created_at": "2022-12-20T16:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605233060999565314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "731236069170106368",
                        "start": 0,
                        "username": "Arteris_ARB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605233060999565314",
            "in_reply_to_user_id": "731236069170106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arteris_ARB Algu\u00e9m sabe qq aconteceu pr\u00f3ximo ao trecho que passa pelo parque municipal Ari Coutinho, sentido Curitiba?"
        },
        {
            "author_id": "1555676870607257603",
            "created_at": "2022-12-20T16:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605232929394810880"
            ],
            "id": "1605232929394810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1 ganha espa\u00e7o exclusivo para ...\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#comofazer #aprendafazer\n\nhttps://t.co/hwdRnmPhEa"
        },
        {
            "author_id": "1473108751884374020",
            "created_at": "2022-12-20T15:54:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605230290649104387"
            ],
            "id": "1605230290649104387",
            "in_reply_to_user_id": "1473108751884374020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi ele, o autor do primeiro gol do Galo, em 21 de mar\u00e7o de 1909. O time foi fundado em 1908, no coreto do Parque Municipal, por um grupo de 22 adolescentes interioranos de treze a dezessete anos (de que An\u00edbal n\u00e3o fazia parte)."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-20T15:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605225592961515524"
            ],
            "id": "1605225592961515524",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Vai ser em sess\u00e3o extraordin\u00e1ria, a partir das 18h50, a vota\u00e7\u00e3o hoje em REGIME DE URG\u00caNCIA do projeto de lei pra extin\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Selvagem do M\u00e9dio Para\u00edba mas que alerj divulga como cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [APA] omitindo a redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/Pu6hoRWSXe"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-20T15:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605224052288806912"
            ],
            "id": "1605224052288806912",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o hoje em REGIME DE URG\u00caNCIA do projeto de lei que prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Selvagem do M\u00e9dio Para\u00edba e reduz a prote\u00e7\u00e3o pra \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [APA]. \nUrg\u00eancia do presidente da alerj pra beneficiar 2 montadoras de ve\u00edculos contra interesse coletivo. https://t.co/HWuoS7nhRP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-20T15:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605222225635790848"
            ],
            "id": "1605222225635790848",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Agora a desonestidade: no site da alerj a REDU\u00c7\u00c3O DA PROTE\u00c7\u00c3O \u00e9 noticiada como CRIA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO M\u00c9DIO PARA\u00cdBA. \nA mudan\u00e7a de Ref\u00fagio pra APA \u00e9 simplesmente omitida. \nO link pra quem quiser conferir https://t.co/UaQmDlG4PT https://t.co/YWlYgQXTAq"
        },
        {
            "author_id": "865763844731408384",
            "created_at": "2022-12-20T15:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605216875624947712"
            ],
            "id": "1605216875624947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo desta da semana da Revista \u00c2ngulos \u00e9 sobre o \u201c Parque Estadual da Serra da Tiririca: a luta n\u00e3o foi em v\u00e3o\u201d, redigido pelo Conselheiro do Crea-RJ, Vagner da Silva Oliveira. E j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para leitura no site do Crea-RJ ( https://t.co/j2tXvWY9Pf ) https://t.co/X1FwwZqeGb"
        },
        {
            "author_id": "1244766297591885830",
            "created_at": "2022-12-20T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605216456752316416"
            ],
            "id": "1605216456752316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "empresa parque estadual two brothers Ltda. https://t.co/xGy5Sw7kWN"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2022-12-20T14:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605216074219167745"
            ],
            "id": "1605216074219167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o, com capacidade para dez ve\u00edculos ao mesmo tempo, foi inaugurado nesta segunda-feira (19). O local, de cerca de dois mil metros quadrados, possui energia el\u00e9trica nas voltagens 110 e 220 e pontos de \u00e1gua, al\u00e9m de guarda 24 horas.\nhttps://t.co/s7rqq1wWrW"
        },
        {
            "author_id": "636311847",
            "created_at": "2022-12-20T14:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605214975819239426"
            ],
            "id": "1605214975819239426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GZH: Inc\u00eandio queimou quase 12 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, o equivalente a 36% do total da reserva.\nhttps://t.co/zoFToMihqP esse \u00e9 o Brasil dos bolsonarista onde meio-ambiente n\u00e3o \u00e9 prioridade que vergonha esse governo corrupto do Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-12-20T14:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605214618800070659"
            ],
            "id": "1605214618800070659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos relembrar da hist\u00f3ria do Casar\u00e3o do Pun\u00e3, localizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, no munic\u00edpio de Uarini, no Amazonas? \ud83e\udd29 https://t.co/V3wloynWlU"
        },
        {
            "author_id": "1143087184246915072",
            "created_at": "2022-12-20T14:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605213546152960001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "22914738",
                        "start": 114,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605213546152960001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma semana, inc\u00eandios atingiram um ter\u00e7o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - ((o))eco - https://t.co/NRiWN7hiWW via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1479575405543792640",
            "created_at": "2022-12-20T14:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605209375517601792"
            ],
            "id": "1605209375517601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fluindo normalmente! \nRid\u00edculo! \nLiberaram a devasta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, da\u00ed foi s\u00f3 esperar as chuvas de final do ano pra ver a merd.a que fizeram no Bairro.\nQuem liberou, e os empres\u00e1rios que lucraram, tem que ser presos! https://t.co/kvMG5M6oCv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-20T14:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605208802567278592"
            ],
            "id": "1605208802567278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controlado na \u00faltima sexta-feira, inc\u00eandios atingiram mais de 11 mil hectares da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que fica no Rio Grande do Sul. N\u00famero \u00e9 de monitoramento realizado ontem pelo ICMBio. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/Qkus0wmS60"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2022-12-20T14:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605206072385585155"
            ],
            "id": "1605206072385585155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arboric\u00eddio na primeira unidade de prote\u00e7\u00e3o da natureza do bioma caatinga em PE https://t.co/o5GdCxL7Iu #OxeRecife #Recife #paremdederrubar\u00e1rvores"
        },
        {
            "author_id": "1498497873637425157",
            "created_at": "2022-12-20T14:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605202362871812096"
            ],
            "id": "1605202362871812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que gracinha dele, me bloqueou porque n\u00e3o tem peito pra me responder, continue envergonhando o MBL, cometeu fraude eleitoral na elei\u00e7\u00e3o do conselho do parque municipal de sp, voc\u00ea pode tentar correr, mas o que \u00e9 seu j\u00e1 t\u00e1 guardado, beijinhos de luz \ud83d\udc9b\ud83d\udc8b\n\nVsf Ben Pontes! https://t.co/MyErxnkm1h"
        },
        {
            "author_id": "1292843464175091714",
            "created_at": "2022-12-20T14:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605201465366167554"
            ],
            "id": "1605201465366167554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa retrospectiva de setembro come\u00e7a com a planta\u00e7\u00e3o de 100 mudas de \u00e1rvores nativas da Mata Atl\u00e2ntica.\nA Subsecretaria Municipal de Meio Ambiente e Urbanismo realizou o plantio das 100 mudas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Mesquita (APA). \n#prefeiturademesquita #mesquitarj https://t.co/WA55Wxnrco"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-20T13:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605188165207314439"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "73017889",
                        "start": 0,
                        "username": "izique79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605188165207314439",
            "in_reply_to_user_id": "73017889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izique79 Obrigada, Daniel. No pen\u00faltimo dia legislativo, com mo\u00e7\u00e3o de arquivamento aprovada pela comiss\u00e3o de meio ambiente da alerj, alertas de especialistas. Nada foi o bastante pra esse deputado que preside a alerj, que ainda culpa a \u00e1rea protegida por cortar as plantas das ind\u00fastrias."
        },
        {
            "author_id": "1151295952386514944",
            "created_at": "2022-12-20T13:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605188127370379265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1156408842202361858",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagobfriedrich"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1312699866779398144",
                        "start": 17,
                        "username": "MatInvest1"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "177629082",
                        "start": 29,
                        "username": "leononatotrader"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605188127370379265",
            "in_reply_to_user_id": "1156408842202361858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagobfriedrich @MatInvest1 @leononatotrader Agora, um lugar na Am\u00e9rica do Sul com vis\u00e3o de Su\u00ed\u00e7a \u00e9 a Patag\u00f4nia. O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 simplesmente fod\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-20T13:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605187524585996293"
            ],
            "id": "1605187524585996293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui me pegou demais. O deputado que quer beneficiar 2 montadoras e prejudicar moradores do estado do Rio tem a capacidade de CULPAR a \u00e1rea protegida do rio Para\u00edba do Sul por \"cortar\" ao meio as plantas das ind\u00fastrias. https://t.co/AOp02kllNF"
        },
        {
            "author_id": "714807724270178304",
            "created_at": "2022-12-20T13:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605186563411001344"
            ],
            "id": "1605186563411001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cenografia criada para o 8\u00ba Pres\u00e9pio Colaborativo, a Sagrada Fam\u00edlia est\u00e1 representada sentada em um tradicional banco do Parque Municipal de BH. O menino Jesus, no colo de Maria, mant\u00e9m o simbolismo de esperan\u00e7a e renova\u00e7\u00e3o que a data prop\u00f5e. Venha conferir at\u00e9 8/12. https://t.co/Oxk5dcAvM9"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2022-12-20T12:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605181510620917760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1524495752705331205",
                        "start": 178,
                        "username": "dep_anapaula18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605181510620917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos (Nova Lima) \u00e9 discutida na Comiss\u00e3o de #MeioAmbiente: https://t.co/5i6N9UBENo. Em debate, novo texto proposto pelo Executivo a projeto da @dep_anapaula18, aprovado em 1\u00ba turno. Tema foi foco de audi\u00eancia em 2021 \u2b07\ufe0f: https://t.co/wZPHzDedsl. https://t.co/YToNR11abH"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2022-12-20T12:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605179414756864000"
            ],
            "id": "1605179414756864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj vota hoje cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do M\u00e9dio Para\u00edba\n\n#diariodovale #diario \n\nhttps://t.co/wRwV0lX472"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-12-20T12:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605177391458160640"
            ],
            "id": "1605177391458160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8Est\u00e1 marcada para esta ter\u00e7a-feira (20) vota\u00e7\u00e3o na Alerj do projeto de lei 6.475/22, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do M\u00e9dio Para\u00edba (Apamep) no lugar de um Ref\u00fagio de Vida Silvestre, mais protetivo. Isso significa flexibiliza\u00e7\u00e3o ambiental [+]"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-20T12:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605177170137063424"
            ],
            "id": "1605177170137063424",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a \u00c1REA QUE SEMPRE EXISTIU que corta as plantas das montadoras de ve\u00edculos. As plantas das montadoras que o deputado autor do projeto defende \u00e9 que cortam a \u00e1rea protegida do m\u00e9dio Para\u00edba. https://t.co/QsdZkAHsY7"
        },
        {
            "author_id": "162785335",
            "created_at": "2022-12-20T12:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605175048322654214"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28517431,
                        -2.49262689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1605175048322654214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd06\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f em Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/dfvSgRCvX2"
        },
        {
            "author_id": "1389950709127421961",
            "created_at": "2022-12-20T11:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605162018339700740"
            ],
            "id": "1605162018339700740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Novo PL 2769/2022 no senado dos deputados, de autoria do C\u00e2mara dos Deputados: Altera a Lei n\u00ba 14.452, de 21 de setembro de 2022, que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.. https://t.co/KPpMgX8VXq"
        },
        {
            "author_id": "1014339064923852800",
            "created_at": "2022-12-20T11:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605158134297034753"
            ],
            "id": "1605158134297034753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o rangedor que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 t\u00e3o cavucando pra alargar a avenida. N\u00e3o aguento mais esse caos aqui na holandeses."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-12-20T11:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605156386429718529"
            ],
            "id": "1605156386429718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra uma nova #on\u00e7a-pintada, Krika, nome que homenageia a embaixadora da esp\u00e9cie no Brasil, #CristianaOliveira. On\u00e7a \u00e9 uma f\u00eamea, que aparentemente pariu h\u00e1 pouco tempo e por isso, podem existir novos filhotes tamb\u00e9m: https://t.co/UjL2XePFM2 https://t.co/DmHx7VZCk5"
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2022-12-20T10:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605154490436419585"
            ],
            "id": "1605154490436419585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande lago do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/p3T7f2KpkK"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-12-20T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605148507010203648"
            ],
            "id": "1605148507010203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda Expans\u00e3o da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fecho em debate \u00e0s 9h. Audi\u00eancia da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente tem como objetivo discutir proposta de um novo texto defendido pelo Executivo em substitui\u00e7\u00e3o ao que foi aprovado em 1\u00ba turno. #ParticipeAoVivo: https://t.co/cPxuzfVK5V"
        },
        {
            "author_id": "1513234232176521217",
            "created_at": "2022-12-20T07:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605106823471980545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1473282468719566849",
                        "start": 0,
                        "username": "anayanach"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605106823471980545",
            "in_reply_to_user_id": "1473282468719566849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anayanach Por favor, apoie ou compartilhe, fico grato.Tenha um bom dia. Programa de Concess\u00e3o de Parques Estaduais (Parc), lan\u00e7ado pelo governo de Romeu Zema (Novo) /MG. Abaixo-assinado: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca!Boa vibe!"
        },
        {
            "author_id": "1513234232176521217",
            "created_at": "2022-12-20T07:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605100614609997825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1416451437278683141",
                        "start": 0,
                        "username": "Lu666hailz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605100614609997825",
            "in_reply_to_user_id": "1416451437278683141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Lu666hailz \ud83d\udea8URGENTE\ud83d\udea8 -COMPARTILHE-DEFENDA-APOIE-PROTEJA https://t.co/FuHh7vY3l6"
        },
        {
            "author_id": "1519546864273666048",
            "created_at": "2022-12-20T03:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605035588427698176"
            ],
            "id": "1605035588427698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/fObIXLp2pp"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-20T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605035258285420544"
            ],
            "id": "1605035258285420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#DicaDeDestino \ud83d\udccd\nS\u00f3 para lembrar: o Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins (ES), \u00e9 parada obrigat\u00f3ria. \u26f0\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf8 ivan_salves \n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p\n\n#ParqueEstadualdaPedraAzul #PedraAzul #DomingosMartins #Esp\u00edritoSanto #ES https://t.co/0cQZEHtGrq"
        },
        {
            "author_id": "913750774987059200",
            "created_at": "2022-12-20T02:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605028667758895104"
            ],
            "id": "1605028667758895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado. https://t.co/9m24UVoEWP"
        },
        {
            "author_id": "1096137563465748482",
            "created_at": "2022-12-20T01:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605019027671175168"
            ],
            "id": "1605019027671175168",
            "in_reply_to_user_id": "1096137563465748482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31\u00a0032 habitantes.\u00a0Foi conhecida como \"Rainha das Praias de Portugal\". Recentemente, o\u00a0Cabo Mondego, no promont\u00f3rio conhecido como Serra da Boa Viagem, nos arredores da Figueira da Foz, foi declarado\u00a0Monumento Natural Nacional."
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2022-12-20T01:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605015941385003010"
            ],
            "id": "1605015941385003010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Empreendimento \u00e9 constru\u00eddo em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), \u00e0s margens do Rio Trancoso. #g1BA #g1 https://t.co/RmQqO6ds6n"
        },
        {
            "author_id": "1561533853927440384",
            "created_at": "2022-12-20T01:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605011732228874248"
            ],
            "id": "1605011732228874248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que cria Parque Municipal de Inhoa\u00edba \u00e9 sancionada parcialmente https://t.co/nXNd6lbxUz via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "1360660932909821956",
            "created_at": "2022-12-20T01:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605011413952565248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1383891189418528768",
                        "start": 0,
                        "username": "camarotedacpi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1605011413952565248",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarotedacpi Mano, a resex j\u00e1 \u00e9 uma reserva extrativista com o uso dos recursos de forma a n\u00e3o trazer grande impacto. Os caras n\u00e3o satisfeitos querem escancarar...\nE ningu\u00e9m entende o custo que isso traz ao meio ambiente... bizarro."
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2022-12-20T01:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605011136847511553"
            ],
            "id": "1605011136847511553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que cria Parque Municipal de Inhoa\u00edba \u00e9 sancionada\u00a0parcialmente https://t.co/S144R5aePw"
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-12-20T01:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605010400348721154"
            ],
            "id": "1605010400348721154",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Desde a chegada de Bolsonaro (PL) \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 2019, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) teve desmatada uma \u00e1rea de 305 km2.\u00a0\nCom o desmonte e o aparelhamento militar, ficou escancarada a pr\u00e1tica de crimes ambientais, sendo a grilagem a mais intensa."
        },
        {
            "author_id": "1577669933869170688",
            "created_at": "2022-12-20T01:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605007874953879552"
            ],
            "id": "1605007874953879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem diga q nao era esquadrilha da fuma\u00e7a,  a quem diga q era alguem zuando!!!\nSeja o q for ,estava sobre \u00e1rea protegida!!! Se estava sobre \u00e1rea protegida teve permiss\u00e3o!!!\nEu acredito eu confio!!!\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/pzFM9JSF9T"
        },
        {
            "author_id": "1604655131756224515",
            "created_at": "2022-12-20T01:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605006708153016320"
            ],
            "id": "1605006708153016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Plantando Sementes - Carbono Zero Uma parceria da ONG Sentinela Ambiental com o Centro Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola - CIEE-RJ na Zona de Amortecimento no Parque Estadual da Pedra Branca no Sitio Farol da Prata no Rio da Prata de Campo Grande https://t.co/0tTZKcXyyI"
        },
        {
            "author_id": "1359216259234168837",
            "created_at": "2022-12-20T00:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1605004900341088256"
            ],
            "id": "1605004900341088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ficar de casal no parque municipal \u00e9 a coisa mais fofa a se fazer em bh"
        },
        {
            "author_id": "1519439253448671232",
            "created_at": "2022-12-19T23:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604980495397388290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1517918828008816641",
                        "start": 0,
                        "username": "ariellediasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604980495397388290",
            "in_reply_to_user_id": "1517918828008816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariellediasbr Mas tinha que ter autoriza\u00e7\u00e3o porque foi bem pr\u00f3ximo! Soltou fuma\u00e7a ! E por ser uma \u00e1rea protegida , tinha que ser de uma das for\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-19T23:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604977074736865283"
            ],
            "id": "1604977074736865283",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "INEA e ICMBio s\u00e3o contra a flexibiliza\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, de Ref\u00fagio pra \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [APA], que coloca em risco flora, fauna e mais de 11 milh\u00f5es de pessoas que consomem as \u00e1guas do Para\u00edba. O projeto vai a vota\u00e7\u00e3o no pen\u00faltimo dia antes do recesso da alerj. https://t.co/8uMrL6nFYE"
        },
        {
            "author_id": "240634083",
            "created_at": "2022-12-19T23:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604975695091798016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "240634083",
                        "start": 116,
                        "username": "GrupoESgalicia"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "78549013",
                        "start": 132,
                        "username": "mun_pontedelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604975695091798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Natal na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u00b4Arcos https://t.co/E09hDSMV6m a trav\u00e9s de @grupoesgalicia @mun_pontedelima"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-12-19T22:07:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604961765003087872"
            ],
            "id": "1604961765003087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estruturado ap\u00f3s acordo firmado pelo MPF \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no norte de Minas\u00a0Gerais https://t.co/iC1dGbNYTs"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2022-12-19T21:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604959282461659146"
            ],
            "id": "1604959282461659146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioGrandedoSul | Quase 12 ha foram atingidos pelo fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim |  https://t.co/O6egboE8GY\nhttps://t.co/O6egboE8GY"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-12-19T21:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604959203889762332"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38009919",
                        "start": 0,
                        "username": "juliyshimazu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604959203889762332",
            "in_reply_to_user_id": "38009919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliyshimazu Ol\u00e1, como vai? A implanta\u00e7\u00e3o de MARAEY n\u00e3o vai destruir a \u00e1rea. A regi\u00e3o \u00e9 protegida por uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, desenhada para ser implantada tamb\u00e9m em territ\u00f3rios privados. (+)"
        },
        {
            "author_id": "1590399979394310154",
            "created_at": "2022-12-19T21:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604956507233206272"
            ],
            "id": "1604956507233206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1 ganha espa\u00e7o exclusivo para\u00a0motorhomes https://t.co/fDSuowOUo6"
        },
        {
            "author_id": "1278494719199379457",
            "created_at": "2022-12-19T21:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604952313277435911"
            ],
            "id": "1604952313277435911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBMRS encerra opera\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nSaiba como foi o processo de combate ao fogo que iniciou na segunda, 12 ap\u00f3s descarga el\u00e9trica. Desmobiliza\u00e7\u00e3o ocorreu no \u00faltimo s\u00e1bado, 17. \n\nhttps://t.co/MjxAvjuvUi https://t.co/2BlnwOPZo1"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-12-19T21:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604945316364558345"
            ],
            "id": "1604945316364558345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1 ganha espa\u00e7o exclusivo para motorhomes.\n\nO local, de cerca de dois mil metros quadrados, possui energia el\u00e9trica nas voltagens 110 e 220 e pontos de \u00e1gua, al\u00e9m de guarda 24 horas. https://t.co/LaJjNOVM9J"
        },
        {
            "author_id": "143661146",
            "created_at": "2022-12-19T21:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604944913090617365"
            ],
            "id": "1604944913090617365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queimou quase 12 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, o equivalente a 36% do total da reserva | GZH https://t.co/WktpoUyzHB"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2022-12-19T20:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604940995589808128"
            ],
            "id": "1604940995589808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 11 mil hectares foram queimados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - https://t.co/nq4RbQasUp https://t.co/ojEA3BIUcL"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-19T20:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604932078117724164"
            ],
            "id": "1604932078117724164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio queimou quase 12 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, o equivalente a 36% do total da reserva\n\nhttps://t.co/Yd2rVwso4y"
        },
        {
            "author_id": "229399950",
            "created_at": "2022-12-19T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604929561275285504"
            ],
            "id": "1604929561275285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Ranthambore, India https://t.co/GPabaujvrp"
        },
        {
            "author_id": "1389450092",
            "created_at": "2022-12-19T19:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604927845670723586"
            ],
            "id": "1604927845670723586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas fazem viagem pedag\u00f3gica ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u00a0Ribeira https://t.co/iQ9B0XXfX2"
        },
        {
            "author_id": "159994630",
            "created_at": "2022-12-19T19:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604923358197743616"
            ],
            "id": "1604923358197743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o da Santa Cruz do Deserto torna-se parque estadual; outras 4 unidades de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o em processo de cria\u00e7\u00e3o, no Cariri | Cariri | G1 https://t.co/S2ntXSCKQS"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2022-12-19T19:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604922616304861199"
            ],
            "id": "1604922616304861199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou ap\u00f3s um raio atingir vegeta\u00e7\u00e3o na segunda-feira (12) https://t.co/KKjkUJXWVH #g1RS"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2022-12-19T19:25:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604920830299078656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "8802752",
                        "start": 235,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604920830299078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade de \u00e1reas ribeirinhas participaram da capacita\u00e7\u00e3o do Projeto Crian\u00e7a com Sa\u00fade e Alegria\u2665\ufe0fA forma\u00e7\u00e3o voltada aos profissionais de cinco comunidades da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, foi destaque no @g1 https://t.co/1b3ZuD7cat"
        },
        {
            "author_id": "1091307155695767554",
            "created_at": "2022-12-19T19:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604918060993110016"
            ],
            "id": "1604918060993110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 17 horas no Pal\u00e1cio da Alvorada.\n.\nV\u00e1 mais cedo, pois haver\u00e1 revista. \u00c1rea protegida https://t.co/A6kdBl3TBn"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2022-12-19T18:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604914393476726787"
            ],
            "id": "1604914393476726787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A PF cumpriu mandado de busca na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental federal do Tingu\u00e1 (Nova Igua\u00e7u/RJ), em repress\u00e3o \u00e0 ca\u00e7a comercial clandestina de animais silvestres na regi\u00e3o. A opera\u00e7\u00e3o encontrou base de ca\u00e7a com rede de monitoramento com mais de 20 c\u00e2meras\n\nhttps://t.co/95bceU8EFF https://t.co/S4s1yJqKoX"
        },
        {
            "author_id": "112890892",
            "created_at": "2022-12-19T18:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604911133869195264"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5879957,
                        -21.78636564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1604911133869195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto appena pubblicata @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/oIN5WlJ6nx"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-12-19T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604906912738185216"
            ],
            "id": "1604906912738185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Campanha #ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes alerta para que o governo do Par\u00e1 fiscalize e monitore a Floresta Estadual do Paru, no Norte do Estado.\nhttps://t.co/WK6204SsMc"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2022-12-19T18:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604904048741781539"
            ],
            "id": "1604904048741781539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queimou quase 12 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, o equivalente a 36% do total da reserva\nhttps://t.co/7cYnE32Ltp https://t.co/kwbXKZGUtW"
        },
        {
            "author_id": "1478757489990680580",
            "created_at": "2022-12-19T18:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604901304513531939"
            ],
            "id": "1604901304513531939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - no banheiro \n2 - qlqr lugar com ela \n3 - cama dela \n4 - parque municipal \n5 - beco KKKKK\n6 - n\u00e3o lembro \n7 - festa \n8 - casa dela \n9 - sim \n10 - n\u00e3o \n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "202883535",
            "created_at": "2022-12-19T18:04:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604900500188823552"
            ],
            "id": "1604900500188823552",
            "in_reply_to_user_id": "202883535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo ta ate dentro do parque municipal e do uai"
        },
        {
            "author_id": "320562771",
            "created_at": "2022-12-19T18:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604900294017667072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "320562771",
                        "start": 76,
                        "username": "Pelotas13horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604900294017667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM &amp; DEBATE 13 HORAS https://t.co/Q3v0waC55B via @Pelotas13horas"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-19T18:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604900068015890432"
            ],
            "id": "1604900068015890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NatalEuAmoItaguai\ud83c\udf84\n\nT\u00e1 esperando o qu\u00ea? Traga os pequenos para curtir as atra\u00e7\u00f5es no Parque Municipal!\n\nEntrada e brinquedos gratuitos. https://t.co/zwQakROCk6"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2022-12-19T17:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604891867791097857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604891867791097857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  PF faz opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a de animais silvestres em Nova Igua\u00e7u | Rio de Janeiro - O Dia: ... animais silvestres em Nova Igua\u00e7u. Agentes desmontaram um complexo clandestino dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental federal do Tingu\u00e1. https://t.co/mtDJLBkhYb"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-12-19T17:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604889016368766977"
            ],
            "id": "1604889016368766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PF - POL\u00cdCIA FEDERAL / SR-RJ / DELEGACIA NOVA IGUA\u00c7U cumpre mandado de busca na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Federal do Tingu\u00e1 (Nova Igua\u00e7u/RJ) em repress\u00e3o \u00e0 ca\u00e7a comercial clandestina de animais silvestres na regi\u00e3o &gt; https://t.co/kCoENvFo6V https://t.co/9PrqYK6IIk"
        },
        {
            "author_id": "1154420361905266688",
            "created_at": "2022-12-19T17:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604885960789032960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1591011548050358278",
                        "start": 0,
                        "username": "JessicaCristie9"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1587543207952498693",
                        "start": 17,
                        "username": "Jeh_Tim"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1589271355631058944",
                        "start": 26,
                        "username": "RMSHOPTV"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "51779890",
                        "start": 36,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604885960789032960",
            "in_reply_to_user_id": "1591011548050358278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JessicaCristie9 @Jeh_Tim @RMSHOPTV @Paulogeneroso Exatamente \ud83d\ude43\ud83e\udd72, n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-12-19T16:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604877601503338497"
            ],
            "id": "1604877601503338497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes desmontaram um complexo clandestino dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental federal do Tingu\u00e1.\n\n#PF #MeiaHora \n\nhttps://t.co/rWxceetDsB"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-12-19T16:24:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604875412793860096"
            ],
            "id": "1604875412793860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal desativa complexo de ca\u00e7a clandestina na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental federal do Tingu\u00e1, em Nova Igua\u00e7u, na Baixada.\n\n#ODia \n\nCr\u00e9dito: Divulga\u00e7\u00e3o / Pol\u00edcia Federal https://t.co/WGgfNNqovF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-19T16:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604874714673025030"
            ],
            "id": "1604874714673025030",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"bunker para abrigar ca\u00e7adores, na floresta da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tingu\u00e1, em Nova Igua\u00e7u, na Baixada Fluminense.\" \nestrutura utilizada pra pr\u00e1tica de ca\u00e7a clandestina.\nCRIME AMBIENTAL"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-12-19T15:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604865094340468736"
            ],
            "id": "1604865094340468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com clima de alegria e gratid\u00e3o \ud83d\ude4f \n\n\ud83d\udccc Olha s\u00f3 como foi o Primeiro Encontro de Pr\u00e1ticas Integrativas em Sa\u00fade, realizado no Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado.\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/6GXCKMHo2s"
        },
        {
            "author_id": "1518725096751390721",
            "created_at": "2022-12-19T15:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604859322730684418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "745769655831248897",
                        "start": 0,
                        "username": "juniormelorn_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604859322730684418",
            "in_reply_to_user_id": "745769655831248897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniormelorn_ De dentro de uma \u00e1rea protegida pelos militares???"
        },
        {
            "author_id": "143592420",
            "created_at": "2022-12-19T14:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604848063234850820"
            ],
            "id": "1604848063234850820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atingiu a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim foi extinto no \u00faltimo s\u00e1bado. \u00c9 estimado que o fogo tenha atingido mais de 5 mil hectares. Veja mais https://t.co/ylG0y5C9ZG\n\n\ud83c\udfa5 Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/qeQVU80cce"
        },
        {
            "author_id": "388872448",
            "created_at": "2022-12-19T14:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604845102123438081"
            ],
            "id": "1604845102123438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do IFPR visitam a Floresta Nacional de Irati\nhttps://t.co/IdMD85EG8Z https://t.co/M73DHZIjec"
        },
        {
            "author_id": "1526633562283327488",
            "created_at": "2022-12-19T14:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604842747885658114"
            ],
            "id": "1604842747885658114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim foi encerrada | BandNews\u00a0TV https://t.co/4NcuMWGdYn"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2022-12-19T14:09:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604841248254300163"
            ],
            "id": "1604841248254300163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danica lagoa natural do Recife \u00e9 v\u00edtima de despejo de esgoto  https://t.co/YD3MEPzgXb #OxeRecife   #recife #saneamento"
        },
        {
            "author_id": "3110735409",
            "created_at": "2022-12-19T14:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604841064052957184"
            ],
            "id": "1604841064052957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd14SNUC-s\u00e3o 3 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o que permitem a perman\u00eancia de popula\u00e7\u00e3o no seu interior:\n- Floresta Nacional\n- Reserva Extrativista\n- Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-19T14:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604839742121590785"
            ],
            "id": "1604839742121590785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NatalEuAmoItaguai\ud83c\udf84\n\nT\u00e1 esperando o qu\u00ea? Traga os pequenos para curtir as atra\u00e7\u00f5es no Parque Municipal!\n\nEntrada e brinquedos gratuitos."
        },
        {
            "author_id": "1387498401596588042",
            "created_at": "2022-12-19T13:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604835189527523328"
            ],
            "id": "1604835189527523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 6 anos eu estava passando um \"perrengue\" na rodovia Oswaldo Cruz rumo \u00e0 Ubatuba. O \u00f4nibus deu problema,quase na entrada do Parque Estadual da Serra do Mar, pouquinho antes de descer a serra. Ficamos parados num auto posto e cerca de 40\" dps outro \u00f4nibus chegou. #Ubatuba"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-19T13:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604831566735228928"
            ],
            "id": "1604831566735228928",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/5IEC0Id7k8"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-19T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604831540986499076"
            ],
            "id": "1604831540986499076",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/oCEx12sI1I"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-19T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604831514855981057"
            ],
            "id": "1604831514855981057",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/96Vh9qdOr7"
        },
        {
            "author_id": "3997171703",
            "created_at": "2022-12-19T13:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604830005988581376"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1604830005988581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/tazESH1Msm"
        },
        {
            "author_id": "95253497",
            "created_at": "2022-12-19T13:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604828896943374338"
            ],
            "id": "1604828896943374338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pacto prev\u00ea que, at\u00e9 2030, pelo menos 30% da Terra seja considerada \u00e1rea protegida, al\u00e9m da destina\u00e7\u00e3o de US$ 30 bilh\u00f5es por ano para ajudar pa\u00edses em desenvolvimento. https://t.co/1AJhqP2FtV"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-12-19T12:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604822088031866885"
            ],
            "id": "1604822088031866885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 alarmante o fato de que os Recifes Amaz\u00f4nicos n\u00e3o s\u00e3o protegidos por qualquer tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, as quais representam uma das ferramentas mais b\u00e1sicas para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/jH81SgEPQY"
        },
        {
            "author_id": "138583363",
            "created_at": "2022-12-19T12:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604813636563877889"
            ],
            "id": "1604813636563877889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NA FRENTE DO BATALH\u00c3O!! E AINDA DIZEM QUE \u00c9  UMA \u00c1REA PROTEGIDA!!! \nPASTOR, \u00cdNDIO, PESSOAS DE BEM... PRESOS!!! O QUE O EX\u00c9RCITO ENTENDE COMO PROTEGER O POVO?? \ud83e\udd14\ud83e\udd28\u2639 https://t.co/WybozjjtIe"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-19T12:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604813300302233601"
            ],
            "id": "1604813300302233601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\nPico Alto de Guaramiranga vira parque estadual; veja o que deve mudar\nSaiba mais: https://t.co/Ler6k1vFxx https://t.co/q7vpzQfiSF"
        },
        {
            "author_id": "148844517",
            "created_at": "2022-12-19T11:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604803536830734337"
            ],
            "id": "1604803536830734337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual era mesmo a \u00e1rea protegida ? https://t.co/q39Nk2Kwrx"
        },
        {
            "author_id": "200168565",
            "created_at": "2022-12-19T11:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604798032553381889"
            ],
            "id": "1604798032553381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Mais um pastor preso por um crime que n\u00e3o existe (ter opini\u00e3o) na \u00e1rea \"protegida\" de um quartel durante a madrugada.\nPodem fechar as faculdades de direito e vender diplomas nas barracas dos camel\u00f3dromos.\nIsso n\u00e3o vai ter um freio n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1012888730808606721",
            "created_at": "2022-12-19T11:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604797928618483712"
            ],
            "id": "1604797928618483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ta bom uai, na minha \u00e9poca era no parque municipal pra ver a jhenis kutkut, deixa os muleque se diverti, todo mundo tem sua fase https://t.co/0tv4yv6Ie8"
        },
        {
            "author_id": "1273722647482900484",
            "created_at": "2022-12-19T11:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604796654040674304"
            ],
            "id": "1604796654040674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!!!!\nEM FRENTE AO QUARTEL\nU\u00e9...n\u00e3o  era \u00e1rea protegida????? https://t.co/Ho7LSjhT3n"
        },
        {
            "author_id": "160341090",
            "created_at": "2022-12-19T10:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604786792259289088"
            ],
            "id": "1604786792259289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haaaa Cadu, amanh\u00e3 queria ir no BH resolve e dar um pulo com minha filha no parque municipal e no circuito de museus da Pra\u00e7a da Liberdade.\nPrecisaremos adiar o passeio hein!?\n#BDMH"
        },
        {
            "author_id": "950162734779334658",
            "created_at": "2022-12-19T03:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604677991598116864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133794349",
                        "start": 0,
                        "username": "violencetodie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604677991598116864",
            "in_reply_to_user_id": "133794349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@violencetodie Vamos passear no parque municipal e tomar um suco"
        },
        {
            "author_id": "428581495",
            "created_at": "2022-12-19T02:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604669665099354113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604669665099354113",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "26883102",
            "created_at": "2022-12-19T02:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604665799301636099"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "907775602723360769",
                        "start": 0,
                        "username": "defrerico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1604665799301636099",
            "in_reply_to_user_id": "907775602723360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@defrerico n\u00e3o sabia que voc\u00ea tinha um HOBBY, da pr\u00f3xima vez que voc\u00ea estiver no Rio vamos no Parque Nacional da Tijuca, vi v\u00e1rias pessoas observando p\u00e1ssaros no caminho"
        },
        {
            "author_id": "854133869783789568",
            "created_at": "2022-12-19T02:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604663993251074048"
            ],
            "id": "1604663993251074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o pedalinho do parque municipal ainda existe?"
        },
        {
            "author_id": "1221853050094178304",
            "created_at": "2022-12-19T01:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604654607556296704"
            ],
            "id": "1604654607556296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rip maria antonietta voc\u00ea teria amado a minha cidade oferecendo bolo pra popula\u00e7\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2022-12-19T00:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604637811604586496"
            ],
            "id": "1604637811604586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o da Santa Cruz do Deserto torna-se parque estadual; outras 4 unidades de ... https://t.co/MDhNLttATT"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2022-12-19T00:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604637806374301697"
            ],
            "id": "1604637806374301697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o da Santa Cruz do Deserto torna-se parque estadual; outras 4 unidades de ... - G1 https://t.co/NpEr5CgOnr"
        },
        {
            "author_id": "1251281170433785857",
            "created_at": "2022-12-19T00:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604631483565621249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1367748851965325314",
                        "start": 0,
                        "username": "lucinha180423"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604631483565621249",
            "in_reply_to_user_id": "1367748851965325314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucinha180423 Parque Nacional Chapada Diamantina \n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti \n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu"
        },
        {
            "author_id": "1251281170433785857",
            "created_at": "2022-12-19T00:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604631087115796483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1367748851965325314",
                        "start": 0,
                        "username": "lucinha180423"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604631087115796483",
            "in_reply_to_user_id": "1367748851965325314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucinha180423 Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti \n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu"
        },
        {
            "author_id": "1251281170433785857",
            "created_at": "2022-12-19T00:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604630959152062464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1367748851965325314",
                        "start": 0,
                        "username": "lucinha180423"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604630959152062464",
            "in_reply_to_user_id": "1367748851965325314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucinha180423 Parque Estadual do Jalap\u00e3o \n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti \n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu"
        },
        {
            "author_id": "1505403968779952128",
            "created_at": "2022-12-19T00:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604627879504973824"
            ],
            "id": "1604627879504973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse final de semana foi muito especial em todos os sentidos. O fim do terceir\u00e3o sendo oficializado com pessoas incr\u00edveis, contato com a natureza, trabalho em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, etc, etc, etc. Inesquec\u00edvel. \nObrigada mais uma vez, curso t\u00e9cnico de meio ambiente. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1455656634592677890",
            "created_at": "2022-12-18T23:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604621445438795778"
            ],
            "id": "1604621445438795778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Ben - Chove chuva \ud83c\udfb6\nParque estadual Intervales \ud83c\udf33\ud83c\udf31\u26c5\ufe0f https://t.co/6udR8Tk7a1"
        },
        {
            "author_id": "1409474921420443653",
            "created_at": "2022-12-18T23:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604620133288316929"
            ],
            "id": "1604620133288316929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora era 04:00 enquanto eu e minha prima r\u00edamos igual duas idiotas por eu estar parecida com a minhoca maconheira do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2022-12-18T23:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604620063637651457"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4921456,
                        -21.71687055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "1604620063637651457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1 Rosa mais velho do mundo! #jequitiba #jequitibarosa #vassununga em Parque Estadual Vassununga https://t.co/5EvveBXHFV"
        },
        {
            "author_id": "17240425",
            "created_at": "2022-12-18T21:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604592842617151488"
            ],
            "id": "1604592842617151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 foram encontrados f\u00f3sseis de marsupiais, tatus e de grupos de mam\u00edferos que nem existem mais. Conhe\u00e7a esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. #DerivaContinental\n\nhttps://t.co/VmA6QD4B5q"
        },
        {
            "author_id": "1221901884497199105",
            "created_at": "2022-12-18T21:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604590362709860352"
            ],
            "id": "1604590362709860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de tomar vinho com Augusto ou at\u00e9 mesmo ficar no parque Municipal depois da aula aaaaah passa r\u00e1pido covid"
        },
        {
            "author_id": "2467705519",
            "created_at": "2022-12-18T21:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604588351495045121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1604588351495045121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino Subida 12K - Alto Boa Vista / Floresta Tijuca\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udfde\n\n12K - Uphill Training - Alto Boa Vista / Tijuca Forest\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udfde em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SFAlP7WMPK"
        },
        {
            "author_id": "1158897118859399168",
            "created_at": "2022-12-18T21:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604583035193679874"
            ],
            "id": "1604583035193679874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/zZ2opLEMn5"
        },
        {
            "author_id": "1567290876824588288",
            "created_at": "2022-12-18T21:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604582371549929472"
            ],
            "id": "1604582371549929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Pipo  - Parque Nacional Terra do Fogo https://t.co/Sib1srPf0g"
        },
        {
            "author_id": "1539336947604258817",
            "created_at": "2022-12-18T21:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604582355796197376"
            ],
            "id": "1604582355796197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc15 A Prefeitura de Ferraz de Vasconcelos realizou o programa de castra\u00e7\u00e3o gratuita de c\u00e3es de gatos. O projeto, permanente, est\u00e1 ocorrendo mensalmente no Parque Municipal Nosso Recanto, no Castram\u00f3vel.\n\nOBS: Somente c\u00e3es sem ra\u00e7a s\u00e3o atendidos pela iniciativa. https://t.co/yVh63IGaxL"
        },
        {
            "author_id": "1018980223315038209",
            "created_at": "2022-12-18T20:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604582041873522689"
            ],
            "id": "1604582041873522689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 em bh desde o in\u00edcio do ano e s\u00f3 hj fui no parque municipal, eu tava pior q as crian\u00e7as nos brinquedos juro https://t.co/xfrrTXz2EL"
        },
        {
            "author_id": "1158897118859399168",
            "created_at": "2022-12-18T20:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604580984321888256"
            ],
            "id": "1604580984321888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das cachoeiras, dia destes a\u00ed...\n3000 fotos \nEstou sentindo as picadas dos maruins at\u00e9 agora em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/H09A1Hotc9"
        },
        {
            "author_id": "1573806668688855044",
            "created_at": "2022-12-18T20:43:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604578164549701634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "218229279",
                        "start": 17,
                        "username": "mtst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604578164549701634",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos @mtst \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental invadida N\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1342607579231494149",
            "created_at": "2022-12-18T20:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604571345257435137"
            ],
            "id": "1604571345257435137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - casa\n2 - n sei \n3 - quarto \n4 - Atalaia \n5 - parque municipal \n6 - rua\n7 - \n8 - casa dele \n9 - maybe\n10 - n\u00e3o \n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1391407253283082243",
            "created_at": "2022-12-18T17:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604528738082836481"
            ],
            "id": "1604528738082836481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou levar meu nenezinho rodinei pra passear no parque municipal sem coleira mas t\u00f4 com medo dele fugir pra sempre"
        },
        {
            "author_id": "888441281592078336",
            "created_at": "2022-12-18T17:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604523960498110464"
            ],
            "id": "1604523960498110464",
            "in_reply_to_user_id": "1210019944450146309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pepobolos \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental desterro, propriedade da ufsc, fica no saco grande"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-12-18T17:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604521968723795970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "26416363",
                        "start": 74,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6058239f78639d17"
            },
            "id": "1604521968723795970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tragedia na Lagoa do Peixe\u2026 a lagoa secou entre um dia e outro\u2026 olha isso @metsul que tristeza! Camar\u00e3o morrendo \u2026 novamente uma cena muito triste no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares \n\nhttps://t.co/rBZjONxgDv"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-18T17:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604521879712178177"
            ],
            "id": "1604521879712178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \ud83d\udccd\nS\u00f3 para lembrar: o Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins (ES), \u00e9 parada obrigat\u00f3ria. \u26f0\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf8 ivan_salves \n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtAruZ\n \n#ParqueEstadualdaPedraAzul #PedraAzul #DomingosMartins #Esp\u00edritoSanto #ES https://t.co/OqofXCkUX7"
        },
        {
            "author_id": "4604631801",
            "created_at": "2022-12-18T16:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604520843505242119"
            ],
            "id": "1604520843505242119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional ainda \ud83e\udd21 https://t.co/u6uuwe5fRt"
        },
        {
            "author_id": "1213101032005230594",
            "created_at": "2022-12-18T16:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604516429419515907"
            ],
            "id": "1604516429419515907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava pensando aq acho q toda crian\u00e7a criada em bh tem foto com o burro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2022-12-18T16:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604511488315740163"
            ],
            "id": "1604511488315740163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O s\u00edtio Caldeir\u00e3o representa uma das \u00e1reas de maior interesse patrimonial no contexto hist\u00f3rico-cultural cearense\nhttps://t.co/Feg8Cq3VbE #g1ce"
        },
        {
            "author_id": "417884983",
            "created_at": "2022-12-18T16:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604508456748482560"
            ],
            "id": "1604508456748482560",
            "in_reply_to_user_id": "417884983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Foto: Viagens e Expedi\u00e7\u00f5es El Dorado)\nhttps://t.co/0W0yxsqVFK"
        },
        {
            "author_id": "3347040053",
            "created_at": "2022-12-18T16:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604508400410411008"
            ],
            "id": "1604508400410411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levantaram um est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e acharam que o b.o n\u00e3o ia vir a tona https://t.co/ifoWAS6q3k"
        },
        {
            "author_id": "1152937247706099712",
            "created_at": "2022-12-18T16:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604508235951919104"
            ],
            "id": "1604508235951919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gatinhos gordinhos do parque municipal eu to apaixonada https://t.co/d5WyRHvAOy"
        },
        {
            "author_id": "1337941734542733312",
            "created_at": "2022-12-18T16:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604507951267319808"
            ],
            "id": "1604507951267319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se tiverem a oportunidade, passem por todos os Lugares de Mem\u00f3ria, em especial o Parque Nacional da Mem\u00f3ria e o Museu ex-ESMA, que fica nesse parque. \u00c9 muito massa ver como a Argentina lida com seu passado ditatorial, como ela constr\u00f3i, preserva e faz circular a mem\u00f3ria coletiva https://t.co/sWLXfPWR7m"
        },
        {
            "author_id": "417884983",
            "created_at": "2022-12-18T16:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604507880832516097"
            ],
            "id": "1604507880832516097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Arac\u00e1, Barcelos, Amazonas, Brasil. https://t.co/plAVCiueXG"
        },
        {
            "author_id": "104801286",
            "created_at": "2022-12-18T16:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604506833527648257"
            ],
            "id": "1604506833527648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quais desses pontos tur\u00edsticos e cidades brasileiras voc\u00eas encontram no Microsoft Flight Simulator?\n\nA) Cristo Redentor \n\nB) \u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s \n\nC) Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nD) Jericoacoara \n\nE) Todas as op\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "2529108871",
            "created_at": "2022-12-18T15:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604505959946420225"
            ],
            "id": "1604505959946420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mo\u00e7ambicano n\u00e3o deveria passar desta para o al\u00e9m sem conhecer no pa\u00eds:\n\n1 - Ilha de Mo\u00e7ambique;\n2 - Lago niassa;\n3 - Vilankulos, (se tiver poder, o arquip\u00e9lago);\n4 - Parque nacional da Gorongoza;\n5 - Ponta de Ouro;\n6 - Pemba;\n7 - Mussapa - sussundenga...\n\n#mozambique #turismo"
        },
        {
            "author_id": "2950160818",
            "created_at": "2022-12-18T15:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604503686926852097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "633237284",
                        "start": 0,
                        "username": "RelatosFrases"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604503686926852097",
            "in_reply_to_user_id": "633237284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RelatosFrases C) \nOs estados da Bahia e Pernambuco s\u00e3o os que possuem maior concentra\u00e7\u00e3o de comunidades quilombolas, sendo estes considerados como uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o cultural, j\u00e1 que simbolizam a resist\u00eancia dos negros no per\u00edodo da escravid\u00e3o. Como exemplo podemos citar o quilombo+"
        },
        {
            "author_id": "74253130",
            "created_at": "2022-12-18T15:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604497039773106176"
            ],
            "id": "1604497039773106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos pelo Parque Municipal tbm #CorreBruno https://t.co/GzcWtoOH7R"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-12-18T15:19:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604496551069581316"
            ],
            "id": "1604496551069581316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SemanaChicoMendes Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista e o que ela tem a ver com o l\u00edder seringueiro Chico Mendes? Segue o fio. (1/5)"
        },
        {
            "author_id": "1299858171046121472",
            "created_at": "2022-12-18T15:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604493158661881857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "372563666",
                        "start": 0,
                        "username": "MmipexRenata"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54539654",
                        "start": 14,
                        "username": "RubensOtoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604493158661881857",
            "in_reply_to_user_id": "372563666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MmipexRenata @RubensOtoni \u00c1rea militar oferece prote\u00e7\u00e3o contra ordem judicial? N\u00e3o deveria ser exatamente o contr\u00e1rio? Me lembrarei de ir pra l\u00e1 caso tenha ordem de pris\u00e3o expedida em meu desfavor. Nesse sentido, a ser confirmado, parece mais \u00e1rea protegida pelo tr\u00e1fico, onde o Estado  n\u00e3o chega."
        },
        {
            "author_id": "363774029",
            "created_at": "2022-12-18T14:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604484489375543296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 245,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604484489375543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como uma leoa e seus 4 filhotes peludos causam o engarrafamento mais bonito de todos os tempos no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n.\n.\n.\n.\n.\n#animais #natureza #leoes #africa #nativafm98 #nativacapinzal https://t.co/Gx2p3B59PG via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-12-18T14:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604481106417537026"
            ],
            "id": "1604481106417537026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entidades do terceiro setor e setor privado uniram-se para pedir que o governo do Par\u00e1 proteja a Floresta Estadual do Paru, um santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes que fica no Norte do Estado. \u00c9 l\u00e1 que est\u00e1 a maior \u00e1rvore da Am\u00e9rica Latina e a 4a maior do mundo. https://t.co/VjquIXWJfs"
        },
        {
            "author_id": "1221628116898078721",
            "created_at": "2022-12-18T14:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604477512972918785"
            ],
            "id": "1604477512972918785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - em casa\n2 - na casa da minha m\u00e3e\n3 - meu quarto \n4 - parque municipal \n5 - no meio da rua \n6 - n\u00e3o lembro kkk\n7 - casa da Laura \n8 - na pra\u00e7a \n9- sim \n10 - sim,muito kkksdd"
        },
        {
            "author_id": "1508627631981346816",
            "created_at": "2022-12-18T13:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604469531044466689"
            ],
            "id": "1604469531044466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vir no parque municipal num dia de domingo, com roupa de academia, uma bolsinha t\u00e9rmica com uma garrafa de vinho e uma ta\u00e7a, acompanhado de uma boa leitura: vidas secas, Graciliano Ramos"
        },
        {
            "author_id": "4921122813",
            "created_at": "2022-12-18T12:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604456301425197060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "903738503724498944",
                        "start": 0,
                        "username": "JanderWalter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604456301425197060",
            "in_reply_to_user_id": "903738503724498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanderWalter 1- Parque Nacional Serengeti/\u00c1frica: um guepardo e um crocodilo.\n2- equipe de filmagem flagra p 1\u00aa vez 1 on\u00e7a pintada ca\u00e7ando 1 jacar\u00e9, no Pantanal brasileiro; na sequ\u00eancia, subindo a barranca c jacar\u00e9 na boca, ela foi atacada p 1 enxame de abelhas. (ela n\u00e3o largou a presa)"
        },
        {
            "author_id": "307821648",
            "created_at": "2022-12-18T12:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604453274832306177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604453274832306177",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Ok, nosso prefeito! Mas tamb\u00e9m tem que evitar e tamb\u00e9m intervir no problema das ocupa\u00e7\u00f5es irregulares que est\u00e3o aumentando na cidade, principalmente em Campo Grande as margens da av. brasil, e em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque do Mendanha."
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-12-18T12:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604452510889963520"
            ],
            "id": "1604452510889963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/qgEiolVvWB"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-12-18T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604446384555364353"
            ],
            "id": "1604446384555364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo I Esse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas.\n\nhttps://t.co/xkfC3JRPl5"
        },
        {
            "author_id": "51483078",
            "created_at": "2022-12-18T11:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604436237993091074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33804533",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604436237993091074",
            "in_reply_to_user_id": "33804533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioPorchat Acho muito delicado quando uma pessoa me diz que conhece um pa\u00eds...\nConhecemos, no m\u00e1ximo, lugares. Mesmo assim existem lugares que s\u00e3o de uma forma durante o dia e outro durante a noite. Sugest\u00e3o de lugar: Parque Nacional Torres del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "3320561920",
            "created_at": "2022-12-18T11:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604435661846712320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "76983237",
                        "start": 0,
                        "username": "tamysolivecec"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "157374767",
                        "start": 15,
                        "username": "futebol_pontual"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "14595245",
                        "start": 32,
                        "username": "UOLEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604435661846712320",
            "in_reply_to_user_id": "76983237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tamysolivecec @futebol_pontual @UOLEsporte O cara deu um terreno pra MRV em troca de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. S\u00f3 isso.\n\nSabe o que \u00e9 isso. Teatro para limpar o nome dele. \n\nAguarde..."
        },
        {
            "author_id": "1517250511296151554",
            "created_at": "2022-12-18T10:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604426291406594048"
            ],
            "id": "1604426291406594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o da Santa Cruz do Deserto torna-se parque estadual; outras 4 unidades de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o em processo de cria\u00e7\u00e3o, no Cariri\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamo...\n\nhttps://t.co/mGJeH1lqV9"
        },
        {
            "author_id": "1712887604",
            "created_at": "2022-12-18T10:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604423041836060673"
            ],
            "id": "1604423041836060673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Morro do\u00a0Morcego https://t.co/A8KwoqFgHa https://t.co/HcekKq76p9"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2022-12-18T10:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604423035645206528"
            ],
            "id": "1604423035645206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Morro do\u00a0Morcego https://t.co/N5oEOX8UW7 https://t.co/3QmdYyonLU"
        },
        {
            "author_id": "1147521087019896832",
            "created_at": "2022-12-18T07:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604377647378825217"
            ],
            "id": "1604377647378825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u00e9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e \ud83e\uddf5"
        },
        {
            "author_id": "3176374344",
            "created_at": "2022-12-18T07:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604371201425547264"
            ],
            "id": "1604371201425547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas guiadas ao Parque Nacional de Yosemite de San Francisco e excurs\u00e3o das \u00e1rvores sequ\u00f3ias gigantes e cachoeiras, incluindo tour privado por carros de luxo e viagem pequeno grupo por micro\u00f4nibus https://t.co/Dkk1qEOcxp https://t.co/RuwTv3imlT"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-12-18T06:18:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604360407078125569"
            ],
            "id": "1604360407078125569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional San Rossore (Italia) https://t.co/6BoCpqlVqX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-12-18T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604310482071916544"
            ],
            "id": "1604310482071916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestino \ud83d\udccd\nEsse \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 o lugar perfeito? \ud83e\udde1\nO Parque Nacional de Anavilhanas (AM) \u00e9 segundo maior arquip\u00e9lago de \u00e1guas fluviais do mundo com mais de 400 ilhas.\n\n\ud83d\udcf8 saindo_da_rota\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p\n\n#ParqueNacionaldeAnavilhanas #Amazonas #AM https://t.co/noTSrcfUy5"
        },
        {
            "author_id": "74589300",
            "created_at": "2022-12-18T02:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604304657219784707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 17,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "60661681",
                        "start": 30,
                        "username": "JanjaLula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1604304657219784707",
            "in_reply_to_user_id": "1198004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AndreJanonesAdv @LulaOficial @JanjaLula Planejando ir de bike do parque nacional do Perua\u00e7u at\u00e9 l\u00e1. Vou sem decora\u00e7\u00e3o para n\u00e3o ser atropelado por algum minion rea\u00e7a. Eu e meu mestre, fotografaremos, e espero que saiam uma exposi\u00e7\u00e3o.\nSua participa\u00e7\u00e3o na campanha foi valiosa.\nObrigado Janones!"
        },
        {
            "author_id": "1408644393876299779",
            "created_at": "2022-12-18T01:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604295222141194240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1536433676724076550",
                        "start": 0,
                        "username": "StrawberrPurpIe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604295222141194240",
            "in_reply_to_user_id": "1536433676724076550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StrawberrPurpIe Em 2023 eu prometo que vou fazer agora mesmo que a menina tenha sua primeira menstrua\u00e7\u00e3o e evitar as dores da endometriose e da r\u00e1pida expans\u00e3o da rede de esgoto da cidade de S\u00e3o Paulo e o parque nacional Meshchiorski"
        },
        {
            "author_id": "519961911",
            "created_at": "2022-12-18T00:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604279270058364928"
            ],
            "id": "1604279270058364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 419,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "A Serra do Rio do Rastro em Santa Catarina \u00e9 um dos locais mais lindos e fascinantes do pa\u00eds. Deveria ser incorporada ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Caso contr\u00e1rio,  em breve,  teremos condom\u00ednios equivalentes aos pr\u00e9dios de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. https://t.co/P9HwFTXlrP"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-12-18T00:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604278570196631552"
            ],
            "id": "1604278570196631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural (MONA) Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 celebra 20 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/OZ1Nyp15sy"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-18T00:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604278568380518401"
            ],
            "id": "1604278568380518401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural (MONA) Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 celebra 20 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ngAgvJuufC"
        },
        {
            "author_id": "963163670174986243",
            "created_at": "2022-12-17T23:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604262579043553283"
            ],
            "id": "1604262579043553283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho em uma esta\u00e7\u00e3o de ski dentro de um parque nacional \u00e9 \u00f3timo, te faz conhecer bem os animais da regi\u00e3o \n\nHoje por exemplo eu vi um urso e tivemos que fechar o brinquedo porque ele tava do lado da minha cabine\n\nDepois eu vi um coelhinho"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2022-12-17T23:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604252388822482947"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1604252388822482947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saturday night fun \ud83d\ude09\ud83d\ude42 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ZgKZuULBZX"
        },
        {
            "author_id": "1496852467308539910",
            "created_at": "2022-12-17T23:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604250122866622464"
            ],
            "id": "1604250122866622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de qualquer dia desse eu arrumar uma mochila e passar o dia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "321388813",
            "created_at": "2022-12-17T22:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604246846997684224"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1604246846997684224",
            "in_reply_to_user_id": "321388813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itariru, Cachoeira do Rio do Ouro\nPeru\u00edbe/SP"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2022-12-17T22:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604238033800335360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "30267537",
                        "start": 127,
                        "username": "siteapolo11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604238033800335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) \u00e9 controlado \nCr\u00e9ditos da imagem: WorldView/NASA\nhttps://t.co/yaPfGDCNul via @siteapolo11 https://t.co/X8hxvIKHbW"
        },
        {
            "author_id": "1591229333397508096",
            "created_at": "2022-12-17T21:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604234605623738368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604234605623738368",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Mas ele esta em area protegida a pf nao pode entrar ai e prender... Ai seria sequestro..."
        },
        {
            "author_id": "1592184552549715973",
            "created_at": "2022-12-17T21:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604233615269060608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604233615269060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9nkHkjRpuY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1452650836354637832",
            "created_at": "2022-12-17T21:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604232939436376065"
            ],
            "id": "1604232939436376065",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul\nCriado em 1991 com o objetivo de proteger o patrim\u00f4nio natural da regi\u00e3o, tem esse nome pois sua principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma rocha de granito que, dependendo da incid\u00eancia da luz solar pode receber v\u00e1rias tonalidades, sendo a azul a mais famosa. https://t.co/AWeQAHAbBK"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-12-17T21:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604231277921685504"
            ],
            "id": "1604231277921685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um hipop\u00f3tamo tentou engolir um menino de dois anos. A crian\u00e7a foi resgatada por moradores do munic\u00edpio de Katwe-Kabatoro, que fica pr\u00f3ximo do Parque Nacional Rainha Vit\u00f3rio, Uganda. https://t.co/WLviHGhPTk"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2022-12-17T21:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604228394148823042"
            ],
            "id": "1604228394148823042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u201cSolo Sagrado de Guarapiranga\u201d \u00e9 criada e reconhecida pela Prefeitura de S\u00e3o Paulo | Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente | Prefeitura da Cidade de S\u00e3o Paulo https://t.co/LCTpA9pqYh"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-12-17T21:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604224589839888384"
            ],
            "id": "1604224589839888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/6eypaNHOLg https://t.co/0TOR50HDei"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-12-17T21:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604224569484926976"
            ],
            "id": "1604224569484926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz enquete para batizar on\u00e7as-pintadas que vivem no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio https://t.co/Z6ZSwjOLQg https://t.co/WLpLNZgR3I"
        },
        {
            "author_id": "1366359292572499973",
            "created_at": "2022-12-17T20:28:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604211886995693568"
            ],
            "id": "1604211886995693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) \u00e9 controlado. O fogo consumiu 6 mil hectares de mata em cinco dias e \u00e9 o maior j\u00e1 regitrado no Taim.\n#taim #incendio https://t.co/mpCQvDrxcu"
        },
        {
            "author_id": "905035296856838144",
            "created_at": "2022-12-17T20:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604210572421369856"
            ],
            "id": "1604210572421369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar foda, parque estadual da cantareira, recomendo demais!! https://t.co/mHu5A7U9oy"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-17T19:22:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604195230240182272"
            ],
            "id": "1604195230240182272",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim sofreu um inc\u00eandio de origem natural de grandes propor\u00e7\u00f5es que consumiu cerca de 20% de sua \u00e1rea. Em 2013, a \u00e1rea j\u00e1 havia sofrido um grande inc\u00eandio que queimou cerca de 5,6 dos 33 hectares da Esec. + https://t.co/Y1VtHBhvWE"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-17T19:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604195201278308353"
            ],
            "id": "1604195201278308353",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esec do Taim foi reconhecida em 2017 como um de S\u00edtio Ramsar, t\u00edtulo concedido a \u00e1reas \u00famidas, importantes para a manuten\u00e7\u00e3o do clima, qualidade de \u00e1gua, al\u00e9m de serem ref\u00fagios de fauna. No Rio Grande do Sul, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 um S\u00edtio Ramsar. + https://t.co/0xXNNNYPIy"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-17T19:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604195193879957504"
            ],
            "id": "1604195193879957504",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal mais ao sul do Brasil, tem parte de sua \u00e1rea inserida no Pampa. Localizada numa estreita faixa entre o Oceano Atl\u00e2ntico e a Lagoa Mirim, a Esec tem um terreno praticamente plano, com destaque para dunas. + https://t.co/FH8g1g0DOo"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-17T19:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604195178759483392"
            ],
            "id": "1604195178759483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia do Pampa. Gostar\u00edamos de celebrar a data mostrando um Parque Nacional do Pampa, mas este \u00e9 o \u00fanico bioma que n\u00e3o tem um Parque Nacional para chamar de seu. O bioma \u00e9 tamb\u00e9m o menos protegido por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.+ https://t.co/OAYPyIo1qW"
        },
        {
            "author_id": "1097182470288666625",
            "created_at": "2022-12-17T19:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604193830563094530"
            ],
            "id": "1604193830563094530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Alto de Guaramiranga vira parque estadual; veja o que deve mudar https://t.co/neUeQXVetx"
        },
        {
            "author_id": "190758466",
            "created_at": "2022-12-17T19:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604192910546997250"
            ],
            "id": "1604192910546997250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem eu to no Parque Estadual do Rio Doce matando a saudade e de quebra fazendo curso pra cadastrar como guia do parque https://t.co/Ln8CwT2IEK"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-12-17T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604189686951424000"
            ],
            "id": "1604189686951424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udd17Saiba mais: https://t.co/VlnpHaflWb\n\n#Diversa #ParqueEcol\u00f3gicoImigrantes #CatracaAgenda"
        },
        {
            "author_id": "1270839135809519618",
            "created_at": "2022-12-17T18:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604181453226532865"
            ],
            "id": "1604181453226532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Temos 130 blocos de petr\u00f3leo sobre os Recifes da Amaz\u00f4nia, mas nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.   \n\nDefendemos a realiza\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia independente para que possamos explorar petr\u00f3leo de forma racional e com respeito ao meio ambiente. \n\nhttps://t.co/z6EbxmF8bS https://t.co/7BRoQlLL8S"
        },
        {
            "author_id": "1435790610871554050",
            "created_at": "2022-12-17T18:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604180979995885571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1573704152965939201",
                        "start": 0,
                        "username": "arcagoiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604180979995885571",
            "in_reply_to_user_id": "1573704152965939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arcagoiana a Marina Sena quando vivia de tocar viol\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1327389812576428037",
            "created_at": "2022-12-17T18:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604178569487343617"
            ],
            "id": "1604178569487343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um rol\u00ea q eu queria, era ir no parque nacional de jeri, de noite, a vez q eu fui com minha fam\u00edlia, foi surreal de bom. Quero levar minha garota l\u00e1 tbm, \u00e9 um dos meus lugares favoritos. \ud83e\udee0"
        },
        {
            "author_id": "422035235",
            "created_at": "2022-12-17T18:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604176231691390980"
            ],
            "id": "1604176231691390980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "literalmente a dar flex \u00e0 merda que construiu em pleno parque nacional do g\u00eares. aquelas coisas que s\u00f3 os ricos conseguem fazer. https://t.co/wCM1PC8ce5"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-17T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604154453879164928"
            ],
            "id": "1604154453879164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com inc\u00eandio extinto, bombeiros devem deixar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim neste s\u00e1bado \n\nhttps://t.co/o95LROSFnY"
        },
        {
            "author_id": "1597673952285007873",
            "created_at": "2022-12-17T16:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604151998814658561"
            ],
            "id": "1604151998814658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8GRAVE: Propagandistas russos sugerem que um submarino da R\u00fassia pode atacar o Parque Nacional Yellowstone nos EUA, onde h\u00e1 um super vulc\u00e3o adormecido.\n\"O ataque causaria uma erup\u00e7\u00e3o que varreria a civiliza\u00e7\u00e3o ocidental da face da Terra\". https://t.co/DRfkjv6Smj"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-12-17T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604151937368150016"
            ],
            "id": "1604151937368150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A batalha feroz entre o mam\u00edfero e a venenosa Mamba-Negra foi registrado por uma guia de campo no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica. \ud83d\ude2f\ud83d\udc0d Confira! #mundoanimal \n\nhttps://t.co/uwXtmkaKfV"
        },
        {
            "author_id": "4704108439",
            "created_at": "2022-12-17T16:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604151909497143303"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1038160156851417089",
                        "start": 0,
                        "username": "sthervilasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604151909497143303",
            "in_reply_to_user_id": "1038160156851417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sthervilasso Recanto eh \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-17T16:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604148889090768901"
            ],
            "id": "1604148889090768901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Estamos de olho!\nCriamos o Parque Estadual da Costa do Sol/ Anita Mureb em 2011 e estamos sempre cobrando medidas contra invas\u00f5es e agress\u00f5es, + guarda parques, c\u00e2meras,   pol\u00edcia ambiental.\nRecuperamos a lagoa com dragagens, saneamento,lixo, defeso. Mas sem manuten\u00e7\u00e3o regride! https://t.co/oRpEFhmNDe"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2022-12-17T16:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604146115200196608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "13531162",
                        "start": 91,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604146115200196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com inc\u00eandio extinto, bombeiros devem deixar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim neste s\u00e1bado (via @gzhdigital)\n\nhttps://t.co/0qPNz6m32H"
        },
        {
            "author_id": "1078075740",
            "created_at": "2022-12-17T15:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604143458339405825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "490784601",
                        "start": 0,
                        "username": "ibrvhimis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604143458339405825",
            "in_reply_to_user_id": "490784601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibrvhimis mim leva nesse date eu nunca fui em nenhum brinquedo do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-12-17T15:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604136888121823234"
            ],
            "id": "1604136888121823234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em S\u00e3o Paulo. A RPPN Solo Sagrado de Guarapiranga foi reconhecida oficialmente pela Prefeitura e passa a integrar oficialmente as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da cidade. https://t.co/9QSckiqzUW\n\n#reservaparticular #rppn #svma #verde https://t.co/mx8V8ZlSqM"
        },
        {
            "author_id": "28935200",
            "created_at": "2022-12-17T15:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604136068168785921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1516015752096239619",
                        "start": 0,
                        "username": "oiviti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1604136068168785921",
            "in_reply_to_user_id": "1516015752096239619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiviti Aquilo em Wakanda Forever tava pavoroso... Eu com um MoTo G 2 no saquinho no lago do parque municipal fa\u00e7o igual HAHAHAH\n\nAquaman surrou o Namor."
        },
        {
            "author_id": "1002194062810779648",
            "created_at": "2022-12-17T14:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604127720471945218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604127720471945218",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais Parque Municipal,andar de barco.kkk"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-12-17T14:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604120939427500032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1604120939427500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/cCrLSo8SJE"
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2022-12-17T14:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604120154279149573"
            ],
            "id": "1604120154279149573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) \u00e9 controlado #incendio #taim #rs #painelglobal #apolo11\nhttps://t.co/8niDzWBGEj https://t.co/BJEcz1FQCO"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2022-12-17T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604106641158246400"
            ],
            "id": "1604106641158246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pico Alto de Guaramiranga vira parque estadual; veja o que deve mudar\n\nhttps://t.co/tUxwLnEfnQ"
        },
        {
            "author_id": "1393230936624467969",
            "created_at": "2022-12-17T13:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604101113959022593"
            ],
            "id": "1604101113959022593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATURALEZA. Parque Nacional de Huanglong (China) https://t.co/TSeyhchuK6"
        },
        {
            "author_id": "1007384642",
            "created_at": "2022-12-17T12:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604098156513427459"
            ],
            "id": "1604098156513427459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 aldeias de contos de fadas no Norte de Portugal \nA aldeia de Lindoso est\u00e1 inserida no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Lindoso \u00e9 uma aldeia que tem um castelo como ex-l\u00edbris, j\u00e1 classificado como monumento nacional. Lindoso merece uma visita.\nhttps://t.co/ugphV4JXIC"
        },
        {
            "author_id": "56596814",
            "created_at": "2022-12-17T12:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604092880682995712"
            ],
            "id": "1604092880682995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 17 de dezembro comemoramos o dia do Bioma Pampa. Esta semana tivemos um incidente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. 4,5mil hectares foram queimados mas as chamas j\u00e1 foram controladas. O incidente de deu atrav\u00e9s de um r\u00e1io. As condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas ajudaram no combate \u00e0s chamas."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-12-17T12:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604092473516736512"
            ],
            "id": "1604092473516736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 467,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "O angelim vermelho \u00e9 a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia, com 88 metros de altura \u2013 equivalente a um pr\u00e9dio de 24 andares. A recordista est\u00e1 localizada na\u00a0 Floresta Estadual (Flota), entre os estados do Par\u00e1 e Amap\u00e1 e foi identificada por pesquisadores do Instituto Federal do Amap\u00e1. https://t.co/hwanIuzCsR"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-12-17T12:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604091793951395841"
            ],
            "id": "1604091793951395841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venha curtir uma bela vista da orla da zona sul no Parque Garota de Ipanema!\n\nO parque faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental contendo 2,58 hectares de mata/natureza preservada. Confira: https://t.co/d3LxYXlVaA \n\n#Ipanema #ParquesdoRio #Aoarlivre #parquegarotadeipanema #arpoador https://t.co/P9iBfmH1YC"
        },
        {
            "author_id": "255658554",
            "created_at": "2022-12-17T11:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604070522131726337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1546947954757582848",
                        "start": 0,
                        "username": "LetyGomes15"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "953378142198161409",
                        "start": 13,
                        "username": "choquei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1604070522131726337",
            "in_reply_to_user_id": "1546947954757582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LetyGomes15 @choquei Tem coisas muito interessantes nas praias urbanas de JP\nLegisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o permite a constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios altos na orla.\nExiste um \"mato\" na beira da praia, mas que na verdade \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de vegeta\u00e7\u00e3o de praia. Amo minha capital \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-12-17T10:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604062824174600193"
            ],
            "id": "1604062824174600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para preservar a Floresta Nacional https://t.co/9aNQfDGdYe"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2022-12-17T10:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604062366420852741"
            ],
            "id": "1604062366420852741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio | Gra\u00e7as a a\u00e7\u00e3o dos Bombeiros, inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 extinto |  https://t.co/nC4NR0GTYT\nhttps://t.co/nC4NR0GTYT"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-12-17T09:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1604042211984691200"
            ],
            "id": "1604042211984691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/UHVCaT3vun"
        },
        {
            "author_id": "81772506",
            "created_at": "2022-12-17T01:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603930872570322945"
            ],
            "id": "1603930872570322945",
            "in_reply_to_user_id": "81772506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuemos.\n\nJ\u00e1 nessa altura voc\u00ea est\u00e1 bem perto de Tavares, um lugar bem especial, pois \u00e9 l\u00e1 que fica o Parque Nacional da Lagoa do Peixe.\n\nMerece uma thread s\u00f3 dele.\n\nVoc\u00ea pode ficar numa pousada e visitar um dos lugares com a maior diversidade aves do planeta: https://t.co/l2bW69mt4M"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-12-17T01:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603929974838272000"
            ],
            "id": "1603929974838272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a Caatinga:\n\nhttps://t.co/95lRupXtY9"
        },
        {
            "author_id": "1472959365116317696",
            "created_at": "2022-12-17T01:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603926843404550144"
            ],
            "id": "1603926843404550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do parque nacional de Kootenay, Canad\u00e1.\n\n\ud83c\udfde\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf38 https://t.co/Vty659SiC5"
        },
        {
            "author_id": "1302417868382969857",
            "created_at": "2022-12-17T00:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603915930987266053"
            ],
            "id": "1603915930987266053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos a maior queimada da hist\u00f3ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.\n\nMais um alerta dado pela natureza\n\nOs eventos extremos e as cat\u00e1strofes naturais est\u00e3o cada vez mais intensos\n\nMesmo assim a humanidade continua insens\u00edvel, cega e surda perante a natureza, sem mudar de atitudes https://t.co/z8NBYCpQ6L"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-17T00:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603915606616588288"
            ],
            "id": "1603915606616588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 controlado, mas pode ter afetado 6 mil hectares | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/PZLbrDoD4t"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-12-17T00:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603903551092051969"
            ],
            "id": "1603903551092051969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vencedores do concurso de reda\u00e7\u00e3o: Tocantins 3\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 anos \ud83c\udf82, embarcaram para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \u2600\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2705\u2705\n\nSaiba mais: https://t.co/7en9Gs7rMN https://t.co/EHy6Mmkot3"
        },
        {
            "author_id": "3003777153",
            "created_at": "2022-12-17T00:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603902808729817091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1145663293",
                        "start": 0,
                        "username": "svelen_2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603902808729817091",
            "in_reply_to_user_id": "1145663293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@svelen_2 leva pra uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-12-16T23:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603892500124532740"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1344403275077062657",
                        "start": 0,
                        "username": "CentralDoCAM"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "791963789235150848",
                        "start": 22,
                        "username": "camaradebh"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "40087063",
                        "start": 36,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "78922684",
                        "start": 206,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "40721032",
                        "start": 220,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603892500124532740",
            "in_reply_to_user_id": "1344403275077062657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CentralDoCAM bem que @CamaraDeBH e @MPF_MG podiam aproveitar e investigar a proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de pessoas pelo espa\u00e7o p\u00fablico do Parque Municipal, contrariando o direito constitucional de ir e vir. \n\n@PrefeituraBH @AlexandreKalil"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2022-12-16T23:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603891836761808902"
            ],
            "id": "1603891836761808902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 controlado, mas pode ter afetado 6 mil hectares https://t.co/kPdrWIHMqW #g1RS https://t.co/iygNVV0znE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-12-16T23:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603891709397680129"
            ],
            "id": "1603891709397680129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Este j\u00e1 \u00e9 o maior inc\u00eandio registrado no local. Reserva tem quase 33 mil hectares https://t.co/NH9cpq6jg2 #g1"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-12-16T22:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603879242718400512"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1603879242718400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (20/12) \u00e0s 10h na sede Santa Rita do Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis (Estrada de St\u00aa Rita, 9.000 \u2013 Fazenda Alpina, 2\u00ba Distrito) acontece a elei\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do parque e a posse dos novos conselheiros. \n\n\u2713 Saiba mais \u2b07\ufe0f https://t.co/pM5nyMwD2M"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-12-16T22:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603879115391647745"
            ],
            "id": "1603879115391647745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: n\u00e3o \u00e9 preciso retirar ingressos para entrar no Parque Municipal, no Centro de BH. Na portaria eles passam algumas orienta\u00e7\u00f5es e voc\u00ea, estando de acordo, entra."
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2022-12-16T22:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603875643024101376"
            ],
            "id": "1603875643024101376",
            "in_reply_to_user_id": "50318899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As praias tamb\u00e9m devem ser acess\u00edveis a todos, sem exclus\u00e3o por idade, ra\u00e7a, g\u00eanero, dentre outras caracter\u00edsticas - de forma gratuita a menos que seja parte de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o catalogada no Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC)."
        },
        {
            "author_id": "1643322319",
            "created_at": "2022-12-16T21:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603872063457984512"
            ],
            "id": "1603872063457984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 controlado ap\u00f3s cinco dias\n\nhttps://t.co/x8NrX5QcsB"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-12-16T21:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603866615518486534"
            ],
            "id": "1603866615518486534",
            "in_reply_to_user_id": "1259116880419344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChicoMendes ajudou a criar o conceito de #Resex (Reserva Extrativista) \ud83c\udf33, que s\u00e3o \u00e1reas protegidas com o objetivo de garantir o direito de posse \u00e0s popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a conserva\u00e7\u00e3o da floresta (2/4)"
        },
        {
            "author_id": "794731147255287808",
            "created_at": "2022-12-16T21:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603865902625218569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "150072291",
                        "start": 93,
                        "username": "assembleiaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603865902625218569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto de Majeski que cria Estrada-Parque Estadual\n\nLink: https://t.co/JJbIilHZJj\n\n@assembleiaes https://t.co/sR2KOqvZ4W"
        },
        {
            "author_id": "355820382",
            "created_at": "2022-12-16T21:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603863788276572174"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "794731147255287808",
                        "start": 123,
                        "username": "jornaldaserraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603863788276572174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto de Majeski que cria Estrada-Parque Estadual \n\nAcesse: https://t.co/UiljlokVhY\n\nSiga nossas redes sociais: @jornaldaserraes\n\n#JornalDaSerra #SerraES #Serra #Vit\u00f3ria #VilaVelha #Cariacica #Viana #Capixaba #Pol\u00edtica #Cidade #Concursos #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Emprego \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2022-12-16T21:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603862759590006784"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1603862759590006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdMirante da Base do Uru\u00e1 (Base II), dentro do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia (PNA), distante 62 km de Itaituba, pela BR-230 Rod. Transamaz\u00f4nica (sentido Jacareacanga). https://t.co/3MZfnFo2l7"
        },
        {
            "author_id": "1083017623837777921",
            "created_at": "2022-12-16T21:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603861279126552576"
            ],
            "id": "1603861279126552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONTROLADO! \nAs chamas que consumiam parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim foram controladas. A estimativa \u00e9 de que 6 mil hectares tenham sido atingidos. A not\u00edcia \u00e9 dura, mas a luta pela preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade do RS e do Brasil se fortalecer\u00e1 nos pr\u00f3ximos anos! \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2022-12-16T21:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603861058300649474"
            ],
            "id": "1603861058300649474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilhas em meio a natureza s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de Parque Estadual em S\u00e3o Miguel Arcanjo https://t.co/Ao5ZX8ga1P #g1"
        },
        {
            "author_id": "794731147255287808",
            "created_at": "2022-12-16T21:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603859998806872064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "794731147255287808",
                        "start": 123,
                        "username": "jornaldaserraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603859998806872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto de Majeski que cria Estrada-Parque Estadual \n\nAcesse: https://t.co/JJbIilHZJj\n\nSiga nossas redes sociais: @jornaldaserraes\n\n#JornalDaSerra #SerraES #Serra #Vit\u00f3ria #VilaVelha #Cariacica #Viana #Capixaba #Pol\u00edtica #Cidade #Concursos #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Emprego \u2026"
        },
        {
            "author_id": "794731147255287808",
            "created_at": "2022-12-16T21:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603859418717773826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "37757178",
                        "start": 93,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603859418717773826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto de Majeski que cria Estrada-Parque Estadual\n\nLink: https://t.co/JJbIilHZJj\n\n@GovernoES https://t.co/xyxMrclZ1B"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-12-16T20:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603856961019297792"
            ],
            "id": "1603856961019297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 580,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "Gra\u00e7as ao desmonte promovido por Bolsonaro, IBAMA e o ICMBIO viraram r\u00e9us por crime de omiss\u00e3o na Justi\u00e7a Federal. O antiministro Salles travou a fiscaliza\u00e7\u00e3o, deixou a boiada passar, e os invasores desmataram 305 Km2 da Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, no Acre. #crime https://t.co/ejmIdv85W3"
        },
        {
            "author_id": "302052160",
            "created_at": "2022-12-16T20:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603850953874354176"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50524329,
                        -23.04074653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1603850953874354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rjsportsbr #userrjsports em Amigos do Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/1sGBRlqsjT"
        },
        {
            "author_id": "767124896279367680",
            "created_at": "2022-12-16T20:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603850816389058562"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "794731147255287808",
                        "start": 123,
                        "username": "jornaldaserraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603850816389058562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto de Majeski que cria Estrada-Parque Estadual \n\nAcesse: https://t.co/GvojccjuXt\n\nSiga nossas redes sociais: @jornaldaserraes\n\n#JornalDaSerra #SerraES #Serra #Vit\u00f3ria #VilaVelha #Cariacica #Viana #Capixaba #Pol\u00edtica #Cidade #Concursos #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Emprego \u2026"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-12-16T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603849948809859099"
            ],
            "id": "1603849948809859099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que prev\u00ea altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega ao Senado. https://t.co/aU9qK7e1XY https://t.co/SX8iyrOzor"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2022-12-16T20:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603844113887072273"
            ],
            "id": "1603844113887072273",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1207,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Segundo o Imazon, existem 99 Cadastros Ambientais Rurais (CARs) na Flota do Paru - uma barbaridade, pois uma \u00e1rea protegida deveria estar livre de grileiros reivindicando as terras. A prote\u00e7\u00e3o passa pelo cancelamento imediato desses cadastros e pela fiscaliza\u00e7\u00e3o contra o garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2022-12-16T20:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603844111731200004"
            ],
            "id": "1603844111731200004",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1682,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "O angelim-vermelho resistiu 400 anos para chegar a esse tamanho, mas pode n\u00e3o resistir \u00e0 heran\u00e7a maldita do governo Bolsonaro. A Floresta Estadual do Paru, ou Flota do Paru, onde est\u00e1 a \u00e1rvore, foi a quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada em outubro, segundo o Imazon."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-12-16T20:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603843085120700417"
            ],
            "id": "1603843085120700417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia Sabatella fala do amor a natureza nas Cataratas do Igua\u00e7u\n\n(Urbia Cataratas - Parque Nacional do Igua\u00e7u) https://t.co/C9F1pqjiV4"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-12-16T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603834847910236160"
            ],
            "id": "1603834847910236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: Estimativa \u00e9 que chamas j\u00e1 atingiram mais de 2,5 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, atualizou o ICMBio nesta quinta-feira (15)\n\nhttps://t.co/onAKwNPbZD"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2022-12-16T19:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603834442123968538"
            ],
            "id": "1603834442123968538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda maior reserva extrativista do Brasil, Resex Chico Mendes vive no Acre o inferno das grilagens, desmates, queimadas e tr\u00e1fico de drogas. Entidades processam Uni\u00e3o pedindo indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 283 milh\u00f5es por danos \u00e0 floresta e aos seringueiros\nhttps://t.co/sZarE7YArt https://t.co/qnfs9rO4m3"
        },
        {
            "author_id": "1518745488681492483",
            "created_at": "2022-12-16T19:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603833314510790657"
            ],
            "id": "1603833314510790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Taim em chamas: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do RS abriga muitas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, sendo uma das mais importantes do Brasil.\n G1 https://t.co/BualTqIKGk"
        },
        {
            "author_id": "2558113882",
            "created_at": "2022-12-16T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603827305851256837"
            ],
            "id": "1603827305851256837",
            "in_reply_to_user_id": "2558113882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Laguna 69 \u00e9 uma das 400 lagoas do Parque Nacional Huascar\u00e1n, e seu nome equivale ao n\u00famero com a qual foi \u2018inventariada\u2019 pela administra\u00e7\u00e3o da reserva natural. \nSua beleza e fama se devem ao fato de ser uma lagoa glaciar, o que quer dizer que \u00e9 formada pelo degelo da neve https://t.co/keIqyVfCtq"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-12-16T18:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603826709614440449"
            ],
            "id": "1603826709614440449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito estresse, passei no parque Municipal pra matar a saudade de Scarlet, a g\u00eamea de C\u00e1ssia. https://t.co/UIqOmmR0CA"
        },
        {
            "author_id": "137809176",
            "created_at": "2022-12-16T18:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603824601481764865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 245,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603824601481764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como uma leoa e seus 4 filhotes peludos causam o engarrafamento mais bonito de todos os tempos no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n.\n.\n.\n.\n.\n#animais #natureza #leoes #africa #nativafm98 #nativacapinzal https://t.co/417Pfww0p4 via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-16T18:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603821690064076808"
            ],
            "id": "1603821690064076808",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde a chegada de Jair Bolsonaro (PL) \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 2019, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) teve desmatada uma \u00e1rea de 305 km2."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-16T18:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603821649731649553"
            ],
            "id": "1603821649731649553",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O ICMBio e o Ibama passaram a responder, na Justi\u00e7a Federal do Acre, a uma A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica (ACP) por crime de omiss\u00e3o em suas tarefas institucionais de garantir a integridade da Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-12-16T18:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603815641525387306"
            ],
            "id": "1603815641525387306",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta \u00e9 patrim\u00f4nio natural do Brasil e hoje se encontra amea\u00e7ada. Segundo dados do Imazon, a floresta foi a quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada em toda a Amaz\u00f4nia no m\u00eas de outubro. \n \nO avan\u00e7o do desmatamento coloca em risco as atividades econ\u00f4micas (+)"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-12-16T18:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603815632705032192"
            ],
            "id": "1603815632705032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta quinta-feira (15), entidades do terceiro setor e setor privado se re\u00fanem para pedir ao governo do estado do Par\u00e1 a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual (Flota) do Paru. A floresta \u00e9 um santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes e est\u00e1 localizada no oeste do Par\u00e1.\n\n(+) https://t.co/kIEZiLHVOy"
        },
        {
            "author_id": "50086206",
            "created_at": "2022-12-16T18:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603815443361415186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "43452704",
                        "start": 106,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603815443361415186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 140 esp\u00e9cies de aves s\u00e3o registradas no Parque Estadual do Desengano\u00a0 https://t.co/6dow622OS1 via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1494816867663425547",
            "created_at": "2022-12-16T18:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603815233008680990"
            ],
            "id": "1603815233008680990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove estrutura irregular constru\u00edda em \u00e1rea verde no bairro Petr\u00f3polis. Uma casa abandonada foi descoberta por equipes do Parque Municipal de Macei\u00f3 durante rondas de rotina.\n\nhttps://t.co/PX351ozC3i"
        },
        {
            "author_id": "1385607562117136386",
            "created_at": "2022-12-16T17:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603811947027124224"
            ],
            "id": "1603811947027124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Basalto estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o no Natal e no Ano Novo #araraquara https://t.co/UmesIVoizr"
        },
        {
            "author_id": "1511046543738089477",
            "created_at": "2022-12-16T17:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603811752583610378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "153505589",
                        "start": 105,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603811752583610378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Entidades do terceiro setor e setor privado se uniram na campanha #ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes para que o @GovernoPara proteja a Floresta Estadual do Paru, um santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes, localizado no norte do estado. https://t.co/PEj0lZfSxT"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-12-16T17:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603811258804817925"
            ],
            "id": "1603811258804817925",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia de Reserva Extrativista surgiu durante o encontro como uma proposta para assegurar a perman\u00eancia dos seringueiros em suas coloca\u00e7\u00f5es amea\u00e7adas pela expans\u00e3o de grandes pastagens, pela especula\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e pelo desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "180053648",
            "created_at": "2022-12-16T17:51:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603809939830587408"
            ],
            "id": "1603809939830587408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONTRA O FOGO |  O helic\u00f3ptero AW 119 Koala da Brigada Militar participa do combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. J\u00e1 s\u00e3o 4 mil hectares comprometidos pelas chamas.\n\n\ud83d\udcf7 Brigada Militar https://t.co/LKhmGHqPrL"
        },
        {
            "author_id": "35323580",
            "created_at": "2022-12-16T17:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603809183551193088"
            ],
            "id": "1603809183551193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa foto parce ter sido tirada na andradas embaixo do viaduto santa tereza perto do parque municipal. https://t.co/ck1UWRxcje"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-12-16T17:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603808315636531200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "41589948",
                        "start": 201,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "60754470",
                        "start": 215,
                        "username": "cosmemarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603808315636531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do Rio Grande Sul, j\u00e1 consumiu mais de 6 mil hectares, quase 20% da reserva. Sessenta bombeiros trabalham no combate \u00e0s chamas.\n\n\u27a1 Assista ao @estudioi com @cosmemarcelo \ud83d\udcfa: https://t.co/bFwcwLHmLH #GloboNews #Est\u00fadioi https://t.co/6zGJtZE5qE"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2022-12-16T17:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603807823305052160"
            ],
            "id": "1603807823305052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quinto dia de combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, com a presen\u00e7a de mais servidores do Corpo de Bombeiros Militar e do Batalh\u00e3o de Avia\u00e7\u00e3o da BM, come\u00e7ou cedo nesta sexta. As equipes estiveram reunidas planejando a opera\u00e7\u00e3o.\n\n(\ud83d\udcf9 Ricardo Giusti/CP) https://t.co/BDWhjrCIE2"
        },
        {
            "author_id": "1195189526781673473",
            "created_at": "2022-12-16T17:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603805845304885262"
            ],
            "id": "1603805845304885262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste o inc\u00eandio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-16T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603804651689717760"
            ],
            "id": "1603804651689717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal recebe neste domingo, 18, a \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do Yoga no Parque de 2022. O projeto teve in\u00edcio em junho e j\u00e1 teve a participa\u00e7\u00e3o de mais de 200 visitantes, em 11 edi\u00e7\u00f5es. \ud83c\udfde\ufe0f\n\nConfira: https://t.co/k0jEIlOdOJ\n#PJF #JuizdeFora https://t.co/1ZzmRmTbTC"
        },
        {
            "author_id": "4804986526",
            "created_at": "2022-12-16T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603804651010375682"
            ],
            "id": "1603804651010375682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Beathalter questiona rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 emenda proposta para instala\u00e7\u00e3o de um parque municipal na cidade\n\nVeja mais: https://t.co/f3yrwbBtiO https://t.co/enXJx5Vt2f"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2022-12-16T17:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603801498785398786"
            ],
            "id": "1603801498785398786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha de fogo recua sete quil\u00f4metros na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nhttps://t.co/zrX6iMyDlz https://t.co/4rJXI3p5Nj"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-12-16T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603793324799926273"
            ],
            "id": "1603793324799926273",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ambientalismo perdeu o Rodrigo Agostinho, perdeu o Molon [que n\u00e3o foi eleito senador por causa da vaidade do deputado estadual que queria desproteger \u00e1rea protegida do rio Para\u00edba do Sul], a gente precisa da parlamentar respeitada pela governan\u00e7a ambiental internacional."
        },
        {
            "author_id": "31602534",
            "created_at": "2022-12-16T15:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603779809829703680"
            ],
            "id": "1603779809829703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: tem ART? Permiss\u00e3o da prefeitura? Cetesb autorizou? A \u00e1gua \u00c9 pot\u00e1vel? Sabesp deu liberou? \u00c9 polu\u00edda? Qual \u00e9 o impacto no meio ambiente? Pagou a taxa de impactos ambientais? Essa tora de madeira \u00e9 de replantio ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Tem proced\u00eancia? \u00c9 a dengue? https://t.co/B8KFN0Npt6"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-12-16T15:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603773947820273664"
            ],
            "id": "1603773947820273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim j\u00e1 dura quatro dias.\n\nSegundo o Corpo de Bombeiros, at\u00e9 hoje (16) as chamas j\u00e1 atingiram cerca  de quatro mil hectares da esta\u00e7\u00e3o. \n\n#JTCultura https://t.co/2FY37wqej7"
        },
        {
            "author_id": "143592420",
            "created_at": "2022-12-16T15:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603767938703675392"
            ],
            "id": "1603767938703675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que consome a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim come\u00e7ou na \u00e1rea devido a uma descarga el\u00e9trica. https://t.co/wj2pnWH62I"
        },
        {
            "author_id": "990035292785725440",
            "created_at": "2022-12-16T15:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603767927974629379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "731180518709067776",
                        "start": 0,
                        "username": "queloops"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603767927974629379",
            "in_reply_to_user_id": "731180518709067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queloops Comidinhas no Mercado Central e passeio no Parque Municipal tb, mas \u00e9 s\u00f3 o que sei hahuha"
        },
        {
            "author_id": "970644543199735808",
            "created_at": "2022-12-16T14:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603763552556355584"
            ],
            "id": "1603763552556355584",
            "in_reply_to_user_id": "970644543199735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbaAs novas equipes v\u00e3o compor o time de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de vias no Extremo Sul da Capital. Hoje a prefeitura conta com quatro unidades que atuam na conserva\u00e7\u00e3o de vias. Por\u00e9m, uma sede na regi\u00e3o mais ao sul \u00e9 fundamental para agilizar e ampliar o trabalho."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-12-16T14:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603763071926902791"
            ],
            "id": "1603763071926902791",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEnquanto n\u00e3o \u00e9 implantado o projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, as invas\u00f5es e constru\u00e7\u00f5es irregulares continuam ocorrendo, ocasionando danos \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba e ao manguezal da regi\u00e3o\u201d, alerta o procurador da Rep\u00fablica Renato Machado, autor da a\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2022-12-16T14:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603760613720838147"
            ],
            "id": "1603760613720838147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes dos bombeiros foram deslocadas de cidades pr\u00f3ximas para combater o fogo, que dever\u00e1 atingir 20% da reserva\n\nhttps://t.co/BHG4PUCpDC"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-12-16T13:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603750673014788096"
            ],
            "id": "1603750673014788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes dos bombeiros foram deslocadas de cidades pr\u00f3ximas para combater o fogo, que dever\u00e1 atingir 20% da reserva\n\nhttps://t.co/L7oHH8HAhJ"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2022-12-16T13:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603747034699542528"
            ],
            "id": "1603747034699542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas not\u00edcias -  Desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim \u00e9 discutida entre MP, \u00f3rg\u00e3os ambientais e de seguran\u00e7a: O cumprimento de a\u00e7\u00f5es de desocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ambientalmente protegidas \u2013\u2026 https://t.co/jjLhxTO3gg Ariquemes Online #ariquemesonline #rondonia #ariquemes https://t.co/jeCUdSryaj"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2022-12-16T13:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603746165996019712"
            ],
            "id": "1603746165996019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim \u00e9 discutida entre MP, \u00f3rg\u00e3os ambientais e de seguran\u00e7a https://t.co/PSVUTkgLcW"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-12-16T13:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603745808419270658"
            ],
            "id": "1603745808419270658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0B6t2K -  Desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim \u00e9 discutida entre MP, \u00f3rg\u00e3os ambientais e de seguran\u00e7a: O cumprimento de a\u00e7\u00f5es de desocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ambientalmente protegidas \u2013 em especial o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim-,\u2026 https://t.co/3sbqoZ09Dc https://t.co/7wHLadaYzb"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-12-16T13:09:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603739214893486080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "22914738",
                        "start": 105,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603739214893486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul - ((o))eco - https://t.co/BLhBgcgrHW via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-12-16T13:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603737045675175937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "806227610854445056",
                        "start": 173,
                        "username": "mariqueirozrj"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "488642013",
                        "start": 189,
                        "username": "betepacheco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603737045675175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Conex\u00e3oGloboNews \n\nUm inc\u00eandio j\u00e1 atingiu cerca de 6 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul. O fogo come\u00e7ou na segunda-feira (12). \n\n\u27a1 Assista com @mariqueirozrj, @betepacheco_ e Marina Franceschini na #GloboNews: https://t.co/bFwcwLqjJH https://t.co/k4kC4s1bsA"
        },
        {
            "author_id": "76740035",
            "created_at": "2022-12-16T12:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603736464201723906"
            ],
            "id": "1603736464201723906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 2 elei\u00e7\u00f5es o RS elege o fogo bolsonarista. Nem o Senhor salva. \n#taim #forabolsonaro \nInc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias https://t.co/9zOuPWTKLJ"
        },
        {
            "author_id": "996116239289405443",
            "created_at": "2022-12-16T12:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603733236626120705"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1603733236626120705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25b6\ufe0f\ud83d\udd25 ESTA\u00c7\u00c3O DO TAIM CONT\u00cdNUA EM CHAMAS AP\u00d3S 4 DIAS \n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS, \u00e9 atingida por um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es desde a \u00faltima segunda-feira (12).\n\ud83d\udcf8: Reprodu\u00e7\u00e3o Internet \n\n#rdctv #noticias #taim #incendio https://t.co/AtUR5bDBgj"
        },
        {
            "author_id": "716623006987067392",
            "created_at": "2022-12-16T12:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603731639443546112"
            ],
            "id": "1603731639443546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude2a\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim segue em chamas ap\u00f3s quatro dias de inc\u00eandio https://t.co/uSOWtcnYH4"
        },
        {
            "author_id": "1328661130970079234",
            "created_at": "2022-12-16T12:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603728607297343488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "123891446",
                        "start": 140,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603728607297343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Governador do RS, reeleito, que havia desistido do Cargo pra ser candidato a Presidente e n\u00e3o teve \u00eaxito no seu pleito dentro do partido, @EduardoLeite_ \u00e9 o grande respons\u00e1vel por esse exterm\u00ednio de Fauna e Flora.\nGenocida ambiental.\nhttps://t.co/f7ZXwfq9IY"
        },
        {
            "author_id": "1302417868382969857",
            "created_at": "2022-12-16T12:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603727537036660737"
            ],
            "id": "1603727537036660737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "BIODIVERSIDADE AMEA\u00c7ADA: O atual inc\u00eandio na ESEC do Taim no RS j\u00e1 supera a devasta\u00e7\u00e3o de 2013, quando foi atingida por um inc\u00eandio, que consumiu uma \u00e1rea total de\u00a05,6 mil hectares.\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim segue em chamas ap\u00f3s quatro dias de inc\u00eandio https://t.co/SmW7fMNuAp"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-12-16T12:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603726784050110465"
            ],
            "id": "1603726784050110465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h20 - Avenida Afonso Pena, 1270, no Centro, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, sentido Mangabeiras.\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o:\u2705Tr\u00e2nsito liberado!\n\n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia https://t.co/GIRxp64Zuq"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2022-12-16T12:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603724118414610438"
            ],
            "id": "1603724118414610438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es pedem prote\u00e7\u00e3o a santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes na #Amaz\u00f4nia\n\nCampanha #ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes alerta para que o governo do Par\u00e1 fiscalize e monitore a Floresta Estadual do Paru, no Norte do Estado\n\nhttps://t.co/YOS8MLJh3y"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2022-12-16T12:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603722223503695873"
            ],
            "id": "1603722223503695873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entidades do terceiro setor e setor privado uniram-se para pedir que o governo do Par\u00e1 proteja a Floresta Estadual (Flota) do Paru, um santu\u00e1rio de \u00e1rvores gigantes, que fica no Norte do Estado\nhttps://t.co/fVi4S9F2KG https://t.co/4yVv4VA8Px"
        },
        {
            "author_id": "1511837175431802888",
            "created_at": "2022-12-16T11:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603718889635995650"
            ],
            "id": "1603718889635995650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho \u00f3tima a ideia da cria\u00e7\u00e3o desse parque municipal, sendo a \u00e1rea cedida atrav\u00e9s de uma medida compensat\u00f3ria, a \u00fanica coisa que me intriga nesse tipo de acordo \u00e9: se em forma de compensa\u00e7\u00e3o o cedente recebe o direito a exceder o limite de pavimentos, isso quer dizer que + https://t.co/emAr3UYrrk"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2022-12-16T11:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603716546483855360"
            ],
            "id": "1603716546483855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "5\u00b0 dia de inc\u00eandio. J\u00e1 s\u00e3o 6 mil hectares queimados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. \n\nTriste demais."
        },
        {
            "author_id": "1389541929306759170",
            "created_at": "2022-12-16T11:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603715318827868160"
            ],
            "id": "1603715318827868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u00e9 atra\u00e7\u00e3o gratuita no Parque Estadual Serra do Mar. A artista Claudia Canova, retrata na cer\u00e2mica pequenos insetos, belos esteticamente e de grande import\u00e2ncia ecol\u00f3gica. (#leianosite) \n\n\ud83d\udcf8Divulga\u00e7\u00e3o\n\n#exposi\u00e7\u00e3o #meioambiente #insetos #jornalmassagua\u00e7u https://t.co/rhxkZU9mJ1"
        },
        {
            "author_id": "82935220",
            "created_at": "2022-12-16T11:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603715271293911041"
            ],
            "id": "1603715271293911041",
            "in_reply_to_user_id": "82935220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do curso de Fonoaudiologia, acontecer\u00e1 no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, popularmente conhecido como Horto Florestal, localizado na Rua do Horto, n\u00ba 931 \u2013 S\u00e3o Paulo (SP).\n\nSaiba mais em: https://t.co/GOWWD0aQO5\n\n#extensao #trilha #meioambiente #natureza #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-12-16T11:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603714123484827648"
            ],
            "id": "1603714123484827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h30 - Avenida Afonso Pena, 1270, no Centro, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, sentido Mangabeiras.\n\n\u26a0\ufe0fAcidente entre carro e moto. Um idoso de 69 anos tamb\u00e9m foi atropelado. Samu acionado.\n\n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1374702242809454602",
            "created_at": "2022-12-16T11:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603707059006066689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1336393707835289603",
                        "start": 0,
                        "username": "Rhxmon7_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603707059006066689",
            "in_reply_to_user_id": "1336393707835289603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rhxmon7_ Parque municipal no centro"
        },
        {
            "author_id": "223249578",
            "created_at": "2022-12-16T10:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603705749808582656"
            ],
            "id": "1603705749808582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim: atingida por inc\u00eandio, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do RS abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/YJxX4MF7gX"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2022-12-16T10:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603702229957070849"
            ],
            "id": "1603702229957070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF interv\u00e9m e Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u ser\u00e1 inaugurado\u00a0hoje https://t.co/eUbHwiXsMo"
        },
        {
            "author_id": "1596614893230342144",
            "created_at": "2022-12-16T10:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603695149703434242"
            ],
            "id": "1603695149703434242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abriram as entradas laterais do parque municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "225941243",
            "created_at": "2022-12-16T09:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603681059845148672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57803079",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaOutContext"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1533462507637166080",
                        "start": 16,
                        "username": "fuckedupcars"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603681059845148672",
            "in_reply_to_user_id": "57803079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaOutContext @fuckedupcars Me fotografaram dirigindo no viaduto Santa Teresa do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2022-12-16T08:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603664155592065024"
            ],
            "id": "1603664155592065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taim: atingida por inc\u00eandio, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do RS abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/npueSpTCqc #g1RS https://t.co/6fSlB0NO7g"
        },
        {
            "author_id": "3244163537",
            "created_at": "2022-12-16T04:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603603642556219394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3392475057",
                        "start": 0,
                        "username": "AllThatJesse"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87444707",
                        "start": 14,
                        "username": "PATRlCl4"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2278877966",
                        "start": 24,
                        "username": "caixadoremedios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603603642556219394",
            "in_reply_to_user_id": "3392475057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@AllThatJesse @PATRlCl4 @caixadoremedios Chorei muito quando soube que ela desapareceria.\nhttps://t.co/Znt9B2atfe"
        },
        {
            "author_id": "436252977",
            "created_at": "2022-12-16T03:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603592483245621248"
            ],
            "id": "1603592483245621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fiquei exatamente assim durante a viagem de Porto Rico at\u00e9 o parque estadual do rio Ivinhema https://t.co/Mee6ubBjX0"
        },
        {
            "author_id": "3187830177",
            "created_at": "2022-12-16T03:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603590387788046336"
            ],
            "id": "1603590387788046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa bacana msm essa desculpa do parque municipal de BH para continuar com o ingresso:para q, se tiver um novo caso de morcego com o v\u00edrus da raiva, eles possam avisar\nO engra\u00e7ado \u00e9 q a gente, msm com ingresso, n deveria ser avisado? Frequento tem quase um ano e nem sabia disso"
        },
        {
            "author_id": "2991903039",
            "created_at": "2022-12-16T02:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603579529821360128"
            ],
            "id": "1603579529821360128",
            "in_reply_to_user_id": "2991903039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes da gnt ir la ainda a nossa prof falou que antes de virar parque nacional as cataratas eram propriedade privada ou seja UM MANO era dono de TUDO aquilo puta que pariuuuuu"
        },
        {
            "author_id": "1861783650",
            "created_at": "2022-12-16T02:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603579227756011561"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1603579227756011561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf5\ud83c\udf31\ud83d\udd25 em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/jyOG48m01D"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-16T01:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603558477737099264"
            ],
            "id": "1603558477737099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe nome de 'Krika' em homenagem a atriz Cristiana Oliveira embaixadora da esp\u00e9cie no Brasil | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/pWwrlcKHp3"
        },
        {
            "author_id": "1393633986866556929",
            "created_at": "2022-12-16T01:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603556289845641218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1168690322706186240",
                        "start": 0,
                        "username": "Danyskr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603556289845641218",
            "in_reply_to_user_id": "1168690322706186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danyskr1 cola no complexo do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2022-12-16T00:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603553852292489216"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1603553852292489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade iluminada \u2764\ufe0f\ud83c\udf85\ud83c\udf84 #itajuba #minasgerais #nataliluminado #natal #natal2022 #christmas em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/aBnBR5B4E4"
        },
        {
            "author_id": "169311234",
            "created_at": "2022-12-16T00:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603551555319463938"
            ],
            "id": "1603551555319463938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge 2,5 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS https://t.co/DehE8C3qge"
        },
        {
            "author_id": "1511509700",
            "created_at": "2022-12-16T00:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603547838008680448"
            ],
            "id": "1603547838008680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao participar da funda\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional dos Seringueiros em Bras\u00edlia, em 1985, Chico desenvolveu com seus companheiros a proposta de Reserva Extrativista, uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o no conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que n\u00e3o separa o homem da natureza. https://t.co/0b9Ydtrvxl"
        },
        {
            "author_id": "1511509700",
            "created_at": "2022-12-16T00:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603547700997275649"
            ],
            "id": "1603547700997275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de uma nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o implicasse na retirada dos moradores \u201ctradicionais\u201d..."
        },
        {
            "author_id": "1511509700",
            "created_at": "2022-12-16T00:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603547195659124737"
            ],
            "id": "1603547195659124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 por isso que n\u00e3o se estaria exagerando ao dizer que o movimento dos seringueiros \u00e9 um dos criadores do chamado socioambientalismo no Brasil.\n\nA Reserva Extrativista, que \u00e9 hoje a reforma agr\u00e1ria dos extrativistas, come\u00e7ou no Acre e se expandiu pelos distintos biomas do pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "937054914198548480",
            "created_at": "2022-12-16T00:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603546170483253248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1219461965908774913",
                        "start": 0,
                        "username": "OTal_DoBadin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603546170483253248",
            "in_reply_to_user_id": "1219461965908774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OTal_DoBadin ir do parque municipal ate o s\u00e3o pedro https://t.co/hwz7ZZiDYE"
        },
        {
            "author_id": "1575069142268481538",
            "created_at": "2022-12-15T23:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603532859616006144"
            ],
            "id": "1603532859616006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfc5 Embarcaram hoje, com destino ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o, estudantes e professores vencedores do concurso de reda\u00e7\u00e3o: Tocantins 31 anos, realizado em 2019, pelo Governo do Tocantins, por meio da #Seduc e da #Semarh.\n\nConfira: https://t.co/pYreGRpdyI https://t.co/93GZsolUKE"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2022-12-15T22:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603519338882932736"
            ],
            "id": "1603519338882932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias - https://t.co/U5OyCQCM3Q https://t.co/SFbXFWjJxA"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2022-12-15T22:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603518654158864384"
            ],
            "id": "1603518654158864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz enquete para batizar on\u00e7as-pintadas que vivem no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio https://t.co/TSvkvMUVlh https://t.co/Cs7zH0KD8G"
        },
        {
            "author_id": "117089350",
            "created_at": "2022-12-15T22:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603515892314284059"
            ],
            "id": "1603515892314284059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 avan\u00e7ando e equipes enfrentam dificuldades para combater as chamas.\n#PixTV #pixnasredes\nhttps://t.co/Esu0pQ4qJc"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-15T22:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603511738502385664"
            ],
            "id": "1603511738502385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias https://t.co/7Z3h5qEvDF"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2022-12-15T22:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603511476488118275"
            ],
            "id": "1603511476488118275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias https://t.co/8WIE5afYd3"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-15T22:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603511264478920704"
            ],
            "id": "1603511264478920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias https://t.co/PlwSmvO8JK"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2022-12-15T22:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603511229695270922"
            ],
            "id": "1603511229695270922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias https://t.co/ia4WvaxYHX"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-12-15T22:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603511227837292544"
            ],
            "id": "1603511227837292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS h\u00e1 tr\u00eas dias https://t.co/AKtEybP8y4"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-12-15T22:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603510646007537687"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "151653693",
                        "start": 232,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603510646007537687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este ano, pesquisadores encontraram a #\u00e1rvore + alta da #Amaz\u00f4nia: um #AngelimVermelho de 88,5 metros de altura e 400 anos de idade, na #FlotaDoParu, que est\u00e1 amea\u00e7ada e precisa da sua ajuda \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\ude31 https://t.co/INgzBuhq3s / Governador @helderbarbalho, #ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes https://t.co/X1Hh4OsgZJ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-12-15T21:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603509967406899202"
            ],
            "id": "1603509967406899202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar a maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia juntos? Ela vive na Floresta Estadual (Flota) do Paru: participe da campanha https://t.co/J2zXXlXRu3"
        },
        {
            "author_id": "1313900155473723392",
            "created_at": "2022-12-15T21:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603508772898586626"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6bcfc82d1e719e82"
            },
            "id": "1603508772898586626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia ambiental no extremo Sul ga\u00facho.\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve 2,5 mil hectares consumidos pelo fogo desde segunda. https://t.co/PkE099QKDS"
        },
        {
            "author_id": "1444080281015799813",
            "created_at": "2022-12-15T21:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603507776596090880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1422350475618312194",
                        "start": 0,
                        "username": "carolcomn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603507776596090880",
            "in_reply_to_user_id": "1422350475618312194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolcomn daqui a pouco chegam no n\u00edvel do parque municipal socorro"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2022-12-15T21:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603505480760020995"
            ],
            "id": "1603505480760020995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim na chamada do #JN https://t.co/3TNJzPDucv"
        },
        {
            "author_id": "1138603794344947717",
            "created_at": "2022-12-15T21:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603503644904660997"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "900348469",
                        "start": 218,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603503644904660997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zema vendendo as Minas Gerais! O Parque \u00e9 para preservar, n\u00e3o para explorar! Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/V6D9nFxUgl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "57053724",
            "created_at": "2022-12-15T21:24:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603501391187681284"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 188,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603501391187681284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS SALVAR A AMAZ\u00d4NIA? JUNTOS PODEMOS. \n\nVamos salvar a maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia juntos? Ela vive na Floresta Estadual (Flota) do Paru: participe da campanha https://t.co/kIIp5XSTES via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "181701935",
            "created_at": "2022-12-15T21:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603499546323066901"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1104158122397048832",
                        "start": 0,
                        "username": "Novaiguacudepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603499546323066901",
            "in_reply_to_user_id": "1104158122397048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novaiguacudepre Se for assim, a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 tem muito mais relev\u00e2ncia hahahaha e ela \u00e9 do lado de C\u00c1 \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "343519401",
            "created_at": "2022-12-15T21:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603496899239108643"
            ],
            "id": "1603496899239108643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, doutor!!!!\n\nDefesa da tese (virtual por contas dos covids):\nCONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA ANTROPOLOGIA E PSICAN\u00c1LISE PARA DIAGN\u00d3STICO SOBRE CONDI\u00c7\u00d5ES DE VIDA E GEST\u00c3O DE UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O:\n(O)CASO DAS POPULA\u00c7\u00d5ES NO PARQUE NACIONAL DO SUPERAGUI https://t.co/QJOdAPDFcK"
        },
        {
            "author_id": "1265067225100308480",
            "created_at": "2022-12-15T21:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603496160903192577"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52089,
                        -14.13348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1603496160903192577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de uma viagem incr\u00edvel\n\n\ud83d\udccdO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Chapada dos Verdadeiros https://t.co/amy9gWgZmn"
        },
        {
            "author_id": "1454255940551729157",
            "created_at": "2022-12-15T21:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603495169034182665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603495169034182665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar a maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia juntos? Ela vive na Floresta Estadual (Flota) do Paru: participe da campanha https://t.co/w0ROIojY83 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1281582556899672065",
            "created_at": "2022-12-15T20:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603491612696477696"
            ],
            "id": "1603491612696477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 dispon\u00edvel o resumo da etapa de escopo do Di\u00e1logo do Uso do Solo no Entorno do Parque Estadual do Rio Doce, MG. \nhttps://t.co/aWhFcdIY5n\n#Di\u00e1logoFlorestal #LUD #MinasGerais #MG #mataatl\u00e2ntica https://t.co/W45Yh41ZB4"
        },
        {
            "author_id": "106801569",
            "created_at": "2022-12-15T20:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603490862020845583"
            ],
            "id": "1603490862020845583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais equipes s\u00e3o enviadas para combate a inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\nhttps://t.co/KMoQHeq9jC https://t.co/vIFWJ736LI"
        },
        {
            "author_id": "180053648",
            "created_at": "2022-12-15T20:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603488206074306575"
            ],
            "id": "1603488206074306575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "FOGO NO TAIM | A Secretaria da Seguran\u00e7a do RS mobilizou 60 integrantes, entre eles bombeiros, para prestar aux\u00edlio aos brigadistas do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade que atuam no combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/yfkRuAvQ1w"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2022-12-15T20:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603480341884424194"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1603480341884424194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cultura Confira os hor\u00e1rios e valores dos ingressos para a Festa Pomerana \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf89\n\n38\u00aa edi\u00e7\u00e3o ocorre entre os dias 11 e 22 de janeiro no Parque Municipal de Eventos de #Pomerode \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\nhttps://t.co/asEXFzmcIL https://t.co/8tUVsbqB7B"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2022-12-15T19:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603479146860089345"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1603479146860089345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cultura Confira os hor\u00e1rios e valores dos ingressos para a Festa Pomerana \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf89\n\n38\u00aa edi\u00e7\u00e3o ocorre entre os dias 11 e 22 de janeiro no Parque Municipal de Eventos de #Pomerode \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\nhttps://t.co/asEXFzmcIL"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2022-12-15T19:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603478827094654976"
            ],
            "id": "1603478827094654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe nome de 'Krika' - \n\nUma nova on\u00e7a-pintada foi descoberta no Parque Nacional do Igua\u00e7u atrav\u00e9s das c\u00e2meras de monitoramento do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie na regi\u00e3o de\u00a0Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1.\n\n..."
        },
        {
            "author_id": "1278494719199379457",
            "created_at": "2022-12-15T19:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603465038827819010"
            ],
            "id": "1603465038827819010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7as de Seguran\u00e7a enviam efetivo para auxiliar no combate a inc\u00eandio na reserva do Taim\n\nMais de 40 servidores da Academia de Bombeiros Militar e duas equipes foram enviadas para o aux\u00edlio ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nhttps://t.co/amFfxpCur7 https://t.co/0AtexrajyZ"
        },
        {
            "author_id": "1242964991432589312",
            "created_at": "2022-12-15T18:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603464066214797312"
            ],
            "id": "1603464066214797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ibitipoca n\u00e3o est\u00e1 \u00e0 venda \u274c\ud83c\udf3f\n\nLeil\u00e3o est\u00e1 marcado para hoje, 15 \ud83d\udea8\n\nAssine o abaixo-assinado contra a concess\u00e3o do Parque de Ibitipoca \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/fmrFpR5Rzh"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2022-12-15T18:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603463798064615424"
            ],
            "id": "1603463798064615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge 2,5 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS https://t.co/i25FDpatua #g1RS https://t.co/Ie5aSbwdNk"
        },
        {
            "author_id": "1434447538988388354",
            "created_at": "2022-12-15T18:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603461342630912008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14159148",
                        "start": 14,
                        "username": "UN"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "20646711",
                        "start": 99,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1508710647923675141",
                        "start": 266,
                        "username": "SohranimP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603461342630912008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#Belarus \ud83c\udde7\ud83c\uddfe e @UN \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 criar\u00e3o um grupo de especialistas para a preserva\u00e7\u00e3o do #Patrim\u00f4nioMundial da @UNESCO: Belovezhskaya Pushcha \ud83c\udf33!\n\ud83d\udee1\ufe0f Temos despendido um grande esfor\u00e7o para preservar nosso Parque Nacional \ud83e\uddac! N\u00e3o vamos desperdi\u00e7\u00e1-lo!\n#nobarriers #savebiodiversity @SohranimP https://t.co/47mwohBoop"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2022-12-15T18:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603451778778992640"
            ],
            "id": "1603451778778992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago de Paula pede que gin\u00e1sio de esportes do Parque Municipal seja disponibilizado para treino de basquete https://t.co/0NQKHZWd3r"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-12-15T17:57:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603449100879511562"
            ],
            "id": "1603449100879511562",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udef0\ufe0f O territ\u00f3rio foi a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada de toda a Amaz\u00f4nia em outubro, segundo o monitoramento por sat\u00e9lites do Imazon. A derrubada da floresta tem avan\u00e7ado devido a a\u00e7\u00e3o de grileiros e garimpeiros no local!\nhttps://t.co/iaCVEnAtKg"
        },
        {
            "author_id": "989498851936604160",
            "created_at": "2022-12-15T17:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603448565833306112"
            ],
            "id": "1603448565833306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axudas para o desenvolver os concellos vinculados ao parque nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/pdmZ00ForZ"
        },
        {
            "author_id": "1192223981618769921",
            "created_at": "2022-12-15T17:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603448355362947104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1459226084533284864",
                        "start": 0,
                        "username": "C_Fernandesjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603448355362947104",
            "in_reply_to_user_id": "1459226084533284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C_Fernandesjr Eu so acho que a empresa parque estadual two brothers Ltda. devia dar para cada funcion\u00e1rio um chocotone da bauducu"
        },
        {
            "author_id": "2249631302",
            "created_at": "2022-12-15T17:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603448215495327745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204991258",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603448215495327745",
            "in_reply_to_user_id": "204991258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq_ cobrar ingresso pra entrar no Parque Municipal hist\u00f3rico de BH \u00e9 o c\u00famulo do auge neoliberal, \n\ne pq a democracia finge ser poss\u00edvel um absurdo desse, plmdds!??"
        },
        {
            "author_id": "989498851936604160",
            "created_at": "2022-12-15T17:48:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603446919581278208"
            ],
            "id": "1603446919581278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axudas para o desenvolver os concellos vinculados ao parque nacional das Illas\u00a0Atl\u00e1nticas https://t.co/SiWJCPBTEw"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-12-15T17:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603439862320971790"
            ],
            "id": "1603439862320971790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra uma nova #on\u00e7a-pintada, Krika, nome que homenageia a embaixadora da esp\u00e9cie no Brasil, #CristianaOliveira. On\u00e7a \u00e9 uma f\u00eamea, que aparentemente pariu h\u00e1 pouco tempo e por isso, podem existir novos filhotes tamb\u00e9m: https://t.co/UjL2XePFM2 https://t.co/tbl41Fw5uI"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-15T17:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603439745136066561"
            ],
            "id": "1603439745136066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica envia 60 servidores para combater inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \n\nhttps://t.co/LyGTdrT2wp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-15T17:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603437444568842240"
            ],
            "id": "1603437444568842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve 2,5 mil hectares consumidos pelo fogo desde segunda. Reconhecida como s\u00edtio Ramsar, esta\u00e7\u00e3o integra zona n\u00facleo da Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/MlE0EUTMIB"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2022-12-15T17:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603437052216807424"
            ],
            "id": "1603437052216807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rvore da Am\u00e9rica Latina \u00e9 da Amaz\u00f4nia e vive na Floresta Estadual (Flota) do Paru, localizada na regi\u00e3o Norte do Par\u00e1. O angelim-vermelho de 88,5 metros de altura e 9,9 metros de circunfer\u00eancia, est\u00e1 amea\u00e7ado. Saiba + https://t.co/T7RlKoDujZ\n #ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes https://t.co/lDHFjRfeLZ"
        },
        {
            "author_id": "1546582641897619459",
            "created_at": "2022-12-15T17:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603436231827902465"
            ],
            "id": "1603436231827902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Floresta Estadual (Flota) do Paru, no Norte do Par\u00e1, \u00e9 uma \u00e1rea amea\u00e7ada pelo garimpo e o desmatamento. \nL\u00e1 foi identificada, em setembro deste ano, a maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia e terceira maior \u00e1rvore do mundo: um angelim-vermelho\n#ProtejaAs\u00c1rvoresGigantes https://t.co/iE93wxOluf"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-12-15T17:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603435188733853701"
            ],
            "id": "1603435188733853701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A maior \u00e1rvore da Am\u00e9rica Latina e a quarta mais alta do mundo \u00e9 da Amaz\u00f4nia e vive na Floresta Estadual (Flota) do Paru, localizada na regi\u00e3o Norte do Par\u00e1. https://t.co/quDQ8lUXNV"
        },
        {
            "author_id": "1130271533266604032",
            "created_at": "2022-12-15T16:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603433675575754758"
            ],
            "id": "1603433675575754758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m do fogo intencional que enfrentamos nos \u00faltimos anos, h\u00e1 o fogo causado por raios. Um desastre! Contudo, h\u00e1 chuva prevista.\n\n\"Mais de 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram atingidos pelo inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\" (Rio grande do Sul). \n\nhttps://t.co/qCCBg91oid"
        },
        {
            "author_id": "1585812894201118720",
            "created_at": "2022-12-15T16:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603433480066666505"
            ],
            "id": "1603433480066666505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a  assim , depois vem as tachinhas (impostos)  VERGONHOSO  COMO NO BRASIL  TUDO CHEIRA CORRUP\u00c7\u00c3O  .  Raiva ou aporofobia? Ingressos no Parque Municipal de BH causam pol\u00eamica - Gerais - Estado de Minas https://t.co/Lwfa7f42jl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-12-15T15:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603412535377641479"
            ],
            "id": "1603412535377641479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova on\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe nome de 'Krika' em homenagem a atriz Cristiana Oliveira embaixadora da esp\u00e9cie no Brasil\nhttps://t.co/svc0O5ePIB #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "110289905",
            "created_at": "2022-12-15T15:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603408001360085006"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603408001360085006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qUCtTlYoK2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2022-12-15T15:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603406472884486146"
            ],
            "id": "1603406472884486146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 2,5 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS - https://t.co/Bm6eaNsgpQ https://t.co/6UUocyce5R"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2022-12-15T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603404514945470464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "13531162",
                        "start": 102,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603404514945470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ultrapassa 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o (via @gzhdigital)\n\nhttps://t.co/2PraXHiOgF"
        },
        {
            "author_id": "1488786749794967552",
            "created_at": "2022-12-15T14:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603398473952657410"
            ],
            "id": "1603398473952657410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, localizada no Rio Grande do Sul, chega ao 4\u00ba dia com 2.500 hectares de \u00e1rea queimada. Segundo o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), o inc\u00eandio foi provocado por um raio.\nhttps://t.co/cqEU1Ssuxz"
        },
        {
            "author_id": "329804805",
            "created_at": "2022-12-15T14:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603396663644594176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61109679",
                        "start": 0,
                        "username": "galomemoria_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "870265806193655808",
                        "start": 14,
                        "username": "memoriacam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1149128577704759297",
                        "start": 26,
                        "username": "TheIntercec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603396663644594176",
            "in_reply_to_user_id": "61109679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galomemoria_ @memoriacam @TheIntercec Quantas estudantes pobres em 1908,frequentavam o Parque Municipal e tinham tempo para fundar um clube? S\u00f3 os que fundaram o CAM!\nHanhan,sei!!"
        },
        {
            "author_id": "1602823400191397890",
            "created_at": "2022-12-15T14:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603393276018655241"
            ],
            "id": "1603393276018655241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar da Serra da Capivara? E de Niede Guidon? N\u00e3o? OK!\n\nA Serra da Capivara, ou melhor, o Parque Nacional da Serra da Capivara, \u00e9 um s\u00edtio arqueol\u00f3gico onde foram realizadas as mais s\u00e9rias pesquisas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 origem do homem americano. Mais s\u00e9rias no mundo https://t.co/HyhjdPn32m"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2022-12-15T14:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603391754224508940"
            ],
            "id": "1603391754224508940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Chocada com a viola\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o \u201cGente de Bicas\u201d, em cartaz no Pal\u00e1cio das Artes e no Parque Municipal. As imagens lind\u00edssimas, de Marcelo Horta, retratavam mulheres trans e homens gays na Penitenci\u00e1ria Prof. Jason Soares Albergaria, a 1\u00aa do Brasil a receber pessoas LGBTQIAP+ https://t.co/e2aYvsoDhO"
        },
        {
            "author_id": "1633232012",
            "created_at": "2022-12-15T14:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603391467271118850"
            ],
            "id": "1603391467271118850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente dps de mt tempo t\u00f4 no centro de BH queria pedir ifood no l\u00e1 chicas e comer na pracinha dentro do parque municipal mas t\u00f4 acompanhando meu irm\u00e3o que n\u00e3o gosta de cirandices https://t.co/pfvts55Dnm"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-15T14:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603390138167558145"
            ],
            "id": "1603390138167558145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda crian\u00e7a gosta da magia do Natal e durante toda a semana, os alunos da Rede Municipal, visitam o Parque do Papai Noel para aproveitar a maravilha da estrutura montada no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-12-15T13:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603387434875736066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "547051556",
                        "start": 164,
                        "username": "erickbang1"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "488642013",
                        "start": 177,
                        "username": "betepacheco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603387434875736066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Conex\u00e3oGloboNews\n\nBombeiros j\u00e1 est\u00e3o no quarto dia de combate ao inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Fogo j\u00e1 consumiu 2.500 hectares. \n\n\u27a1 Assista com @erickbang1, @betepacheco_ e Marina Franceschini na #GloboNews: https://t.co/bFwcwLpLU9 https://t.co/ZRM9STUS6E"
        },
        {
            "author_id": "1402635579255406595",
            "created_at": "2022-12-15T13:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603386781080162312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "998232969256062976",
                        "start": 0,
                        "username": "stvienickz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603386781080162312",
            "in_reply_to_user_id": "1402635579255406595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stvienickz Falando nisso a Kodak sabe de mto lugar q tem vaga de volunt\u00e1rio de f\u00e9rias. Parque nacional no Brasil todo. Queria fazer um em julho"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2022-12-15T13:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603386295442628610"
            ],
            "id": "1603386295442628610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Entrou no 4\u00ba dia um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: https://t.co/olmeOih0RH #BomDiaBrasil https://t.co/0n7GWwcWHO"
        },
        {
            "author_id": "1387498401596588042",
            "created_at": "2022-12-15T13:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603383358632886274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20099307",
                        "start": 0,
                        "username": "AndPeroty"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15171097",
                        "start": 11,
                        "username": "ryot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603383358632886274",
            "in_reply_to_user_id": "20099307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndPeroty @ryot Tem tamb\u00e9m o trecho da serra do Parque Estadual da Serra do Mar em Ubatuba/SP. #UbatubaSP #Ubatuba https://t.co/fRXAoqOke4"
        },
        {
            "author_id": "57445420",
            "created_at": "2022-12-15T13:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603382731173412864"
            ],
            "id": "1603382731173412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/9FWkUYmOMs"
        },
        {
            "author_id": "27733656",
            "created_at": "2022-12-15T13:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603381154912018433"
            ],
            "id": "1603381154912018433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude1e Mais de 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram atingidos pelo inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado.  https://t.co/HE22Ec1cyH"
        },
        {
            "author_id": "70827804",
            "created_at": "2022-12-15T13:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603376744777777154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603376744777777154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0J8Yg6pxI9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "143661146",
            "created_at": "2022-12-15T13:04:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603375409067958273"
            ],
            "id": "1603375409067958273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE TRISTEZA!\n\n\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ultrapassa 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o | GZH https://t.co/rvqfhZxTJx"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-12-15T13:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603375150183092225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 206,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "15526235",
                        "start": 218,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603375150183092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, quinta-feira de justi\u00e7a e paz para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @OdenildoFerreiraBrito, a fant\u00e1stica Praia do Jamaraqu\u00e1, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra(PA). @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/uSvNWT1cY3"
        },
        {
            "author_id": "293505386",
            "created_at": "2022-12-15T13:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603374684078325760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603374684078325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lv2onCyxj5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2022-12-15T12:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603373961059962880"
            ],
            "id": "1603373961059962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida do Parque Municipal agora. Pronto j\u00e1 percebi que t\u00e1 imposs\u00edvel! https://t.co/XSo9b7zLjN"
        },
        {
            "author_id": "1260369461632290827",
            "created_at": "2022-12-15T12:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603369356209037314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1465412263712628740",
                        "start": 237,
                        "username": "fbackes80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603369356209037314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ultrapassa 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o. Neste momento, 9h da manh\u00e3, apenas 13 pessoas e um avi\u00e3o agr\u00edcola trabalham para conter o inc\u00eandio. Em uma regi\u00e3o de mais de dois mil hec. @fbackes80 #R\u00e1dioGa\u00facha #Ga\u00fachaAtualidade"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2022-12-15T12:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603367559683784705"
            ],
            "id": "1603367559683784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim j\u00e1 dura dois dias - https://t.co/h5AcsJyyuH https://t.co/qnyN6GCDRh"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2022-12-15T11:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603357957101699078"
            ],
            "id": "1603357957101699078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se a Lagoa do Parque Municipal transbordou novamente e como t\u00e1 o acesso pela Avenida de l\u00e1 ?"
        },
        {
            "author_id": "121815755",
            "created_at": "2022-12-15T11:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603357556419821569"
            ],
            "id": "1603357556419821569",
            "in_reply_to_user_id": "121815755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Ita\u00fa at\u00e9 a pista de skate poderia-se construir um grande parque municipal. Penso que esse espa\u00e7o \u00e9 muito mal utilizado. O museu t\u00e1 caindo aos peda\u00e7os e n\u00e3o tem uma programa\u00e7\u00e3o atraente, longe da ess\u00eancia de um museu."
        },
        {
            "author_id": "1360808636449239041",
            "created_at": "2022-12-15T11:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603355748741906439"
            ],
            "id": "1603355748741906439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional Port Campbell, #Australia\n  \n #viajes #viajar https://t.co/T9e1pXUEQ6"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2022-12-15T11:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603351797619478531"
            ],
            "id": "1603351797619478531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aos que n\u00e3o conhecem, recomendo que visitem (E PESQUISEM) no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari. \n\nLugar fant\u00e1stico aqui no MS, e onde mora uma parte do meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/JayMH4DYGl"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-15T11:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603351667608543233"
            ],
            "id": "1603351667608543233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ultrapassa 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/LyGTdsaDUZ"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2022-12-15T11:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603350264978759682"
            ],
            "id": "1603350264978759682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiva ou aporofobia? Ingressos no Parque Municipal de BH causam pol\u00eamica - Gerais - Estado de Minas https://t.co/IjAyuzdFBK"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2022-12-15T11:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603350161597554688"
            ],
            "id": "1603350161597554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiva ou aporofobia? Ingressos no Parque Municipal de BH causam pol\u00eamica - Gerais - Estado de Minas https://t.co/IjAyuzdFBK"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2022-12-15T11:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603345099013951490"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1603345099013951490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini in Valinhos, SP https://t.co/DxpgD3T06W"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-12-15T10:55:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603343034137153537"
            ],
            "id": "1603343034137153537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para preservar a Floresta Nacional https://t.co/cEvuedDpn0"
        },
        {
            "author_id": "1241392892767281152",
            "created_at": "2022-12-15T10:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603339369032605696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29209261",
                        "start": 0,
                        "username": "anarehbein"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "16987129",
                        "start": 35,
                        "username": "olyntho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a63ec56bb161000"
            },
            "id": "1603339369032605696",
            "in_reply_to_user_id": "29209261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarehbein Ap\u00f3s press\u00e3o popular o @olyntho retirou o PL... deputado poderia melhorar a Lei e dar mais prote\u00e7\u00e3o \u00e0s matas de baba\u00e7u. Quem sabe at\u00e9 criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o #ficaadica. O Baba\u00e7u da nome ao meu munic\u00edpio! https://t.co/B4vY6DowRn"
        },
        {
            "author_id": "1440269031496314884",
            "created_at": "2022-12-15T09:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603327250677514242"
            ],
            "id": "1603327250677514242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DE ITABAIANA. \u00c9 uma reserva ecol\u00f3gica criada no dia 15 de junho de 2005 e administrada pelo Instituto Chico Mendes de Biodiversidade. Estende aproximadamente 8.024,79 hectares. Venha saber mais do Brasil https://t.co/eBrSicrlHz valorize este trabalho. https://t.co/aBeX7Tqq6L"
        },
        {
            "author_id": "2815814102",
            "created_at": "2022-12-15T09:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603323314415583233"
            ],
            "id": "1603323314415583233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Morcego, em Jurujuba.....ser\u00e1 o novo Parque Municipal de Niter\u00f3i.\nO local ter\u00e1 uma estrutura com centro de visitantes, restaurante e pontos de observa\u00e7\u00e3o de uma paisagem reconhecida pela Unesco como patrim\u00f4nio da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "1582504738016448512",
            "created_at": "2022-12-15T09:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603320701951385605"
            ],
            "id": "1603320701951385605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MC O\u00a0minhocu\u00e7u\u00a0(nome cient\u00edfico: Rhinodrilus alatus) \u00e9 um grande oligoqueto (minhoca) que pode chegar a mais de 60 cm de comprimento e di\u00e2metro de at\u00e9 1,5 cm. Um\u00a0minhocu\u00e7u\u00a0no Parque Estadual Intervales, em S\u00e3o Paulo. Apesar do tamanho, fica bem pr\u00f3xima da superf\u00edcie, logo abaixo"
        },
        {
            "author_id": "1362726051504390144",
            "created_at": "2022-12-15T09:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603314011084361729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "35357143",
                        "start": 99,
                        "username": "Mhailer"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "19593634",
                        "start": 108,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603314011084361729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/uO98MtI9iy\n\n@Mhailer @revistaforum #politica #meioambiente\n\nPublicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, a concess\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel por garantir a manuten\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-12-15T08:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603305609822183427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "935190959553417217",
                        "start": 0,
                        "username": "psicanalistarj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603305609822183427",
            "in_reply_to_user_id": "935190959553417217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psicanalistarj E eu, que fui da Biblioteca Parque Estadual do Centro, para o Burguer King, depois para um Hortifruti na rua Riachuelo para, finalmente, chegar em casa!"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2022-12-15T08:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603301340414877699"
            ],
            "id": "1603301340414877699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu a Reserva Ecol\u00f3gica do Taim. \ud83c\udf33 A causa do in\u00edcio do fogo teria sido um raio \u26c8 que atingiu um banhado pr\u00f3ximo \u00e0 BR 471.\n\nLeia mais \ud83d\udc49 https://t.co/cqw9srUOxz\n\n#agrolink #portalagrolink #tudo\u00e9agro #agroneg\u00f3cio #agro #taim #reserva https://t.co/ZqwgzMU7wZ"
        },
        {
            "author_id": "1529583157820932097",
            "created_at": "2022-12-15T02:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603222779884720134"
            ],
            "id": "1603222779884720134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como iam saber sobre a pris\u00e3o do \u00edndio e como estando em \u00e1rea protegida e revistada terem todo aquele arsenal e ainda numa rea\u00e7\u00e3o r\u00e1pida emocional ter tantos aparados de guerrilha magicamente \u00e1 m\u00e3o ??? As vestimenta, o comportamento coordenado, com plano de a\u00e7\u00e3o, a faixa et\u00e1ria.. https://t.co/diKI0Hs8dH"
        },
        {
            "author_id": "317534822",
            "created_at": "2022-12-15T02:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603220222701232128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603220222701232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/w9jgPgdLn9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "317534822",
            "created_at": "2022-12-15T02:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603219954618306563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603219954618306563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/w9jgPfWavB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1363240692634550276",
            "created_at": "2022-12-15T02:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603211927009693696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2157584395",
                        "start": 0,
                        "username": "virotaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603211927009693696",
            "in_reply_to_user_id": "2157584395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@virotaD Quero ir no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha"
        },
        {
            "author_id": "20908422",
            "created_at": "2022-12-15T01:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603208181642981377"
            ],
            "id": "1603208181642981377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer que pra entrar no Parque Municipal \u00e9 preciso ingresso?  Minha nossa! A Prefeitura de BH \u00e9 um espanto. https://t.co/g1vLFIJOs2"
        },
        {
            "author_id": "1102911333660590080",
            "created_at": "2022-12-15T01:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603201362015420418"
            ],
            "id": "1603201362015420418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se eu criasse uma fus\u00e3o nuclear 10km abaixo do parque nacional Yellowstone? Oq ser\u00e1 que aconteceria com metade dos estados unidos? Ser\u00e1 q o planeta passaria anos sem ver a luz do sol? Queria testar isso man"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2022-12-15T01:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603194655063130114"
            ],
            "id": "1603194655063130114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUL DO ESTADO | De acordo com o ICMBio, fogo na reserva foi provocado pela queda de um raio, pr\u00f3ximo \u00e0 BR-471, em Santa Vit\u00f3ria do Palmar, na tarde de segunda-feira (12).\n\nhttps://t.co/quLYJuD7XY"
        },
        {
            "author_id": "3804973875",
            "created_at": "2022-12-15T01:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603193316753145858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1275423584744353792",
                        "start": 0,
                        "username": "jard_0"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "939739921010524160",
                        "start": 8,
                        "username": "ovelhuis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603193316753145858",
            "in_reply_to_user_id": "1275423584744353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jard_0 @ovelhuis Ainda h\u00e1 alguns deles na reserva biol\u00f3gica na \u00c1frica"
        },
        {
            "author_id": "1415729509932969997",
            "created_at": "2022-12-15T00:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603183542221287424"
            ],
            "id": "1603183542221287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - meu quarto\n2 - meu quarto\n3 - minha ex casa\n4 - parque municipal \n5 - casa da amiga\n6 - fisioterapia \n7 - BlitzHaus\n8 - BlitzHaus \n9 - sim\n10 - sim \ud83d\ude43\n\ncomenta um \".\" que eu mando\n\nSdds orkut"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-15T00:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603183053114703872"
            ],
            "id": "1603183053114703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ultrapassa 2,5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o \n\nhttps://t.co/LyGTdrT2wp"
        },
        {
            "author_id": "116200429",
            "created_at": "2022-12-14T23:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603176371861217280"
            ],
            "id": "1603176371861217280",
            "in_reply_to_user_id": "116200429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 1797/2022 - tira prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed (SC) \nPL 2550/2021 - estimula grilagem de terras e desmatamento\nN\u00c3O AO PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "116200429",
            "created_at": "2022-12-14T23:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603176368090513409"
            ],
            "id": "1603176368090513409",
            "in_reply_to_user_id": "116200429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "animais selvagens \nPL 311/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica \nPL 2001/2019 - permite acabar com parques e reservas ambientais \nPL 10.082/2018 - reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) \nPL 171/2015 - reduz \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim (SC)"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LetyGomes15].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LetyGomes15",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LetyGomes15"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil)",
                "id": "0fc2d5cd0a546000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Os\u00f3rio, Brasil",
                "id": "6058239f78639d17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmares do Sul, Brasil",
                "id": "6bcfc82d1e719e82",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia",
                "id": "0a63ec56bb161000",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1587879384509255683",
                "name": "Perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola!",
                "username": "Giselle35312812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540016178122350592",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35604602",
                "name": "Siga Mais",
                "username": "PortalSigaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329303296",
                "name": "Claudia\ud83e\udd8b",
                "username": "claudia_machaod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824835903944286216",
                "name": "sousa com s",
                "username": "imnotsocafofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568042881507549185",
                "name": "Luiz Antonio",
                "username": "LuizAnt72831363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329148691945582592",
                "name": "Apaulafonsek\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna89037065",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah Meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448289314325008395",
                "name": "cabraliabrilha",
                "username": "cabraliabrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709375180020252673",
                "name": "Nonato Mendes J\u00fanior \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\udd13\ud83d\udd2c\u26a1\ud83d\udc1f\ud83d\udc99",
                "username": "MendesJunior30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068946037019152384",
                "name": "Jornal Metropolitano Rio",
                "username": "rio_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414203313",
                "name": "Rodrigo Nunes Lois",
                "username": "rodrigonlois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154845950256586753",
                "name": "Leiagora Portal de Not\u00edcias",
                "username": "leiagorabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336015718152871936",
                "name": "Carlos Braz",
                "username": "CarlosB56216789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92523735",
                "name": "GMF 153",
                "username": "GMF153",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371878777647726593",
                "name": "Nova Band Hoje",
                "username": "BandHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882373210578325504",
                "name": "Luuuuuuu.s \ud83d\udd25",
                "username": "lucianasntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589926497829142528",
                "name": "Isalia Damacena",
                "username": "IsaliaDamacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19648303",
                "name": "S\u00e9rgio Leite",
                "username": "sleite1271",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244448569211465728",
                "name": "FutebolNews",
                "username": "realfutebolnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Valdir Filho",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258812706410450944",
                "name": "Carlos Gallo",
                "username": "GalloDu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438507608088858624",
                "name": "Muvuca Popular",
                "username": "MuvucaPopular2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405309968690159617",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c: \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc98 \ud835\udc80\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8c \ud83d\uddfd",
                "username": "IMLBNewYork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277616766831779846",
                "name": "Capital Liberal",
                "username": "capital_liberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1497013143150772230",
                "name": "Maria de Fatima B Machado",
                "username": "Mariade25300640",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524495752705331205",
                "name": "Ana Paula Siqueira",
                "username": "dep_anapaula18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317420707647807488",
                "name": "Informa Araguaia",
                "username": "informaaraguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130003544",
                "name": "Jocimar ConC",
                "username": "JocimarSaantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894628124",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "silvacarlos02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429015940",
                "name": "Mirla Verena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirlaverena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155761605",
                "name": "VANESSA",
                "username": "CafeComDboXe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500421976850112512",
                "name": "Oliver\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OliverOsodrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226605958668967936",
                "name": "Prof. Federico Heuer",
                "username": "FedericoHeuer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380667002818297861",
                "name": "Boiolinha depressiva",
                "username": "Gabi_sin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378335286074171392",
                "name": "Liga da Pol\u00edtica",
                "username": "ligadapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1612753909",
                "name": "Carlos Portinho",
                "username": "carlosfportinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165980543",
                "name": "Madame Min",
                "username": "Madame__Min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4726072006",
                "name": "Saes Advogados",
                "username": "SaesAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62346924",
                "name": "The Eagle View",
                "username": "Aguia_Uno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72384127",
                "name": "DIONTUR TURISMO",
                "username": "DiuniorFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712887604",
                "name": "Conex\u00e3o Niter\u00f3i",
                "username": "conexaoniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1412836643858493444",
                "name": "Amora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udef6\ud83d\udcab",
                "username": "Amora96757846",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281070040",
                "name": "Luciana Ouverney \u2665 13 \u2665 \u2640",
                "username": "luouver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65759955",
                "name": "Alejandro",
                "username": "alejitonaranjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586306100630065154",
                "name": "Luckp\u00e9dia",
                "username": "luckmochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404818921140666370",
                "name": "\ud835\udd6earolina. - filha do alberto",
                "username": "mingaumagali_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486409586210914304",
                "name": "\ud835\udd77udmila Nerdola",
                "username": "Mila_xws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046614607144660992",
                "name": "A Tigresa de Caetano",
                "username": "mariadenadda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414359404401594371",
                "name": "khael",
                "username": "M4RKFAIRYS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572141621419859969",
                "name": "Acko",
                "username": "Acko65619439",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982246156775206917",
                "name": "Infernum is coming back",
                "username": "InfernumSuicide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605246193348517889",
                "name": "Elmo",
                "username": "Elmo79973241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603707548321955841",
                "name": "Felipe Luchi",
                "username": "FelipeLuchi85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731236069170106368",
                "name": "Arteris R\u00e9gis",
                "username": "Arteris_ARB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1555676870607257603",
                "name": "Aprenda Como Fazer",
                "username": "fazer_aprenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473108751884374020",
                "name": "Felipe Can\u00eado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91\ud83d\udea9",
                "username": "lipecanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865763844731408384",
                "name": "Crea-RJ",
                "username": "rj_crea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244766297591885830",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd9f\ud835\udd97",
                "username": "reddwsert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636311847",
                "name": "joao fernandes filho",
                "username": "joaofernandesf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143087184246915072",
                "name": "RCSantos",
                "username": "Roberto83012781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479575405543792640",
                "name": "Carlos",
                "username": "BbtoFns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498497873637425157",
                "name": "Marik\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "username": "guiimaiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292843464175091714",
                "name": "Prefeitura de Mesquita",
                "username": "mesquitarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73017889",
                "name": "Daniel Izique 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "izique79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151295952386514944",
                "name": "Peter Lynchado",
                "username": "PLynchado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156408842202361858",
                "name": "Tiago Friedrich",
                "username": "tiagobfriedrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312699866779398144",
                "name": "Mat",
                "username": "MatInvest1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177629082",
                "name": "Leo Nonato | Trading",
                "username": "leononatotrader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714807724270178304",
                "name": "Casa Fiat de Cultura",
                "username": "casafiat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162785335",
                "name": "Afonso Diniz",
                "username": "afonso_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389950709127421961",
                "name": "Legislapp",
                "username": "LegislappBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014339064923852800",
                "name": "A pobi da ker",
                "username": "fiatpussyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513234232176521217",
                "name": "paj\u00e9 kosmico sonoro",
                "username": "PajeSonoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473282468719566849",
                "name": "Ana Star",
                "username": "anayanach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416451437278683141",
                "name": "Luciana Costa",
                "username": "Lu666hailz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519546864273666048",
                "name": "Luis Fernando Barboza",
                "username": "LuisFer_DM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913750774987059200",
                "name": "Luis Diego Barrantes.",
                "username": "ldbrrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096137563465748482",
                "name": "detetive mariana",
                "username": "marianacfamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1561533853927440384",
                "name": "Jess\u00e9 Cardoso",
                "username": "JessCar80863667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360660932909821956",
                "name": "Seuzedascouve",
                "username": "seuzedascouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383891189418528768",
                "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
                "username": "camarotedacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577669933869170688",
                "name": "kelly Bayer Ganum",
                "username": "kellybayerganum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604655131756224515",
                "name": "ONG sentinela ambiental",
                "username": "Ongsentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359216259234168837",
                "name": "L i p e",
                "username": "id1phe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519439253448671232",
                "name": "Liseti barreto",
                "username": "liseti_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517918828008816641",
                "name": "\u0336A\u0336\u0336r\u0336\u0336i\u0336\u0336e\u0336\u0336l\u0336\u0336l\u0336\u0336e\u0336\u0336 \u0336\u0336D\u0336\u0336i\u0336\u0336a\u0336\u0336s\u0336",
                "username": "ariellediasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240634083",
                "name": "DL-G",
                "username": "GrupoESgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009919",
                "name": "Shimazu",
                "username": "juliyshimazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590399979394310154",
                "name": "Capital da Til\u00e1pia News",
                "username": "cpnews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278494719199379457",
                "name": "O Litor\u00e2neo",
                "username": "OLitoraneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143661146",
                "name": "Renato Martins (RDC TV e Rede #AtitudePositiva)",
                "username": "renatomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229399950",
                "name": "GrandVoyage | Agencia de viajes",
                "username": "GrandVoyage_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389450092",
                "name": "Clikar",
                "username": "siteclikar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159994630",
                "name": "Roserl\u00e2ndio - m\u00e3os na massa da liberdade",
                "username": "roserlandio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "g1 RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091307155695767554",
                "name": "Aurimatea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aurimatea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112890892",
                "name": "Eduardo Carioca",
                "username": "eduardogcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1478757489990680580",
                "name": "_soares",
                "username": "tz_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202883535",
                "name": "mathezyago",
                "username": "eitatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320562771",
                "name": "Pelotas13horas",
                "username": "Pelotas13horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154420361905266688",
                "name": "Sonia de Lima",
                "username": "SoniadeLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591011548050358278",
                "name": "Jessica Christie",
                "username": "JessicaCristie9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587543207952498693",
                "name": "Jessica Tim",
                "username": "Jeh_Tim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589271355631058944",
                "name": "RMS",
                "username": "RMSHOPTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51779890",
                "name": "Paulo Generoso",
                "username": "Paulogeneroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518725096751390721",
                "name": "Gilvan Lima",
                "username": "gilvanlima1806",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745769655831248897",
                "name": "Junior Melo TERRA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "juniormelorn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143592420",
                "name": "O Bairrista \ud83e\uddc9",
                "username": "O_Bairrista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388872448",
                "name": "Portal Irati",
                "username": "PortalIrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526633562283327488",
                "name": "Video Views",
                "username": "vemvideoviews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110735409",
                "name": "Ma",
                "username": "Marinasoisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387498401596588042",
                "name": "Dalva",
                "username": "dalva_veronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3997171703",
                "name": "JVA",
                "username": "jovasconcelosPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253497",
                "name": "ANSA Brasil",
                "username": "ansa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138583363",
                "name": "miriam murta venske \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirvens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578035477122191362",
                "name": "Sema Cear\u00e1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148844517",
                "name": "Carlos Cruz",
                "username": "carloshtwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200168565",
                "name": "Marthon Mendes",
                "username": "marthonmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012888730808606721",
                "name": "Yasmim com Y, e M no final",
                "username": "_Okjasmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273722647482900484",
                "name": "MiriamMad",
                "username": "bolso_miriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160341090",
                "name": "M\u00e9rcia de F\u00e1tima",
                "username": "Merciaphn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950162734779334658",
                "name": "Tatilene",
                "username": "dolabolabecks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133794349",
                "name": "lore",
                "username": "violencetodie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428581495",
                "name": "Andr\u00e9 Tid\u00e9",
                "username": "andreguidomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26883102",
                "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd2b'\ud835\udd30 \ud835\udd23\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd21 \ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd21",
                "username": "fakebalenciaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907775602723360769",
                "name": "t\u00e9cnico do Atreides Futebol Clube",
                "username": "defrerico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854133869783789568",
                "name": "Enzo Bigodeiro",
                "username": "enzo_bigodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221853050094178304",
                "name": "nanda! \uff65\uff9f: *\u2727",
                "username": "bbluthor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251281170433785857",
                "name": "Nad \ud83d\udca7\ud83d\udca6fan account",
                "username": "SandreCarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367748851965325314",
                "name": "Cassia\ud83d\udcabf\u00e3 clube S\u0131la e Halil fan account",
                "username": "lucinha180423",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505403968779952128",
                "name": "\u00c9 Bianca.",
                "username": "balb30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455656634592677890",
                "name": "nubia machado",
                "username": "c44roll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409474921420443653",
                "name": "\u263b\ufe0e\u2620\ufe0e\ufe0e\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude97\u2602\ufe0e",
                "username": "Kiyoumi_Uchiha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594476",
                "name": "Curupira Urbano de S\u00e3o Paulo",
                "username": "kristoferwilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17240425",
                "name": "Superinteressante",
                "username": "revistasuper",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221901884497199105",
                "name": "\u211c\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud835\udd16\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e",
                "username": "_riansantana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467705519",
                "name": "Walker Gomes Silva",
                "username": "wgsilva1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158897118859399168",
                "name": "Afrodite",
                "username": "Afrodit06761971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567290876824588288",
                "name": "V\u00e9iaNaVia",
                "username": "VeiaVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539336947604258817",
                "name": "@moginewsonline",
                "username": "moginewsonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018980223315038209",
                "name": "querido",
                "username": "yabravado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573806668688855044",
                "name": "TF",
                "username": "tf_trebien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218229279",
                "name": "MTST",
                "username": "mtst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342607579231494149",
                "name": "\u2661 Lucii \u2661",
                "username": "llucy66344465",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391407253283082243",
                "name": "Renata \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "reesereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888441281592078336",
                "name": "laurita",
                "username": "netunnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4604631801",
                "name": "Rod",
                "username": "rodneyfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213101032005230594",
                "name": "Maduzoca\ud83c\udf83",
                "username": "mogkktae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417884983",
                "name": "#GolpeDeEstadoEnBolivia #FreeAssange #FuckVox\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "HZokre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347040053",
                "name": "JR",
                "username": "porrajhow_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152937247706099712",
                "name": "l\u00edvia",
                "username": "ivynellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337941734542733312",
                "name": "Sofia Lisboa",
                "username": "sofiabhlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104801286",
                "name": "XboxBR",
                "username": "XboxBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2529108871",
                "name": "Andrade, Evito",
                "username": "FlamingoMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950160818",
                "name": "Quantos dias faltam para o hexa? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Futbrasil_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633237284",
                "name": "frases",
                "username": "RelatosFrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253130",
                "name": "BRUNO C\u00c9SAR - 13 \u00e9 Galo",
                "username": "KAMBAOBRUNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299858171046121472",
                "name": "T\u00f4 de gra\u00e7a",
                "username": "Maria95701774",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372563666",
                "name": "Renata",
                "username": "MmipexRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54539654",
                "name": "Rubens Otoni",
                "username": "RubensOtoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363774029",
                "name": "EraldoClemente",
                "username": "clementeeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221628116898078721",
                "name": "keissy nicole",
                "username": "corninhaa__7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508627631981346816",
                "name": "namorada do morais",
                "username": "Virgnia02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4921122813",
                "name": "Celso Alves",
                "username": "celsojalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903738503724498944",
                "name": "Walter Jander \u2234",
                "username": "JanderWalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307821648",
                "name": "Roger",
                "username": "MathiasRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51483078",
                "name": "Ilciane #VidaP\u00e3oVacinaEduca\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ilciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3320561920",
                "name": "M\u00e1rcio Moreira",
                "username": "ElZorroRjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76983237",
                "name": "Sereia\u1d9c\u1d49\u1d9c \uea00",
                "username": "tamysolivecec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157374767",
                "name": "Central da Bola",
                "username": "futebol_pontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1517250511296151554",
                "name": "Aperfei\u00e7oamento Ministerial Crist\u00e3o",
                "username": "AperCristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147521087019896832",
                "name": "Edu_MP \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "edumpnaveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3176374344",
                "name": "Alcatraz Tours SF",
                "username": "Alcatraztoursf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74589300",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198004545",
                "name": "Andr\u00e9 Janones",
                "username": "AndreJanonesAdv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60661681",
                "name": "Janja Lula Silva",
                "username": "JanjaLula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408644393876299779",
                "name": "Arturfrg",
                "username": "artur_frg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536433676724076550",
                "name": "Strawberry",
                "username": "StrawberrPurpIe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519961911",
                "name": "Paulo Lotufo",
                "username": "PauloLotufo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963163670174986243",
                "name": "Sonecamis",
                "username": "ccpllm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496852467308539910",
                "name": "Joy",
                "username": "Joygostosinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321388813",
                "name": "lucille",
                "username": "eulucianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591229333397508096",
                "name": "Adriano Oliveira",
                "username": "Adrianoplis10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1592184552549715973",
                "name": "Sartre Nietzsche da Silva Vin\u00edcius",
                "username": "SartreSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1452650836354637832",
                "name": "Amella Lima \ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "_AmyLima95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366359292572499973",
                "name": "Bruna Poatskievick Pierezan",
                "username": "bruna_poats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905035296856838144",
                "name": "Almeida",
                "username": "JotaAlm3ida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097182470288666625",
                "name": "Crate\u00fas_News",
                "username": "carlossenninof2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190758466",
                "name": "Liara \ud83d\udc26",
                "username": "liaraazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270839135809519618",
                "name": "Ronaldo Francini Filho",
                "username": "FilhoFrancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435790610871554050",
                "name": "Karly\u00f1a\u2718\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u26a7\ufe0f#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "caseduardah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573704152965939201",
                "name": "valeria\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "arcagoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327389812576428037",
                "name": "pre-dela",
                "username": "borgespdr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422035235",
                "name": "coiso",
                "username": "aquele__tipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597673952285007873",
                "name": "TTO Global Nut\u00edcias desnudas",
                "username": "TTO_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704108439",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloviskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038160156851417089",
                "name": "Vilasso\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "sthervilasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078075740",
                "name": "emoji\ud83e\udea9",
                "username": "maconhafeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490784601",
                "name": "isabel-la",
                "username": "ibrvhimis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28935200",
                "name": "Chapadinho na Praia (Thishiryu)",
                "username": "Thishiryu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516015752096239619",
                "name": "viti",
                "username": "oiviti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002194062810779648",
                "name": "Russ\u00e3o",
                "username": "Russo03783860",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393230936624467969",
                "name": "lacronicadelhenares",
                "username": "lacronicadelhe3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007384642",
                "name": "Suso D\u00edaz",
                "username": "Suso_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56596814",
                "name": "Mundo do Bi\u00f3logo \ud83e\uddec",
                "username": "mundodobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255658554",
                "name": "Elton (sem o John) \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u2642\ufe0f",
                "username": "eltonosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953378142198161409",
                "name": "CHOQUEI",
                "username": "choquei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81772506",
                "name": "S \u00f3 D i o n y",
                "username": "DionyMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472959365116317696",
                "name": "Moema Calmon",
                "username": "mocalmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302417868382969857",
                "name": "Bi\u00f3logo na Luta \ud83c\udf3f",
                "username": "biologonaluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3003777153",
                "name": "juridico rogerio skylab",
                "username": "CrimReborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145663293",
                "name": "kirpypypy",
                "username": "svelen_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344403275077062657",
                "name": "Central do Galo",
                "username": "CentralDoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643322319",
                "name": "Agora RS",
                "username": "AgoranoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794731147255287808",
                "name": "Jornal da Serra",
                "username": "jornaldaserraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150072291",
                "name": "Assembleia Legislativa do Esp\u00edrito Santo",
                "username": "assembleiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355820382",
                "name": "Allan",
                "username": "allanalmeida0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "g1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302052160",
                "name": "MARCUS ABREU",
                "username": "MarcoloroAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767124896279367680",
                "name": "Blog da Paty",
                "username": "oblogdapaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518745488681492483",
                "name": "\ud83c\udf39LuBarros",
                "username": "LuBarro25013928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558113882",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cefas Claudino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CefasClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137809176",
                "name": "Milton Pedro Cust\u00f3dio",
                "username": "miltoncustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50086206",
                "name": "kakassio (Goya) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kakassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494816867663425547",
                "name": "Tribuna Hoje",
                "username": "tribuna_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385607562117136386",
                "name": "Prefeitura de Araraquara",
                "username": "PrefsAraraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511046543738089477",
                "name": "BT AMAZ\u00d4NIA",
                "username": "btamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180053648",
                "name": "SBT RS",
                "username": "sbtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35323580",
                "name": "Mariana\ud83e\udde3\ud83e\udea9",
                "username": "marisilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60754470",
                "name": "marcelocosme",
                "username": "cosmemarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195189526781673473",
                "name": "amigo do toonces (o gato que dirige)",
                "username": "SamuelBurrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4804986526",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Atibaia",
                "username": "camaraatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31602534",
                "name": "Snatcher",
                "username": "hsramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990035292785725440",
                "name": "Dom \u2605",
                "username": "domxto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731180518709067776",
                "name": "quels",
                "username": "queloops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970644543199735808",
                "name": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos",
                "username": "smsurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806227610854445056",
                "name": "Mariana Queiroz",
                "username": "mariqueirozrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488642013",
                "name": "Elisabete Pacheco",
                "username": "betepacheco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76740035",
                "name": "klaus  prodgraf",
                "username": "entreIIinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996116239289405443",
                "name": "RDC TV",
                "username": "RDCTVdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716623006987067392",
                "name": "jussara alonso",
                "username": "jussaalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328661130970079234",
                "name": "JOHNNY BRAVO",
                "username": "JohnnyBolsorin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511837175431802888",
                "name": "GAB",
                "username": "Gabrielpiment3l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389541929306759170",
                "name": "Jornal Massagua\u00e7u",
                "username": "JMassaguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82935220",
                "name": "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas da Santa Casa de SP",
                "username": "FCMSCSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374702242809454602",
                "name": "RUTRA",
                "username": "anapologeguris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336393707835289603",
                "name": "\u0159h\u00e4m\u00f8n_\u00e5\u0142v\u011b\u00a7",
                "username": "Rhxmon7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223249578",
                "name": "MicheleFalc\u00e3oFonseca",
                "username": "falcaomichele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596614893230342144",
                "name": "alexandre na morais",
                "username": "estadynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225941243",
                "name": "Hen\u044fique",
                "username": "HenriAmancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57803079",
                "name": "\u2671\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd97\u00f6\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud83c\udf83\u26e7",
                "username": "RafaOutContext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533462507637166080",
                "name": "fucked up looking cars",
                "username": "fuckedupcars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244163537",
                "name": "Melhorou aki",
                "username": "BertLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392475057",
                "name": "\u2640\ufe0f Ellonia Muska",
                "username": "AllThatJesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87444707",
                "name": "Mona vc \u00e9 maluca?\u00bf",
                "username": "PATRlCl4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278877966",
                "name": "\ud83d\udc8a Remedios",
                "username": "caixadoremedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436252977",
                "name": "MATEUS",
                "username": "apopttose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3187830177",
                "name": "a Lanny, a rom\u00e2ntica \ud83d\udcd6 A Hip\u00f3tese do Amor",
                "username": "alonnyandsad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991903039",
                "name": "malu.",
                "username": "heartnjhbreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861783650",
                "name": "Maria Santorini",
                "username": "ChistenSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393633986866556929",
                "name": "\ud83e\uddd5",
                "username": "vitorgarccia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168690322706186240",
                "name": "DANYLO",
                "username": "Danyskr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169311234",
                "name": "Poa 24 Horas",
                "username": "Poa24hsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511509700",
                "name": "Tiago Barros REDE",
                "username": "TIAGOBARROSREDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937054914198548480",
                "name": "igulino \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "igulimajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219461965908774913",
                "name": "LITTLE BUCKET \ud83e\udea3",
                "username": "OTal_DoBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575069142268481538",
                "name": "Seduc Tocantins",
                "username": "seductocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117089350",
                "name": "PIXTV HD",
                "username": "pixtvhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313900155473723392",
                "name": "Aporreados do Rio Grande",
                "username": "aporreadosdoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444080281015799813",
                "name": "Mariana Flores",
                "username": "marifllores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422350475618312194",
                "name": "carol com n",
                "username": "carolcomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\udcac\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83d\udd2d\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138603794344947717",
                "name": "Ana Claudia Bacurau",
                "username": "AnaClaudiadeM14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57053724",
                "name": "CesarPope13",
                "username": "cesarpope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181701935",
                "name": ".",
                "username": "mscrvll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343519401",
                "name": "Daniel R. Branco",
                "username": "DanielRBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265067225100308480",
                "name": "Kekeu",
                "username": "oliveiraclecley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454255940551729157",
                "name": "Dioma serafin da rocha Serafin",
                "username": "_dioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281582556899672065",
                "name": "Dialogo Florestal",
                "username": "DialogoFtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801569",
                "name": "Jornal Tradi\u00e7\u00e3o Regional",
                "username": "jtradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850299",
                "name": "OktoberBlog",
                "username": "oktoberblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242964991432589312",
                "name": "Tallia Sobral \ud83e\ude81",
                "username": "SobralTallia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434447538988388354",
                "name": "Embaixada de Belarus no Brasil",
                "username": "ByinBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14159148",
                "name": "United Nations",
                "username": "UN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1508710647923675141",
                "name": "\u0421\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u043c \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0435 \u0411\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0436\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0443\u0449\u0438",
                "username": "SohranimP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989498851936604160",
                "name": "Xornal Vigo",
                "username": "XornalVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192223981618769921",
                "name": "\u00e9 veRdade.",
                "username": "baarbosinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459226084533284864",
                "name": "Carlitos",
                "username": "C_Fernandesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249631302",
                "name": "traplev",
                "username": "traplev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204991258",
                "name": "carol",
                "username": "loracq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546582641897619459",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "AmazoniaViva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130271533266604032",
                "name": "Adalberto Luis Val",
                "username": "val_amazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585812894201118720",
                "name": "LAGF- Augusto",
                "username": "LagfAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110289905",
                "name": "Evandro. Desmilitariza\u00e7\u00e3o J\u00e1. \ud83d\udea9",
                "username": "bhevandron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488786749794967552",
                "name": "Curto News",
                "username": "curtonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329804805",
                "name": "Juliano Antero",
                "username": "ChuretaJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109679",
                "name": "Galo Mem\u00f3ria",
                "username": "galomemoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870265806193655808",
                "name": "Mem\u00f3ria Atleticana",
                "username": "memoriacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149128577704759297",
                "name": "The Intercec",
                "username": "TheIntercec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602823400191397890",
                "name": "Blog do Del Rio",
                "username": "L_C_Del_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633232012",
                "name": "yasmin - fan account",
                "username": "sweetietuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547051556",
                "name": "Erick Bang",
                "username": "erickbang1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1402635579255406595",
                "name": "n\u0334\u030c\u0354\u0325a\u0334\u035d\u030c\u0345t\u0336\u035b\u0321\u0354a\u0337\u033f\u034el\u0336\u0346\u0351\u0327\u035ai\u0335\u0301\u0308\u034ea\u0338\u033e\u034c\u0321\u0349",
                "username": "wildheartofgold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998232969256062976",
                "name": "agnes",
                "username": "stvienickz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20099307",
                "name": "O Andy",
                "username": "AndPeroty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15171097",
                "name": "ryot",
                "username": "ryot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57445420",
                "name": "Celina d A Samogin",
                "username": "celinasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27733656",
                "name": "Kelly Matos",
                "username": "kellymatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70827804",
                "name": "CLAUDIO MARCELO",
                "username": "claudiobh13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293505386",
                "name": "Galo Rei da Am\u00e9rica",
                "username": "Marciomazolinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260369461632290827",
                "name": "Vitor Netto",
                "username": "vitornettoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465412263712628740",
                "name": "Felipe Backes",
                "username": "fbackes80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121815755",
                "name": "Nilton C Veronesi",
                "username": "Nilton_Veronesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360808636449239041",
                "name": "Viajandares",
                "username": "viajandares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Sabbatical mode",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38266191",
                "name": "\u2605 NG Guima  \u0950",
                "username": "nando_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241392892767281152",
                "name": "Hainer Amorim",
                "username": "resiliencia_amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16987129",
                "name": "Olyntho Neto",
                "username": "olyntho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440269031496314884",
                "name": "lelio neg\u00e3o",
                "username": "NegaoLelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815814102",
                "name": "Christiano",
                "username": "_christianoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582504738016448512",
                "name": "MCs fodas",
                "username": "MCsnomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362726051504390144",
                "name": "Ol\u00e1 mundo! \ud83d\udea9",
                "username": "OlaMundoIndica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35357143",
                "name": "Marcelo Hailer",
                "username": "Mhailer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935190959553417217",
                "name": "\ud83d\udea9 ainda \u00e9 psicanalista, imagina se n\u00e3o fosse",
                "username": "psicanalistarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529583157820932097",
                "name": "CR",
                "username": "CristianeAuler1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317534822",
                "name": "Guilherme A. Penna",
                "username": "guilhermeapenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363240692634550276",
                "name": "lisa de dinheiro do BLACKPINK",
                "username": "br_possamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157584395",
                "name": "ruby",
                "username": "virotaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20908422",
                "name": "Prof\u00aa",
                "username": "TecEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102911333660590080",
                "name": "Forfun Enjoyer",
                "username": "paivagiogiofag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3804973875",
                "name": "\u264a\ufe0f",
                "username": "Eronsalvatore4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275423584744353792",
                "name": "jard (yelan 25/90)",
                "username": "jard_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939739921010524160",
                "name": "vi\u00favo de Jaffir",
                "username": "ovelhuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415729509932969997",
                "name": "morgs",
                "username": "morgs_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116200429",
                "name": "Joel",
                "username": "joelparintins",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1605655963549065216",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fqk10txrgj7ncqpnzfaktymmgpekql",
        "oldest_id": "1603176368090513409",
        "result_count": 490
    }
}