{
    "data": [
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-10-11T18:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579896667658387456"
            ],
            "id": "1579896667658387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Por dentro, um pouquinho do que voc\u00ea encontra na Trilha da Samambaia, no Parque Nacional da Serra da Bocaina. Por fora, uma vis\u00e3o panor\u00e2mica e intensa da Serra da Mantiqueira, no Parque Nacional do Itatiaia \u2013 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. \ud83d\ude0d https://t.co/ynmtAGfHAt"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-10-11T18:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579896052429516800"
            ],
            "id": "1579896052429516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3Nos dias 6 e 7 de setembro, a equipe do nosso Projeto Tatu-Canastra na Mata Atl\u00e2ntica esteve reunida no Parque Estadual do Rio Doce, importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com quase 36 mil hectares de extens\u00e3o (MG), para participar do II Semin\u00e1rio de Pesquisas Integradas 1/3 +Eng\ud83e\uddf5 https://t.co/zbkvgPXdNQ"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-10-11T18:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579895760598228992"
            ],
            "id": "1579895760598228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u no dia 12 de outubro\n\nhttps://t.co/VRM2CXLEff https://t.co/lgmQbtRwYt"
        },
        {
            "author_id": "1254216277939425281",
            "created_at": "2022-10-11T18:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579895623943614465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1348966330486108161",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniCastro098"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579895623943614465",
            "in_reply_to_user_id": "1348966330486108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniCastro098 Nossa vai ficar bom !!!!! \nEu conhe\u00e7o os len\u00e7\u00f3is, tive a oportunidade de visitar por duas 2x a preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 se com o f\u00e1cil acesso poder\u00e1 causar graves danos ao parque nacional dos len\u00e7\u00f3is!!!"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2022-10-11T18:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579895483132424197"
            ],
            "id": "1579895483132424197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Pol\u00edcia | PF flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe em Santana do Cariri\nhttps://t.co/y7yOeXMlY2"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-11T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579894602491756546"
            ],
            "id": "1579894602491756546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal de Juiz de Fora vai promover no pr\u00f3ximo dia 15, o 1\u00b0 Torneio Gol a Gol Feminino Sub-15, para meninas entre 12 e 15 anos. \u26bd\ufe0f \n\n\ud83d\udd17https://t.co/pU3JiuuwzH\n#PJF #JuizdeFora #SEL https://t.co/KubQwvvrE4"
        },
        {
            "author_id": "94317307",
            "created_at": "2022-10-11T17:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579893002507816961"
            ],
            "id": "1579893002507816961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sento-S\u00e9 auxilia no combate a mais um inc\u00eandio que est\u00e1 atingindo \u00e1rea do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/epgDmT0OKT https://t.co/DHSjZMTIaL"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2022-10-11T17:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579892797162651648"
            ],
            "id": "1579892797162651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe no Munic\u00edpio de Santana do Cariri\nhttps://t.co/jbdBg44X8U\n#cariri #ceara #news"
        },
        {
            "author_id": "67912914",
            "created_at": "2022-10-11T17:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579891014831329280"
            ],
            "id": "1579891014831329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe no Munic\u00edpio de Santana do\u00a0Cariri https://t.co/XutENQbnSU"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-10-11T17:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579890689663344642"
            ],
            "id": "1579890689663344642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animal j\u00e1 havia sido detectado em armadilha fotogr\u00e1fica https://t.co/8wQlF9ahBA"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-10-11T17:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579890173697216513"
            ],
            "id": "1579890173697216513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe no Munic\u00edpio de Santana do Cariri. \u276d\u276d\u276d https://t.co/MNqGDvOTW7"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-10-11T17:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579889994377723905"
            ],
            "id": "1579889994377723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Se pudesse falar com algu\u00e9m que j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 neste mundo, o que lhe diria? Foi a quest\u00e3o colocada na performance \"Do Outro Lado da Linha\", no passado dia 2 de outubro no Parque Municipal da Moita. Uma Co-Produ\u00e7\u00e3o Artemrede e Pacatodisseia\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc26Integr\u2026 https://t.co/F36J958vTh https://t.co/FsBXRxdt6f"
        },
        {
            "author_id": "34735464",
            "created_at": "2022-10-11T17:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579888706127007744"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1579888706127007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Pfh3LhsrxO"
        },
        {
            "author_id": "72437107",
            "created_at": "2022-10-11T17:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579886852194308096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1579886852194308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, Deus queira que assim eu possa amar\u2026 te dar o meu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f essa \u00e9 a minha voca\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual do Caracol https://t.co/wPGXa3F9gC"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2022-10-11T17:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579884804258295809"
            ],
            "id": "1579884804258295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio atinge de novo \u00e1rea do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/qemZbUiSL6 https://t.co/qZex5CINvg"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2022-10-11T17:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579880089978044419"
            ],
            "id": "1579880089978044419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo anuncia \u2018Dia das Crian\u00e7as Alvinegro\u2019 no Parque Municipal amanh\u00e3; veja como ser\u00e1 https://t.co/VgTEnm1p4W"
        },
        {
            "author_id": "1262548121453842433",
            "created_at": "2022-10-11T16:54:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579878149315129344"
            ],
            "id": "1579878149315129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal meu meu meu"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2022-10-11T16:46:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579876112360181761"
            ],
            "id": "1579876112360181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA: PJF promove evento do dia das crian\u00e7as no Parque M... https://t.co/ykHUdJFbeR Parque Municipal, situado na Rua do Contorno, bairro Nova Calif\u00f3rnia, recebe o projeto Rua de Brincar, das 9h \u00e0s 16h. O evento \u00e9 gratuito e aberto ao p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-11T16:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579875069756596227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4056460846",
                        "start": 0,
                        "username": "assustanne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579875069756596227",
            "in_reply_to_user_id": "4056460846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assustanne  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/pS4gWmbjv3"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2022-10-11T16:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579874605040250885"
            ],
            "id": "1579874605040250885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe, em Santana do Cariri/CE. https://t.co/8FNkP5p1l0"
        },
        {
            "author_id": "1150734271931473920",
            "created_at": "2022-10-11T16:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579873828733587456"
            ],
            "id": "1579873828733587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos \u2013 Fogo atinge Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, e \u00e1rea estimada em cerca de 15 campos de futebol \u00e9 queimada https://t.co/7YkxAxXPfH"
        },
        {
            "author_id": "1488713412188246018",
            "created_at": "2022-10-11T16:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579872313054330886"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "08d227591626a74a"
            },
            "id": "1579872313054330886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos projetos que eu tenho trabalhado nos \u00faltimos 4 anos, desde que resolvi mudar de vida saindo da capital capixaba e vindo morar na regi\u00e3o tur\u00edstica do Capara\u00f3, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3 no Esp\u00edrito Santo. \nhttps://t.co/qciKoKSLVv"
        },
        {
            "author_id": "45129828",
            "created_at": "2022-10-11T16:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579870582728167425"
            ],
            "id": "1579870582728167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/F561IRv3fc"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-11T16:19:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579869193843113986"
            ],
            "id": "1579869193843113986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rua de Brincar Especial Dia das Crian\u00e7as! \u26bd\u2764\ufe0f\ud83e\udd73\ud83c\udfb2\n\n\ud83d\ude8c A PJF vai disponibilizar \u00d4NIBUS GRATUITO com sa\u00edda de TODAS as regi\u00f5es da cidade para a Rua de Brincar do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal.\n+ https://t.co/CkjFokVeUb"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2022-10-11T16:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579866948992917504"
            ],
            "id": "1579866948992917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Nacional Boqueir\u00e3o das On\u00e7as, no norte da Bahia. https://t.co/sW0whQp4Qg #g1 #g1ba https://t.co/WQMimFNAY7"
        },
        {
            "author_id": "71819636",
            "created_at": "2022-10-11T15:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579862384470282241"
            ],
            "id": "1579862384470282241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compara\u00e7\u00e3o meio nada a ver mas eu fico muito com raiva vendo a Singapura existindo\n\nUrbanismo ecol\u00f3gico\n\nProibido cigarro e chiclete no pa\u00eds \n\nQualidade do ar e da \u00e1gua especiais\n\nBRASIL:\n\nTacando fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "99329230",
            "created_at": "2022-10-11T15:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579860978799644677"
            ],
            "id": "1579860978799644677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse fim de semana vai rolar o festival Vida de Inseto no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. Eu vou estar l\u00e1, junto com o bonde do Laborat\u00f3rio de Hymenoptera, apresentando um pouco sobre os eugloss\u00edneos, e v\u00e1rios outros grupos de hymenopteros. https://t.co/TmbNDmiR8C"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-10-11T15:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579858223368392704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83504722,
                        -15.79205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1579858223368392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.385 metros de altura 'um dos pontos mais altos do Goi\u00e1s.' Ap\u00f3s uma trilha de 1 hora.\nTrilha Pico dos Pireneus.\nParque Estadual Serra dos Pireneus, Piren\u00f3polis GO. \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8 em Pico dos Pireneus https://t.co/TlFV9yvo5d"
        },
        {
            "author_id": "1555216608494325760",
            "created_at": "2022-10-11T14:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579848056430006272"
            ],
            "id": "1579848056430006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O RECEBER\u00c1 UMA ESTA\u00c7\u00c3O HIDROMETEOROLOGICA ATRAV\u00c9S DA SEMAS-PA https://t.co/Q6vEDWwvWF"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-11T14:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579845689294880768"
            ],
            "id": "1579845689294880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccA PJF preparou um evento especial para o Dia das Crian\u00e7as, com apresenta\u00e7\u00f5es musicais, brinquedos e muita divers\u00e3o.\n \n\ud83d\uddd3\ufe0f Nesta quarta-feira, 12 \n\ud83d\udccd Parque Municipal\n\u23f0 9h \u00e0s 16h\n\ud83c\udf9f\ufe0f Gratuito!\n\n\ud83d\udedd  A programa\u00e7\u00e3o acontece durante todo o dia! Venha brincar com a gente! \ud83e\udd70 https://t.co/nMOg70vsuA"
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2022-10-11T14:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579844891643105281"
            ],
            "id": "1579844891643105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propomos em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas um magn\u00edfico programa nocturno dedicado \u00e0 chuva de estrelas Orionidas. Aproveitaremos para observar atrav\u00e9s dos nossos telesc\u00f3pios as luas de J\u00fapiter e an\u00e9is de Saturno. \n\ud83d\udc49 Mais info: https://t.co/UxkA2vgDtW https://t.co/7oYKt3t1QQ"
        },
        {
            "author_id": "331827284",
            "created_at": "2022-10-11T14:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579842766028558336"
            ],
            "id": "1579842766028558336",
            "in_reply_to_user_id": "331827284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11- Provavelmente, a implica\u00e7\u00e3o mais importante desse estranho evento \u00e9 que provavelmente significa que as on\u00e7as do Parque Nacional Jeannette Kawas se voltaram para m\u00e9todos alternativos de alimenta\u00e7\u00e3o, pois suas esp\u00e9cies de presas diminu\u00edram no parque. +"
        },
        {
            "author_id": "331827284",
            "created_at": "2022-10-11T14:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579840828348203008"
            ],
            "id": "1579840828348203008",
            "in_reply_to_user_id": "331827284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- A verdade \u00e9 que o jaguar retratado \u00e9 um necr\u00f3fago. Na costa norte de Honduras , no Parque Nacional Jeannette Kawas, em 2011, um pescador local notou que uma carca\u00e7a de golfinho que ele havia visto na praia um dia antes havia sido arrastada para a floresta no dia seguinte. + https://t.co/1IX8Av3B1B"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-10-11T14:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579839950430023680"
            ],
            "id": "1579839950430023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local \u00e9 um patrim\u00f4nio pouco conhecido por turistas.\n\nhttps://t.co/0tDu03jKnQ"
        },
        {
            "author_id": "1314246328390688775",
            "created_at": "2022-10-11T14:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579839578546262017"
            ],
            "id": "1579839578546262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRO\u00c1CIA - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice https://t.co/ZxThDTlUw1"
        },
        {
            "author_id": "1559511926467592193",
            "created_at": "2022-10-11T14:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579838951455485954"
            ],
            "id": "1579838951455485954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/5zlVkjxOgB"
        },
        {
            "author_id": "1493585485284921344",
            "created_at": "2022-10-11T14:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579835521878351883"
            ],
            "id": "1579835521878351883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 milh\u00e3o de visitantes, esse \u00e9 o n\u00famero que o Parque Nacional chegou no \u00faltimo final de semana..."
        },
        {
            "author_id": "1433534566057136129",
            "created_at": "2022-10-11T13:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579831573478014976"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1579831573478014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia - Df https://t.co/eemjhAokVO"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-10-11T13:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579831467949293569"
            ],
            "id": "1579831467949293569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe - https://t.co/Jw1usK1iMU https://t.co/E7g68pwtQ7"
        },
        {
            "author_id": "845625102020562944",
            "created_at": "2022-10-11T13:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579830215379144704"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1579830215379144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Sumidouro prepara programa\u00e7\u00e3o especial para o Dia das Crian\u00e7as\nhttps://t.co/PhGle2qMNm"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-10-11T13:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579829394558038016"
            ],
            "id": "1579829394558038016",
            "in_reply_to_user_id": "1212059398899527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0s 10h, 12h e 16h. Nos bairros a sa\u00edda acontece \u00e0s 9h e o retorno, no final do evento, \u00e0s 16h. Na ida os passageiros s\u00f3 poder\u00e3o desembarcar no destino final, o Parque Municipal. J\u00e1 na volta, s\u00f3 haver\u00e1 desembarque durante o itiner\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-10-11T13:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579829391689121793"
            ],
            "id": "1579829391689121793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "a PJF vai disponibilizar \u00f4nibus gratuito com sa\u00edda de todas as regi\u00f5es da cidade para a Rua de Brincar do Dia das\u00a0Crian\u00e7as, no Parque Municipal. No Centro, a linha 580 \u2013 Parque Municipal parte da Av. Itamar Franco 992 (em frente ao Procon) \u00e0s 9h, 11h e 13h, com retorno do parque https://t.co/SCJbkrt57b"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-11T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579826654917971968"
            ],
            "id": "1579826654917971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia das Crian\u00e7as, a PJF ir\u00e1 promover uma edi\u00e7\u00e3o especial do Rua de Brincar, no Parque Municipal! \ud83d\udef4\u2764\ufe0f\ud83e\udd73\n\n\ud83d\ude8c Tamb\u00e9m ter\u00e1 \u00f4nibus gratuito saindo de todas as regi\u00f5es da cidade para facilitar o acesso ao evento!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/oIc7ENLRSe\n#PJF #JuizdeFora https://t.co/KLA5wtbf4H"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2022-10-11T13:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579824252752388096"
            ],
            "id": "1579824252752388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "billie elish se fosse ali no parque municipal eu faria quest\u00e3o de ir!"
        },
        {
            "author_id": "1559511926467592193",
            "created_at": "2022-10-11T13:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579823855644069889"
            ],
            "id": "1579823855644069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, M\u00e3es Direitas em BH!!!\nAmanh\u00e3, dia 12/10 faremos uma caminhada no Parque Municipal. Estaremos na portaria da Av. Afonso Pena \u00e0s 10 horas em ponto. Venha e traga a fam\u00edlia! https://t.co/9EBrvqBYIK"
        },
        {
            "author_id": "1450609838690639880",
            "created_at": "2022-10-11T12:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579818264640729088"
            ],
            "id": "1579818264640729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano minha v\u00f3 j\u00e1 me fez andar por metade de bh, sai l\u00e1 da savassi at\u00e9 o parque Municipal andando e ela ainda quer andar mais mds"
        },
        {
            "author_id": "192316613",
            "created_at": "2022-10-11T12:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579809096944918528"
            ],
            "id": "1579809096944918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PwXBq1DGPO"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2022-10-11T12:15:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579807824557010949"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1579807824557010949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc O Parque Estadual do Caracol est\u00e1 localizado na cidade de Canela e a sua principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 a Cascata do Caracol \ud83d\udc0c Canela, RS, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/8MOWbdFfQ0"
        },
        {
            "author_id": "1375071340324134916",
            "created_at": "2022-10-11T12:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579806970957090817"
            ],
            "id": "1579806970957090817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fazendeiro \u00e9 suspeito de desmatar e usar drenos para retirar a \u00e1gua do solo em uma \u00e1rea ao lado do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Cavalcante (GO). \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0NZHCn2tXj\n\n#noticia #noticias #desmatamento #parquenacional #chapadadosveadeiros #\u00faltimasnot\u00edcias https://t.co/LVbg4q8ftL"
        },
        {
            "author_id": "761795185",
            "created_at": "2022-10-11T11:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579801643386011650"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1579801643386011650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "_\n\n\u2705 AGORA \u00c9 LEI\n_\n\n\ud83d\udd38Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n#Regulariza\u00e7\u00e3o_Urbana https://t.co/1QJJRzBSPN"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2022-10-11T11:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579798857734828032"
            ],
            "id": "1579798857734828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial no Dia das Crian\u00e7as https://t.co/tPmHxIQEI8"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2022-10-11T11:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579792939382775808"
            ],
            "id": "1579792939382775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sento-S\u00e9 auxilia no combate a mais um inc\u00eandio que est\u00e1 atingindo \u00e1rea do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a | https://t.co/s2NAStnQgt https://t.co/c5OkzcbVEO"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-10-11T11:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579791142031626240"
            ],
            "id": "1579791142031626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo\n\nhttps://t.co/o8WY7uhJi0"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-10-11T11:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579789143491506178"
            ],
            "id": "1579789143491506178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f No governo Bolsonaro,  desmatamento em unidades de conserva\u00e7\u00e3o registra as maiores taxas da s\u00e9rie hist\u00f3rica!\n\nNa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, o desmate acumulado no per\u00edodo foi de 1.404 km\u00b2 de floresta.\n\nhttps://t.co/EXzeSPlRXg"
        },
        {
            "author_id": "968811880520265728",
            "created_at": "2022-10-11T10:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579788187245109248"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04ffcc723ceb506a"
            },
            "id": "1579788187245109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe no munic\u00edpio do Crato/CE https://t.co/uK2tBrwafg"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-10-11T10:42:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579784547658797056"
            ],
            "id": "1579784547658797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nFoto: https://t.co/LSV9E1QaFQ https://t.co/3pHiQ4hxc8"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-11T10:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579779796543979522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1142643216",
                        "start": 0,
                        "username": "zulivad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579779796543979522",
            "in_reply_to_user_id": "1142643216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zulivad  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/OPbpaFriqW"
        },
        {
            "author_id": "1353539244862676992",
            "created_at": "2022-10-11T09:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579772663282950144"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1579772663282950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As elei\u00e7\u00f5es do Rio nunca falham. O miliciano do vice governador rec\u00e9m eleito acaba de virar r\u00e9u por crime ambiental ao ter criado um cemit\u00e9rio em terreno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caxias."
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2022-10-11T08:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579747080461258752"
            ],
            "id": "1579747080461258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as em\u00a0Macei\u00f3 https://t.co/Joo4lj43Tt"
        },
        {
            "author_id": "937516862300139521",
            "created_at": "2022-10-11T04:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579687353131880448"
            ],
            "id": "1579687353131880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antes de #Travessia come\u00e7ar, queria dizer duas coisas pros meus amigos noveleiros:\n- O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o fica benha\u00ed; e\n\n- diab\u00e9isso de KIU https://t.co/tk0OmShVXW"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-10-11T04:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579683208903401472"
            ],
            "id": "1579683208903401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe sofre desmatamento de 23 hectares no Crato.\n\nhttps://t.co/Th1tfbQQOd"
        },
        {
            "author_id": "474662727",
            "created_at": "2022-10-11T02:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579657586823270400"
            ],
            "id": "1579657586823270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisas que ningu\u00e9m se lembra mas que o Bolsonaro fez: Conveceu duas das maiores competi\u00e7\u00f5es a motor a ir pro Rio, num autodromo numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 pra sacanear o D\u00f3ria https://t.co/ZwLTAo8rHI"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-11T02:13:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579656367169830913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1280177820107517952",
                        "start": 0,
                        "username": "Matheus07835781"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579656367169830913",
            "in_reply_to_user_id": "1280177820107517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheus07835781  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/S60E9g1xii"
        },
        {
            "author_id": "206426641",
            "created_at": "2022-10-11T01:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579650690145988609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1091125115209814017",
                        "start": 0,
                        "username": "mineiro1brasil"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1091125115209814017",
                        "start": 22,
                        "username": "mineiro1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579650690145988609",
            "in_reply_to_user_id": "1091125115209814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mineiro1brasil Salve @mineiro1brasil!! Essas pedras s\u00e3o as Prateleiras, no Parque Nacional do Itatiaia - Itatiaia/RJ. Fomos ao cume (2.539m de altitude) pra fazer rapel. \ud83e\udd19\ud83c\udffc\n\nSe quiser dar uma olhada, tenho umas fotos no Instagram.\nhttps://t.co/XbdWNdsLBr"
        },
        {
            "author_id": "105510023",
            "created_at": "2022-10-11T01:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579650457458597888"
            ],
            "id": "1579650457458597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo as piadas sobre como S\u00e3o Lu\u00eds e Barreirinhas s\u00e3o mostradas lado a lado nas novelas etc e tal, mas assim galera, \u00e9 narrativa ficcional isso tudo, n\u00e3o vamos levar pro cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o, at\u00e9 pq em momento nenhum \u00e9 dito q naquele universo aquele cen\u00e1rio \u00e9 o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-10-11T01:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579649389865598977"
            ],
            "id": "1579649389865598977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento ilegal na Floresta Nacional do Araripe, no Crato. Essa \u00e9 a segunda a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal em menos de 15 dias na regi\u00e3o.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/HJfI7lO39K"
        },
        {
            "author_id": "1147855519165702145",
            "created_at": "2022-10-11T01:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579648608521318400"
            ],
            "id": "1579648608521318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento ilegal de 23 hectares na Floresta Nacional do Araripe, em Crato -https://t.co/aMBtjLFQPC"
        },
        {
            "author_id": "726116702099017728",
            "created_at": "2022-10-11T01:35:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579646838239821825"
            ],
            "id": "1579646838239821825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que n\u00e3o conhecem, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o fica pertinho de S\u00e3o Lu\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1015774149439033344",
            "created_at": "2022-10-11T01:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579646428502429698"
            ],
            "id": "1579646428502429698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou energizar no parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u. V\u00e1rias cachoeiras, como eu preciso da natureza!"
        },
        {
            "author_id": "314247445",
            "created_at": "2022-10-11T01:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579641996775690241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "102440786",
                        "start": 0,
                        "username": "bazzubi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579641996775690241",
            "in_reply_to_user_id": "102440786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bazzubi Parque nacional das emas, uma parte fica em Goi\u00e1s e outra no mato grosso do sul"
        },
        {
            "author_id": "1478039867691085824",
            "created_at": "2022-10-11T01:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579640675251130368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1543801845180776448",
                        "start": 0,
                        "username": "jeoncocaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579640675251130368",
            "in_reply_to_user_id": "1543801845180776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeoncocaina Paran\u00e1 \u00e9 um estado no sul do Brasil que \u00e9 aonde se localiza as Cataratas do Igua\u00e7u, com centenas de cascatas que se estendem a o longo da fronteira da Argentina. Em volta das cataratas encontra-se o Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma linda floresta subtropical com v\u00e1rias esp\u00e9cies+"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-10-11T00:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579633746453893120"
            ],
            "id": "1579633746453893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00cdDEO: On\u00e7a-pintada e filhote s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/VqmciuQfvm #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2022-10-11T00:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579633314285072384"
            ],
            "id": "1579633314285072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travessia come\u00e7a com belas imagens do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e da capital do estado, S\u00e3o Lu\u00eds. Eita saudades do Maranh\u00e3o. Terra boa com muuta natureza."
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-10-10T23:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579619614715088896"
            ],
            "id": "1579619614715088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo filhote de on\u00e7a \u00e9 flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/BA4sCLz1rN"
        },
        {
            "author_id": "1485348008631877644",
            "created_at": "2022-10-10T23:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579618561987076096"
            ],
            "id": "1579618561987076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM \u00c1GUA MINERAL, PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA. VEM COMIGO, \u00c9 BOLSONARO 22. https://t.co/qteo7gRqE3"
        },
        {
            "author_id": "95904965",
            "created_at": "2022-10-10T23:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579607718230466563"
            ],
            "id": "1579607718230466563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que boa not\u00edcia! Mais de 1 milh\u00e3o de visitantes j\u00e1 passaram por Foz do Igua\u00e7u em 2022. A \u00faltima vez que esse n\u00famero foi alcan\u00e7ado foi em 2019. \n\nhttps://t.co/gKuPiUVg5r"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2022-10-10T22:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579602774064783360"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1579602774064783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00c3O FAREJADOR: PF flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe no munic\u00edpio do Crato, Cear\u00e1.\n\nFoi constatado a remo\u00e7\u00e3o ilegal de 23 hectares na APA da Floreta Nacional do Araripe. https://t.co/tqzeezU6ne"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2022-10-10T22:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579600443969150976"
            ],
            "id": "1579600443969150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler a not\u00edcia sobre o inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha.\nH\u00e1 tempos planejo conhecer essa UC.\n\nNossas \u00e1reas protegidas est\u00e3o cada vez mais vulner\u00e1veis a esse tipo de perturba\u00e7\u00e3o \ud83d\ude15\ud83d\ude14."
        },
        {
            "author_id": "1254415777991659520",
            "created_at": "2022-10-10T22:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579596207915401216"
            ],
            "id": "1579596207915401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mansoes estao sendo constru\u00eddas em area protegida na serra do curral\nDeve ser de algum parente do Zema.\n#MG2"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2022-10-10T22:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579592679650131968"
            ],
            "id": "1579592679650131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH tem outro o\u00e1sis do tamanho do Parque Municipal https://t.co/Yx0J5aUblZ"
        },
        {
            "author_id": "216108261",
            "created_at": "2022-10-10T21:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579592526184730625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "577997464",
                        "start": 80,
                        "username": "drnedy"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "347315965",
                        "start": 88,
                        "username": "PrefCanoas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1579592526184730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da tempestade vem a bonan\u00e7a \ud83d\ude4c logo teremos nosso melhor parque novamente @drnedy @prefcanoas \ud83d\udc4a\ud83d\udc4f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/WXfQXHYjS8"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-10-10T21:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579592086365425665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1579592086365425665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/JpG12KCXPJ"
        },
        {
            "author_id": "1596932792",
            "created_at": "2022-10-10T21:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579589017171267584"
            ],
            "id": "1579589017171267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dessa vez mostro minha visita ao 11\u00ba Imperial Moto Fest realizado no Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes em Itaipava, distrito de Petr\u00f3polis. Foi uma r\u00e1pida passagem, mostrei um pouco desse tradicional evento motocicl\u00edstico da Regi\u00e3o Serrana Fluminense. https://t.co/48J1xKMpYW"
        },
        {
            "author_id": "1237133351586271232",
            "created_at": "2022-10-10T21:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579581759360229376"
            ],
            "id": "1579581759360229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ger\u00eas: um livro sobre a biodiversidade perdida e a que temos de proteger https://t.co/LJIZhtLrK9"
        },
        {
            "author_id": "1436392160274915329",
            "created_at": "2022-10-10T21:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579581217170915328"
            ],
            "id": "1579581217170915328",
            "in_reply_to_user_id": "1436392160274915329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Valinhos conta atualmente com a \u201cQuarta \u00e9 Feira\u201d, no CACC, a \u201cArte na Pra\u00e7a\u201d, aos domingos, na Pra\u00e7a Washington Lu\u00eds, a \u201cS\u00e1bado tamb\u00e9m \u00e9 Feira\u201d, no Jardim S\u00e3o Marcos, e a Feira do Produtor, que acontece aos s\u00e1bados, no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es;"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-10-10T21:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579581001797632000"
            ],
            "id": "1579581001797632000",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Somente em 2021:\n\u274c A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, teve uma \u00e1rea desmatada de 531,74 km\u00b2, um pouco maior que o munic\u00edpio de Manaus + https://t.co/qYrMjrBEaO"
        },
        {
            "author_id": "1163557565265063944",
            "created_at": "2022-10-10T21:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579580838911815680"
            ],
            "id": "1579580838911815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque Municipal sozinha, mas n tem nm chance dos meus pais deixarem eu ir pra BH sozinha"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2022-10-10T21:10:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579580263482654721"
            ],
            "id": "1579580263482654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial no Dia das Crian\u00e7as: \u201cqueremos que seja uma data especial\u201d\n\nhttps://t.co/565my2Zn6e\n\n#parquemunicipal #diadascrian\u00e7as #macei\u00f3 #programa\u00e7\u00e3o https://t.co/1np0E75PxE"
        },
        {
            "author_id": "569526892",
            "created_at": "2022-10-10T20:47:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579574404534898688"
            ],
            "id": "1579574404534898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amo filhotes de oncinha do parque nacional do igua\u00e7u te amo"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-10-10T20:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579566884634386432"
            ],
            "id": "1579566884634386432",
            "in_reply_to_user_id": "2962309493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobrindo uma \u00e1rea de 1.600 km\u00b2, o Parque Nacional Los Haitises \u00e9 uma das joias da coroa do sistema de parques nacionais da Rep\u00fablica Dominicana."
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-10-10T19:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579558527294922753"
            ],
            "id": "1579558527294922753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Fronteira selvagem \n#PNPG #RBTGX #Raia #fronteira #Portugal #Galiza #Xur\u00e9s \n\nGer\u00eas: um livro sobre a biodiversidade perdida e a que temos de proteger https://t.co/rCSIqzWDXi"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2022-10-10T19:40:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579557502815195137"
            ],
            "id": "1579557502815195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edcia | Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe no Crato\nhttps://t.co/nBOB4zHw1Q"
        },
        {
            "author_id": "1179503629612601345",
            "created_at": "2022-10-10T19:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579557008180903937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1378800860482916356",
                        "start": 0,
                        "username": "halsler"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1579557008180903937",
            "in_reply_to_user_id": "1378800860482916356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@halsler Isso \u00e9 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1468960098953228306",
            "created_at": "2022-10-10T19:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579550726938046465"
            ],
            "id": "1579550726938046465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina de 13 anos \u00e9 resgatada ap\u00f3s cair de 150 p\u00e9s em um desfiladeiro em parque estadual de Nova York https://t.co/vwtalUjsEf"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-10-10T19:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579547561731698689"
            ],
            "id": "1579547561731698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Indira \u00e9 vista com novo filhote no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4tAsODZSdq"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2022-10-10T18:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579539036221624320"
            ],
            "id": "1579539036221624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 291,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Um estudo de agosto indica que mais da metade das esp\u00e9cies de macacos podem ser encontradas em terras ind\u00edgenas. As elei\u00e7\u00f5es desse ano ajudar\u00e3o a tra\u00e7armos um futuro.\n\nCrian\u00e7a do povo Kalapalo segura macaco-prego de estima\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Xingu - Fabio Colombini https://t.co/l19Xiahha7"
        },
        {
            "author_id": "1516341793402597380",
            "created_at": "2022-10-10T18:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579533784231211008"
            ],
            "id": "1579533784231211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: um livro sobre a biodiversidade perdida e a que temos de proteger https://t.co/VE4nnAKLAB"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-10-10T17:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579531877744267264"
            ],
            "id": "1579531877744267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1 milh\u00e3o de visitantes em 2022; local abriga as Cataratas do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/CNU7DDG2eA"
        },
        {
            "author_id": "1412220568649220097",
            "created_at": "2022-10-10T17:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579531614161620992"
            ],
            "id": "1579531614161620992",
            "in_reply_to_user_id": "1412220568649220097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto era t\u00e3o interessante que envolvia at\u00e9 a revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guapimirim. A previs\u00e3o era de que o complexo geraria mais de cem mil novos postos de trabalho. Depois de bilh\u00f5es gastos e mundos prometidos, Itabora\u00ed ficou sem ver esses frutos\n\n+ https://t.co/QmfGudKJsU"
        },
        {
            "author_id": "314247445",
            "created_at": "2022-10-10T17:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579529850179571712"
            ],
            "id": "1579529850179571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sem conseguir processar totalmente o qu\u00e3o incr\u00edvel foi essa viagem de campo pro Parque Nacional das Emas \ud83d\ude2d ainda postarei muitasss fotos desse lugar perfeito! Obrigada a todos os envolvidos \ud83e\udd7a\ud83d\udc96 https://t.co/LWAz975B7e"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-10-10T17:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579528950920884225"
            ],
            "id": "1579528950920884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1 milh\u00e3o de visitantes em 2022; local abriga as Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/6xipnVcSq3 #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "1557377063639711747",
            "created_at": "2022-10-10T17:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579527945256738816"
            ],
            "id": "1579527945256738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1 milh\u00e3o de visitantes em 2022; local abriga as Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/j9C6NcI91o"
        },
        {
            "author_id": "42235459",
            "created_at": "2022-10-10T17:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579523047102775302"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579523047102775302",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais Banheiro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2022-10-10T16:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579516439178149889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "928342311720845312",
                        "start": 43,
                        "username": "Falagalo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579516439178149889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma chamada, desta feita, a galera do @Falagalo13 convoca a crian\u00e7ada atleticana!\nQuarta, todos pro Parque Municipal! \nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/iUlBbJQvsE"
        },
        {
            "author_id": "3354094335",
            "created_at": "2022-10-10T16:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579510782408413185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 0,
                        "username": "77_frota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579510782408413185",
            "in_reply_to_user_id": "1330082400299339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@77_frota Essa gente tem um l\u00edder contra cinto de seguran\u00e7a, cadeirinha no carro, Legislativo, que n\u00e3o quer usar capacete, ele pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental etc. Em outras palavras, o l\u00edder tem problemas com limites e eles tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2022-10-10T16:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579506878136344577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "210083676",
                        "start": 115,
                        "username": "oimpacto10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579506878136344577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARANGOLA \u2013 GRAVE ACIDENTE DEIXA V\u00cdTIMA FATAL NA AVENIDA PEDRO AMARAL EM FRENTE AO PARQUE MUNICIPAL JEQUITIB\u00c1 via @@oimpacto10 https://t.co/qqaDiQLqdL"
        },
        {
            "author_id": "2308992871",
            "created_at": "2022-10-10T16:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579504751267323914"
            ],
            "id": "1579504751267323914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Nil\u00f3polis voltar\u00e1 a ter apresenta\u00e7\u00f5es teatrais gratuitas #RedeNOL\n\nSaiba mais em:\n\nhttps://t.co/e730N2FsIq\n\n#Nil\u00f3polis #Nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #nil\u00f3polisonline #MesquitaOnline #NovaIgua\u00e7uOnline #NovaIgua\u00e7u #Me...\nhttps://t.co/e730N2FsIq"
        },
        {
            "author_id": "90676816",
            "created_at": "2022-10-10T16:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579503656466251776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 144,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579503656466251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 428,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "\ud83e\uddd2\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffe Nesta quarta, das 9h ao meio-dia, o Parque Municipal recebe a 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as Alvinegro! \ud83d\udc14\n\nO projeto \u00e9 realizado pelo grupo @Embaixador_Galo e ter\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o gratuita de brindes do #Galo para os pequenos.\n\nRetire seu ingresso aqui: https://t.co/bFaZ617q1F https://t.co/2VmOiX7fnS"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2022-10-10T16:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579503294376206338"
            ],
            "id": "1579503294376206338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portela do Homem \u2013 Aux\u00edlio a v\u00edtima de queda\n\nA Unidade de Emerg\u00eancia de Prote\u00e7\u00e3o e Socorro, atrav\u00e9s do Posto de Busca e Resgate em Montanha do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, auxiliou uma mulher, v\u00edtima de uma queda na cascata da Portela do Homem https://t.co/GDrBfIRnV6 https://t.co/KIM7M1xfbn"
        },
        {
            "author_id": "292540070",
            "created_at": "2022-10-10T15:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579501353835323392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1128028576845111304",
                        "start": 0,
                        "username": "maphz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579501353835323392",
            "in_reply_to_user_id": "1128028576845111304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maphz_ o parque nacional eh mt bom vida"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2022-10-10T15:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579501251867574274"
            ],
            "id": "1579501251867574274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/3pdD2shusm"
        },
        {
            "author_id": "718211179412385792",
            "created_at": "2022-10-10T15:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579499701820608513"
            ],
            "id": "1579499701820608513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez q vejo o parque municipal eu lembro do miguel"
        },
        {
            "author_id": "1304137758613671937",
            "created_at": "2022-10-10T15:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579498735020961792"
            ],
            "id": "1579498735020961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JM Lanches, melhor lanchonete do centro de BH pqp. Quem vier a BH, fica de frente pro Parque Municipal. \u00danico lugar onde eu consigo comprar um hamb\u00farguer (podr\u00e3o) por apenas 5$ vsf. Toda vez que venho ao centro tenho que passar c\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-10-10T15:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579489720178204675"
            ],
            "id": "1579489720178204675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as. Veja mais em:  - https://t.co/alSBJS4gLG https://t.co/4ebuvXSwr0"
        },
        {
            "author_id": "1503726322870370304",
            "created_at": "2022-10-10T15:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579489650112356354"
            ],
            "id": "1579489650112356354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foco do projeto \u00e9 proteger a \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica contribuindo para a gest\u00e3o do Territ\u00f3rio da Serra do Japi\n\nSaiba mais em: https://t.co/6Nyb1KpN3R\n\n#MataAtl\u00e2ntica #SerradoJapi #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "734178013101842432",
            "created_at": "2022-10-10T15:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579487934746877953"
            ],
            "id": "1579487934746877953",
            "in_reply_to_user_id": "734178013101842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E apenas alguns metros separam voc\u00ea da estrada que leva ao parque municipal \u2013 para ir com a fam\u00edlia em dias de folga. https://t.co/4LKic9flw9"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-10-10T15:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579487572908445697"
            ],
            "id": "1579487572908445697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai oferecer programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as https://t.co/ImImRSUOyB"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-10-10T14:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579486760769576961"
            ],
            "id": "1579486760769576961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/7GRTZz0nLj https://t.co/PJUua6EKuH"
        },
        {
            "author_id": "1489893745604636672",
            "created_at": "2022-10-10T14:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579485670690918400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "21420870",
                        "start": 0,
                        "username": "matrafisco"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "47903269",
                        "start": 12,
                        "username": "pinhoquinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579485670690918400",
            "in_reply_to_user_id": "21420870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matrafisco @pinhoquinto Fiquei em choque com o que li. \u00c9 uma aut\u00eantica afronta \u00e0 soberania DUM pa\u00eds. N\u00e3o estamos a falar dum quintal, mas sim dum parque NACIONAL, zona protegida. Ou pelo menos eu achava que era!"
        },
        {
            "author_id": "4267524023",
            "created_at": "2022-10-10T14:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579485115322769410"
            ],
            "id": "1579485115322769410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu garot\u00e3o em junho de 2018, como passa r\u00e1pido, meu tudo, te amo de mais lind\u00e3o. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/STRMBqrY4e"
        },
        {
            "author_id": "1527260271852638208",
            "created_at": "2022-10-10T14:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579483232612933632"
            ],
            "id": "1579483232612933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as - https://t.co/5p5p9dfDoB"
        },
        {
            "author_id": "1085940460210847747",
            "created_at": "2022-10-10T14:26:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579478490227040256"
            ],
            "id": "1579478490227040256",
            "in_reply_to_user_id": "1085940460210847747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, antes de se eleger, disse que n\u00e3o criaria UM CENT\u00cdMETRO de \u00e1reas protegidas. E ele n\u00e3o mentiu. Desde que assumiu o governo federal, n\u00e3o foi criada NENHUMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o FEDERAL, tampouco aquelas que protegem a fauna. \n\n(Dados verific\u00e1veis no CNUC/MMA)"
        },
        {
            "author_id": "71535496",
            "created_at": "2022-10-10T14:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579478328213315584"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1579478328213315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 860,
                "quote_count": 51,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 139
            },
            "text": "Antes de #Travessia come\u00e7ar, queria dizer duas coisas pros meus amigos noveleiros:\n- O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o fica grudado em S\u00e3o Lu\u00eds, s\u00e3o a\u00ed mais de 2h de viagem; e\n- Ningu\u00e9m aqui fala KIU (se de fato isso for inserido na novela)."
        },
        {
            "author_id": "471933621",
            "created_at": "2022-10-10T14:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579476233041383424"
            ],
            "id": "1579476233041383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Natural Municipal de Bar\u00e3o de Mau\u00e1 - Festival do Mangue! https://t.co/Huj7KRr9SN"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-10-10T14:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579473684758073345"
            ],
            "id": "1579473684758073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as https://t.co/Ca21olrOvC"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-10T14:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579472194081787904"
            ],
            "id": "1579472194081787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Sa\u00fade realizou, no \u00faltimo domingo (9/10), uma a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, por ocasi\u00e3o da Campanha Outubro Rosa. Conscientizando e alertando as mulheres sobre a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o e do diagn\u00f3stico precoce do c\u00e2ncer de mama. https://t.co/M0TCOtpAJo"
        },
        {
            "author_id": "74195059",
            "created_at": "2022-10-10T13:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579471122961035264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157859523",
                        "start": 0,
                        "username": "micheleximenes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1029714247247454210",
                        "start": 16,
                        "username": "JailsonCruzNas1"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 33,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579471122961035264",
            "in_reply_to_user_id": "157859523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micheleximenes @JailsonCruzNas1 @Astronomiaum Fica no Parque Estadual de Monte Alegre."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-10-10T13:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579469698391244801"
            ],
            "id": "1579469698391244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DAS CRIAN\u00c7AS - Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/apDmHjzhhr"
        },
        {
            "author_id": "807926845429706752",
            "created_at": "2022-10-10T13:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579466586456752131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "307089284",
                        "start": 0,
                        "username": "zblkrla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579466586456752131",
            "in_reply_to_user_id": "307089284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zblkrla Esse \u00e9 o Mirante do Urubu, fica num Parque Municipal beirando a Lagoa. D\u00e1 pra ir de \u00f4nibus, al\u00e9m de ser muito f\u00e1cil o acesso e bem curta a trilha."
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-10-10T13:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579465205964492801"
            ],
            "id": "1579465205964492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as https://t.co/Vc5SLBlWTH"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2022-10-10T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579464393657815041"
            ],
            "id": "1579464393657815041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das\u00a0Crian\u00e7as https://t.co/9rWagcymuj"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-10-10T13:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579463101917065216"
            ],
            "id": "1579463101917065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um homem de 59 anos foi detido no Parque Municipal, no N Calif\u00f3rnia, depois de ter se aproximado de uma crian\u00e7a de 11 anos, perguntando o g\u00eanero da crian\u00e7a e dizendo que gostava de comeu um bot\u00e3o bem apertadinho. A crian\u00e7a, que estava na companhia de outras, se assustou e correu"
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2022-10-10T13:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579461938438082561"
            ],
            "id": "1579461938438082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem mais Festival do Rio na agenda \nLembrando q tem sess\u00f5es gratuitas na Biblioteca Parque Estadual (filmes sobre m\u00fasica) e promo\u00e7\u00e3o no Odeon (R$ 10 nas sess\u00f5es vespertinas). Nos demais cinemas o ingresso custa R$ 32 a inteira."
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-10-10T11:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579437332637577218"
            ],
            "id": "1579437332637577218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia vence XXXII Pr\u00eamio UPIS na categoria Melhor Destino Tur\u00edstico Nacional https://t.co/3GtOuHqbTz https://t.co/0AUfIoOSdy"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-10T11:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579434197143486466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2939408703",
                        "start": 0,
                        "username": "charlinhodepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579434197143486466",
            "in_reply_to_user_id": "2939408703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlinhodepre  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/VBWiKc1H2q"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2022-10-10T11:27:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579433367657152513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579433367657152513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual abre espa\u00e7o para inova\u00e7\u00e3o no Centro do Rio https://t.co/k3HKG3eqtl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1381383353379790851",
            "created_at": "2022-10-10T11:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579432628696252416"
            ],
            "id": "1579432628696252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfebO MONUMENTO NATURAL, com Galopim de Carvalho\ud83d\udcd6\n\nGalopim de Carvalho, acad\u00e9mico portugu\u00eas e divulgador de ci\u00eancia que dispensa apresenta\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 orador keynote do FIC.A - Festival Internacional de Ci\u00eancia 2022.\n\nSaiba mais em: https://t.co/e1uDfA76oz \n\nA n\u00e3o perder\u2757\n\nAt\u00e9 j\u00e1\ud83d\udca1 https://t.co/3bn2h5qNIu"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2022-10-10T11:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579430082820464640"
            ],
            "id": "1579430082820464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal em Nil\u00f3polis voltar\u00e1 a ter apresenta\u00e7\u00f5es teatrais gratuitas #Nil\u00f3polisOnline\n\nSaiba mais em:\n\nhttps://t.co/GJfgoPgAFl\n\n#nil\u00f3polis #nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #nil\u00f3polisonline #hist\u00f3riadenil\u00f3polis #historiadenilopolis...\nhttps://t.co/GJfgoPgAFl"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-10T09:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579410120869642241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1321068382008057856",
                        "start": 0,
                        "username": "Jimifantasy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579410120869642241",
            "in_reply_to_user_id": "1321068382008057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jimifantasy  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/j31AHbVmqj"
        },
        {
            "author_id": "3304298751",
            "created_at": "2022-10-10T06:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579362688496709632"
            ],
            "id": "1579362688496709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, estive como vereador do munic\u00edpio nas comemora\u00e7\u00f5es do 3\u00ba anivers\u00e1rio da eleva\u00e7\u00e3o do Canh\u00e3o C\u00e1rsico de Ota a Monumento Natural Local, na Inaugura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o de Biodiversidade do Canh\u00e3o C\u00e1rsico de Ota. https://t.co/ChW8j85wUX"
        },
        {
            "author_id": "1341621712685821954",
            "created_at": "2022-10-10T04:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579326386606837760"
            ],
            "id": "1579326386606837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obviamente piaui ganhou porra a gente tem serra da capivara, barra grande, canyon do piaui, parque nacional sete cidades, sem contar todas as praias que eu n\u00e3o contei aqui       cabe\u00e7a de cuia da um pau no ceara https://t.co/bT8GiK24v3"
        },
        {
            "author_id": "1529809408548651008",
            "created_at": "2022-10-10T02:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579292190546984961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1248348501710442518",
                        "start": 0,
                        "username": "DeniseGontijo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 15,
                        "username": "DudaSalabert"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 29,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579292190546984961",
            "in_reply_to_user_id": "1248348501710442518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeniseGontijo @DudaSalabert @LulaOficial Avenida Afonso Pena. Este local \u00e9 perto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1483497104320475137",
            "created_at": "2022-10-10T01:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579288542685302784"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1579288542685302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Florestas p\u00fablicas que s\u00e3o concedidas na pr\u00e1tica equivalem a um \u201cAPPzona\u201d. Floresta p\u00fablica (unidade de conserva\u00e7\u00e3o)pode ter manejo e uso econ\u00f4mico, mas  nas APPs dos im\u00f3veis agr\u00e1rios o mesmo Poder P\u00fablico n\u00e3o permite. Uma incoer\u00eancia absurda. \nhttps://t.co/C47QE4ZStF"
        },
        {
            "author_id": "724480270146113536",
            "created_at": "2022-10-10T00:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579271112822661121"
            ],
            "id": "1579271112822661121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O predador havia aterrorizado os moradores do entorno do parque nacional Valmiki, em Champaran, no leste da \u00cdndia. O animal foi respons\u00e1vel pela morte de pelo menos seis pessoas no \u00faltimo m\u00eas, entre eles uma mulher e seu filho de oito anos neste s\u00e1bado\"\n https://t.co/RdE85RkiaT"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-10-10T00:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579267150698532864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "26416363",
                        "start": 1,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1579267150698532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99@metsul em janeiro/22 voc\u00eas deram grande destaque a seca e mostraram o que aconteceu com o Parque Nacional da Lagoa do Peixe . Estive hoje e olha s\u00f3.. cheio de \u00e1gua.. cheio de vida.. que a seca em Janeiro fique no passado e n\u00e3o tenhamos novamente o que se viu no in\u00edcio de 2022 https://t.co/0qIb3BsPP9"
        },
        {
            "author_id": "1365291627888140288",
            "created_at": "2022-10-10T00:26:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579267026542919681"
            ],
            "id": "1579267026542919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No Parque Estadual do Rio Doce, que abriga a maior \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica legalmente protegida em Minas Gerais, querem reabrir uma antiga estrada para tr\u00e1fego de ve\u00edculos comuns. A reabertura aumentaria as ocorr\u00eancias de atropelamento de fauna, inc\u00eandios, gera\u00e7\u00e3o de lixo. https://t.co/11yHxg4WuO"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-10T00:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579264820892897280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "733282586814976000",
                        "start": 0,
                        "username": "jprsaldanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579264820892897280",
            "in_reply_to_user_id": "733282586814976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jprsaldanha  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/eCFrcZhTJf"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-10T00:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579260646675226627"
            ],
            "id": "1579260646675226627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 2019, por sat\u00e9lite, pesquisadores descobriram, no Amap\u00e1, a \u00e1rvore mais alta da #Amaz\u00f4nia - um #AngelimVermelho de 88,5 metros (altura similar a um edif\u00edcio de 30 andares!) Mas somente em setembro deste ano, muito emocionados, eles a encontraram \ud83c\udf33\ud83d\udc9a https://t.co/QHqOyXPF94 https://t.co/i7V6eriTI0"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-09T23:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579258167434907648"
            ],
            "id": "1579258167434907648",
            "in_reply_to_user_id": "1312938866278576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruto_techphobic  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/4O6Fz48hgg"
        },
        {
            "author_id": "33387496",
            "created_at": "2022-10-09T23:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579258059742121984"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1579258059742121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/uF8h7ccwJ4"
        },
        {
            "author_id": "325511834",
            "created_at": "2022-10-09T23:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579254876990627840"
            ],
            "id": "1579254876990627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nosso feriado foi assim, um mix de natureza, amizade, trilhas e aventura! em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/kG0fE0BkvX"
        },
        {
            "author_id": "154920224",
            "created_at": "2022-10-09T23:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579253612102160384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "113765032",
                        "start": 0,
                        "username": "WalkenesLagares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579253612102160384",
            "in_reply_to_user_id": "113765032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WalkenesLagares Acabei nao acompanhando como terminou aquilo de ele querer fazer um \"ato\" no Cristo Redentor.\nA Arquidiocese nao tava favoravel e nos bastidores tinha papo at\u00e9 de usarem card \"nao pq o Cristo ta dentro de um Parque Nacional, q o ICMBio \u00e9 uma autarquia pipipi popop\u00f3\"\n\nvergonhoso"
        },
        {
            "author_id": "2657274763",
            "created_at": "2022-10-09T22:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579244721662464007"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1560659332844453888",
                        "start": 0,
                        "username": "OLIVARESCAM_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "772576533768724480",
                        "start": 14,
                        "username": "HarrisonDSCamp2"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "848945164936777734",
                        "start": 31,
                        "username": "PELEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579244721662464007",
            "in_reply_to_user_id": "1560659332844453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OLIVARESCAM_ @HarrisonDSCamp2 @PELEJA que fal\u00e1cia, hein? Procure saber quem foram os oper\u00e1rios que vieram construir a cidade de Belo Horizonte. Al\u00e9m disso, voc\u00ea parece n\u00e3o conhecer a hist\u00f3ria do seu pr\u00f3prio clube - fundado por estudantes da elite belo horizontina no parque municipal. Vamos estudar, amigo..."
        },
        {
            "author_id": "15588821",
            "created_at": "2022-10-09T22:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579233539282767872"
            ],
            "id": "1579233539282767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir visitar o Parque Nacional do deserto florido. \ud83c\udf3c\ud83c\udf35\ud83c\udf3c https://t.co/QqzLQa0kql"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-10-09T22:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579231069270048768"
            ],
            "id": "1579231069270048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/nSTQcMxoiZ"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-10-09T21:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579224131085955073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "26416363",
                        "start": 126,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579224131085955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 6 meses.. estou de volta ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares.. um frioz\u00e3o.. mas um entardecer lindo \u2600\ufe0f\ud83d\ude0d\n@metsul https://t.co/6udLJGL1ti"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-10-09T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579222688555421696"
            ],
            "id": "1579222688555421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 96,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por GOLD RAREEARTH MINERALS LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBjB45 https://t.co/w6LjeFqlkf"
        },
        {
            "author_id": "1522330510999048193",
            "created_at": "2022-10-09T20:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579215043857555456"
            ],
            "id": "1579215043857555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquilo que se passa no parque nacional da Arr\u00e1bida \u00e9 uma pouca vergonha est\u00e3o a roubar terreno p\u00fablico e ningu\u00e9m faz cumprir a lei! Deve ser mais um caso de pol\u00edcia que n\u00e3o actua ningu\u00e9m sabe porqu\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "470221258",
            "created_at": "2022-10-09T20:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579212662931480577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "39522911",
                        "start": 115,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 125,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "131574396",
                        "start": 138,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fbc80abc41ddb4be"
            },
            "id": "1579212662931480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Milit\u00e2ncia n\u00e3o tem hora e nem lugar. Dois nordestinos frutos de pol\u00edticas p\u00fablicas implementadas durante o governo @ptbrasil @LulaOficial @dilmabr eu e meu camarada Arque\u00f3logo Wesley Max fizemos o L no Parque Estadual Pedra da Boca, territ\u00f3rio nordestino! https://t.co/XTcHBpXVUW"
        },
        {
            "author_id": "898709913005936642",
            "created_at": "2022-10-09T20:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579212512230133761"
            ],
            "id": "1579212512230133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto florescendo: Chile anuncia novo parque nacional 'deserto florido' na regi\u00e3o do Atacama, o deserto mais seco do mundo https://t.co/wSR8kxJnvD"
        },
        {
            "author_id": "1257873766534840322",
            "created_at": "2022-10-09T20:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579204056106815488"
            ],
            "id": "1579204056106815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste o parque municipal fechar as 17"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-10-09T19:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579199489641807873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "26416363",
                        "start": 102,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579199489641807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddadSurpresa na beira da praia no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares perto da Praia do Farol \ud83e\uddad\n@metsul frioz\u00e3o na praia https://t.co/CDsYiO5zCZ"
        },
        {
            "author_id": "1469826251540082693",
            "created_at": "2022-10-09T19:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579197056786501632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1199714008217063424",
                        "start": 0,
                        "username": "mariliacontagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579197056786501632",
            "in_reply_to_user_id": "1199714008217063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariliacontagem A prefeita que barra o Rodoanel por ele passar sobre a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de v\u00e1rzea das flores mas constr\u00f3i a avenida Maracan\u00e3 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de v\u00e1rzea das flores \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1257873766534840322",
            "created_at": "2022-10-09T19:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579196444204240896"
            ],
            "id": "1579196444204240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo um parque municipal https://t.co/JE6pyDKSTK"
        },
        {
            "author_id": "1257873766534840322",
            "created_at": "2022-10-09T19:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579196433391292417"
            ],
            "id": "1579196433391292417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 minha casa n\u00e9 https://t.co/CIDrkK91SP"
        },
        {
            "author_id": "72618281",
            "created_at": "2022-10-09T19:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579191934178164736"
            ],
            "id": "1579191934178164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no Parque Municipal de BH depois de anos... \u00e9 um absurdo que estejam pedindo qe code de sympla pra entrar. Isso tem alguns nomes"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-10-09T19:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579189639222816768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1579189639222816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de fazer a travessia Theodoro x Boca do mato com a @amigosdastrilhasrj ! Foi lindo! \u2614\ufe0f\ud83c\udf31\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n.\n.\n#trilha #trilhas #trilhasrj #trilheiros #trekking #nature em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/qDOSXZwuso"
        },
        {
            "author_id": "1640058409",
            "created_at": "2022-10-09T19:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579187219138752512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1579187219138752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mDwnjbayiy"
        },
        {
            "author_id": "1379485694737928192",
            "created_at": "2022-10-09T18:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579182334477488129"
            ],
            "id": "1579182334477488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal cheio de gente"
        },
        {
            "author_id": "117840535",
            "created_at": "2022-10-09T18:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579180587788947456"
            ],
            "id": "1579180587788947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, fazer trilha no Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 bem puxado (sobretudo aquele pared\u00e3o de pedra percorrendo uma rampa de 100m a 40\u00b0), mas valeu muito a pena pelas piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "76708652",
            "created_at": "2022-10-09T18:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579170689134706688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1579170689134706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/uuFJKWt6E4"
        },
        {
            "author_id": "950074564310118400",
            "created_at": "2022-10-09T17:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579160702501425152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "39820179",
                        "start": 74,
                        "username": "maspmuseu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579160702501425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura rupestre no Parque Nacional Serra da Capivara de 5000 a 6000 a.C. @maspmuseu https://t.co/2mDoDg3HRj"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2022-10-09T17:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579159601534349313"
            ],
            "id": "1579159601534349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro - SP.\n\nTrilha do Jequitib\u00e1-Rosa. \n\nhttps://t.co/Av8cmZIEsa"
        },
        {
            "author_id": "624212523",
            "created_at": "2022-10-09T17:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579155522997325824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "184210354",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoEnglerDM"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "164379004",
                        "start": 15,
                        "username": "fuadnoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579155522997325824",
            "in_reply_to_user_id": "184210354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoEnglerDM @fuadnoman Este Fuinha mant\u00e9m o Passporte para entrada no Parque Municipal. Para o energumeno,  devido ao v\u00edrus chin\u00eas, acesso ao parque s\u00f3 para os cadastrados. https://t.co/lDOjULv7zD"
        },
        {
            "author_id": "417334423",
            "created_at": "2022-10-09T16:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579149256090263552"
            ],
            "id": "1579149256090263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Um inc\u00eandio na Ilha de P\u00e1scoa do Chile causou danos irrepar\u00e1veis \u00e0s suas ic\u00f4nicas est\u00e1tuas de pedra 'Moai'. O fogo varreu o Parque Nacional Rapa Nui no in\u00edcio desta semana, fazendo com que v\u00e1rias pedras rachassem, disse o prefeito Pedro Edmunds\".\nFoi Bozo https://t.co/rBBzOAafyj"
        },
        {
            "author_id": "350458108",
            "created_at": "2022-10-09T16:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579142539940331520"
            ],
            "id": "1579142539940331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ser uma m\u00e1quina de da role com minha menina v\u00e1rios lugares que sempre tive vontade de ir quando pequeno vou come\u00e7a a curtir agora kk parque municipal bibliotecas museos teatro acabou minha era de rolezinho"
        },
        {
            "author_id": "23671297",
            "created_at": "2022-10-09T15:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579139331825934338"
            ],
            "id": "1579139331825934338",
            "in_reply_to_user_id": "23671297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Parque Municipal de Alta Vila. \u2764\ufe0f https://t.co/sF6EzBbkaQ"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-10-09T15:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579139242336595970"
            ],
            "id": "1579139242336595970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 1 milh\u00e3o de visitantes no\u00a0ano https://t.co/gMKUrNkblg"
        },
        {
            "author_id": "1379485694737928192",
            "created_at": "2022-10-09T15:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579134513535455232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1480609396442992644",
                        "start": 0,
                        "username": "Prevendotudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579134513535455232",
            "in_reply_to_user_id": "1480609396442992644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prevendotudo na minha cabe\u00e7a * vai t\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-10-09T15:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579130313497772034"
            ],
            "id": "1579130313497772034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores dizem ter alcan\u00e7ado a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia, com 88 metros de altura e 9 metros de circunfer\u00eancia. O enorme angelim-vermelho (Dinizia excelsa) fica na Floresta Estadual do Paru, no Par\u00e1, e a estimativa \u00e9 que tenha entre 400 e 600 anos. https://t.co/NjcBSio5Qh"
        },
        {
            "author_id": "1536854651034812416",
            "created_at": "2022-10-09T14:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579124126119514112"
            ],
            "id": "1579124126119514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/obGyayv8y1"
        },
        {
            "author_id": "1536854651034812416",
            "created_at": "2022-10-09T14:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579122390873034752"
            ],
            "id": "1579122390873034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ibchNu1urY"
        },
        {
            "author_id": "1536854651034812416",
            "created_at": "2022-10-09T14:50:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579122181896048642"
            ],
            "id": "1579122181896048642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tmSoh36A3Q"
        },
        {
            "author_id": "1536854651034812416",
            "created_at": "2022-10-09T14:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579118633070260224"
            ],
            "id": "1579118633070260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CjZS8bN9fW"
        },
        {
            "author_id": "948232506565853184",
            "created_at": "2022-10-09T14:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579117366944071680"
            ],
            "id": "1579117366944071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo hoje sendo domingo, dia de lua cheia, t\u00f4 aqui morrendo de vontade de ir ao parque municipal e fazer uma pr\u00e1tica tranquila, silenciosa, com bastante medita\u00e7\u00e3o. Acho que vai ser isso"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-09T13:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579104896435064832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1259864839",
                        "start": 0,
                        "username": "bbbsecrwts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579104896435064832",
            "in_reply_to_user_id": "1259864839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbbsecrwts  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/19MNugGZph"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2022-10-09T11:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579076768845045760"
            ],
            "id": "1579076768845045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARHye0"
        },
        {
            "author_id": "1353089331393683456",
            "created_at": "2022-10-09T11:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579075506686902272"
            ],
            "id": "1579075506686902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 o lugar mais lindo que eu j\u00e1 vi na minha vida."
        },
        {
            "author_id": "191294509",
            "created_at": "2022-10-09T11:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579072549669203968"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1579072549669203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me separa da floresta nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 aproximadamente a dist\u00e2ncia de 300m. Da\u00ed tava olhando do 2\u00ba andar as \u00e1rvores e lembrei da mini floresta em marab\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1328194350719885312",
            "created_at": "2022-10-09T11:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579071000842731520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "360637803",
                        "start": 0,
                        "username": "bhlincolncesar"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1094632387386974211",
                        "start": 16,
                        "username": "ArturmGALO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579071000842731520",
            "in_reply_to_user_id": "360637803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhlincolncesar @ArturmGALO ???? E em que universo voc\u00ea acha que naquela \u00e9poca quem frequentava parque municipal era pobre? Atl\u00e9tico foi criado pela burguesia de BH. Cruzeiro por oper\u00e1rios italianos"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-10-09T11:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579064127904849920"
            ],
            "id": "1579064127904849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo I Considerado um dos locais de maior biodiversidade do mundo, o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, encanta por sua exuberante beleza natural. \n\nhttps://t.co/VYYSsYLiZD"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2022-10-09T10:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579055276418007040"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1579055276418007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal.\nProcurado, quer pela sua beleza paisag\u00edstica, quer pelas excelentes condi\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica desportiva  \u00e9 um local de elei\u00e7\u00e3o. \nVeja mais detalhes em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/mOXrgqRNhU\n#Maisportugal #Portugaleassim https://t.co/2Ls0tCQGJb"
        },
        {
            "author_id": "173905554",
            "created_at": "2022-10-09T09:54:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579047740612349952"
            ],
            "id": "1579047740612349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom demais\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/oa7DlI8PpW"
        },
        {
            "author_id": "16425548",
            "created_at": "2022-10-09T09:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579047468989575170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "131520733",
                        "start": 0,
                        "username": "BoniPrinceFacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1579047468989575170",
            "in_reply_to_user_id": "131520733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoniPrinceFacio Ovar expropriou uns terrenos h\u00e1 menos de 10 anos para construir o seu parque municipal. Mas sim, infelizmente PS e PSD s\u00e3o al\u00e9rgicos a pol\u00edticas que beneficiam a popula\u00e7\u00e3o e que trazem rendimento para o Estado."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-10-09T09:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579040022409654274"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1579040022409654274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1b7LmwSPOB"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2022-10-09T07:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1579011279804542976"
            ],
            "id": "1579011279804542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Festa do Bem-Estar Animal prossegue hoje no Parque Municipal do Serrado, em Amora, proporcionando mais um dia que far\u00e1 as del\u00edcias de todos os apaixonados por animais \ud83d\udc31\ud83d\udc39\ud83d\udc0e\ud83d\udc11\nDas 9.30 \u00e0s 18 horas | Entrada livre!\nhttps://t.co/y2f7yTOJ3j\n#CROACS #Seixal https://t.co/PcNN3TPrPQ"
        },
        {
            "author_id": "867167267653644288",
            "created_at": "2022-10-09T04:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578961715202428928"
            ],
            "id": "1578961715202428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem umas m\u00fasicas que simplesmente me remetem a uma mem\u00f3ria. Fui ouvir uma da Drik barbosa e a \u00fanica coisa que vem na minha cabe\u00e7a \u00e9 quando passeava de bike de casa at\u00e9 o parque municipal de moc... finzinho de tarde sol indo embora num doming\u00e3o aos 35\u00baC \u00e9 disso que preciso"
        },
        {
            "author_id": "1412533814530879497",
            "created_at": "2022-10-09T02:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578929025208446976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "63474515",
                        "start": 0,
                        "username": "filipesabara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578929025208446976",
            "in_reply_to_user_id": "63474515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filipesabara Deve ter sido porque o loola permitiu a  constru\u00e7\u00e3o do hotel p\ndo Hulk numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fernando de Noronha"
        },
        {
            "author_id": "1507097344361308167",
            "created_at": "2022-10-09T01:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578924530084741120"
            ],
            "id": "1578924530084741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cara v\u00eam fala de de clube de futebol de BH o lado azul surgiu com o imigrantes italiano que tiveram o privil\u00e9gio branco europeu a seu favor\nO lado preto \u00e9 branco surgiu com estudantes e trabalhadores do centr\u00e3o de BH parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-10-09T01:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578913936979947521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 0,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1578913936979947521",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astronomiaum Em Tavares/RS no Parque Nacional da Lagoa do Peixe.. a foto n\u00e3o \u00e9 tudo isso mas a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 das melhores \ud83c\udf15 https://t.co/w5Tud4y4qQ"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-10-09T00:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578907080488275968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1068909811893444608",
                        "start": 0,
                        "username": "mavi_zz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578907080488275968",
            "in_reply_to_user_id": "1068909811893444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mavi_zz e eu pensando na cachoeira do parque estadual limpinha e fria \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1534974229996879902",
            "created_at": "2022-10-09T00:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578905430046056453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578905430046056453",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL https://t.co/P2Gq0p04kP\nSe falou sobre canibalismo qual o problema?\nA pr\u00f3pria Funai admite a exist\u00eancia no Parque Nacional do Tumucumaque,\u00edndios conhecidos por nerey\u00f3 ou nereyana,tidos como canibais.Entre as tribos q viviam no Brasil na \u00e9poca da coloniza\u00e7\u00e3o temos os tupinamb\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-08T23:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578892055077601281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "75084083",
                        "start": 0,
                        "username": "Juuhninpsy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578892055077601281",
            "in_reply_to_user_id": "75084083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juuhninpsy  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/G405RWhCs8"
        },
        {
            "author_id": "3819771869",
            "created_at": "2022-10-08T23:18:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578887472309641219"
            ],
            "id": "1578887472309641219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara me constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ta cobrando proposta que ta a um Google de dist\u00e2ncia https://t.co/s2OFMRuXFT"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2022-10-08T23:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578884716358676482"
            ],
            "id": "1578884716358676482",
            "in_reply_to_user_id": "94885593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu \"October Big Day\" foi no Parque Natural Municipal Varginha, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizado no Graja\u00fa, zona sul de S\u00e3o Paulo. Observamos 51 esp\u00e9cies. E, como de costume, aprendi coisas novas."
        },
        {
            "author_id": "765182549341642753",
            "created_at": "2022-10-08T23:01:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578883433979224064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1555628190059610115",
                        "start": 0,
                        "username": "lekaodo33"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "772576533768724480",
                        "start": 11,
                        "username": "HarrisonDSCamp2"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "848945164936777734",
                        "start": 28,
                        "username": "PELEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578883433979224064",
            "in_reply_to_user_id": "1555628190059610115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@lekaodo33 @HarrisonDSCamp2 @PELEJA Primeiro. O Galo foi fundado por Estudantes de classe m\u00e9dia. E nenhum momento foi por estudantes de medicina, eram apenas estudantes como qualquer um de BH.\n\nSegundo, n foi em Lourdes. foi no parque municipal, mais precisamente no coreto. \n\nTerceiro, o pr\u00f3prio povo colocou +++"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-10-08T23:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578883020764766208"
            ],
            "id": "1578883020764766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a o primeiro Parque Estadual de S\u00e3o Paulo, fundado em 1.941, que abriga cen\u00e1rios incr\u00edveis e uma rica biodiversidade.\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOgTCa https://t.co/cs8aQEM1kP"
        },
        {
            "author_id": "765182549341642753",
            "created_at": "2022-10-08T22:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578871611062890496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1329245161377894400",
                        "start": 0,
                        "username": "Mp16_14"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1560659332844453888",
                        "start": 9,
                        "username": "OLIVARESCAM_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "848945164936777734",
                        "start": 23,
                        "username": "PELEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578871611062890496",
            "in_reply_to_user_id": "1329245161377894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mp16_14 @OLIVARESCAM_ @PELEJA Fundado por estudantes no cora\u00e7\u00e3o de Bh, no coreto do parque municipal!! N\u00e3o foi em Lourdes. Vc n sabe da hist\u00f3ria do seu time e vem falar da minha? \n\nNossa sede sim est\u00e1 em Lourdes, pq no come\u00e7o fomos nos que constru\u00edmos um est\u00e1dio do povo e para o mineiro mineiro. ++"
        },
        {
            "author_id": "1293125702",
            "created_at": "2022-10-08T22:12:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578870917299863552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1560659332844453888",
                        "start": 14,
                        "username": "OLIVARESCAM_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "772576533768724480",
                        "start": 28,
                        "username": "HarrisonDSCamp2"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "848945164936777734",
                        "start": 45,
                        "username": "PELEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578870917299863552",
            "in_reply_to_user_id": "1499409243723776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiaCeleste_ @OLIVARESCAM_ @HarrisonDSCamp2 @PELEJA A SEDE do Galo \u00e9 em Lourdes o Galo foi criado no parque municipal  por MINEIROS e por isso \u00e9 sempre foi e sempres ser\u00e1 o time do povo mineiro! Clube Atl\u00e9tico Mineiro \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc14"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2022-10-08T22:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578868855270563840"
            ],
            "id": "1578868855270563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Canh\u00e3o C\u00e1rsico de Ota est\u00e1 a celebrar o terceiro anivers\u00e1rio\nhttps://t.co/NUDFou7gxP https://t.co/qUCaHJseAy"
        },
        {
            "author_id": "225507087",
            "created_at": "2022-10-08T21:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578867629397508096"
            ],
            "id": "1578867629397508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O soldado \u00e9 t\u00e3o disciplinado que \u00e9 lotado em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de um DER e trabalha sem supervis\u00e3o, mas tem que saber fazer relat\u00f3rios."
        },
        {
            "author_id": "1492516480767959048",
            "created_at": "2022-10-08T21:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578866626845294592"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1578866626845294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMIFINAL \ud83d\udc99\u2694\ufe0f\n\nAmanh\u00e3 (08), \u00e0s 11h, o MEC Sub-17 enfrenta a equipe Sub-17 de S\u00e3o Louren\u00e7o, pela semifinal do Jogos da juventude. \u26bd\n\n\ud83c\udfc6 JOJU\n\ud83c\udd9a S\u00e3o Louren\u00e7o \n\u231a\ufe0f 11h\n\ud83c\udfdf Parque Municipal de Eventos, \n\ud83d\udccd Extrema-MG\n\nSeguiremos sempre em busca de nossos objetivos! \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\n#SOMOSMEC\ud83d\udc99\ud83e\udd0d https://t.co/lF19VrWdMs"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-10-08T21:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578864420460982273"
            ],
            "id": "1578864420460982273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 1 milh\u00e3o de visitantes no\u00a0ano https://t.co/Vyz98xW1lC"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-10-08T21:46:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578864415075880960"
            ],
            "id": "1578864415075880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 1 milh\u00e3o de visitantes no\u00a0ano https://t.co/BpBfNTm3yU"
        },
        {
            "author_id": "791048149469163520",
            "created_at": "2022-10-08T21:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578862138969362432"
            ],
            "id": "1578862138969362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eba que quarta feira eu vou para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2022-10-08T21:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578855923992272896"
            ],
            "id": "1578855923992272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiuruoca est\u00e1 localizada no Sul de Minas Gerais.\nFaz parte do Circuito Terras Altas da Mantiqueira, do Parque Estadual da Serra do Papagaio e Serra da Mantiqueira.\n\nhttps://t.co/YufWKknxiO https://t.co/XsRWsZKbC0"
        },
        {
            "author_id": "169337572",
            "created_at": "2022-10-08T21:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578855159144525824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 81,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578855159144525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 em MG encontrei esse  besouro. \u00c9 um barbeiro? @ElfaDosInsetos https://t.co/ZqlfkX7aV2"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-10-08T21:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578854594901204992"
            ],
            "id": "1578854594901204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra marca de 1 milh\u00e3o de visitantes neste ano https://t.co/JLGTQsKewM"
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2022-10-08T21:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578853658309324800"
            ],
            "id": "1578853658309324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um s\u00edtio geol\u00f3gico situado no munic\u00edpio brasileiro de Ponta Grossa, a vinte quil\u00f4metros a sudeste do centro da cidade e \u00e0 cem quil\u00f4metros da cidade de Curitiba, capital do Estado do Paran\u00e1.\n\nPhoto by Vin\u00edcius Portelinha https://t.co/q4b4jv2Ons"
        },
        {
            "author_id": "1500207054841069571",
            "created_at": "2022-10-08T21:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578853436153466880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1433945637121372160",
                        "start": 0,
                        "username": "devilssals4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578853436153466880",
            "in_reply_to_user_id": "1433945637121372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@devilssals4 e ontem que eu fui pro parque municipal e encontrei meu amigo la\n\neu nunca vou no parque municipal, muito menos ele"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-10-08T21:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578853329089998848"
            ],
            "id": "1578853329089998848",
            "in_reply_to_user_id": "2962309493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que Ver no Mundo: Parque Nacional de Tongariro, aventura na natureza"
        },
        {
            "author_id": "129016582",
            "created_at": "2022-10-08T20:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578848571742621696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1524417056996831234",
                        "start": 9,
                        "username": "CostaMax2206"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "72371342",
                        "start": 23,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578848571742621696",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @CostaMax2206 @ECantanhede O Huck \u00e9 aquele picareta para quem o S\u00e9rgio Cabral fez uma lei especial permitindo que ele constru\u00edsse uma mans\u00e3o numa praia localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra... Que tipo de compromisso ele quer do Lula em troca do seu apoio?"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2022-10-08T20:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578847164947521537"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24686367,
                        -22.9023906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1578847164947521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No come\u00e7o \u00e9 meio pesado ser leve.\nDepois flui naturalmente. \n\n#grutadoarcher #florestadatijuca #riodejaneiro @ Gruta do Archer - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/DTy52bsJyC"
        },
        {
            "author_id": "479228341",
            "created_at": "2022-10-08T19:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578830874103009280"
            ],
            "id": "1578830874103009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Brasil.\nLagoa azul bel\u00edssima!\nMaranh\u00e3o, estado do nordeste brasileiro, \u00e9 formado em parte pela Floresta Amaz\u00f4nica e pelas praias ao longo do Oceano Atl\u00e2ntico,  grandes dunas de areia branca criam paisagens que lembram um deserto no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/DaZALOaLEF"
        },
        {
            "author_id": "168686711",
            "created_at": "2022-10-08T19:23:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578828557111160833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578828557111160833",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Passei l\u00e1 perto e cheiro de maconha tava l\u00e1 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "35872792",
            "created_at": "2022-10-08T19:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578828154772549633"
            ],
            "id": "1578828154772549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/J2z5ukxK3y"
        },
        {
            "author_id": "298083501",
            "created_at": "2022-10-08T19:18:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578827174957944832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1578827174957944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf42\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf34\n\n#ImagemAcess\u00edvel: Sequ\u00eancia de dez fotos da paisagem do Parque Nacional da Serra Geral. em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/aIgeip5Lud"
        },
        {
            "author_id": "1299067205179633664",
            "created_at": "2022-10-08T18:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578819603849154560"
            ],
            "id": "1578819603849154560",
            "in_reply_to_user_id": "1452702891412709381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larisscwx se fosse mais cedo dava pra gnt ir la no parque municipal  mas s\u00f3 da pra entrar at\u00e9 16:30"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-08T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578814986213892096"
            ],
            "id": "1578814986213892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal vai completar um ano de funcionamento no pr\u00f3ximo dia 12, e est\u00e1 com programa\u00e7\u00e3o especial para a pr\u00f3xima semana.\n \nA programa\u00e7\u00e3o j\u00e1 come\u00e7a neste domingo, confira: https://t.co/VN0CKWkQVS\n#PJF #JuizdeFora #ParqueMunicipal https://t.co/sp0NAIADuH"
        },
        {
            "author_id": "218502146",
            "created_at": "2022-10-08T17:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578804116205469696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578804116205469696",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais O dia que fui no Parque Municipal  o minhoc\u00e3o estava estragado, n\u00f3s fomos no do lado ,no ligeirinho, se algu\u00e9m for procura minha alma pq ela ficou l\u00e1 ! \ud83d\ude22Vc acha que \u00e9 tranquilo mas \u00e9 cada solavanco!\ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "223274701",
            "created_at": "2022-10-08T17:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578798415810793472"
            ],
            "id": "1578798415810793472",
            "in_reply_to_user_id": "223274701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A quem serve o desmonte do nosso parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia? Apenas com educa\u00e7\u00e3o e ci\u00eancia conseguiremos sair dessa crise econ\u00f4mica e social que enfrentamos, encontrando solu\u00e7\u00f5es para nossas mazelas sociais. Precisamos gerar oportunidades para nossa popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2022-10-08T16:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578789935309430784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54742693,
                        -19.07484431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "1578789935309430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Tabuleiro in Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Minas Gerais https://t.co/K9HvNPl5r5"
        },
        {
            "author_id": "1453140184929816590",
            "created_at": "2022-10-08T16:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578785039709777920"
            ],
            "id": "1578785039709777920",
            "in_reply_to_user_id": "1453140184929816590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do continente americano est\u00e1 no Parque Nacional da Serra da Capivara? Existem mais de 700 s\u00edtios com os mais variados vest\u00edgios da presen\u00e7a do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico #DiaDoNordestino #Nordestes\u00f3amor https://t.co/xFDXwIgWFA"
        },
        {
            "author_id": "1571634959638581248",
            "created_at": "2022-10-08T16:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578780837621141504"
            ],
            "id": "1578780837621141504",
            "in_reply_to_user_id": "1571634959638581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trabalho antes da pandemia era com esses carinhas lindos aqui, o Muriqui do Sul l\u00e1 no Parque Estadual Carlos Botelho. Nem parecia trabalho estar imersa nesse fragmento da Mata Atl\u00e2ntica. Bons tempos e boas mem\u00f3rias! https://t.co/VLVfI9WmUw"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-08T16:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578779930128695296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1362594242057625602",
                        "start": 0,
                        "username": "tetaepics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578779930128695296",
            "in_reply_to_user_id": "1362594242057625602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tetaepics  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/hhHapzY6cq"
        },
        {
            "author_id": "1123583049936060416",
            "created_at": "2022-10-08T15:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578771128943681537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "176767978",
                        "start": 7,
                        "username": "Xunta"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1123583049936060416",
                        "start": 144,
                        "username": "VRN_Galicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578771128943681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A DXFP @Xunta aposta pola discriminaci\u00f3n laboral e a precariedade no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas.\nA proposta da DXFP para os postos de @VRN_Galicia e que pasen a ser o \"Ex\u00e9rcito de Pancho Villa do Parque Nacional \" asumindo funci\u00f3ns de catro escalas nunha sola. https://t.co/ZcxkSt5Ztt"
        },
        {
            "author_id": "1379221179957977091",
            "created_at": "2022-10-08T15:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578765988367339520"
            ],
            "id": "1578765988367339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie esta vista de outono fotografada ao longo da estrada para Nabesna, na parte norte do Parque Nacional Wrangell-Saint Elias, Alasca, EUA. \n\nGaleria de fotos do National Geographic \n#natgeo #travelphotography #photo #photographer #alaska #landscape #Twitter https://t.co/6GINoMVI7i"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2022-10-08T14:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578760031201550337"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1578760031201550337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VvjieiL2ut"
        },
        {
            "author_id": "1047241338226462721",
            "created_at": "2022-10-08T12:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578729400203325440"
            ],
            "id": "1578729400203325440",
            "in_reply_to_user_id": "1047241338226462721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de muita luta e priva\u00e7\u00e3o tive a oportunidade de visitar alguns lugares pelo mundo, mas hj, dia do nordestino, quero compartilhar um dos lugares mais bonitos que j\u00e1 estive na vida que \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed\n\n#Nordestesoamor https://t.co/1DZMu3WDnW"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-10-08T12:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578725117345271811"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1578725117345271811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/1LXZPYQrGh"
        },
        {
            "author_id": "1530053699040686080",
            "created_at": "2022-10-08T12:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578722169613217793"
            ],
            "id": "1578722169613217793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reelei\u00e7\u00e3o do Ibaneis Rocha, gov. DF, custou a cria\u00e7\u00e3o, \"para dar uma moradia digna a esse povo\", de 3 super novas favelas: Floresta Nacional (Lei 14.447/2022), Araponga e \u00c1gua Quente, anunciadas pelo pr\u00f3prio ap\u00f3s a vit\u00f3ria. Povo marcado..."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-08T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578701744179216391"
            ],
            "id": "1578701744179216391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal recebe neste domingo, 9, mais uma edi\u00e7\u00e3o do Yoga no Parque. A aula ser\u00e1 realizada com a professora Thatyana Guimar\u00e3es, \u00e0s 10h.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa aqui: https://t.co/kE0bg2Akwb\n#PJF #JuizdeFora #ParqueMunicipal https://t.co/Z294x7YKKk"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2022-10-08T10:21:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578692022453821440"
            ],
            "id": "1578692022453821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque municipal de BH \n\nPor\u00e9m \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtica higienista mesmo https://t.co/zuOq8SYfwX"
        },
        {
            "author_id": "1545451455083069440",
            "created_at": "2022-10-08T10:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578688845041655815"
            ],
            "id": "1578688845041655815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promovendo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio de Mar\u00edtuba Par\u00e1 dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual REVIS. Fazemos resgate sobre a hist\u00f3ria local e um despertador na conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o Meio Ambiente.\n#TrilhandocomAlineMartins\n#Maritubasemmatrilha https://t.co/8dyfjXBHEI"
        },
        {
            "author_id": "1354574129169620993",
            "created_at": "2022-10-08T08:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578664301480804352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22677822",
                        "start": 17,
                        "username": "ClaroBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578664301480804352",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@PauloVieiraReal @ClaroBrasil Mano me ajuda a\u00ed pede pra melhorarem a net da Claro em Aveiro Para, sou cliente a Anos e aqui ainda estamos no 3G, temos qui 4 reservas ambientais: RESEX, FLONA do Tapajos, Parque Nacional \u00e9 uma Reserva Ind\u00edgena mais de 60 % do nosso territ\u00f3rio e preservado\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1645736942",
            "created_at": "2022-10-08T04:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578606158041952256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578606158041952256",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo Me parece que foi na Faculdade de  Ci\u00eancias M\u00e9dicas, atr\u00e1s do Parque Municipal, que ele fez Medicina."
        },
        {
            "author_id": "364647547",
            "created_at": "2022-10-08T04:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578603916966625282"
            ],
            "id": "1578603916966625282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m... ainda bem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XoW3JwiV90"
        },
        {
            "author_id": "3307161136",
            "created_at": "2022-10-08T03:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578587468701437952"
            ],
            "id": "1578587468701437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu i o namjoon ouvindo essa no parque nacional https://t.co/Htg5xnm1C4"
        },
        {
            "author_id": "1240248983240560645",
            "created_at": "2022-10-08T02:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578574495039692801"
            ],
            "id": "1578574495039692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual v\u00e1rzeas da margens do Rio Ivinhema, um pedacinho do Pantanal que eu conheci.\nPreservar para conhecer e conhecer para preservar https://t.co/aSncbzlcaf"
        },
        {
            "author_id": "49820028",
            "created_at": "2022-10-08T02:07:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578567808257966080"
            ],
            "id": "1578567808257966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existia parque nacional no atacama antes? QUE PORRA https://t.co/i4cswKY1HY"
        },
        {
            "author_id": "2920206455",
            "created_at": "2022-10-08T01:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578563546962882561"
            ],
            "id": "1578563546962882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura oficial da Esteio Oktoberfest 2022. \ud83c\udf7b\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd29 \n\nO evento acontece de 07 a 09 de outubro no pavilh\u00e3o da Agricultura familiar, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, a partir das 14h. \n\nVenha e participe! \ud83e\udd29\ud83c\udde9\ud83c\uddea https://t.co/SFlbH8ruCi"
        },
        {
            "author_id": "1277672924351287297",
            "created_at": "2022-10-08T01:47:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578562602279768064"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1578562602279768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DANOS IRREPAR\u00c1VEIS \ud83d\uddff Um inc\u00eandio na Ilha de P\u00e1scoa causou um preju\u00edzo \"irrepar\u00e1vel\" em cerca de 80 moais, as famosas est\u00e1tuas de pedra. O inc\u00eandio arrasou cerca de 100 hectares do Parque Nacional Rapa Nui, alcan\u00e7ando o local onde a antiga civiliza\u00e7\u00e3o Rapa Nui construiu os moais. https://t.co/0bJ2Wk56bk"
        },
        {
            "author_id": "60783117",
            "created_at": "2022-10-08T01:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578555787944726529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82271629",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578555787944726529",
            "in_reply_to_user_id": "82271629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosjordy Tem que mudar a zona eleitoral para uma \u00e1rea protegida onde a pessoa n\u00e3o sofra nenhum tipo de coa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2982086777",
            "created_at": "2022-10-08T00:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578541263975985152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "33071040",
                        "start": 0,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578541263975985152",
            "in_reply_to_user_id": "33071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmotta2 Mentira, enquadraram o Felipe Neto na lei de seguran\u00e7a nacional. Bolsonaro exonerou o fiscal IBAMA que o multou quando pescava em \u00e1rea protegida. Exonerou o presidente do IMPE que denunciou as queimadas trocounos comandos da PF que investigavam sua fam\u00edlia. Nem vem com esse papo"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2022-10-08T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578535649900171265"
            ],
            "id": "1578535649900171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: O mundo feito de gelo \u00e9 real! \u00c1rvores cobertas de geada em um parque nacional de florestas em Jilin, na China, transformam-no em uma terra encantada. Confira no link abaixo.\n\nhttps://t.co/TjwolavNO0 https://t.co/62MIxYiluX"
        },
        {
            "author_id": "1561751689027280902",
            "created_at": "2022-10-07T23:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578532964774076416"
            ],
            "id": "1578532964774076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISA\u00cdAS \nElei\u00e7\u00f5es 2022\n\nCantar can\u00e7\u00f5es do Lula, para votar no (PT) e ascender o presidente Lulinha Paz e Amor, na\ud83d\udcbada Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no #Dia30deOutubrode2022\n\nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, o Santu\u00e1rio da Arte de Dan\u00e7ar https://t.co/wh4x4AT0m4"
        },
        {
            "author_id": "1561751689027280902",
            "created_at": "2022-10-07T23:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578530697471401985"
            ],
            "id": "1578530697471401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISA\u00cdAS \nElei\u00e7\u00f5es 2022\n\nCantar can\u00e7\u00f5es do Lula, para votar no (PT) e ascender o presidente Lulinha Paz e Amor, na\ud83d\udcbada Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no #Dia30deOutubrode2022\n\nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, o Santu\u00e1rio da Arte de Dan\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "1159495589974945793",
            "created_at": "2022-10-07T22:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578516995334897664"
            ],
            "id": "1578516995334897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n vai ter aula semana que vem e eu to marcando de ir em museus com meus amgs a que ponto eu cheguei de querer da role em museus sen or, enfim deve ate rolar um piquinique no parque municipal se eles toparem"
        },
        {
            "author_id": "195472582",
            "created_at": "2022-10-07T21:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578503348453801984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1493632098200178691",
                        "start": 0,
                        "username": "Leonardo22_2022"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "386674813",
                        "start": 17,
                        "username": "hypodrmcmonster"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1288939500882874370",
                        "start": 34,
                        "username": "lgAURAA"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "4363501545",
                        "start": 43,
                        "username": "oohjanet"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "787361839827062788",
                        "start": 53,
                        "username": "forumpandlr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578503348453801984",
            "in_reply_to_user_id": "1493632098200178691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leonardo22_2022 @hypodrmcmonster @lgAURAA @oohjanet @forumpandlr j\u00e1 foi denunciado por pescar em \u00e1rea protegida o que \u00e9 ilegal, j\u00e1 foi preso tb ao fazer um atentado no ex\u00e9rcito, foi denunciado por apologia ao estupro, denunciado por ter funcion\u00e1ria fantasma (a Wal) entre outroSS, tem abafado a investiga\u00e7\u00e3o sobre a Marielle, ele \u00e9 tudo de ruim"
        },
        {
            "author_id": "139765160",
            "created_at": "2022-10-07T21:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578502922735755265"
            ],
            "id": "1578502922735755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizei a leitura deste artigo pelo #Pocket: Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual https://t.co/wQCrLdkQMN"
        },
        {
            "author_id": "1214241314486669313",
            "created_at": "2022-10-07T21:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578500643073191937"
            ],
            "id": "1578500643073191937",
            "in_reply_to_user_id": "1214241314486669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o fez parte da C\u00e2mara Tem\u00e1tica do Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Serra da Estrela. Participaram da iniciativa representantes do Revisest, do Inmetro e da oscip Novo Encanto."
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2022-10-07T21:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578498592104361984"
            ],
            "id": "1578498592104361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, o\u00a0Trem do Corcovado\u00a0comemora 138 anos de opera\u00e7\u00e3o na\u00a0Estrada de Ferro, a primeira ferrovia eletrificada do\u00a0Brasil. O percurso passa pelo\u00a0Parque Nacional da Tijuca\u00a0at\u00e9 o alto do\u00a0Corcovado\u00a0onde se encontra o monumento\u00a0Cristo Redentor."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-07T21:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578498245902225410"
            ],
            "id": "1578498245902225410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial determina que a zona de amortecimento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seja criada somente em fevereiro de 2025. At\u00e9 l\u00e1, preju\u00edzos s\u00e3o incalcul\u00e1veis. \n\nSaiba mais no O Eco: https://t.co/1aThjEIdY9\n\n#unidoscuidamos #parquenacional #chapadadosveadeiros https://t.co/I3Ga0Qao5M"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-10-07T21:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578492323021062144"
            ],
            "id": "1578492323021062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo chega \u00e0 Regi\u00e3o dos Lagos nesta segunda-feira (10), e ficar\u00e1 na sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual de Massambaba, no munic\u00edpio de Araruama https://t.co/AQM5bVfKnz"
        },
        {
            "author_id": "1004256855881928704",
            "created_at": "2022-10-07T21:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578491593065082880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1001087510154502145",
                        "start": 0,
                        "username": "mfcec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578491593065082880",
            "in_reply_to_user_id": "1001087510154502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfcec Banheiro 0800 no centro de BH s\u00f3 no Parque Municipal, at\u00e9 na Rodovi\u00e1ria \u00e9 pago."
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-10-07T20:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578489742999818242"
            ],
            "id": "1578489742999818242",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo executa uma s\u00e9rie de iniciativas voltadas para esse conceito, como os Jardins de Chuva e Sede Sustent\u00e1vel do Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo. Saiba mais https://t.co/3nMu4ANpAe"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-10-07T20:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578487617472995333"
            ],
            "id": "1578487617472995333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria dos pr\u00e9dios antigos e a primeira hidrel\u00e9trica do parque nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/4EK2qK7juH"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-10-07T20:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578475879705022464"
            ],
            "id": "1578475879705022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Market Place de Turismo\nO que Ver no Mundo: Jarabacoa Salto de Jimenoa\nDirigindo 20 minutos de Jarabacoa, voc\u00ea chegar\u00e1 \u00e0 \u00e1rea protegida e \u00e0 cachoeira tamb\u00e9m conhecida como Salto de Jimenoa Dos.\n#Jarabacoa #SaltodeJimenoa #Rep\u00fablicaDominicana\n\nhttps://t.co/nYSjYQuvr2 https://t.co/J3cGDVV4xU"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-10-07T19:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578468960877522945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "22914738",
                        "start": 221,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578468960877522945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil de Rond\u00f4nia deflagrou ontem (6) a Opera\u00e7\u00e3o Anomia, que tem como objetivo desarticular uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa envolvida na ocupa\u00e7\u00e3o, venda e explora\u00e7\u00e3o ilegal de terras no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. @o_eco \nhttps://t.co/jnk5dchMjQ"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-10-07T19:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578468572434952192"
            ],
            "id": "1578468572434952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade PROGRAMA\u00c7\u00c3O ESPECIAL CELEBRA ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/jhYzRrIhil"
        },
        {
            "author_id": "1588634718",
            "created_at": "2022-10-07T19:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578467160439279617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1482139421847789569",
                        "start": 0,
                        "username": "karlamurib"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578467160439279617",
            "in_reply_to_user_id": "1482139421847789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karlamurib Parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u mais conhecido como Parque do Vulc\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-10-07T18:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578453929821868033"
            ],
            "id": "1578453929821868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comemora\u00e7\u00f5es no espa\u00e7o ter\u00e3o in\u00edcio neste domingo (9), e seguem at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 16. Entre as atra\u00e7\u00f5es, est\u00e3o pr\u00e1tica de yoga, Caravana da Funalfa e JF Lazer, com brinquedos e atividades para as crian\u00e7as. \nhttps://t.co/r7pUXcd0mP"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2022-10-07T17:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578444707566231552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2230413180",
                        "start": 14,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578444707566231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bora ajudar a @PCERJ com informa\u00e7\u00f5es que identifiquem e prendam os envolvidos na morte do Alberto de Oliveira Gomes?! O corpo do motorista de aplicativo foi encontrado na noite do dia 04/10/2022, l\u00e1 na Estrada das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca.\n\n#Compartilhe\n#Denuncie https://t.co/0DAt53t5Ha"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-10-07T17:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578443838716510208"
            ],
            "id": "1578443838716510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem foi encontrado em ribanceira no Parque Nacional da Tijuca #ODia\nhttps://t.co/1fhFvPza1d"
        },
        {
            "author_id": "1354574129169620993",
            "created_at": "2022-10-07T17:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578441837924450308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578441837924450308",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Parab\u00e9ns Governador,\nSou de Aveiro e temos a Resex a FLONA DO TAPAJOS, Parque Nacional e ainda Reserva Ind\u00edgena, somos afetados com mais de 60% de nosso territ\u00f3rio de pura preserva\u00e7\u00e3o. O munic\u00edpio possui praias lindas banhadas pelo Tapajos, traga os turistas traga-os para Aveiro."
        },
        {
            "author_id": "190992469",
            "created_at": "2022-10-07T17:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578435419565588480"
            ],
            "id": "1578435419565588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo Parque Municipal, a caminho do m\u00e9dico, penso em todos os dias que estive aqui antes de setembro come\u00e7ar, e \u00e9 um al\u00edvio perceber que n\u00e3o me sinto t\u00e3o mal. \n\nUma coisa ruim leva quase sempre a uma boa - ou, ao menos, \u00e0 resili\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1109274231806795777",
            "created_at": "2022-10-07T17:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578433754707931136"
            ],
            "id": "1578433754707931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque estadual do Biribiri, Diamantina - MG https://t.co/mresr5w1fd"
        },
        {
            "author_id": "1257105587961245698",
            "created_at": "2022-10-07T16:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578421369704173568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578421369704173568",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Lula vai criar parque nacional de focas de cabelo azul !!!"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-10-07T16:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578419925877522434"
            ],
            "id": "1578419925877522434",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio deste m\u00eas, o DODF publicou a instru\u00e7\u00e3o normativa referente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo pelo propriet\u00e1rio, o documento ser\u00e1 aprovado pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental. (https://t.co/NXhZwdB14L)."
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-10-07T16:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578419921402200068"
            ],
            "id": "1578419921402200068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF ganha 1\u00aa reserva particular do patrim\u00f4nio natural\n\nO Instituto Bras\u00edlia Ambiental criou, a 1\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) distrital, a Reserva Natural Jardim Bot\u00e2nico possui \u00e1rea de 46,3327 hectares. https://t.co/6LKLIzKPsR"
        },
        {
            "author_id": "1258035726555459585",
            "created_at": "2022-10-07T15:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578407007597596674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "75698983",
                        "start": 142,
                        "username": "JubaElias"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "55197602",
                        "start": 153,
                        "username": "RICARDOLEITE01"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "1430764349895884805",
                        "start": 169,
                        "username": "ramoni_artico"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "16453957",
                        "start": 184,
                        "username": "pinomarciomotta"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "35728997",
                        "start": 201,
                        "username": "rbarolo"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "1084835111357558784",
                        "start": 210,
                        "username": "JovaTricolor"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1075722058376642560",
                        "start": 224,
                        "username": "DrexTricolor"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "70861747",
                        "start": 238,
                        "username": "teclasdaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578407007597596674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m t\u00e1 lembrando dessa historia n\u00e9... Algu\u00e9m precisa fazer alguma coisa, v\u00e3o esperar at\u00e9 quando? \n\n#SPFC\n#saopaulofc\n#ceni\n#juliocasares\n\n@JubaElias @RICARDOLEITE01 @ramoni_artico @pinomarciomotta @rbarolo @JovaTricolor @DrexTricolor @teclasdaniel\n\n https://t.co/3VxRdke9KF"
        },
        {
            "author_id": "976887366299373568",
            "created_at": "2022-10-07T15:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578405277002514433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "199910110",
                        "start": 0,
                        "username": "nicolaskasprzak"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1350984786903519236",
                        "start": 17,
                        "username": "JSousa34649858"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "128372940",
                        "start": 33,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578405277002514433",
            "in_reply_to_user_id": "199910110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicolaskasprzak @JSousa34649858 @jairbolsonaro V\u00eam aqui no Quilombo da reserva biol\u00f3gica do alto Trombetas v\u00eam... \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "1524317776567013377",
            "created_at": "2022-10-07T15:16:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578403959328411653"
            ],
            "id": "1578403959328411653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 considerada a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do estado do Tocantins. Venha conhecer esse lugar rodeado por toda sua natureza. \u2708\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83c\udf34#jalapao #tocantins #brazil #brasil #verde #natureza #nature #ferias #travel #trip #viajar #turismo #vacation #arrobax https://t.co/GhslHyxA5W"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2022-10-07T15:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578402363743899648"
            ],
            "id": "1578402363743899648",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Peixe criado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 tem a pele utilizada para a produ\u00e7\u00e3o de couro para bolsas, cal\u00e7ados e outras pe\u00e7as de moda. S\u00f3 este ano, mais de 1,1 mil peles devem ser vendidas. \n\n#CompartilheACr\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "4883309081",
            "created_at": "2022-10-07T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578399755062878209"
            ],
            "id": "1578399755062878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gata do parque municipal me amou, dei o nome dela de janine"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-10-07T14:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578390281224855554"
            ],
            "id": "1578390281224855554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF ganha primeira reserva particular do patrim\u00f4nio natural \nhttps://t.co/ISmWxtmIor\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "90533055",
            "created_at": "2022-10-07T13:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578379663549816834"
            ],
            "id": "1578379663549816834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF ganha primeira reserva particular do patrim\u00f4nio natural https://t.co/j3uaZrkUJx\n\n#blogdoamarildodf\n#amarildomotadf\n#blogdoamarildomota"
        },
        {
            "author_id": "948232506565853184",
            "created_at": "2022-10-07T13:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578378545495244801"
            ],
            "id": "1578378545495244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mia gente como o parque municipal est\u00e1 sujo"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-10-07T13:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578376676270116865"
            ],
            "id": "1578376676270116865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF ganha primeira reserva particular do patrim\u00f4nio\u00a0natural https://t.co/WIyBbaX077"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-10-07T13:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578374864544890880"
            ],
            "id": "1578374864544890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF ganha primeira reserva particular do patrim\u00f4nio natural https://t.co/vsz5QDx8TF"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2022-10-07T13:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578374518779039744"
            ],
            "id": "1578374518779039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O IP\u00ca, lan\u00e7a hoje (7) a cartilha \u201cOs Benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) para a sua Propriedade\u201d. O guia, j\u00e1 dispon\u00edvel no nosso site, destaca a import\u00e2ncia desse modelo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para a socioeconomia e a prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade. https://t.co/pO1OTEninE"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2022-10-07T13:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578372395718557696"
            ],
            "id": "1578372395718557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pirarucu \u00e0 venda \u00e9 resultado das atividades de manejo de pesca legal realizadas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Juru\u00e1, (a 672 quil\u00f4metros de Manaus). https://t.co/8adI9IjSsp"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-10-07T13:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578371545394991104"
            ],
            "id": "1578371545394991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a Pol\u00edcia Ambiental, o que atraiu a cobra foi um ninho de saru\u00eas que tinha no forro da casa. Animal foi solto no Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/j4v7Vyn0ug"
        },
        {
            "author_id": "856913837848657920",
            "created_at": "2022-10-07T13:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578370850436550662"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1451727735190171649",
                        "start": 0,
                        "username": "maxinecelest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578370850436550662",
            "in_reply_to_user_id": "1451727735190171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxinecelest ela chamou a gente pra ir no parque municipal treinar de 5 da manh\u00e3 \ud83e\udd20"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2022-10-07T12:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578362953111285760"
            ],
            "id": "1578362953111285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades aconteceram no Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, em Itaipava.\n#educa\u00e7\u00e3o #setembroamarelo #itaipava #petropolisemcena https://t.co/GbghJafPVq"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2022-10-07T12:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578360745862914048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "126334806",
                        "start": 0,
                        "username": "mun_melgaco"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "1572836886",
                        "start": 260,
                        "username": "anpcen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578360745862914048",
            "in_reply_to_user_id": "126334806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mun_melgaco Que tal aproveitar para trazer a ideia francesa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7das \u201ccidades e vilas estreladas\u201d para o Concelho e aplic\u00e1-la - em particular, nas localidades dentro e pr\u00f3ximas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas?\u2026Desligamento \u00e9 sinal de progresso, n\u00e3o de atraso. @anpcen \nhttps://t.co/au9wVtanY5"
        },
        {
            "author_id": "1565757747144138752",
            "created_at": "2022-10-07T12:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578359780716195841"
            ],
            "id": "1578359780716195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtivo dia de campo ontem (06/10) no Parque Nacional da Tijuca. Quanta beleza, hist\u00f3rias e encantamento cada uma dessas \u00e1rvores podem inspirar e revelar.\n\n#biopucrio #pucrio https://t.co/yT8nRdtbMY"
        },
        {
            "author_id": "1356377738442117121",
            "created_at": "2022-10-07T12:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578359644002844672"
            ],
            "id": "1578359644002844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de uma das paisagens mais lindas que eu j\u00e1 vi no mundo: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Que preciosidade. S\u00e3o Lu\u00eds, claro, sempre te recebe com aquela beleza, hist\u00f3ria e \u2026 reggae (amo!). Mas pra mergulhar mesmo na natureza\u2026 ah, os Len\u00e7\u00f3is. Zeca Camargo https://t.co/cBBzyiWCK8"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2022-10-07T12:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578358051874426881"
            ],
            "id": "1578358051874426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 controlado ap\u00f3s 3 dias o inc\u00eandio que atingiu as proximidades do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, na zona rural de Sento S\u00e9. De acordo com o ICMBio, o fogo come\u00e7ou a uma dist\u00e2ncia de cerca de 4km do parque. As equipes monitoram a \u00e1rea e seguem avaliando a situa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-07T12:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578357815500222466"
            ],
            "id": "1578357815500222466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Nikko na regi\u00e3o de Kanto no Jap\u00e3o\nO Parque Nacional de Nikko \u00e9 t\u00e3o extenso que cobre partes de quatro prefeituras em Honshu, a maior ilha do Jap\u00e3o. Parque Nacional de Nikko na regi\u00e3o de Kanto no Jap\u00e3o https://t.co/y2k9uUXhQU"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-07T12:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578356860683362305"
            ],
            "id": "1578356860683362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarela por Ozegahara no Parque Nacional de Oze, Jap\u00e3o\nOzegahara, uma extensa \u00e1rea de p\u00e2ntanos e charnecas, \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional de Oze. Esta grande reserva natural se espalha por quatro prefeituras no centro do Jap\u00e3o, e o p\u00e2ntano de Oze. https://t.co/PXpRAWjwhv"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-07T12:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578356550082916352"
            ],
            "id": "1578356550082916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Shikotsu-T\u014dya, Hokkaido, no Jap\u00e3o\nA segunda maior ilha do Jap\u00e3o \u00e9 o lugar menos densamente povoado do pa\u00eds: cerca de cinco milh\u00f5es de pessoas moram em Hokkaido. Embora seja um n\u00famero grande, a maior parte da popula\u00e7\u00e3o da ilha est\u00e1 concentrada em cidades grandes. https://t.co/Jqzf7ZhQd1"
        },
        {
            "author_id": "1293544645855784960",
            "created_at": "2022-10-07T12:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578355148979507207"
            ],
            "id": "1578355148979507207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia atinge \u00e1rea igual a 5.000 campos de futebol https://t.co/zqqPsIyExr"
        },
        {
            "author_id": "1077250807379173376",
            "created_at": "2022-10-07T11:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578353412315357184"
            ],
            "id": "1578353412315357184",
            "in_reply_to_user_id": "1077250807379173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 630,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O presidente do Chile, Gabriel Boric, anunciou a cria\u00e7\u00e3o do novo Parque Nacional Deserto Florido.\n\nA previs\u00e3o \u00e9 que um decreto sobre projeto esteja pronto no in\u00edcio de 2023. https://t.co/TxtDlVUnoK"
        },
        {
            "author_id": "1077250807379173376",
            "created_at": "2022-10-07T11:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578352636621119490"
            ],
            "id": "1578352636621119490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13606,
                "quote_count": 315,
                "reply_count": 102,
                "retweet_count": 1541
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1No deserto de Atacama, considerado o deserto mais alto e mais seco do mundo, um fen\u00f4meno: mais de 200 esp\u00e9cies florescem em anos de muita chuva.\n\nEssa semana, o governo do Chile anunciou cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Atacama para proteger \u201cdeserto florido\u201d https://t.co/7Iw3ybqny9"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-10-07T11:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578347140694380544"
            ],
            "id": "1578347140694380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta desarticular organiza\u00e7\u00e3o criminosa que atua na explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais no Parque Estadual\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/IfXjZnE3lC"
        },
        {
            "author_id": "1395114921663344646",
            "created_at": "2022-10-07T11:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578342913817595905"
            ],
            "id": "1578342913817595905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o das policias de Rond\u00f4nia mira crimes ambientais e explora\u00e7\u00e3o de recursos no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim; advogado \u00e9 apontado como cabe\u00e7a da organiza\u00e7\u00e3o https://t.co/2YQgARzC2l"
        },
        {
            "author_id": "1170493352393003009",
            "created_at": "2022-10-07T11:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578340033051865088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578340033051865088",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Que praia que ele vendeu?\nPor um acaso foi a praia onde est\u00e1 localizada a casa de Luciano Hulk. A regi\u00e3o por um acaso n\u00e3o seria \u00e1rea protegida? Quem permitiu isso?"
        },
        {
            "author_id": "1316055981613297664",
            "created_at": "2022-10-07T10:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578332773781151744"
            ],
            "id": "1578332773781151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro - Projeto que trata da opera\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Inhoa\u00edba \u00e9 debatido em audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/IIazSnL3u4"
        },
        {
            "author_id": "2905607463",
            "created_at": "2022-10-07T03:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578224704367771648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578224704367771648",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Venha para o Maranh\u00e3o!!! https://t.co/nTQ5zIGDfd"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2022-10-07T02:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578215092419796993"
            ],
            "id": "1578215092419796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ergo os meus bra\u00e7os e meu cora\u00e7\u00e3o, por cada gr\u00e3o e cada gota desse mar \ud83c\udf0a\n\n\ud83d\udccdParque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/E34lAyByUR"
        },
        {
            "author_id": "3024305553",
            "created_at": "2022-10-07T00:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578187765271101441"
            ],
            "id": "1578187765271101441",
            "in_reply_to_user_id": "1577807180920766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeoriasDoMundo_ Curioso estarem no parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "1462410611967639552",
            "created_at": "2022-10-07T00:51:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578186334392709120"
            ],
            "id": "1578186334392709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "macete: A AMoRes (\u00e1rea p\u00fablica e particular)\n\nApa\nArie\nMonumento Natural\nRef\u00fagio da vida silvestre https://t.co/qQbhq881vE"
        },
        {
            "author_id": "1113134182337777666",
            "created_at": "2022-10-07T00:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578174726660186115"
            ],
            "id": "1578174726660186115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta: dia 16/10 \u00e0s 10:30 tem o Concerto no Parque no parque municipal com a orquestra sinf\u00f4nica de Minas. \u00c9 gratuito e \u00e9 lindo. J\u00e1 fui e recomendo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1254150991852830720",
            "created_at": "2022-10-06T22:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578151024870952961"
            ],
            "id": "1578151024870952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2 Tantos animais silvestres aparecendo em \u00e1reas urbanas e msm assim Congresso aprovou redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional para regulariza\u00e7\u00e3o das invas\u00f5es na 26 de setembro e Maranata.\nN\u00f3s \u00e9 Q estamos invadindo o habitat deles."
        },
        {
            "author_id": "1547012654396592129",
            "created_at": "2022-10-06T22:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578148503993208833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1392492389265199114",
                        "start": 0,
                        "username": "jeonbIessed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578148503993208833",
            "in_reply_to_user_id": "1392492389265199114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeonbIessed Eu nem sabia q tinha q pagar pra ir em parque municipal pensei q como era do munic\u00edpio era de gra\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1547012654396592129",
            "created_at": "2022-10-06T22:07:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578145021970513921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1392492389265199114",
                        "start": 0,
                        "username": "jeonbIessed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578145021970513921",
            "in_reply_to_user_id": "1392492389265199114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeonbIessed Mano pfvr vamo fazer piquenique no parque municipal \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-10-06T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578135526250610688"
            ],
            "id": "1578135526250610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARIMPEIRA MINERADORA NACIONAL. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/QfZ7t1PI2M"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-10-06T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578127965702934528"
            ],
            "id": "1578127965702934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Del Norte - Calif\u00f3rnia. https://t.co/x1xHJN3bx1"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2022-10-06T20:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578127162493861903"
            ],
            "id": "1578127162493861903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o das policias de Rond\u00f4nia mira crimes ambientais e explora\u00e7\u00e3o de recursos no \nParque Estadual Guajar\u00e1-Mirim; advogado \u00e9 apontado com cabe\u00e7a da organiza\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/GsYWwI0tFQ https://t.co/6xZ8NniJqo"
        },
        {
            "author_id": "94869642",
            "created_at": "2022-10-06T20:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578125825219723272"
            ],
            "id": "1578125825219723272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rindo dos v\u00eddeos da minha viagem pro PI e que mesmo com medo subi nas rochas do Parque Nacional Serra da Capivara kkkk"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-10-06T20:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578123164051177472"
            ],
            "id": "1578123164051177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental, cobra foi atra\u00edda por ninho de saru\u00eas. Militares resgataram serpente que foi solta no Parque Nacional. https://t.co/o4y1ERQHSG #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "1351334926461890561",
            "created_at": "2022-10-06T19:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578110976553091078"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407001858925809669",
                        "start": 0,
                        "username": "APrimeiraVia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578110976553091078",
            "in_reply_to_user_id": "1407001858925809669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@APrimeiraVia Na Vila Belmiro tem um que inicia a luta pelo TRABALHISTAS a ser criado no dia do CENTENARIO DE DARCY RIBEIRO O MAIOR INTELECTUAL E MILITANTE QUE VIVEU NO BRASIL.\n26/10/2022.\nCEM ANOS DE NASCIMENTO DE DARCY RIBEIRO.\nEXEMPLO DE BRASILIDADE.\nPARQUE NACIONAL XING\u00da. UNIV DE BRAS\u00cdLIA"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-10-06T19:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578105407217799168"
            ],
            "id": "1578105407217799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 Processo de elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra do Gandarela. A equipe do Parque Nacional Serra do Gandarela realiza, no s\u00e1bado (08/10), um encontro com moradores das comunidades de Rio Acima.\n\n\ud83d\udd0d https://t.co/RDP1FQAYXB https://t.co/auFBO4POyq"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-06T18:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578097551466987520"
            ],
            "id": "1578097551466987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o rochosa da Pedra Furada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Brasil\nA forma\u00e7\u00e3o rochosa apresentada na imagem chama-se Pedra Furada. Ela est\u00e1 localizada no alto das montanhas do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, uma extraordin\u00e1ria reserva natural. https://t.co/5nz9glYkSY"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-10-06T18:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578096774782205952"
            ],
            "id": "1578096774782205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia: um Angelim vermelho de 88,5 metros, na Floresta Estadual do Paru, no Amap\u00e1 https://t.co/UcPC3HRD2A"
        },
        {
            "author_id": "1127367705357635584",
            "created_at": "2022-10-06T18:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578095253919334400"
            ],
            "id": "1578095253919334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental de Barra Mansa flagra crimes em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/FGQLalt8YI https://t.co/mGSJzwzlJi"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-06T18:49:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578095177209901056"
            ],
            "id": "1578095177209901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia, EUA. O Moro Rock ergue-se no centro do parque e tem mais de 2.000 metros de altitude. Se o dia estiver limpo, os visitantes podem avistar as florestas de sequoias, abaixo, e os picos irregulares da cordilheira conhecida como Great Western. https://t.co/QE0O4gzBxc"
        },
        {
            "author_id": "48835475",
            "created_at": "2022-10-06T18:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578095062990348288"
            ],
            "id": "1578095062990348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental de Barra Mansa flagra crimes em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/UmwOAQ8qWj https://t.co/yAJPKOQIdo"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-06T18:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578092169612623925"
            ],
            "id": "1578092169612623925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigre no Parque Nacional de Bandhavgarh, Umaria, \u00cdndia\nEm um santu\u00e1rio de vida selvagem e reserva natural centro da \u00cdndia, \u00e9 poss\u00edvel encontrar a maior concentra\u00e7\u00e3o de tigres de Bengala do mundo. Na verdade, cerca de 50 felinos ferozes vagueiam no Parque Nacional de Bandhavgarh. https://t.co/lsjDaqznfF"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-06T18:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578090391668039680"
            ],
            "id": "1578090391668039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oxbow Bend, Parque Nacional de Grand Teton, Wyoming, EUA\nA pl\u00e1cida superf\u00edcie do rio Snake reflete a impon\u00eancia das montanhas Teton aqui nesta curva, conhecida como Oxbow Bend, local que ilustra muitas fotos ic\u00f4nicas desta \u00e1rea. https://t.co/jEvZ1syEWr"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-10-06T18:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578089897113665536"
            ],
            "id": "1578089897113665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Jackson, Parque Nacional de Grand Teton, EUA\nO p\u00f4r do sol ilumina o lago Jackson tendo ao fundo as montanhas Teton. Uma subcordilheira das Rochosas, estas montanhas parecem brotar diretamente do ch\u00e3o ao cume, sem nenhum contraforte. https://t.co/xFifH8fP9X"
        },
        {
            "author_id": "1566915632733503489",
            "created_at": "2022-10-06T18:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578088218553090052"
            ],
            "id": "1578088218553090052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EKkuIJ4W9D"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2022-10-06T18:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578082973395583031"
            ],
            "id": "1578082973395583031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 312,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "A morte de uma Arara Canind\u00e9 causou como\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Na segunda-feira (4), a Nina foi encontrada morta com uma marca de tiro perto da cabe\u00e7a. Os moradores reconheceram a ave pelo formato das penas: https://t.co/Cw2IJVDM2s #JH https://t.co/fDH3qyjq9Y"
        },
        {
            "author_id": "1044953345629278215",
            "created_at": "2022-10-06T17:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578081838479904770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1044953345629278215",
                        "start": 103,
                        "username": "R8Jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578081838479904770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comfort Hotel \u00e9 o primeiro hotel de Santos a ter servi\u00e7o de \u00e1rea protegida https://t.co/JSRjdC8wKH via @R8jornal"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2022-10-06T17:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578081466524762118"
            ],
            "id": "1578081466524762118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de Promo\u00e7\u00e3o do Envelhecimento Ativo e Saud\u00e1vel no Parque Municipal de\u00a0Loul\u00e9 https://t.co/TlDoOhPT96"
        },
        {
            "author_id": "55668616",
            "created_at": "2022-10-06T17:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578080879867478016"
            ],
            "id": "1578080879867478016",
            "in_reply_to_user_id": "55668616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica gastron\u00f4mica foi ao Parque Estadual do Conduru e Mata Cabruca, no sul da Bahia, em busca de esp\u00e9cies comest\u00edveis nativas de cogumelos silvestres e leveduras selvagens \ud83c\udf44\n\nhttps://t.co/AkNFCmJ9SH"
        },
        {
            "author_id": "1095024353736052736",
            "created_at": "2022-10-06T17:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578077556712083457"
            ],
            "id": "1578077556712083457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito Parque Nacional Shawee.\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\ude03\u2728\u2728 https://t.co/8E0EJObv0t"
        },
        {
            "author_id": "1395608664644390912",
            "created_at": "2022-10-06T17:18:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578072266809786371"
            ],
            "id": "1578072266809786371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque nacional Rossore Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/ZwahYepXmV"
        },
        {
            "author_id": "731234270266675200",
            "created_at": "2022-10-06T17:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578067788882759680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "731234270266675200",
                        "start": 42,
                        "username": "Arteris_IV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578067788882759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para marcar o in\u00edcio do M\u00eas da Crian\u00e7a, a @Arteris_IV promoveu a visita dos alunos da Emef Professor Braulio Teixeira ao Parque Estadual de Porto Ferreira. A a\u00e7\u00e3o foi realizada pelo Projeto Escola e pelo programa Viva Meio Ambiente. https://t.co/D0bo4CZ4ZC"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2022-10-06T16:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578067499916066818"
            ],
            "id": "1578067499916066818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 a estrela em nova exposi\u00e7\u00e3o no Forte de Copacabana\n\nhttps://t.co/axATkCZg3U"
        },
        {
            "author_id": "57053724",
            "created_at": "2022-10-06T16:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578063477436039169"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 231,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578063477436039169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSO VOTO DEVE SER PARA PROTEGER ELA E O BRASIL INTEIRO DO CRIMINOSO.\n\nPesquisadores encontram a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia: um Angelim vermelho de 88,5 metros, na Floresta Estadual do Paru, no Amap\u00e1 https://t.co/aot3QH8NN0 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1138068189538111488",
            "created_at": "2022-10-06T16:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578055722352377856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1247383019746361345",
                        "start": 0,
                        "username": "sodrezinha2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578055722352377856",
            "in_reply_to_user_id": "1247383019746361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sodrezinha2 fiquei sabendo que vai tocar l\u00e1 no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2022-10-06T16:06:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578053999861071872"
            ],
            "id": "1578053999861071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICNF promove a\u00e7\u00e3o de voluntariado para estabilizar terrenos no Parque Nacional da Serra da Estrela https://t.co/CkhEkMq7B4 #Ambiente #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "107169417",
            "created_at": "2022-10-06T16:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578052713253773312"
            ],
            "id": "1578052713253773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O que acontece quando voc\u00ea coloca jacar\u00e9s em frente a lutadores do UFC em um barco no Parque Nacional Everglades? \n\nSe tem algu\u00e9m que enfrentaria um jacar\u00e9... s\u00e3o esses caras!"
        },
        {
            "author_id": "8315402",
            "created_at": "2022-10-06T15:46:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578048950313025538"
            ],
            "id": "1578048950313025538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, que abriga supervulc\u00e3o, registrou um n\u00famero de terremotos que representa quase o dobro da m\u00e9dia #OlharDigital \nhttps://t.co/9nPjBNqhwm"
        },
        {
            "author_id": "876065804726525952",
            "created_at": "2022-10-06T15:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578044131926069249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578044131926069249",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Nilce passa l\u00e1 no Parque Nacional Serra da Capivara aqui no Piau\u00ed https://t.co/HUoX09XZUw"
        },
        {
            "author_id": "1478013602766462978",
            "created_at": "2022-10-06T15:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578041996941426689"
            ],
            "id": "1578041996941426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc O Dia do Idoso foi comemorado, nesta semana, com um grande evento no Parque Municipal do Idoso, local que reuniu m\u00fasica, dan\u00e7a e outros atrativos para o p\u00fablico da terceira idade.\n\n#Informa\u00e7\u00e3oComCredibilidade \n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais\nhttps://t.co/SwQDhEIWb9"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-10-06T15:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578040997019148288"
            ],
            "id": "1578040997019148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Varginha recebe no s\u00e1bado (8) o #VemPassarinhar Sampa - Global Big Day, competi\u00e7\u00e3o entre equipes que tem como intuito registrar o maior n\u00famero de esp\u00e9cie de aves em 24h. Para participar, basta preencher o formul\u00e1rio online. https://t.co/2LPN46aSmm"
        },
        {
            "author_id": "1530053699040686080",
            "created_at": "2022-10-06T14:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578034443234594818"
            ],
            "id": "1578034443234594818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lei N\u00b0 14.441, sancionada por Bolsonaro em 9.9.2022, entregou ao governador Ibaneis Rocha 40% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Sob o surrado argumento de que \"j\u00e1 est\u00e1 invadido mesmo\" e \"\u00e9 para fazer casas e dar dignidade \u00e0quelas pessoas.\""
        },
        {
            "author_id": "2298706326",
            "created_at": "2022-10-06T14:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578030213673328640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1526376587788177414",
                        "start": 0,
                        "username": "ThamasJefferson"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "293807001",
                        "start": 17,
                        "username": "SeriesBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578030213673328640",
            "in_reply_to_user_id": "1526376587788177414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThamasJefferson @SeriesBrasil sim claro porque o bolsonaro \u00e9 um alecrim dourado n\u00e9? kkkkkkk fala isso pra aprova\u00e7\u00e3o de transformar 40% do parque nacional em gado \ud83e\udd17."
        },
        {
            "author_id": "329942037",
            "created_at": "2022-10-06T13:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578021290199289856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "569543203",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanaScarpini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578021290199289856",
            "in_reply_to_user_id": "569543203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanaScarpini Parque Estadual Serra do Brigadeiro, rola?"
        },
        {
            "author_id": "152430959",
            "created_at": "2022-10-06T13:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578020875429109762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578020875429109762",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Praias no Piau\u00ed e o parque Nacional Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "860823897993773056",
            "created_at": "2022-10-06T13:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578018587448836106"
            ],
            "id": "1578018587448836106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu levar dois esquilos daqui e s\u00f3 jogar eles no parque municipal ser\u00e1 q as consequ\u00eancias v\u00e3o ser mto desastrosas"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2022-10-06T13:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578015131069358081"
            ],
            "id": "1578015131069358081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Melga\u00e7o \u00e9, neste momento, o \u00fanico munic\u00edpio situado no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - PNPG com a distin\u00e7\u00e3o de Destino Tur\u00edstico Sustent\u00e1vel  \ud83d\ude0a\n.\n.\n.\n\n#Melga\u00e7o #Melga\u00e7oTem #Melga\u00e7oMaisSustent\u00e1vel #EarthCheck #gstc #Sustentabilidade #Sustainability #SustainableDestination https://t.co/qX50lhZj5s"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-10-06T13:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578012997150441474"
            ],
            "id": "1578012997150441474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 a estrela em nova exposi\u00e7\u00e3o no Forte de Copacabana https://t.co/SYT8kLbzM0 https://t.co/HnLbPZT98R"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2022-10-06T13:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578011861152407552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "17607702",
                        "start": 107,
                        "username": "messsias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578011861152407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da Serra do Faxinal avistamos o Canyon \u00cdndios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral.\n\nFoto: @messsias \n\n#serradofaxinal #serracatarinense #praiagrandecidadedoscanyons https://t.co/n0TEYO2m4j"
        },
        {
            "author_id": "3681358336",
            "created_at": "2022-10-06T13:08:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578009330774843394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "474595805",
                        "start": 0,
                        "username": "foIha_sp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578009330774843394",
            "in_reply_to_user_id": "474595805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foIha_sp Bi\u00f3logo que apoia quem pesca em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica marinha e pede o fim da entidade por vingan\u00e7a ,por ter sido multado pelo crime ambiental ,s\u00f3 pode se inocente, incompetente ou mal intencionado."
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2022-10-06T12:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1578003764589613060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 159,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1578003764589613060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia: um Angelim vermelho de 88,5 metros, na Floresta Estadual do Paru, no Amap\u00e1 https://t.co/7Wmh3FvNjX via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "929916091043893249",
            "created_at": "2022-10-06T12:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577999701701533697"
            ],
            "id": "1577999701701533697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pode me recomendar um motel em BH que seja pr\u00f3ximo do parque municipal? Um q eu n vou correr risco de apanhar"
        },
        {
            "author_id": "2857395941",
            "created_at": "2022-10-06T11:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577987486994817027"
            ],
            "id": "1577987486994817027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do horto do padre C\u00edcero em Juazeiro do Norte! https://t.co/zfv9TmJFWV"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-10-06T11:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577980994455584772"
            ],
            "id": "1577980994455584772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/aEG4lMkfrk"
        },
        {
            "author_id": "1403433437286092802",
            "created_at": "2022-10-06T10:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577970423450554369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577970423450554369",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Dois rol\u00eas massa fora do eixo praia \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara e o Parque Nacional do Catimbau, mas tem v\u00e1rios outros parques arqueol\u00f3gicos menores pela regi\u00e3o inclusive alguns que ficam duas horas de cidades do litoral, uma coisa n\u00e3o elimina a outra"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2022-10-06T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577969414053384192"
            ],
            "id": "1577969414053384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Centro de Recolha Oficial de Animais de Companhia do Seixal vai estar presente na 4.\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa do Bem-Estar Animal, no Parque Municipal do Serrado. Apare\u00e7a e encontre um novo amigo de quatro patas.\n8 e 9 de outubro | 9.30/18 horas\nhttps://t.co/y2f7yTOJ3j\n#CROACS #Seixal https://t.co/JfNVGsy7l5"
        },
        {
            "author_id": "1467197526491205636",
            "created_at": "2022-10-06T08:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577945920032964609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577945920032964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/UcMLvBWkd3 via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2022-10-06T08:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577938875422490624"
            ],
            "id": "1577938875422490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios\ud83e\udd95\ud83e\udd96 J\u00e1 passou por aqui? \u00c9 um lugar muito interessante para ir com a fam\u00edlia\ud83d\ude09\n\n\u2702\ufe0f\u2702\ufe0f\u2702\ufe0f\nSOBRE O PASSAPORTE NO BOLSO:\n\nViajar em fam\u00edlia, de forma frequente, com algum conforto e sem ir \u00e0 fal\u00eancia! \u2764\ufe0fSomos uma Fam\u00edlia Portuguesa a viaj\u2026 https://t.co/tEA1PKc9RV"
        },
        {
            "author_id": "1083453430289584131",
            "created_at": "2022-10-06T02:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577853648863895553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577853648863895553",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto venha para o munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato e traga o Leon. Venham conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, fazer trilha pelo parque, conhecer a pedra furada, as grutas, o museu do homem americano e o museu da natureza https://t.co/qgFbldW8r9"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-10-06T01:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577828692839079936"
            ],
            "id": "1577828692839079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc75\ud83c\udffe Em alus\u00e3o ao #DiaInternacionaldaPessoaIdosa, o IMMU ofereceu o servi\u00e7o de emiss\u00e3o da credencial de estacionamento, que ocorreu no Parque Municipal do Idoso. Se liga nessa thread pra entender como solicitar o servi\u00e7o:"
        },
        {
            "author_id": "1220353574",
            "created_at": "2022-10-06T00:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577819729179426818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577819729179426818",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Vem pro Cear\u00e1aa! Canoa Quebrada se for praia ou pro Parque Nacional de Ubajara se quiser trilha na serra!"
        },
        {
            "author_id": "156769386",
            "created_at": "2022-10-06T00:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577818764657455105"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1577818764657455105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/aCMIqM41fO"
        },
        {
            "author_id": "841689871",
            "created_at": "2022-10-06T00:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577817507511107596"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "24920669",
                        "start": 28,
                        "username": "SaoPauloFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577817507511107596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algum setorista que cobre o @SaoPauloFC poderia nos atualizar sobre esse assunto por favor ? Coisa s\u00e9ria que n\u00e3o duvido ter sido negligenciada, como foi o caso do Crespo... https://t.co/SJu7FmfB33"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-06T00:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577811256395927553"
            ],
            "id": "1577811256395927553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2019, por sat\u00e9lite, pesquisadores descobriram a \u00e1rvore + alta da #Amaz\u00f4nia - um #AngelimVermelho de 88,5 metros (altura similar a um edif\u00edcio de 30 andares!) -, no Amap\u00e1 \ud83c\udf33  Mas somente em setembro deste ano, muito emocionados, eles a encontraram \ud83c\udf33\ud83d\udc9a https://t.co/QHqOyY7gxE https://t.co/gw9ljkbTrY"
        },
        {
            "author_id": "2925941253",
            "created_at": "2022-10-05T23:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577808490449485829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 159,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577808490449485829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia: um Angelim vermelho de 88,5 metros, na Floresta Estadual do Paru, no Amap\u00e1 https://t.co/T8IMcIJq7A via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1562398876149067777",
            "created_at": "2022-10-05T22:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577795279289569289"
            ],
            "id": "1577795279289569289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "programa\u00e7\u00f5es pra dia 30, 2turno..(n\u00e3o vou votar, vou pagar a multa de $3,51)...ir ao parque nacional da tijuca...um peda\u00e7o da mata atlantica \u00edntegro em plena metr\u00f3pole...."
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2022-10-05T22:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577793617716019200"
            ],
            "id": "1577793617716019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no munic\u00edpio de Ubatuba, o Parque Estadual da Ilha Anchieta \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criado atrav\u00e9s do decreto de lei 9 629 de 29 de Mar\u00e7o de 1977 do Estado de S\u00e3o Paulo. https://t.co/3Qu9M7otXH"
        },
        {
            "author_id": "1085544184352772097",
            "created_at": "2022-10-05T22:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577789363941003265"
            ],
            "id": "1577789363941003265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq esse povo quando pensa em abrir um bar n\u00e3o se preocupa tbm em ter uma \u00e1rea protegida da chuva \ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udd79"
        },
        {
            "author_id": "43561010",
            "created_at": "2022-10-05T22:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577783388064436227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "48810936",
                        "start": 9,
                        "username": "aquelaborgui"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "56535350",
                        "start": 23,
                        "username": "aninarisos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577783388064436227",
            "in_reply_to_user_id": "1481775245656825857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACAXIN_ @aquelaborgui @aninarisos amiga vamos comprar uma bola de v\u00f4lei e jogar no parque municipal eu amava jogar tamb\u00e9m hahaahaha"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2022-10-05T22:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577782618384375809"
            ],
            "id": "1577782618384375809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Expedi\u00e7\u00e3o alcan\u00e7a \u00e1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia, no Par\u00e1\n\nO enorme angelim-vermelho (Dinizia excelsa) de 88 metros de altura, fica na Floresta Estadual do Paru, no Par\u00e1, e a estimativa \u00e9 que tenha entre 400 e 600 anos.\n https://t.co/JGCqlA6b3y\n\nQue lindeza! https://t.co/ws0d1uMFCn"
        },
        {
            "author_id": "1262385734088089600",
            "created_at": "2022-10-05T22:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577780837873029120"
            ],
            "id": "1577780837873029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e A cara de quem tava amando viver de turista no #riodejaneiro \ud83c\udf31\n.\nMas diz a\u00ed, existe coisa melhor do que viajar?\n\n#parquelage #rj #turismo #rap em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BtnkERam5W"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-10-05T21:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577777166435098643"
            ],
            "id": "1577777166435098643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h45 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2022-10-05T21:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577776251636441090"
            ],
            "id": "1577776251636441090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 189,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Uma on\u00e7a parda ingressou na \u00e1rea de uma faculdade em Planaltina, no DF e matou um carneiro. O animal foi capturado pela PM e levado ao Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia para exames. A Faculdade Upis, especializada em medicina veterin\u00e1ria, fica pr\u00f3xima da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. https://t.co/lQLUyk6kN1"
        },
        {
            "author_id": "374567461",
            "created_at": "2022-10-05T21:36:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577774764617244677"
            ],
            "id": "1577774764617244677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 7 a 9/10 11\u00ba IMPERIAL MOTO FEST Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Itaipava \u2013 Petr\u00f3polis \u2013 RJ).\nConfira a Agenda em: https://t.co/lbIydcSYAP\nECadastre seu evento 2022 e de 2023, na AGENDA NACIONAL jacaremoto, com o cartaz e divulgue + a sua festa at\u00e9 fora das suas redes sociais"
        },
        {
            "author_id": "1363979624716328961",
            "created_at": "2022-10-05T21:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577772440545120258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1194065447789977602",
                        "start": 0,
                        "username": "cibellyss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577772440545120258",
            "in_reply_to_user_id": "1194065447789977602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cibellyss Eu n\u00e3o sei qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o, mas em BH, o principal parque municipal (Renn\u00e9 Giannetti) tem algumas refer\u00eancias ma\u00e7ons. E quanto ao que voc\u00ea disse, concordo, as pessoas precisam aprender a, no m\u00ednimo, pesquisar no Google antes de falar qualquer coisa de modo t\u00e3o preconceituoso."
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2022-10-05T21:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577767886424313863"
            ],
            "id": "1577767886424313863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comlurb colabora na revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o no Parque Natural Municipal do Marapendi\n\nA Comlurb colaborou na revitaliza\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o no Parque do Marapendi. \u201cEstava sem vida\u201d, explica Valdenise Brand\u00e3o, que al\u00e9m de funcion\u00e1ria da Companhia \u00e9 estudante de arquitetura.\ud83d\udcaa https://t.co/4mP0qVj5mv"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-05T21:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577766949043507216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1174476501175197696",
                        "start": 0,
                        "username": "dantao__lindao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577766949043507216",
            "in_reply_to_user_id": "1174476501175197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dantao__lindao  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/aCoXgwTY5Q"
        },
        {
            "author_id": "870729036049371136",
            "created_at": "2022-10-05T20:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577759345856679939"
            ],
            "id": "1577759345856679939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad Enquanto est\u00e1vamos off\u2026 Foi lan\u00e7ado o livro \u201cReserva Extrativista do Ciriaco, Maranh\u00e3o, Brasil: potenciais de flora e entomofauna\u201d. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de pesquisas e estudos, realizados por professores e discentes da UEMASUL. \ud83d\udcd6\n\n#UEMASUL #TEXTOALTERNATIVO #LAN\u00c7AMENTO https://t.co/vrs4RDatOu"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-10-05T20:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577757126503661569"
            ],
            "id": "1577757126503661569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso passa pelo Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o alto do Corcovado onde se encontra o monumento Cristo Redentor https://t.co/jeJnztyX3j"
        },
        {
            "author_id": "970644184473526273",
            "created_at": "2022-10-05T20:25:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577757003627257863"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1577730123909955586",
                        "start": 0,
                        "username": "MoraesDerci"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1219785788348649473",
                        "start": 13,
                        "username": "LaelReinhardt"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3873735153",
                        "start": 28,
                        "username": "oleandrolopez"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1547022010504683521",
                        "start": 43,
                        "username": "Keitihuppes"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "13124602",
                        "start": 56,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577757003627257863",
            "in_reply_to_user_id": "1577730123909955586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoraesDerci @LaelReinhardt @oleandrolopez @Keitihuppes @delucca Existe sim.\n\"Funai considera a possibilidade de encontrar, durante o projeto de atra\u00e7\u00e3o e pacifica\u00e7\u00e3o de \u00edndios na \u00e1rea da Perimetral Norte e pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Tumucumaque, \u00edndios conhecidos por nerey\u00f3 ou nereyana, tidos como canibais.\""
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2022-10-05T19:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577740676070256641"
            ],
            "id": "1577740676070256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do ICMBio seguem o combate do inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/Hx6lvijxGv https://t.co/eroiVehNar"
        },
        {
            "author_id": "1572442100905517061",
            "created_at": "2022-10-05T19:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577740137655681027"
            ],
            "id": "1577740137655681027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este pequeno v\u00eddeo mostrando zebras foi filmado no Parque Nacional Ruaha.\ud83e\udd93 https://t.co/51GsYNLxlo"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-10-05T18:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577733124028612631"
            ],
            "id": "1577733124028612631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9aTemos o prazer apresentar as primeiras imagens feitas atrav\u00e9s de armadilhas fotograficas no Parque Natural Municipal do Pombo, local onde come\u00e7amos a desenvolver a nosso novo projeto de conserva\u00e7\u00e3o do tatu-canastra no #Cerrado! 1/5\ud83e\uddf5\n#CameraTrap #Biodiversidade #Fauna https://t.co/WTzrkN0H5K"
        },
        {
            "author_id": "1542594649117917190",
            "created_at": "2022-10-05T17:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577708280536879105"
            ],
            "id": "1577708280536879105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile quer criar parque nacional no Atacama para proteger \u201cdeserto florido\u201d\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#futebol #selecaobrasileira #copadomundo #brasileirao #pentacampeao\n\nhttps://t.co/nL28YqBIA1"
        },
        {
            "author_id": "869347327005401089",
            "created_at": "2022-10-05T16:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577704025155285000"
            ],
            "id": "1577704025155285000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "dinopico do jaragu\u00e1 dia das crian\u00e7as com teatro circo capoeira e oficinas evento gratuito no parque estadual mais querido da zona oeste come\u00e7a as 10am terminamos com o som das 4 as 5pm quem chegar as 10am vai ver dodo leo mapa e pett gingando na capoeira n\u00e3o perca a crista da ond https://t.co/YBW49K6lSl"
        },
        {
            "author_id": "1415011983842283526",
            "created_at": "2022-10-05T16:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577700272171876354"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "310064178",
                        "start": 251,
                        "username": "SouthAfrica"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "2185187247",
                        "start": 264,
                        "username": "campsbaygirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577700272171876354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns lugares \u2018secretos\u2019 para adicionar \u00e0 sua viagem:\n\nMapa da \u00c1frica (Selvagem)\nPiscina Ficks (Hermanus)\nReserva Natural Featherbed (Knysna)\nPela - (Cabo do Norte)\nVale da Desola\u00e7\u00e3o - (Graaff-Reinet)\nCataratas Augrabies (Parque Nacional Augrabies)\n\n@southafrica\n@campsbaygirl"
        },
        {
            "author_id": "329392010",
            "created_at": "2022-10-05T16:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577699615905906691"
            ],
            "id": "1577699615905906691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LajedeSantos \ud83e\udd3f Temos um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico a 45 km da nossa costa! \u00c9 o Parque Estadual Marinho da Laje de Santos, uma \u00e1rea protegida, administrada pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal, e criada em 1993 para preservar partes importantes do ambiente marinho no Litoral de S\u00e3o Paulo. https://t.co/oKPdg13voP"
        },
        {
            "author_id": "799248789693460480",
            "created_at": "2022-10-05T16:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577695274033680386"
            ],
            "id": "1577695274033680386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero marcar um date para o fim de semana parque municipal 9:12AM"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-05T15:59:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577689907140743170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1287303857295556609",
                        "start": 0,
                        "username": "vickdmelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577689907140743170",
            "in_reply_to_user_id": "1287303857295556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vickdmelo  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/wUUxxZCyYD"
        },
        {
            "author_id": "4289304871",
            "created_at": "2022-10-05T15:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577682534984564738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "22914738",
                        "start": 133,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "53969838",
                        "start": 141,
                        "username": "daniibarcelos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577682534984564738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre nosso artigo avaliando resposta da fauna ao turismo no PN Cavernas do Perua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/rTdeY9F9uE via @o_eco \n@daniibarcelos"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-10-05T15:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577680454387482629"
            ],
            "id": "1577680454387482629",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2066,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "No fim daquele dia, Willy Fulton, piloto de avi\u00e3o-t\u00e1xi, o \u00fanico meio de acessar certas \u00e1reas do Parque Nacional e Reserva de Katmai, foi buscar o casal no acampamento. Chegando l\u00e1, deparou-se com um cen\u00e1rio de destrui\u00e7\u00e3o e com um urso que se aproximava com \u201cinstinto assassino\u201d. https://t.co/pVckJp6PxY"
        },
        {
            "author_id": "883173750010781697",
            "created_at": "2022-10-05T15:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577676539004600321"
            ],
            "id": "1577676539004600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "po dia 16 tem filarm\u00f4nica de gra\u00e7a na sala minas gerais e sinf\u00f4nica de gra\u00e7a no parque municipal na mesma hora"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-10-05T14:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577668704996827139"
            ],
            "id": "1577668704996827139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11h35 - Avenida dos Andradas, sentido \u00c1rea Hospitalar, ap\u00f3s o Parque Municipal.\n\n\u2699\ufe0fCarro com defeito.\n\n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1310617277897867266",
            "created_at": "2022-10-05T14:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577664109398605824"
            ],
            "id": "1577664109398605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 645,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Tr\u00eas adolescentes de 14,16 e 17 anos foram flagrados danificando o Clubinho da Turma da M\u00f4nica localizado no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari, nesta ter\u00e7a-feira,04, em Po\u00e7os de Caldas.\n\nO Local foi constru\u00eddo para as grava\u00e7\u00f5es de #TurmadaM\u00f4nicaAS\u00e9rie https://t.co/9IWlADe8N1"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-05T14:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577660911426338818"
            ],
            "id": "1577660911426338818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha correr e caminhar com a gente!\ud83c\udf97\n\nA Secretaria de Assist\u00eancia Social  realiza uma Corrida e Caminhada Social Mulheres em A\u00e7\u00e3o!\nDia 23 de outubro com largada no Parque Municipal \u00e0s 08h.\n\nInscri\u00e7\u00f5es: 1Kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel.\n\nAcesse: https://t.co/TwS1UEvPaP https://t.co/NX5xxPc75M"
        },
        {
            "author_id": "1448289314325008395",
            "created_at": "2022-10-05T13:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577657821365248002"
            ],
            "id": "1577657821365248002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Planejamento Participativo do Plano de Manejo  Parque Municipal de \ud83d\udcf0 JORNAL CABR\u00c1LIA BRILHA \u2800\u2800\nO 1\u00b0 jornal impresso da cidade. \u2800\u2800\n\u2764\ufe0f O nosso jornal. https://t.co/q89APb2Fb2 #cabraliabrilha #santacruzcabralia #jornalcabraliabrilha #cabralia"
        },
        {
            "author_id": "96840309",
            "created_at": "2022-10-05T13:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577655428359622656"
            ],
            "id": "1577655428359622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a centen\u00e1ria Fazenda da Samambaia @parquesumidouromg local de muita hist\u00f3ria e descobertas arqueol\u00f3gicas #lagoasanta #rotadasgrutas #victordzenk em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/Es2l8q4jIc"
        },
        {
            "author_id": "1067425333006106629",
            "created_at": "2022-10-05T13:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577649466357719042"
            ],
            "id": "1577649466357719042",
            "in_reply_to_user_id": "1067425333006106629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MeerKAT, originalmente o Karoo Array Telescope, \u00e9 um radiotelesc\u00f3pio composto por 64 antenas no Parque Nacional Meerkat, no Cabo Norte da \u00c1frica do Sul. https://t.co/svZEpDpDR5"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2022-10-05T13:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577647660927967232"
            ],
            "id": "1577647660927967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF investiga pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica Abufari. https://t.co/ZqNKgoUitk"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2022-10-05T13:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577646294079881219"
            ],
            "id": "1577646294079881219",
            "in_reply_to_user_id": "288924111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 347.557 hectares, o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a foi criado em 2018 e tem esse nome por ser uma das \u00e1reas com a maior presen\u00e7a de on\u00e7as pardas e pintadas, que est\u00e3o em extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2022-10-05T13:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577646160017326081"
            ],
            "id": "1577646160017326081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 brigadistas do ICMBio e uma equipe do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada de Juazeiro combatem as chamas que atingem o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, na zona rural de Sento S\u00e9, no Norte da Bahia. O fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado (1\u00ba)."
        },
        {
            "author_id": "1268564256594821125",
            "created_at": "2022-10-05T12:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577630750240903169"
            ],
            "id": "1577630750240903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA | Os envolvidos poder\u00e3o responder pelos seguintes crimes: corrup\u00e7\u00e3o passiva, associa\u00e7\u00e3o criminosa, amea\u00e7a e pesca ilegal.\n\nAcesse: https://t.co/iVCorgkqJb"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2022-10-05T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577629681779613697"
            ],
            "id": "1577629681779613697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Esta\u00e7\u00e3o Aberta est\u00e1 de volta! \ud83d\udc9a\n\nEssa \u00e9 uma oportunidade de visitar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG!\n\n\ud83d\udcf2 Mais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/eKvt5YD4N1 https://t.co/P9qeNRJ9Z5"
        },
        {
            "author_id": "348464105",
            "created_at": "2022-10-05T11:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577620710918340608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1228286942707691525",
                        "start": 0,
                        "username": "bioconstrutora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577620710918340608",
            "in_reply_to_user_id": "1228286942707691525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bioconstrutora Ahahaha. T\u00f4 igualzinho j\u00e1 faz um tempo. J\u00e1 fui bo\u00eamio e dava a vida pela noite. Depois dos 40 isso foi mudando. E uma de minhas atividades hoje, como guia credenciado pelo parque estadual do ibitipoca, me faz amar o dia. Tenho pavor da noite e durmo pensando em amanhecer logo.\ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2022-10-05T10:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577613737359466499"
            ],
            "id": "1577613737359466499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo sustent\u00e1vel ajuda na preserva\u00e7\u00e3o, espanta ca\u00e7adores.\nhttps://t.co/TK3ivW6Htl"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-10-05T10:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577610328342466560"
            ],
            "id": "1577610328342466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 Logo Ali \ud83d\udeb6\ud83c\udffd| Parque Nacional do Itatiaia vai perder esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Inmet. Para o instituto, o equipamento \u00e9 mais \u00fatil em outro lugar porque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 desabitada.\ud83d\udcddLeia no blog de Luiza Pastor\nhttps://t.co/0MCjLFUBKc"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2022-10-05T07:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577563432299241473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "22914738",
                        "start": 168,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1577563432299241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia impactos do turismo para fauna em parque nacional no norte de  MG. Boas not\u00edcias: impactos foram m\u00ednimos e ca\u00e7a at\u00e9 reduziu https://t.co/ld3N8by9Kj via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1526400419366412288",
            "created_at": "2022-10-05T06:12:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577542199704797184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "727693466067677184",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataTabosa"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1345206382312775680",
                        "start": 14,
                        "username": "desmentindobozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577542199704797184",
            "in_reply_to_user_id": "727693466067677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataTabosa @desmentindobozo Autor do projeto indecente de destrui\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, local que afeta as bacias hidrogr\u00e1ficas do Tocantins, Pantanal entre outras ..."
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2022-10-05T02:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577490542589534210"
            ],
            "id": "1577490542589534210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00f5es apuraram que os funcion\u00e1rios do ICMBio, da REBIO Abufari, localizada em Tapau\u00e1, facilitam a pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica, recebendo valores indevidos para n\u00e3o fiscalizarem #g1AM\nhttps://t.co/FZCGIbL4zh"
        },
        {
            "author_id": "1255637394868617216",
            "created_at": "2022-10-05T02:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577488003278184448"
            ],
            "id": "1577488003278184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite galera. Em julho deste ano ocorreu o FOSPA (F\u00f3rum Social Pan-Amaz\u00f4nico) e o Instituto Juru\u00e1 foi muito bem representado pelo Raimundo Cunha que \u00e9 morador da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1. Foram 04 dias de muito conhecimento e uni\u00e3o. #InstitutoJuru\u00e1 #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1095742256940748800",
            "created_at": "2022-10-05T01:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577473305086656512"
            ],
            "id": "1577473305086656512",
            "in_reply_to_user_id": "1304604421184258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bluetoriwx parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2022-10-05T01:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577472610140495872"
            ],
            "id": "1577472610140495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queria muito acampar na parte alta do Parque Nacional de Itatiaia num dia de inverno que nevasse de madrugada l\u00e1 em cima"
        },
        {
            "author_id": "1518692122387439617",
            "created_at": "2022-10-05T01:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577465855046189059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1577465855046189059",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@nikolas_dm Olhe o desabafo do Prefeito de Caiana/MG que fica na fronteira com ES e RJ. Regi\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira). Economia cafeeira e turismo de montanhas e cachoeiras. \nIsso \u00e9 o que passou um gestor que viveu e sofreu com um governo do PT.\n\u2b07\ufe0f https://t.co/K8TmT9lMOq"
        },
        {
            "author_id": "108425659",
            "created_at": "2022-10-05T01:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577465375247040512"
            ],
            "id": "1577465375247040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma volta correndo no parque municipal hoje \ud83e\udd29 e foi super r\u00e1pido. Pra quem n\u00e3o corria nada, fui bem \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-05T01:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577464725889503232"
            ],
            "id": "1577464725889503232",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nestas \u00e1reas, a on\u00e7a-pintada aumenta sua popula\u00e7\u00e3o, como acontece no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a baleia-jubarte cuida de seus filhotes, como no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, e a ararinha-azul p\u00f4de ser reintroduzida no Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha Azul. +"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2022-10-05T00:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577463002303201280"
            ],
            "id": "1577463002303201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Chile anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Deserto Florido https://t.co/blxAM48JVs https://t.co/uBRUnWpGzK"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-10-04T23:59:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577448358834311174"
            ],
            "id": "1577448358834311174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa eu to precisando passar 1 fds no parque estadual \u2026"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-10-04T23:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577442990481702915"
            ],
            "id": "1577442990481702915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chile anuncia a cria\u00e7\u00e3o de um novo parque nacional no deserto do Atacama para incentivar o turismo e proteger a regi\u00e3o\n\nAssista agora ao #JornalDaRecord https://t.co/DpEokFSOeT #JR24H https://t.co/S4immdgilX"
        },
        {
            "author_id": "114276712",
            "created_at": "2022-10-04T23:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577438282492760064"
            ],
            "id": "1577438282492760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explica\u00e7\u00e3o \u00e9 surreal. Mais investimentos iam bem! #meioambiente \n\nParque Nacional do Itatiaia vai perder esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Inmet https://t.co/Glh9vmH5Kq"
        },
        {
            "author_id": "33612275",
            "created_at": "2022-10-04T23:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577437583436562434"
            ],
            "id": "1577437583436562434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal investiga a a\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios do ICMBio no interior do Amazonas, que estariam facilitando a pesca ilegal de quel\u00f4nios e pirarucus em uma reserva biol\u00f3gica em troca de dinheiro https://t.co/jfIKSA2ovz"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2022-10-04T23:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577436182161391621"
            ],
            "id": "1577436182161391621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - \u00c9 Logo Ali: Parque Nacional do Itatiaia vai perder esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Inmet https://t.co/jMOUf1W4yL"
        },
        {
            "author_id": "987001514714648577",
            "created_at": "2022-10-04T23:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577434373640667138"
            ],
            "id": "1577434373640667138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corrida de 21km (meia maratona) e de 5km, ser\u00e1 no dia 16 de outubro, com sa\u00edda do Parque Municipal do Imigrante, localizado na Avenida Mau\u00e1, 100\n\n#sapiranga https://t.co/Sz58dEPQZI"
        },
        {
            "author_id": "1428427211028287489",
            "created_at": "2022-10-04T22:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577432353139326976"
            ],
            "id": "1577432353139326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende quatro funcion\u00e1rios de \u00f3rg\u00e3o federal que recebiam propina para acobertar pesca ilegal de quel\u00f4nios e pirarucu em reserva biol\u00f3gica no interior do Amazonas\n\nLeia em: https://t.co/Zvez0cAus7\n\n#PF #propina #pescailegal #pirarucu #Quel\u00f4nios #interiorAM #ICMBio https://t.co/nQFXzBNDVp"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2022-10-04T22:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577426408846118912"
            ],
            "id": "1577426408846118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Justi\u00e7a Federal em Goi\u00e1s determina a demoli\u00e7\u00e3o de dois postos de combust\u00edveis localizados em S\u00e3o Miguel do Araguaia. Eles foram constru\u00eddos de forma irregular \u00e0s margens do Rio Araguaia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/dFwOAzTQQT"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-10-04T22:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577420938890526720"
            ],
            "id": "1577420938890526720",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parceria entre a chef Manu Buffara e a SPVS, por meio de um jantar com produtos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba. No evento, foram destacados os variados tipos de mel produzidos pelas abelhas nativas cultivadas por moradores locais membros da+"
        },
        {
            "author_id": "1548440657965879297",
            "created_at": "2022-10-04T22:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577420423419265024"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1577420423419265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/FhKP7xIrEt"
        },
        {
            "author_id": "1259894289062117376",
            "created_at": "2022-10-04T22:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577418887968489472"
            ],
            "id": "1577418887968489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #Ter\u00e7aNatural de hoje, trazemos informa\u00e7\u00f5es sobre uma tar\u00e2ntula se alimentando de uma cobra. \ud83e\uddd0\ud83d\udc0d\ud83d\udd77\ufe0f\n\nEssa observa\u00e7\u00e3o foi realizada no Parque Estadual da Mata Seca, MG. \ud83d\uddfa\ufe0f\ud83d\udd3a\nEsse \u00e9 o primeiro registro de Lasiodora sp. se alimentando de Atractus pantostictus. \ud83d\udc0d\ud83d\udd0d https://t.co/E0X3GnLQdt"
        },
        {
            "author_id": "381850704",
            "created_at": "2022-10-04T21:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577418259800141824"
            ],
            "id": "1577418259800141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL BOQUEIR\u00c3O DA ON\u00c7A; CHAMAS COME\u00c7ARAM NO S\u00c1BADO (3) NO DISTRITO DE PIRI, NA ZONA RURAL DE SENTO S\u00c9, BAHIA  \nhttps://t.co/5zqWvjJg4e https://t.co/XNtZBPo5uy"
        },
        {
            "author_id": "1559583272987942912",
            "created_at": "2022-10-04T21:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577411502885244930"
            ],
            "id": "1577411502885244930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista flagra vazamento de esgoto no Parque Municipal do Mocambo\n\nEle relatou que os registros foram enviados para a Copasa e para a Prefeitura de Patos de Minas\n\nConfira mais detalhes em:\nhttps://t.co/8YtaspQYyK https://t.co/F0L16kGS2z"
        },
        {
            "author_id": "156769386",
            "created_at": "2022-10-04T21:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577404945942581248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1577404945942581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#jalapao #brasil #tocantins @ Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/RtgtnK0yoP"
        },
        {
            "author_id": "3128742453",
            "created_at": "2022-10-04T21:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577403242358706181"
            ],
            "id": "1577403242358706181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional no Oeste da Bahia - https://t.co/ZH6vNYpNW8"
        },
        {
            "author_id": "16236786",
            "created_at": "2022-10-04T20:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577398022257790977"
            ],
            "id": "1577398022257790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante e seu filho atravessando aguap\u00e9s no Parque Nacional Kaziranga. Foto de Kunal Gupta. https://t.co/JDrfKbCIZQ"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-04T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577395633270292481"
            ],
            "id": "1577395633270292481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera chegou no \u00faltimo dia 22 de setembro, sendo marcada pelo per\u00edodo de flora\u00e7\u00e3o de diversas plantas. \ud83c\udf31\n\nO Parque Municipal vai oferecer aos visitantes o Roteiro de Primavera, com passeios contando sobre a flora do local! \ud83d\udc9a\n\nSaiba mais: https://t.co/F1WIt0B5RD\n#PJF https://t.co/MoTQ52zK3r"
        },
        {
            "author_id": "1238931128146427908",
            "created_at": "2022-10-04T19:46:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577384787492458497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1246285712",
                        "start": 0,
                        "username": "ninamadruga14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577384787492458497",
            "in_reply_to_user_id": "1246285712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninamadruga14 acho que pelo fato do campus aqui ser do lado de um parque nacional ajuda!"
        },
        {
            "author_id": "1494816867663425547",
            "created_at": "2022-10-04T19:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577383269611753472"
            ],
            "id": "1577383269611753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) foi informado nessa segunda-feira, (3), sobre a presen\u00e7a de manchas de \u00f3leo em Jequi\u00e1 da Praia, na Reserva Extrativista Marinha da Lagoa Jequi\u00e1.\n\nhttps://t.co/tZ9wST0Ouq"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-10-04T19:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577377084149743622"
            ],
            "id": "1577377084149743622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 logo ali \ud83e\udd7e| Parque Nacional do Itatiaia vai perder esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Inmet. Para o instituto, o equipamento \u00e9 mais \u00fatil em outro lugar porque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 desabitada. \ud83d\udcddLeia no blog de Luiza Pastor https://t.co/0MCjLFUBKc"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2022-10-04T18:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577372831435866126"
            ],
            "id": "1577372831435866126",
            "in_reply_to_user_id": "143533295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez que o rio nasce dentro do Parque Estadual, foi necess\u00e1rio protocolar junto \u00e0 Secretaria de Meio Ambiente, um plano de desenvolvimento de atividades. \ud83d\udcc4 As comunidades aguardam decis\u00e3o para in\u00edcio do trabalho, e planejam protocolar novo pedido, refor\u00e7ando o anterior. +"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2022-10-04T18:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577372826390118427"
            ],
            "id": "1577372826390118427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca7Ap\u00f3s conhecer tr\u00eas das nascentes j\u00e1 recuperadas no Cerrado, a Campanha #SalveUmaNascente apresenta, desta vez,  o processo para a recupera\u00e7\u00e3o da nascente do RIO ITAPECURU, no Parque Estadual do Mirador, no Maranh\u00e3o.\n\nSegue o fio: https://t.co/WfjzG0uFvo"
        },
        {
            "author_id": "16395593",
            "created_at": "2022-10-04T18:58:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577372573305917440"
            ],
            "id": "1577372573305917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vivi para ver um cara que fez curso superior de 30 anos dizer que n\u00e3o quer votar no Lula porque ele \u00e9 um homem que quer vingan\u00e7a.\nBolsonaro exonerou um cara que o multou porque estava pescando ILEGALMENTE em uma \u00e1rea protegida.\nBolsonaro quer vingar a fam\u00edlia conservadora."
        },
        {
            "author_id": "16652699",
            "created_at": "2022-10-04T18:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577370896746287105"
            ],
            "id": "1577370896746287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Chile anunciou a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional no deserto do Atacama, o mais \u00e1rido do mundo, para proteger o fen\u00f4meno da flora\u00e7\u00e3o que ocorre excepcionalmente nessa zona da regi\u00e3o de Copiap\u00f3, a 500 quil\u00f4metros de Santiago. https://t.co/laIgMThPsp"
        },
        {
            "author_id": "64559662",
            "created_at": "2022-10-04T18:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577369714132664329"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1577369714132664329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa lindeza! Ela mora no Parque Nacional do Cotopaxi em Quito, Equador. https://t.co/4ELBBHWccs"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-10-04T18:41:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577368358064119808"
            ],
            "id": "1577368358064119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, no distrito de Tamoios, em Cabo Frio, iniciou na \u00faltima semana o Programa de Manejo, Sa\u00fade e Conserva\u00e7\u00e3o do Mico-Le\u00e3o-Dourado.\n\n#cabofrio #regiaodoslagos #natureza #meioambiente #mico \n\nhttps://t.co/5nh8MuQkDI"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2022-10-04T18:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577367778046214146"
            ],
            "id": "1577367778046214146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A edi\u00e7\u00e3o do \"Passaring\u00e1\" quer fazer com que as pessoas conhe\u00e7am a diversidade de aves que vivem na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  #NoArNaCBN #CBNMaring\u00e1\n\nhttps://t.co/jxl4Xkkk3F"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2022-10-04T18:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577365577001222151"
            ],
            "id": "1577365577001222151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio atinge h\u00e1 3 dias \u00e1rea do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a\n\nSaiba tudo: https://t.co/pB43ch3KuI"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-10-04T18:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577364152019992587"
            ],
            "id": "1577364152019992587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 120 mil pessoas em setembro.\n\nLeia mais no site.  https://t.co/0z48VqP1mD\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #visita\u00e7\u00e3o #turismo #fozdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/xwEcx8Q7Qi"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2022-10-04T18:21:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577363308348596224"
            ],
            "id": "1577363308348596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio atinge h\u00e1 3 dias \u00e1rea do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/Wj54pzvPUY https://t.co/J1xUEUM7zs"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-10-04T18:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577360959207014400"
            ],
            "id": "1577360959207014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia vai perder esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Inmet https://t.co/9ZxPFgkaBr"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-10-04T18:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577359251311312897"
            ],
            "id": "1577359251311312897",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso tamb\u00e9m oferece aos jogadores que viajam do estado de Idaho a op\u00e7\u00e3o de viajar para o Parque Nacional de Yellowstone, al\u00e9m de se conectar com a US-191, que \u00e9 uma rota de caminh\u00f5es popular na \u00e1rea. https://t.co/N7QFpKSDM1"
        },
        {
            "author_id": "1416596359159877634",
            "created_at": "2022-10-04T17:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577357011825864706"
            ],
            "id": "1577357011825864706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco de Assis - Parque Nacional da Serra da Canastra em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/RWMgdh2VKf"
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2022-10-04T17:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577355604720492544"
            ],
            "id": "1577355604720492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, o\u00a0Trem do Corcovado\u00a0comemora 138 anos de opera\u00e7\u00e3o na\u00a0Estrada de Ferro, a primeira ferrovia eletrificada do\u00a0Brasil. O percurso passa pelo\u00a0Parque Nacional da Tijuca\u00a0at\u00e9 o alto do\u00a0Corcovado\u00a0onde se encontra o monumento\u00a0Cristo Redentor."
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2022-10-04T16:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577342672058171399"
            ],
            "id": "1577342672058171399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal receber\u00e1 visitas de escolas com foco na educa\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/76sDBQZbUN"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-10-04T16:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577342341098180611"
            ],
            "id": "1577342341098180611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2614 #Destaque: Em setembro deste ano, os maiores acumulados de #chuva no Brasil foram observados no estado do Rio de Janeiro:\n\n306,4 mm em Teres\u00f3polis - Parque Nacional\n263,9 mm no Alto da Boa Vista\n\n#chuva #RJ"
        },
        {
            "author_id": "1220788568924262402",
            "created_at": "2022-10-04T15:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577325931856859140"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1202756649972387842",
                        "start": 0,
                        "username": "Daira_JC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577325931856859140",
            "in_reply_to_user_id": "1202756649972387842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daira_JC Barranco! Parque municipal@"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2022-10-04T15:16:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577316789079445506"
            ],
            "id": "1577316789079445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a administra\u00e7\u00e3o municipal, estudantes est\u00e3o indo ao parque por conta dos Jogos Escolares da Sustentabilidade. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria!\n\nhttps://t.co/gns8JHYlLx\n\n#mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "88197282",
            "created_at": "2022-10-04T15:12:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577315716084256770"
            ],
            "id": "1577315716084256770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando do dia que um mendigo quis jogar adoleta comigo no ponto de \u00f4nibus do parque municipal 21:30 da noite por deus https://t.co/jzjb8wRMxI"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-10-04T14:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577307233712480256"
            ],
            "id": "1577307233712480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com prazo de 18 meses, trecho \u00e9 a \u00fanica liga\u00e7\u00e3o do Centro ao Parque Nacional https://t.co/VSfFQmO5pX"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-10-04T13:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577295837625024512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "22914738",
                        "start": 107,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577295837625024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia impactos do turismo para fauna em parque nacional - ((o))eco - https://t.co/MNL1FALBIt via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2022-10-04T13:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577293298489778178"
            ],
            "id": "1577293298489778178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se vierem com o papo de abrir estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 sabe. https://t.co/E6taKVzj8N"
        },
        {
            "author_id": "1498659965313105922",
            "created_at": "2022-10-04T13:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577292590906482688"
            ],
            "id": "1577292590906482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caliandra que tatuei na Andreia em S\u00e3o Paulo, e Caliandra que fotografei no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pr\u00f3ximo de Belo Horizonte https://t.co/21gomi5Hx9"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-10-04T13:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577289249971474432"
            ],
            "id": "1577289249971474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/EKvgPKjOnb https://t.co/hEBcX8XL8F"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2022-10-04T13:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577289005980438528"
            ],
            "id": "1577289005980438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros: \"Passaring\u00e1\" tem inscri\u00e7\u00f5es abertas - Voc\u00ea conhece a diversidade de p\u00e1ssaros que vivem no Parque do Ing\u00e1? Com cerca de 70 esp\u00e9cies de aves, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe mais uma edi\u00e7\u00e3o do \"Passaring\u00e1\", uma visita guiada de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros.\n\n... https://t.co/IjUbhdBXZm"
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2022-10-04T13:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577282619514970115"
            ],
            "id": "1577282619514970115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE MOGI RECEBER\u00c1 VISITAS DE ESCOLAS COM FOCO NA EDUCA\u00c7\u00c3O\u00a0AMBIENTAL https://t.co/9wnfwPtVEN"
        },
        {
            "author_id": "4353804321",
            "created_at": "2022-10-04T12:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577282042118934528"
            ],
            "id": "1577282042118934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando do dia que fiz a Jennifer andar do parque municipal at\u00e9 o Boulevard pra gente almo\u00e7ar (depois que a gente j\u00e1 tinha andado o centro de BH todinho https://t.co/AZkXHG784O"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-10-04T12:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577279099995062275"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.77184494,
                        -15.78566572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "1577279099995062275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Dos Pirineus, Cocalzinho De Goi\u00e1s https://t.co/udzO7cTP5Y"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2022-10-04T12:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577275096095494149"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "921344216948756481",
                        "start": 152,
                        "username": "SigaPlayPlus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577275096095494149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao vivo no #FalaBrasil: Chile anuncia cria\u00e7\u00e3o de parque nacional para preservar flores do deserto do Atacama. Saiba mais na reportagem. \n\n\u27a1\ufe0f Assista no @sigaplayplus: https://t.co/s97dShr2UH https://t.co/8O4PllDoLd"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2022-10-04T12:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577271383926898689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "15088915",
                        "start": 141,
                        "username": "recordtvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577271383926898689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Chile anunciou a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional para preservar o deserto florido do Atacama. O #FalaBrasil te mostra daqui a pouco, liga na @recordtvoficial."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-10-04T11:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577266994872713218"
            ],
            "id": "1577266994872713218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda visitante 1.000.000 em 2022. https://t.co/RedbFj8qn2"
        },
        {
            "author_id": "60866098",
            "created_at": "2022-10-04T11:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577265264269615106"
            ],
            "id": "1577265264269615106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRIGADAS DESEUCALIPTIZADORAS. Vemo-nos no Monte!\nJunta-te a n\u00f3s numa das pr\u00f3ximas ac\u00e7\u00f5es na Serra da Estrela, na Galiza, ou no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas!\nhttps://t.co/HNzLVyEFtI https://t.co/gZGLdVMOM0"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-10-04T11:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577253920253964288"
            ],
            "id": "1577253920253964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 120 mil pessoas em\u00a0setembro https://t.co/FqlXP9HG3C"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-10-04T11:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577253909889851393"
            ],
            "id": "1577253909889851393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 120 mil pessoas em\u00a0setembro https://t.co/0pBiKK5l4Z"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2022-10-04T10:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577250736076771333"
            ],
            "id": "1577250736076771333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de Ipanema  https://t.co/se6DrIUWSP"
        },
        {
            "author_id": "1151806024162185216",
            "created_at": "2022-10-04T10:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577245492257300482"
            ],
            "id": "1577245492257300482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos uma pessoa morreu num ataque armado contra quatro turistas alem\u00e3es na tarde de hoje (segunda-feira), na estrada de acesso a um acampamento de luxo no Parque Nacional Kruger, nordeste da \u00c1frica do Sul, anunciou a pol\u00edcia sul-africana.\nhttps://t.co/6FCtPSoHBu https://t.co/u3UTlM3T9t"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-10-04T09:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577235346626342912"
            ],
            "id": "1577235346626342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Chile anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Deserto Florido https://t.co/xdIrXXSryV https://t.co/5Nhah7uLfj"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2022-10-04T08:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577212553322692608"
            ],
            "id": "1577212553322692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Chile anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Deserto\u00a0Florido https://t.co/QZ1PuR18ER"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-10-04T08:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577209204477427714"
            ],
            "id": "1577209204477427714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Chile anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Deserto Florido https://t.co/k1dLIKm0gW"
        },
        {
            "author_id": "756146786712989697",
            "created_at": "2022-10-04T08:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577209113058082816"
            ],
            "id": "1577209113058082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Chile anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Deserto\u00a0Florido https://t.co/GN5httttbQ"
        },
        {
            "author_id": "1001801279893590017",
            "created_at": "2022-10-04T03:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577139724103299072"
            ],
            "id": "1577139724103299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bacana, vou perder ida no parque estadual, no shopping e anivers\u00e1rio da Julia disgrama viuuuu"
        },
        {
            "author_id": "743618835496984576",
            "created_at": "2022-10-04T02:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577126978985287681"
            ],
            "id": "1577126978985287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estavam querendo leiloar a Ponta do Cururu, um dos principais atrativos tur\u00edsticos de Alter do Ch\u00e3o. Hoje (3), a Ju\u00edza Milena Soares, determinou a suspens\u00e3o do leil\u00e3o e disse na decis\u00e3o que a \u201c\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 publicamente utilizada como ponto tur\u00edstico na regi\u00e3o\u201d."
        },
        {
            "author_id": "218880163",
            "created_at": "2022-10-04T02:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577119296932564992"
            ],
            "id": "1577119296932564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primo vota 22 mas t\u00e1 l\u00e1 respondendo meus status querendo contato das minhas amigas, al\u00e9m de morar de favor na casa do sogro que mora dentro do parque estadual pq trabalha l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-10-04T01:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577113775987077120"
            ],
            "id": "1577113775987077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recentemente, em Ya'an, na prov\u00edncia chinesa de Sichuan, uma c\u00e2mera t\u00e9rmica do Parque Nacional do Panda Gigante do pa\u00eds capturou um #panda gigante apreciando a paisagem atrav\u00e9s de um buraco em uma \u00e1rvore. #China https://t.co/x2WfhyB7x9"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2022-10-03T23:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577073628201783297"
            ],
            "id": "1577073628201783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul: ataque armado contra turistas alem\u00e3es no Parque Nacional Kruger faz um morto https://t.co/vqd10u3kUp"
        },
        {
            "author_id": "1184223261330214912",
            "created_at": "2022-10-03T22:47:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577067751977676801"
            ],
            "id": "1577067751977676801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse momento minha \u00fanica vontade \u00e9 partir pra algum parque nacional e sumir l\u00e1 dentro por dias"
        },
        {
            "author_id": "1078972559033548801",
            "created_at": "2022-10-03T22:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577067427539877888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2766000311",
                        "start": 0,
                        "username": "poisonakalynn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1577067427539877888",
            "in_reply_to_user_id": "2766000311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poisonakalynn Eu mando derrubar as \u00e1rvore do parque municipal de Curitiba NA MACHADADA INTEIRO SE ESSA MULHER QUISER"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-10-03T22:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577065961244327936"
            ],
            "id": "1577065961244327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile proteger\u00e1 como parque nacional fen\u00f4meno da flora\u00e7\u00e3o no Deserto do Atacama\n\nhttps://t.co/BizKzv9GQP"
        },
        {
            "author_id": "84110051",
            "created_at": "2022-10-03T21:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577054065435250688"
            ],
            "id": "1577054065435250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCUNot\u00edcias - O #TCU analisou o processo de desestatiza\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (PNCG), em Mato Grosso. Acesse e saiba mais sobre a decis\u00e3o: https://t.co/Wseu6X4ByN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lekaodo33].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lekaodo33",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lekaodo33"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lgAURAA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lgAURAA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lgAURAA"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "I\u00fana, Brasil",
                "id": "08d227591626a74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaic\u00f3s, Brasil",
                "id": "04ffcc723ceb506a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra de S\u00e3o Bento, Brasil",
                "id": "fbc80abc41ddb4be",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254216277939425281",
                "name": "Prof junao_negao",
                "username": "Bernard06124201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "CN7",
                "username": "oficialcn7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94317307",
                "name": "Lailson Silva",
                "username": "O_Itinerante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912914",
                "name": "Luiz Nascimento",
                "username": "weskulls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34735464",
                "name": "Fernando S.Cobourg",
                "username": "saxecobourg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437107",
                "name": "Larissa Grando",
                "username": "Laari_Grando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262548121453842433",
                "name": "lili. \ud83e\udd96 VIU O HARRY",
                "username": "tommojuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21428015",
                "name": "Club Social",
                "username": "clubsocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4056460846",
                "name": "Anne Colen",
                "username": "assustanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150734271931473920",
                "name": "Norte Not\u00edcia",
                "username": "NorteNoticiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488713412188246018",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ulisses",
                "username": "MochileiroES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129828",
                "name": "Fl\u00e1vio Charchar - Fot\u00f3grafo e Videomaker",
                "username": "flaviocharchar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71819636",
                "name": "\ud835\udfd1\ud835\udfd4\ud835\udfd7",
                "username": "obscurumsonata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99329230",
                "name": "Pedro Costa",
                "username": "PedroCarcharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555216608494325760",
                "name": "Ataide Pereira Silva Dos Santos",
                "username": "AtaidePereiraS6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331827284",
                "name": "Biologandocomabau",
                "username": "bauzanatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314246328390688775",
                "name": "global.now",
                "username": "byJA_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559511926467592193",
                "name": "M\u00e3es Direitas",
                "username": "MaesDireitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493585485284921344",
                "name": "Chico Brasileiro",
                "username": "OficialChicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433534566057136129",
                "name": "@paulloofficiall missionary\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaulloofficialM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845625102020562944",
                "name": "Portal Impactto",
                "username": "portalimpactto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "sexta tuitera mais r\u00e1pida do mundo",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450609838690639880",
                "name": "fanny \ud83d\udcd6daisy jones",
                "username": "itswsly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316613",
                "name": "Edi Agrellos",
                "username": "EdiAgrellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "C V I O L A",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375071340324134916",
                "name": "Goi\u00e1s Not\u00edcia",
                "username": "goias_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761795185",
                "name": "Delton Belmont",
                "username": "DeltonBelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968811880520265728",
                "name": "Elias Costa",
                "username": "EliasCosta11999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142643216",
                "name": "morro do urutu",
                "username": "zulivad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353539244862676992",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52",
                "username": "ViniMesquita78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937516862300139521",
                "name": "Escitaloprado",
                "username": "escitaloprado20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474662727",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "Matheusfj100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280177820107517952",
                "name": "matheusk\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Matheus07835781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206426641",
                "name": "ALLAN PATRIC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "allanpatric12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091125115209814017",
                "name": "Quinzinho",
                "username": "mineiro1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105510023",
                "name": "Jhonny",
                "username": "jhonnyamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147855519165702145",
                "name": "nocariritem",
                "username": "nocariritem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726116702099017728",
                "name": "jean",
                "username": "limajeean_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015774149439033344",
                "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                "username": "JujuRude33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314247445",
                "name": "eh a may sim",
                "username": "isnotmay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102440786",
                "name": "julio cesar",
                "username": "bazzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478039867691085824",
                "name": "deslog",
                "username": "isabebella_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543801845180776448",
                "name": "\u0618",
                "username": "jeoncocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1485348008631877644",
                "name": "Reinaldo Siqueira",
                "username": "Reinald28613002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "@ratinho_jr",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254415777991659520",
                "name": "pbmmess\u2b50\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udf81",
                "username": "Pbfernadag4mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216108261",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "xaxoemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577997464",
                "name": "Uzochukwu Juanne",
                "username": "drnedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596932792",
                "name": "Canal do Maclei",
                "username": "macleioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237133351586271232",
                "name": "Teresa Firmino",
                "username": "firmino_teresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436392160274915329",
                "name": "Capit\u00e3 Lucimara",
                "username": "CapitaLucimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163557565265063944",
                "name": "Tet\u00e9\ud83d\udcd6:",
                "username": "CamiCarstairs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569526892",
                "name": "fernonda",
                "username": "masterskwalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "SuoViaggio 1\u00ba Market Place de Turismo",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179503629612601345",
                "name": "DW \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "DaviVerstappen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378800860482916356",
                "name": "mafe \ud83c\udf3a\ud83d\udd4a",
                "username": "halsler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468960098953228306",
                "name": "G7 - Portal de Not\u00edcias do Mundo para o Brasil",
                "username": "G7internacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516341793402597380",
                "name": "Azul",
                "username": "PublicoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412220568649220097",
                "name": "Bernardo Brand\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "BWandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557377063639711747",
                "name": "Todas as Not\u00edcias",
                "username": "AllNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42235459",
                "name": "S\u00f3 um Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "TiagoLeite01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928342311720845312",
                "name": "Fala Galo",
                "username": "Falagalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354094335",
                "name": "Carvalho Euge",
                "username": "CarvalhoBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330082400299339776",
                "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99",
                "username": "77_frota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308992871",
                "name": "Mesquita Online",
                "username": "MesquitaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292540070",
                "name": "pablo",
                "username": "YAANZUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128028576845111304",
                "name": "matheus",
                "username": "maphz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718211179412385792",
                "name": "gabi veloso",
                "username": "gabivelos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304137758613671937",
                "name": "Pol Pot Neoliberal\ud83c\udd99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PolPotNeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503726322870370304",
                "name": "Olhos da Serra",
                "username": "olhosdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734178013101842432",
                "name": "Dame Blanche",
                "username": "editdameblanche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489893745604636672",
                "name": "Alentejano!",
                "username": "AlentejanoOfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21420870",
                "name": "o\u0254s\u0131\u025f\u0250\u0279\u0287\u0250\u026f",
                "username": "matrafisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47903269",
                "name": "Rui Pinho",
                "username": "pinhoquinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4267524023",
                "name": "Rhilston",
                "username": "rhilstin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527260271852638208",
                "name": "Claudemir Ven\u00e2ncio",
                "username": "ClaudemirVennc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085940460210847747",
                "name": "clara",
                "username": "claraoadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71535496",
                "name": "su exu do blues",
                "username": "suyaan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471933621",
                "name": "Prefeitura Municipal de Mag\u00e9",
                "username": "prefeituramage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74195059",
                "name": "\u2605\u5f61 Rodrigo Medeiros \ud83d\udd8c\ud83c\udfa8",
                "username": "rodrigo_medeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157859523",
                "name": "MICHELE  XIMENES",
                "username": "micheleximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029714247247454210",
                "name": "Jailson",
                "username": "JailsonCruzNas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e\ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807926845429706752",
                "name": "Simplesmente Weslei \u00a9",
                "username": "whateverweslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307089284",
                "name": "isabele",
                "username": "zblkrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284630886835781633",
                "name": "Expresso222",
                "username": "expresso222_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939408703",
                "name": "Charlinho Monegato \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "charlinhodepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381383353379790851",
                "name": "Festival Internacional de Ci\u00eancia",
                "username": "SencienciaFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321068382008057856",
                "name": "lunna ama o Ji",
                "username": "Jimifantasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304298751",
                "name": "NunoMiguelHenriques",
                "username": "nmhhenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341621712685821954",
                "name": "lucs gabriel \u2606 hug me",
                "username": "hyuniverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529809408548651008",
                "name": "Anderson vieira",
                "username": "Andinho1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248348501710442518",
                "name": "Denise gontijo",
                "username": "DeniseGontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483497104320475137",
                "name": "Lemos Vilela Advocacia",
                "username": "advocacia_lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724480270146113536",
                "name": "Ivan M Bulh\u00f5es",
                "username": "BlogCarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1365291627888140288",
                "name": "Cerrado em Quadrinhos",
                "username": "cerradoquadrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733282586814976000",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Rodrigues",
                "username": "jprsaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387496",
                "name": "Kenny Oliver",
                "username": "kennyoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325511834",
                "name": "ALESSANDRA C PAIVA",
                "username": "alepjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd68 \u2124\ud83c\udf08\uea00",
                "username": "GilbertoShowZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113765032",
                "name": "Walkenes Lagares",
                "username": "WalkenesLagares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657274763",
                "name": "CRUZEIRO COPEIRO E POPULAR",
                "username": "somoslabestia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560659332844453888",
                "name": "Olivares \ud83d\udc13",
                "username": "OLIVARESCAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772576533768724480",
                "name": "Harrison Campos",
                "username": "HarrisonDSCamp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848945164936777734",
                "name": "PELEJA",
                "username": "PELEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15588821",
                "name": "velha cachimbeira",
                "username": "catarinacristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522330510999048193",
                "name": "Orion",
                "username": "Orion36537201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470221258",
                "name": "Vinicius Bonifacio Nikima",
                "username": "ViNikima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898709913005936642",
                "name": "URGENTE",
                "username": "DaBreaking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257873766534840322",
                "name": "\u00c1reton Rodrigues",
                "username": "AretonCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469826251540082693",
                "name": "Fernando Cazuza",
                "username": "Cazuzaavc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199714008217063424",
                "name": "Mar\u00edlia Campos",
                "username": "mariliacontagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72618281",
                "name": "a",
                "username": "caioluiztavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640058409",
                "name": "Borja Rial Pereira",
                "username": "BorjaRialP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379485694737928192",
                "name": "Danyel com saudade dele",
                "username": "alguemaisla54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840535",
                "name": "Marcos Jr.",
                "username": "marcosaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708652",
                "name": "Guilherme Werner \ud83d\udc0d",
                "username": "gui_werner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950074564310118400",
                "name": "Passarelando por L\u00edvia Corazza",
                "username": "passarelando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39820179",
                "name": "MASP",
                "username": "maspmuseu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624212523",
                "name": "JR",
                "username": "jarios33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184210354",
                "name": "Bruno Engler",
                "username": "BrunoEnglerDM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164379004",
                "name": "Fuad Noman",
                "username": "fuadnoman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417334423",
                "name": "Professor Osnaldo",
                "username": "OsnaldoAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350458108",
                "name": "Matheus Cabral",
                "username": "pvtbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23671297",
                "name": "Marcello",
                "username": "marcelloamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480609396442992644",
                "name": "Previs\u00f5es",
                "username": "Prevendotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536854651034812416",
                "name": "Paulloofficiall",
                "username": "paulloofficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948232506565853184",
                "name": "premiado \ud83c\udfc6",
                "username": "ulissesabilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259864839",
                "name": "my",
                "username": "bbbsecrwts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353089331393683456",
                "name": "Gkay Rolling",
                "username": "aiqueculta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191294509",
                "name": "Max\uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maxwellkim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328194350719885312",
                "name": "Rom\ud83c\udde6 \ud83e\udd8a",
                "username": "gabrielromano7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360637803",
                "name": "Lincoln C\u00e9sar - BH /\ud83d\udc14doido",
                "username": "bhlincolncesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094632387386974211",
                "name": "Artur \u00b9\u00b3",
                "username": "ArturmGALO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173905554",
                "name": "Joao Pausem",
                "username": "jlpausem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425548",
                "name": "Adriano Cerqueira",
                "username": "adrijobecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131520733",
                "name": "Fico Mal de Cuecas",
                "username": "BoniPrinceFacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867167267653644288",
                "name": "bruninho",
                "username": "brunoembruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412533814530879497",
                "name": "Brasil minha P\u00e1tria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bolson_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63474515",
                "name": "Filipe Sabar\u00e1",
                "username": "filipesabara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1507097344361308167",
                "name": "Ubira Cy",
                "username": "GaloPreto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853013715775606785",
                "name": "paula honey",
                "username": "mglhssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068909811893444608",
                "name": "maria vict\u00f3ria",
                "username": "mavi_zz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534974229996879902",
                "name": "Brasil Soberano",
                "username": "tocomjairdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75084083",
                "name": "Junior",
                "username": "Juuhninpsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3819771869",
                "name": "gabizinha lula da silva 13\u2b50",
                "username": "_cravcanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765182549341642753",
                "name": "\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc08 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc0e \ud83d\udc51\ud83c\udff4",
                "username": "Gabridefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329245161377894400",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udd95\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mp16_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293125702",
                "name": "#Aqui\u00c9Galo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AquieGalo19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33026822",
                "name": "Jornal Tinta Fresca",
                "username": "tintafresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225507087",
                "name": "Lucas R. Zaine",
                "username": "lrzaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492516480767959048",
                "name": "Machado Esporte Clube",
                "username": "mec_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791048149469163520",
                "name": "ju\u170a",
                "username": "petschdove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443580634497048590",
                "name": "Ana maria Agra",
                "username": "agra4818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169337572",
                "name": "Daliah",
                "username": "Daliah_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos \ud83e\udee7",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500207054841069571",
                "name": "to na @honeybeelatte",
                "username": "yoichipeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433945637121372160",
                "name": "cau\u00e3 deftones",
                "username": "devilssals4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129016582",
                "name": "O Patriota",
                "username": "obarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524417056996831234",
                "name": "Costa Max \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CostaMax2206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479228341",
                "name": "Diva",
                "username": "Pernelle3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168686711",
                "name": "Gilson Ferreira",
                "username": "indiospfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35872792",
                "name": "Anderson Soncini \ud83c\udfc8 8 - 8 #ForeverNE",
                "username": "andersonrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298083501",
                "name": "Leth Coelho \u267f",
                "username": "LethCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299067205179633664",
                "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "soobindx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218502146",
                "name": "Meu nome \u00e9 Dani!",
                "username": "didanialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223274701",
                "name": "Vin\u00edcius Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rogeanvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453140184929816590",
                "name": "Juliette Tradutor",
                "username": "Juli_Tradutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571634959638581248",
                "name": "Maria com vergonha",
                "username": "forasteiranott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362594242057625602",
                "name": "tete archive",
                "username": "tetaepics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123583049936060416",
                "name": "VRN ( Gardas ) RECURSOS NATURAIS GALICIA",
                "username": "VRN_Galicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379221179957977091",
                "name": "Eduardo Dias",
                "username": "eduardodiasph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047241338226462721",
                "name": "Chiquinha",
                "username": "chiquinhaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530053699040686080",
                "name": "Joaquim Antunes de Carvalho",
                "username": "Joaquim99006865",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545451455083069440",
                "name": "ALINE CASSIA",
                "username": "alinecassya83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354574129169620993",
                "name": "paulino",
                "username": "paulino70268709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22677822",
                "name": "Claro Brasil",
                "username": "ClaroBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1645736942",
                "name": "Ivan Santos",
                "username": "arte_prima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364647547",
                "name": "S\u00e9rgio P. de Almeida",
                "username": "sergiopalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307161136",
                "name": "becca \ud83e\uddf8",
                "username": "baepkive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240248983240560645",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91",
                "username": "jvitor_fonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820028",
                "name": "B\u1273\u121b\u129d",
                "username": "joeltoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920206455",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "fefernandes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277672924351287297",
                "name": "Universo Incomum",
                "username": "IncomumUniverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60783117",
                "name": "Bigorna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mateus16v26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2982086777",
                "name": "Leo Alface",
                "username": "leo_alface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33071040",
                "name": "Roberto Motta",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1561751689027280902",
                "name": "Isaias de Maranh\u00e3o",
                "username": "MaranhaoIsaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159495589974945793",
                "name": "RED Pandazen",
                "username": "lettersforxone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195472582",
                "name": "Vene Maia",
                "username": "badgalVene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493632098200178691",
                "name": "Leonardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271e",
                "username": "Leonardo22_2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386674813",
                "name": "emez0n under ocean blvd\ud83e\udd87",
                "username": "hypodrmcmonster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4363501545",
                "name": "vitor",
                "username": "oohjanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787361839827062788",
                "name": "PAN",
                "username": "forumpandlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139765160",
                "name": "Cosmo Jr.",
                "username": "Paulocosmojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214241314486669313",
                "name": "Cia de Concess\u00e3o Rodovi\u00e1ria Juiz de Fora - Rio",
                "username": "ConcerBR040",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651172",
                "name": "R\u00e1dio Gospel FM Rio 107.9",
                "username": "GospelFMRio1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004256855881928704",
                "name": "Wellon",
                "username": "welloncec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001087510154502145",
                "name": "mafe",
                "username": "mfcec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588634718",
                "name": "QuintoAndar",
                "username": "quintoandar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482139421847789569",
                "name": "Karla Muniz Ribeiro",
                "username": "karlamurib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190992469",
                "name": "above us only sky (Camila's Version) \ud83d\udc08",
                "username": "camimeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109274231806795777",
                "name": "Fred Pinheiro Fotografia",
                "username": "FredSPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257105587961245698",
                "name": "Jos\u00e9 Marcos",
                "username": "JoseMar15546814",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258035726555459585",
                "name": "O Piscineiro",
                "username": "FioravanteJonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75698983",
                "name": "Coletiva do Juba",
                "username": "JubaElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55197602",
                "name": "RICARDO LEITE DA R\u00c1DIO",
                "username": "RICARDOLEITE01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430764349895884805",
                "name": "Ramoni Artico",
                "username": "ramoni_artico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16453957",
                "name": "Marcio Motta \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea Santo Papo Tricolor",
                "username": "pinomarciomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35728997",
                "name": "Rog\u00e9rio Barolo",
                "username": "rbarolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084835111357558784",
                "name": "JOVA TRICOLOR",
                "username": "JovaTricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075722058376642560",
                "name": "Drex Tricolor",
                "username": "DrexTricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861747",
                "name": "Teclas Daniel",
                "username": "teclasdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976887366299373568",
                "name": "Keila \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "Keila21204971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199910110",
                "name": "Nicolas Kasprzak \ud83d\udc89 #2anos1m\u00easdevacinado",
                "username": "nicolaskasprzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350984786903519236",
                "name": "Jo Sousa",
                "username": "JSousa34649858",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524317776567013377",
                "name": "ARROBA X",
                "username": "ARROBA_X_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4883309081",
                "name": "Tuxedo \ud83d\udc96",
                "username": "tuxedo_hey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90533055",
                "name": "amarildo de j.c.mota",
                "username": "amarildo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856913837848657920",
                "name": "cris",
                "username": "ourzoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451727735190171649",
                "name": "dudao",
                "username": "maxinecelest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima raulclima@mastodon.green",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572836886",
                "name": "ANPCEN",
                "username": "anpcen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565757747144138752",
                "name": "Gabriel Sales",
                "username": "gpss01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356377738442117121",
                "name": "Elinei Carvalho",
                "username": "CarvalhoElinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293544645855784960",
                "name": "Instituto Agenda Urbana Brasil - IAUB",
                "username": "institutoaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077250807379173376",
                "name": "GIRO LATINO",
                "username": "girolatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395114921663344646",
                "name": "Flor do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "mamore_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170493352393003009",
                "name": "Janete Barreto",
                "username": "janete_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316055981613297664",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "RonaldoFMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905607463",
                "name": "Luan Passos Cardoso",
                "username": "luan_stann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil Moretto",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "Ari \u2600\ufe0f",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024305553",
                "name": ".",
                "username": "Strikeer_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462410611967639552",
                "name": "fernandinha \ud83e\udd8a",
                "username": "projetoparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113134182337777666",
                "name": "Muninha \ud83c\udf84\ud83d\udc9c",
                "username": "munarezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254150991852830720",
                "name": "Claudinei Pimentel",
                "username": "Claudinei_PRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547012654396592129",
                "name": "any!\u00a1",
                "username": "nielyxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392492389265199114",
                "name": "kathleen;",
                "username": "jeonbIessed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94869642",
                "name": "Kinha Feitosa",
                "username": "kinhaef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351334926461890561",
                "name": "Belmiro_Vila PC",
                "username": "vila_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407001858925809669",
                "name": "A Primeira Via",
                "username": "APrimeiraVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127367705357635584",
                "name": "Jornal Ponto",
                "username": "jornalponto_ofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48835475",
                "name": "Rafael Moura",
                "username": "mouralocutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566915632733503489",
                "name": "Dinarti Silva",
                "username": "dinarti_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044953345629278215",
                "name": "Jornal R8",
                "username": "R8Jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55668616",
                "name": "Baian\u00e3o na TVE",
                "username": "tvebahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095024353736052736",
                "name": "NERY HERNANDEZ GREGORIO",
                "username": "NERYHERNANDEZG2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395608664644390912",
                "name": "Sexy Pareja",
                "username": "sexyparejatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731234270266675200",
                "name": "Arteris Intervias",
                "username": "Arteris_IV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57053724",
                "name": "CesarPope13",
                "username": "cesarpope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138068189538111488",
                "name": "laris",
                "username": "larsxzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247383019746361345",
                "name": "vic",
                "username": "sodrezinha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107169417",
                "name": "UFC Brasil",
                "username": "UFCBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8315402",
                "name": "Olhar Digital",
                "username": "olhardigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876065804726525952",
                "name": "Rafael",
                "username": "rsmwall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478013602766462978",
                "name": "Rede Onda Digital",
                "username": "redeondadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298706326",
                "name": "M$2",
                "username": "dllrsignzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526376587788177414",
                "name": "thamas jefferson",
                "username": "ThamasJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293807001",
                "name": "S\u00e9ries Brasil",
                "username": "SeriesBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329942037",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielopes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569543203",
                "name": "Lu",
                "username": "LuanaScarpini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152430959",
                "name": "Carvs",
                "username": "SweetCoraliine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860823897993773056",
                "name": "marinao",
                "username": "filhadobowie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17607702",
                "name": "messsias",
                "username": "messsias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681358336",
                "name": "Roberto Reis",
                "username": "robertcaetano47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474595805",
                "name": "\ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc12.\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc28",
                "username": "foIha_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929916091043893249",
                "name": "triste com tes\u00e3o",
                "username": "alguem_nao_sei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857395941",
                "name": "Celso Oliveira",
                "username": "CofotoOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403433437286092802",
                "name": "\ud83c\udf35gallinha freire\ud83d\udc13",
                "username": "maya_abrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467197526491205636",
                "name": "Edson Sousa",
                "username": "EdsonSousa1814",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154705530",
                "name": "Anna Beatriz Anjos",
                "username": "anjosannab",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083453430289584131",
                "name": "D\u00e9cio",
                "username": "LandimDecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220353574",
                "name": "Joanna \ud83d\udc1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc1e",
                "username": "JoannaDFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156769386",
                "name": "Rodrigo Jardim",
                "username": "_rjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841689871",
                "name": "Mauro Barbosa",
                "username": "Mauro_S_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24920669",
                "name": "S\u00e3o Paulo FC",
                "username": "SaoPauloFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2925941253",
                "name": "Isabela Saramago",
                "username": "IsabelaSaramago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562398876149067777",
                "name": "Marqu\u00eas de Bangu",
                "username": "Rodrigotav5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085544184352772097",
                "name": "B4H",
                "username": "baz1nh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43561010",
                "name": "tagarela introvertida",
                "username": "riotcrrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "postura de miss bumbum",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56535350",
                "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf65 O que ela quer \u00e9 coragem",
                "username": "aninarisos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262385734088089600",
                "name": "Dono do Jogo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6",
                "username": "StruzziOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374567461",
                "name": "ZC Jacar\u00e9",
                "username": "Jacaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363979624716328961",
                "name": "Flavianne Oliveira",
                "username": "FlavianneOlive7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194065447789977602",
                "name": "cibelinda",
                "username": "cibellyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174476501175197696",
                "name": "Dante Batista Smith",
                "username": "dantao__lindao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870729036049371136",
                "name": "UEMASUL",
                "username": "UEMASUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970644184473526273",
                "name": "Mih vieira",
                "username": "Mihvieira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577730123909955586",
                "name": "Derci Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MoraesDerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219785788348649473",
                "name": "ReinhardtLael",
                "username": "LaelReinhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3873735153",
                "name": "Leandro Lopez",
                "username": "oleandrolopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547022010504683521",
                "name": "Keiti huppes",
                "username": "Keitihuppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1572442100905517061",
                "name": "ANA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RoseAna_Peters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542594649117917190",
                "name": "Melhor Bot de Futebol Do Mundo!",
                "username": "futebol_bot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869347327005401089",
                "name": "DINONELES",
                "username": "dinohorseband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415011983842283526",
                "name": "Ricardo Velasco tour operator",
                "username": "AkilangaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310064178",
                "name": "Visit South Africa",
                "username": "SouthAfrica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2185187247",
                "name": "sylvia pachulski",
                "username": "campsbaygirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329392010",
                "name": "Prefeitura de Santos",
                "username": "santos_agora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799248789693460480",
                "name": "\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "thyartisdeath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287303857295556609",
                "name": "Victoria",
                "username": "vickdmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289304871",
                "name": "Guilherme B Ferreira",
                "username": "bushdogGBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53969838",
                "name": "Daniele Barcelos",
                "username": "daniibarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883173750010781697",
                "name": "Tito",
                "username": "joaotitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310617277897867266",
                "name": "Bruxa Vivi \u16e1",
                "username": "bruxaviviane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448289314325008395",
                "name": "cabraliabrilha",
                "username": "cabraliabrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96840309",
                "name": "Victor Dzenk",
                "username": "Victor_Dzenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067425333006106629",
                "name": "Super Fato \u2728",
                "username": "eusuperfato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268564256594821125",
                "name": "Portal CM7",
                "username": "cm7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348464105",
                "name": "Alex Sousa",
                "username": "Alexsousa09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228286942707691525",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Carol Nunes \ud83c\udf3b",
                "username": "bioconstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526400419366412288",
                "name": "Jota Copas",
                "username": "CopasJota10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727693466067677184",
                "name": "Renata Tabosa",
                "username": "RenataTabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345206382312775680",
                "name": "Desmentindo Bolsonaro",
                "username": "desmentindobozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "g1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255637394868617216",
                "name": "Instituto Juru\u00e1",
                "username": "institutojurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095742256940748800",
                "name": "mirili:)",
                "username": "marilialemosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly?",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518692122387439617",
                "name": "Dalmo Werner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udd30",
                "username": "DalmoWerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108425659",
                "name": "Vi",
                "username": "Vivissxxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114276712",
                "name": "Reflex\u00f5es do Dia - por Chris Santos",
                "username": "reflexoesdo_dia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33612275",
                "name": "Vocativo",
                "username": "vocativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987001514714648577",
                "name": "Jornal Ferrabraz",
                "username": "FerrabrazJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428427211028287489",
                "name": "Blog do Hiel Levy",
                "username": "blogdohiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548440657965879297",
                "name": "Aline Caldas",
                "username": "retratosdaaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259894289062117376",
                "name": "Herpetologia Brasileira",
                "username": "herpetologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381850704",
                "name": "Blog do Z\u00e9 Carlos Borges",
                "username": "BlogdoZeCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559583272987942912",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "clubenoticia98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128742453",
                "name": "Livramento Hoje",
                "username": "livramentohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16236786",
                "name": "Joamot30",
                "username": "joamot30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238931128146427908",
                "name": "angel(lina)",
                "username": "_linamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246285712",
                "name": "Ninaaaa :)",
                "username": "ninamadruga14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494816867663425547",
                "name": "Tribuna Hoje",
                "username": "tribuna_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16395593",
                "name": "Estev\u00e3o Ribeiro - Instagram: @renatatinta",
                "username": "estevaoribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16652699",
                "name": "Eliseu Pereira",
                "username": "eliseupereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559662",
                "name": "Ana Carla",
                "username": "arqteturas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416596359159877634",
                "name": "Iza.Bela.S\u00e1 !",
                "username": "IzaBelaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220788568924262402",
                "name": "ManuelB",
                "username": "ManuelB25625724",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202756649972387842",
                "name": "Dai\ud83d\udc8b&JC\ud83d\ude08 (32k)",
                "username": "Daira_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88197282",
                "name": "mariana in\u00e1cia lula da silva \ud83c\udf1f",
                "username": "mariruckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498659965313105922",
                "name": "Biah",
                "username": "ultimaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353804321",
                "name": "Laura \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "_Laju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "falabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921344216948756481",
                "name": "PlayPlus",
                "username": "SigaPlayPlus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60866098",
                "name": "CEER",
                "username": "EuroRexion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151806024162185216",
                "name": "Omardine Zacarias Omar Rajua",
                "username": "OmarRajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756146786712989697",
                "name": "Portal Varada",
                "username": "PortalVarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001801279893590017",
                "name": "Dayane Assis",
                "username": "Dayaneassisb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743618835496984576",
                "name": "Adonias Silva",
                "username": "adoniassilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218880163",
                "name": "Gatinha do Onlyfans \ud83d\ude08\ud83e\udd11",
                "username": "NatyOhanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184223261330214912",
                "name": "bejeweled bitch wannabe",
                "username": "elegiaquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078972559033548801",
                "name": "nana",
                "username": "luthxr_zorel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766000311",
                "name": "Isley",
                "username": "poisonakalynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1579896667658387456",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzbmlxs220fht6b5fst531rdaotbx",
        "oldest_id": "1577054065435250688",
        "result_count": 493
    }
}