{
    "data": [
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2022-10-03T21:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577053130852044801"
            ],
            "id": "1577053130852044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul: ataque armado contra turistas alem\u00e3es no Parque Nacional Kruger faz um morto. #Sapo24\nhttps://t.co/98WE27iNcX"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-10-03T20:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577032541978054656"
            ],
            "id": "1577032541978054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade ser\u00e1 realizada, das 8h \u00e0s 12h, desta ter\u00e7a-feira, no Parque Municipal do Idoso.\nhttps://t.co/YbzXwwCCul"
        },
        {
            "author_id": "54952682",
            "created_at": "2022-10-03T20:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577029598453190656"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1577029598453190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A governan\u00e7a ambiental \u00e9 t\u00e3o baixa na Amaz\u00f4nia que a Justi\u00e7a do Trabalho t\u00e1 autorizando o leil\u00e3o de uma parte de uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83c\udd98\nhttps://t.co/xdj7tIit49"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-10-03T19:22:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577016140433326097"
            ],
            "id": "1577016140433326097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vWWqq0DfA0"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2022-10-03T18:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1577003799956271104"
            ],
            "id": "1577003799956271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente est\u00e1 organizando uma s\u00e9rie de visitas de escolas com foco na educa\u00e7\u00e3o ambiental ao Parque Municipal. https://t.co/zUnxJRcohN"
        },
        {
            "author_id": "55566933",
            "created_at": "2022-10-03T17:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576993742766354432"
            ],
            "id": "1576993742766354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Festival Interagindo pra conta! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nDessa vez, a atividade foi um pouco diferente. Os alunos dos n\u00facleos Guadalupe e Leblon, do projeto V\u00f4lei em Rede/RJ, visitaram na \u00faltima ter\u00e7a-feira (20) o Parque Natural Municipal de Marapendi! \ud83c\udf33\n\nVeja mais: https://t.co/bKKWSRMBh9 https://t.co/fpq9semM3E"
        },
        {
            "author_id": "224622021",
            "created_at": "2022-10-03T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576987947332767747"
            ],
            "id": "1576987947332767747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura no Parque: A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o realizou neste m\u00eas de setembro, no Parque Municipal Milton Prates, a segunda forma\u00e7\u00e3o para professores de apoio pedag\u00f3gico e supervisores de ensino das escolas do munic\u00edpio, a fim de continuar a orientar o trabalho com a literatura. https://t.co/kJfa5Gtgdm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-10-03T17:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576987125387784193"
            ],
            "id": "1576987125387784193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao longo de sete anos, os pesquisadores monitoraram como mam\u00edferos responderam ao movimento de turistas em trilhas no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/OzDjWeP9ag"
        },
        {
            "author_id": "1511046543738089477",
            "created_at": "2022-10-03T17:18:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576984937684770818"
            ],
            "id": "1576984937684770818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "INACREDIT\u00c1VEL. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Ponta do Cururu, em Alter do Ch\u00e3o, vai a leil\u00e3o por ordem da Justi\u00e7a do Trabalho\n\n\ud83d\udd34Veja os detalhes: \nhttps://t.co/qAOW7I3YMV"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-10-03T17:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576983004961943554"
            ],
            "id": "1576983004961943554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TKtivdA21d"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-03T16:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576974824173228032"
            ],
            "id": "1576974824173228032",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, os Parques Nacionais da Chapada dos Veadeiros (redu\u00e7\u00e3o), Igua\u00e7u (abertura de uma estrada ilegal), S\u00e3o Joaquim (redu\u00e7\u00e3o) e Serra da Bodoquena (regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria) e o Parque Estadual do Cristalino II, em Mato Grosso (extin\u00e7\u00e3o) est\u00e3o na mira de legisladores. +"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-03T16:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576974820121903105"
            ],
            "id": "1576974820121903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais e estaduais sofrem constantes e diferentes amea\u00e7as em todo o pa\u00eds, como desmatamento e grilagem. Mas uma das principais vem no formato de Projetos de Lei com o objetivo de reduzir a \u00e1rea protegida, mudan\u00e7a de categoria e at\u00e9 extin\u00e7\u00e3o das UCs. + https://t.co/FqY8KqsxZS"
        },
        {
            "author_id": "1277364149710917632",
            "created_at": "2022-10-03T16:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576973783348301838"
            ],
            "id": "1576973783348301838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conseguimos! Ap\u00f3s indica\u00e7\u00e3o da Cip\u00f3, o Parque Estadual Monte Alegre (PEMA), l\u00e1 do Par\u00e1, foi nomeado no World Monuments Watch 2022. Oficialmente um dos lugares hist\u00f3ricos mais importantes do mundo \ud83d\ude0d\nSegue o fio dos registros do Watch Day PEMA  &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1237381414087204864",
            "created_at": "2022-10-03T16:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576973233097613312"
            ],
            "id": "1576973233097613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/ Maravilha da natureza! O arco-\u00edris numa queda de \u00e1gua no Parque Nacional #Yosemity Segue o \ud83e\uddf5 do #jqijornal #Rainbow #Physics #Sunlight https://t.co/NPIvuIItzl"
        },
        {
            "author_id": "186122717",
            "created_at": "2022-10-03T16:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576966701454807040"
            ],
            "id": "1576966701454807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado Carabobo, Municipio Naguanagua (Inagoanagoa). \nLinderos con el hermoso Parque Nacional San Esteban. \n#HomeTown https://t.co/KrV1xTGURA"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-10-03T16:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576965998908932097"
            ],
            "id": "1576965998908932097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9uvRUhpqdi"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-10-03T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576957751141564419"
            ],
            "id": "1576957751141564419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o \u00faltimo domingo, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 queimando, destruindo \u00e1rvores e matando animais. Fuma\u00e7a j\u00e1 se aproxima de comunidades ribeirinhas.\nhttps://t.co/pPMX76C3YZ"
        },
        {
            "author_id": "3416601124",
            "created_at": "2022-10-03T13:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576929459206492160"
            ],
            "id": "1576929459206492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah mas eu vou pro meio do mato nesses pr\u00f3ximos dias sim, nem que eu precise acampar dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-10-03T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576927678686535682"
            ],
            "id": "1576927678686535682",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Novo Santo Ant\u00f4nio, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Meandros do Araguaia. https://t.co/IcBl6N3Qo4"
        },
        {
            "author_id": "207554629",
            "created_at": "2022-10-03T13:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576927340424151043"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1158465911793364993",
                        "start": 15,
                        "username": "faassina"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "900416852152733696",
                        "start": 25,
                        "username": "blendoka_magica"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1888324334",
                        "start": 42,
                        "username": "abesthaliada"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1545365157857185792",
                        "start": 73,
                        "username": "Daren_Akanni"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2728371487",
                        "start": 87,
                        "username": "Paulo_rreis"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1136773815982272512",
                        "start": 100,
                        "username": "RenanPeixoto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576927340424151043",
            "in_reply_to_user_id": "1322680303371067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas02537114 @faassina @blendoka_magica @abesthaliada @Gustavo29344679 @Daren_Akanni @Paulo_rreis @RenanPeixoto_ Kkkkkkk o que que tem ter fazenda em \u00e1rea protegida? S\u00f3 porque a fam\u00edlia dela invade e mata pra poder derrubar \u00e1rvores e criar gado pra vender pro exterior? \ud83e\udd21 patriota que as crian\u00e7a chama"
        },
        {
            "author_id": "1224349778",
            "created_at": "2022-10-03T12:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576909320733839360"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31800752,
                        -3.73598035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7475513e2a94b59c"
            },
            "id": "1576909320733839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diagn\u00f3stico dos sistemas de produ\u00e7\u00e3o agroextrarivista da comunidade quilombola Barro Vermelho e da reserva extrativista Chapada Limpa, Chapadinha -MA\n@jamesribeirodeazevedo https://t.co/yu9rb9mgea"
        },
        {
            "author_id": "1151806024162185216",
            "created_at": "2022-10-03T12:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576908529084305410"
            ],
            "id": "1576908529084305410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTEGRITY-MO\u00c7AMBIQUE, 03 de Outubro de 2022-Os fiscais do Parque Nacional de Maputo (PNM) flagraram, h\u00e1 dias, em plena calada da noite (21horas), a 600 metros da veda\u00e7\u00e3o, na zona de Guengo https://t.co/kgC40fVah0 https://t.co/xOMwm0Xd1G"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-10-03T12:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576905403966824449"
            ],
            "id": "1576905403966824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se envolver por cen\u00e1rios perfeitos, o parque estadual Cathedral Gorge tem a capacidade de criar momentos extraordin\u00e1rios em paisagens de outro mundo.\n\n#TravelNevada #NVaventura #HomeMeansNevada\nPc: albakerphoto https://t.co/g3lKROKQaL"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-10-03T11:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576901686626377728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 215,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "15526235",
                        "start": 227,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576901686626377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, que a semana seja leve e produtiva para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @OdenildoFerreiraBrito, a fant\u00e1stica Praia de S\u00e3o Domingos, em Belterra (PA), em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/DjjIZ25aJd"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2022-10-03T11:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576891626856878083"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1576891626856878083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrar em contato com a natureza \u00e9 se sentir parte de algo muito maior que todos n\u00f3s!\n\n#forest #firefighters #brigadistas #florestas em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/Y9Wka6Ux6P"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-10-03T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576889806860144641"
            ],
            "id": "1576889806860144641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internacional I S\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\nhttps://t.co/2bpRRkUfV1"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-10-03T10:29:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576882016196653056"
            ],
            "id": "1576882016196653056",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os membros deste clube s\u00e3o empres\u00e1rios  apaixonados pela natureza que, juntos, apoiam o Projecto de Restaura\u00e7\u00e3o da Gorongosa com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental, protec\u00e7\u00e3o da fauna bravia e desenvolvimento comunit\u00e1rio dos seus projectos dentro e \u00e0 volta do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/DLY27KfCbI"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-10-03T09:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576872659714990081"
            ],
            "id": "1576872659714990081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CUz8hn0fUF"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-10-03T09:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576872605251928064"
            ],
            "id": "1576872605251928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7Y6wufpEE2"
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-10-03T09:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576866050008043525"
            ],
            "id": "1576866050008043525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o ou a supress\u00e3o de espa\u00e7os territoriais especialmente protegidos, como \u00e9 o caso das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, por meio de MP. A redu\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente \u00e9 permitida mediante lei em sentido formal. Info 896."
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-10-03T09:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576859606969569280"
            ],
            "id": "1576859606969569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Nacional Karijini - \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/GRAmo3xMjy"
        },
        {
            "author_id": "2154424773",
            "created_at": "2022-10-03T07:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576836876824035332"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1485317010120716291",
                        "start": 0,
                        "username": "PrimeXciv"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "27413251",
                        "start": 11,
                        "username": "SexoGratweeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576836876824035332",
            "in_reply_to_user_id": "1485317010120716291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrimeXciv @SexoGratweeto At\u00e9 reduziu a \u00e1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo para integrar um centro comercial! #VIS\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1253747531231756289",
            "created_at": "2022-10-03T04:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576789939970510848"
            ],
            "id": "1576789939970510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "voc\u00eas est\u00e3o ligados que o senador eleito hoje pode acabar com o parque nacional da serra do divisor n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "946536759080480770",
            "created_at": "2022-10-03T01:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576745743100280832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45055209",
                        "start": 0,
                        "username": "yutoferrer"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1372988492909793280",
                        "start": 12,
                        "username": "_mmrs1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "952451876",
                        "start": 20,
                        "username": "cavalinhodocec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576745743100280832",
            "in_reply_to_user_id": "45055209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yutoferrer @_mmrs1 @cavalinhodocec https://t.co/8MBCdfpGYm\n\nhttps://t.co/5lPvRm4Mg1\n\nSe voc\u00ea tiver m\u00e3o s\u00f3 pesquisar no Google."
        },
        {
            "author_id": "193168399",
            "created_at": "2022-10-03T01:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576743456827113473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1043580933310418944",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxALeite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576743456827113473",
            "in_reply_to_user_id": "1043580933310418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxALeite Tmjt. Meu medo por BH est\u00e1 acima de 9000. Eu t\u00f4 vendo a hora q vou acordar c lama chegando no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1222402844709605376",
            "created_at": "2022-10-03T01:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576739688899018752"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1576739688899018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The copo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/syWaD1BHbN"
        },
        {
            "author_id": "1006563034066833409",
            "created_at": "2022-10-03T00:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576737900032454656"
            ],
            "id": "1576737900032454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha primeira medida como presidente seria desocupar o centro oeste e criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no lugar"
        },
        {
            "author_id": "1117240200105725952",
            "created_at": "2022-10-03T00:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576734089423777792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35765493",
                        "start": 0,
                        "username": "alkalino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576734089423777792",
            "in_reply_to_user_id": "35765493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alkalino Hj revogaram a lei que pro\u00edbe beber no parque nacional das cataratas do Himalaia, perto da fronteira com o Nepal rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "1571899995392966660",
            "created_at": "2022-10-03T00:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576731833341218817"
            ],
            "id": "1576731833341218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os deputados estaduais eleitos em Rond\u00f4nia. \nPuro suco de ultraliberalismo. No geral s\u00e3o defensores da explora\u00e7\u00e3o desenfreada da Amaz\u00f4nia, boa parte dos reeleitos participaram da aprova\u00e7\u00e3o da lei que reduziu 167 hectares de \u00e1rea de reserva extrativista no estado. https://t.co/hxkkyaVjRn"
        },
        {
            "author_id": "1561840937315319808",
            "created_at": "2022-10-03T00:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576728822107369474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1868826114",
                        "start": 0,
                        "username": "nathzulns"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1239389885498302465",
                        "start": 11,
                        "username": "ravaianas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576728822107369474",
            "in_reply_to_user_id": "1868826114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathzulns @ravaianas_ mas a flavia tamb\u00e9m era uma bosta amg, tirou 40% do parque nacional fi, n \u00e9 menos bolsonarista que a damares"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2022-10-02T23:33:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576717147656839168"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1576717147656839168",
            "in_reply_to_user_id": "63191401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "o Parque Nacional Serra do Divisor pode deixar de existir gra\u00e7as a esse escroto."
        },
        {
            "author_id": "1351334926461890561",
            "created_at": "2022-10-02T23:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576712501886332928"
            ],
            "id": "1576712501886332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/10/2022\nCEM ANOS DE NASCIMENTO DO MAIOR INTELECTUAL BRASILEIRO.\nDARCY RIBEIRO ERA MULTIUSO. \nUNB; PARQUE NACIONAL DO XINGU; CIEPS; UNIVERSIDADE NORTE FLUMINENSE; ORDENOU UNIVERSIDADES DO PERU NO GOVERNO JUAN VELASCO ALVARADO.\nE OUTRAS MUNDO AFORA.\nSEU GRANDE AMOR?\nO BRASIL."
        },
        {
            "author_id": "725131859961741313",
            "created_at": "2022-10-02T23:04:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576709794106208261"
            ],
            "id": "1576709794106208261",
            "in_reply_to_user_id": "1477250354689499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lfclegendiaz que isso minha irm\u00e3, em qual Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1245731916575358976",
            "created_at": "2022-10-02T21:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576687619840172032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "527937407",
                        "start": 0,
                        "username": "IratusPorcum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576687619840172032",
            "in_reply_to_user_id": "527937407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IratusPorcum Tipo garimpeiro que quer invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, madeireiros"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-10-02T20:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576673961332641793"
            ],
            "id": "1576673961332641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Lu7CyeBol9"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-10-02T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576663310937853954"
            ],
            "id": "1576663310937853954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), Gilmar Mendes teria usado rela\u00e7\u00f5es para questionar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Mato Grosso. #Arquivo \u2b07\ufe0f https://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "425971359",
            "created_at": "2022-10-02T19:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576659499615629312"
            ],
            "id": "1576659499615629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por um segundo pensei que tava na fila de algum brinquedo do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3127739933",
            "created_at": "2022-10-02T18:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576639933694894082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1207343980066824193",
                        "start": 8,
                        "username": "rosilenecorrea_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "841098749367705600",
                        "start": 25,
                        "username": "thaynaradf"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "53050115",
                        "start": 37,
                        "username": "RollembergPSB"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 52,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "63507573",
                        "start": 65,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576639933694894082",
            "in_reply_to_user_id": "1229003812616142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1a_Via @rosilenecorrea_ @thaynaradf @RollembergPSB @LulaOficial @leandrograss idem. n\u00e3o perdoo o desmatamento do nosso parque nacional by projeto da arruda"
        },
        {
            "author_id": "1270119908",
            "created_at": "2022-10-02T18:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576639497206366209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1576639497206366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/TSgCVHoMmB"
        },
        {
            "author_id": "2920321852",
            "created_at": "2022-10-02T18:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576636150508572672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "962693554001891328",
                        "start": 0,
                        "username": "Gg2almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576636150508572672",
            "in_reply_to_user_id": "962693554001891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gg2almeida Se no Piau\u00ed o personagem tiver um tucano pra representar o parque nacional sete cidades eu vou amar, acho super importante representar nossa fauna e flora"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2022-10-02T17:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576627720661831681"
            ],
            "id": "1576627720661831681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque municipal, parei pra mexer com um gato e tinha um casal num banco do meu lado na maior DR kkkk\n\nContinuei brincando com o gato mas achei constrangedor"
        },
        {
            "author_id": "80451814",
            "created_at": "2022-10-02T17:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576625365484818437"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58821,
                        -21.786161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1576625365484818437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingou diferente por aqui. \ud83d\ude40\n\n\ud83d\ude01\ud83d\udc95 em Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari https://t.co/RcfhZNE6SF"
        },
        {
            "author_id": "1380864590712606722",
            "created_at": "2022-10-02T16:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576613501078044673"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.293317,
                        -17.069233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f8c96f2ea3872bcd"
            },
            "id": "1576613501078044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/HnxnmH2UAM"
        },
        {
            "author_id": "279592917",
            "created_at": "2022-10-02T14:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576574730064211969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3231130079",
                        "start": 0,
                        "username": "RaulCosta_13"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "57956816",
                        "start": 14,
                        "username": "gropen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1576574730064211969",
            "in_reply_to_user_id": "3231130079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaulCosta_13 @gropen \u00danica arena em \u00e1rea protegida, ficou foi barato"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-10-02T13:48:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576569860246470656"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f4b6499f90a47d47"
            },
            "id": "1576569860246470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho Laje de Santos est\u00e1 comemorando mais um ano de vida, S\u00e3o 29 anos de muita dedica\u00e7\u00e3o e cuidado com a pedra m\u00e1gica.\n\nParab\u00e9ns a equipe do Parque Estadual Laje de Santos por toda dedica\u00e7\u00e3o e trabalho!\n\nhttps://t.co/7t5Xp0ijcq"
        },
        {
            "author_id": "104630056",
            "created_at": "2022-10-02T13:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576561712609644545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1278046484848656384",
                        "start": 0,
                        "username": "danielb_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576561712609644545",
            "in_reply_to_user_id": "104630056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielb_br Isso seria uma trag\u00e9dia pra popula\u00e7\u00f5es que est\u00e3o aqui muito antes da rep\u00fablica, a galera n\u00e3o tem nada al\u00e9m da pr\u00f3pria terra... Isso pra n\u00e3o falar dos impactos ambientais de transformar o parque nacional em monocultura de soja, mas realmente n tem op\u00e7\u00e3o,eu vou anular,mas t entendo"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2022-10-02T13:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576559371068186624"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1576559371068186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma contribui\u00e7\u00e3o ao debate sobre a gest\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Ouvi falar que j\u00e1 sou pessoa non grata por l\u00e1, mas \u00e9 o pre\u00e7o de quem fala e usa ci\u00eancia.\nSeguimos. \n\nhttps://t.co/f7IoVO7cwz"
        },
        {
            "author_id": "104630056",
            "created_at": "2022-10-02T12:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576553205009330176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1278046484848656384",
                        "start": 0,
                        "username": "danielb_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576553205009330176",
            "in_reply_to_user_id": "1278046484848656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielb_br Delegado Waldir tem um projeto de diminuir o parque nacional da chapada, esse projeto seria um desastre pra quem mora no nordeste goiano, o corredor da mis\u00e9ria... Ele quer revogar a extens\u00e3o pra plantar soja, por favor repense camarada."
        },
        {
            "author_id": "27475922",
            "created_at": "2022-10-02T11:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576539465631367169"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.184302,
                        38.901779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "1576539465631367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos com a natureza!\n#monchique em Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique https://t.co/M48sW3RPGQ"
        },
        {
            "author_id": "996788089409458176",
            "created_at": "2022-10-02T11:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576534589916549120"
            ],
            "id": "1576534589916549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/qH0UgiFCrN"
        },
        {
            "author_id": "740390417762516993",
            "created_at": "2022-10-02T09:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576511014006185985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1552499467764568066",
                        "start": 0,
                        "username": "Med_176"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1542163441732943872",
                        "start": 9,
                        "username": "RickTricolor13"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 25,
                        "username": "alexandre"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "68313718",
                        "start": 36,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "1576511014006185985",
            "in_reply_to_user_id": "1552499467764568066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Med_176 @RickTricolor13 @alexandre @STF_oficial EDUARDO LOROTA \nO CARA Q COMPROU IMOVEL NUMA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E DEVE MILH\u00d5ES DE IMPOSTOS \nCEIII...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-10-02T09:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576500501151195138"
            ],
            "id": "1576500501151195138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/DSyoQ9wJdJ"
        },
        {
            "author_id": "225343483",
            "created_at": "2022-10-02T07:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576478630422622209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "117245454",
                        "start": 0,
                        "username": "Biancaa_Tanner"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "164775453",
                        "start": 16,
                        "username": "djavanoficial"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 31,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576478630422622209",
            "in_reply_to_user_id": "117245454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biancaa_Tanner @djavanoficial @LulaOficial Bandid0 \u00e9 s\u00f3 quem roub@ dinheiro? E quem exonera fiscal que lhe multou por pesca ileg4l em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 o qu\u00ea???? HONESTO? Kkkk aaaah me poupe"
        },
        {
            "author_id": "55741154",
            "created_at": "2022-10-02T06:53:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576465404188590081"
            ],
            "id": "1576465404188590081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voto \u00fatil \u00e9 importante quando voc\u00ea precisa vencer o mal, ok. Mas quando s\u00e3o 2 bolsonaristas, n\u00e3o tem como. Flavia Arruda foi a articuladora do Or\u00e7amento Secreto.  Aqui no DF ela conseguiu reduzir a \u00e1rea da Floresta Nacional pra beneficiar grileiros. (+)"
        },
        {
            "author_id": "55741154",
            "created_at": "2022-10-02T06:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576461440705499137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51347202",
                        "start": 0,
                        "username": "sydlourneco"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18286139",
                        "start": 13,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1207343980066824193",
                        "start": 30,
                        "username": "rosilenecorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576461440705499137",
            "in_reply_to_user_id": "51347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sydlourneco @reinaldoazevedo @rosilenecorrea_ No Rio, sem d\u00favidas! Mas aqui n\u00e3o existe essa op\u00e7\u00e3o. Flavia foi a articuladora do Or\u00e7amento Secreto.  Aqui no DF ela conseguiu reduzir a \u00e1rea da Floresta Nacional pra beneficiar grileiros. O marido dela foi preso no maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o daqui. Como votar nisso?"
        },
        {
            "author_id": "73777438",
            "created_at": "2022-10-02T03:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576415820082716672"
            ],
            "id": "1576415820082716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, Brasil https://t.co/1zFUEflJOM"
        },
        {
            "author_id": "73777438",
            "created_at": "2022-10-02T03:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576415439093223425"
            ],
            "id": "1576415439093223425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, Brasil https://t.co/I74lmJ8cp6"
        },
        {
            "author_id": "700495068734554112",
            "created_at": "2022-10-02T03:13:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576410015870554114"
            ],
            "id": "1576410015870554114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que a floresta nacional passou uma semana pegando fogo come\u00e7ou a aparecer um monte de inseto esquisito aqui em casa"
        },
        {
            "author_id": "1527659429872672770",
            "created_at": "2022-10-02T02:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576402054406238209"
            ],
            "id": "1576402054406238209",
            "in_reply_to_user_id": "1527659429872672770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 19 de setembro de 2021, um corpo que correspondia \u00e0 descri\u00e7\u00e3o da Gabby Petito foi encontrado por equipes de busca em um parque nacional no estado de Wyoming, nos Estados Unidos."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-10-02T02:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576399069106298889"
            ],
            "id": "1576399069106298889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclista encontra homem morto pendurado em arame farpado perto do Parque Nacional\n\nA v\u00edtima, que n\u00e3o teve a identidade revelada, vestia cal\u00e7a jeans e estava sem blusa. O corpo apresentava sinais de viol\u00eancia\n\nLeia: https://t.co/Hf24peQ2D3 https://t.co/PD0qeaKLq6"
        },
        {
            "author_id": "1252187895059931137",
            "created_at": "2022-10-02T00:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576371560016904194"
            ],
            "id": "1576371560016904194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5SVzbFRU2r"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-10-02T00:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576369795871789058"
            ],
            "id": "1576369795871789058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista pede ajuda para conter destrui\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre https://t.co/QVAgvdbhGO"
        },
        {
            "author_id": "1571899995392966660",
            "created_at": "2022-10-01T23:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576359699347226624"
            ],
            "id": "1576359699347226624",
            "in_reply_to_user_id": "1571899995392966660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "de \u00e1rea de reserva extrativista e regulamentaram o garimpo nos rios do estado\nEssas a\u00e7\u00f5es j\u00e1 tiveram grande impacto na popula\u00e7\u00e3o do estado.A capital de Rond\u00f4nia teve o pior ar do Brasil em agosto de 2022.Polui\u00e7\u00e3o decorrente das grandes queimadas praticadas pelos latifundi\u00e1rios\ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-10-01T23:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576357556171194368"
            ],
            "id": "1576357556171194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a as incr\u00edveis paisagens do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o e saboreie a rica gastronomia da Serra da Mantiqueira!\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/Q2BYkkhytT"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-10-01T23:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576357408729075713"
            ],
            "id": "1576357408729075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de aprecia\u00e7\u00e3o de uma cigarra\n.\n.\nLocal: Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, Goi\u00e1s\nData: 01/10/2022 https://t.co/hnajqiijpL"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-10-01T23:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576353768249106432"
            ],
            "id": "1576353768249106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A v\u00edtima, de identidade ainda n\u00e3o revelada, vestia uma cal\u00e7a jeans e estava sem blusa. Segundo o Corpo de Bombeiros, o rapaz apresentava sinais de viol\u00eancia\n\nhttps://t.co/9ZLLXyB504"
        },
        {
            "author_id": "839265395232096256",
            "created_at": "2022-10-01T22:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576341909471039488"
            ],
            "id": "1576341909471039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daria tudo pra ta de folga hj atarde e estar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "47847236",
            "created_at": "2022-10-01T22:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576339248071876608"
            ],
            "id": "1576339248071876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Hist\u00f3ria do Mundo: 1\u00ba de Outubro. EUA criam Parque Nacional de Yosemite. Lawrence da Ar\u00e1bia toma Damasco. Tribunal de Nurembergue condena 12 nazistas \u00e0 morte. Mao proclama vit\u00f3ria da revolu\u00e7\u00e3o comunista na China. https://t.co/uy1serjGoZ"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-10-01T22:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576337419590586369"
            ],
            "id": "1576337419590586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclista encontra homem morto pendurado em arame farpado perto do Parque Nacional https://t.co/0C4t3KPOLX"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2022-10-01T22:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576335390679646209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1576335390679646209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-de-coleira (Picumnus temminkii) observado no II Vem Passarinhar Floripa. A testinha vermelha denuncia que \u00e9 um macho. Foto do @ribasmr7 em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/7lSqIFXH9V"
        },
        {
            "author_id": "1225878809305546757",
            "created_at": "2022-10-01T21:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576329598110793729"
            ],
            "id": "1576329598110793729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que vou para o parque municipal daqui e depois  vou tentar fazer amizade com algum maconheiro  de l\u00e1 e depois ter uma overdose com alguma coisa"
        },
        {
            "author_id": "1496601672268795906",
            "created_at": "2022-10-01T21:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576329287921471488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "761004898649604096",
                        "start": 0,
                        "username": "marii_demarchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576329287921471488",
            "in_reply_to_user_id": "761004898649604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marii_demarchi n\u00e3o tem dinheiro nem pra pagar o aluguel vai pra academia KKKKKKKK s\u00f3 se for a de idosos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1520868247805243392",
            "created_at": "2022-10-01T20:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576309693395279872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1351374160992235521",
                        "start": 103,
                        "username": "korea_odyssey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576309693395279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc33| \"Woo's hackberry\" de #ExtraordinaryAttorneyWoo foi designado como monumento natural por sugest\u00e3o da @korea_odyssey! Uma reuni\u00e3o de f\u00e3s foi feita com o escritor que desenhou as baleias de Woo nas paredes! \ud83e\udd70\n\n\u2022 #ParkEunBin | #\ubc15\uc740\ube48 \u2022\n https://t.co/3MZfiv9dj7"
        },
        {
            "author_id": "778404430853136384",
            "created_at": "2022-10-01T20:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576309256466595841"
            ],
            "id": "1576309256466595841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tava lembrando da Jonessa no Parque Municipal com eu sobrinho e quando ela foi comprar uma pinpoca e o pipoqueiro do parque chamou ela de vagabunda."
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-10-01T19:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576294258725863425"
            ],
            "id": "1576294258725863425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade PARQUE MUNICIPAL E MUSEU MARIANO PROC\u00d3PIO ESTAR\u00c3O FECHADOS NO DIA DA ELEI\u00c7\u00c3O https://t.co/buRSQ4teBn"
        },
        {
            "author_id": "64216414",
            "created_at": "2022-10-01T19:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576288034898968576"
            ],
            "id": "1576288034898968576",
            "in_reply_to_user_id": "64216414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rela\u00e7\u00e3o conta com investiga\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa, minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e favorecimento de empresa em licita\u00e7\u00e3o de transporte escolar...."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-01T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576278271972368384"
            ],
            "id": "1576278271972368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca7O Parque Municipal est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para os projetos de nata\u00e7\u00e3o e hidrogin\u00e1stica\n\n\ud83d\udcceAs inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas de forma presencial na recep\u00e7\u00e3o do Parque Municipal: Rua do Contorno, 8, Nova Calif\u00f3rnia.\n\n\ud83c\udd93 A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e as vagas s\u00e3o limitadas. https://t.co/CUgRVLN59S"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-10-01T18:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576276768226693123"
            ],
            "id": "1576276768226693123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro de Tei\u00fas-comuns (Salvator merianae) hoje de manh\u00e3\n.\n.\nLocal: Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, Goi\u00e1s https://t.co/7eDUKzp8YS"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-10-01T17:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576269812145090561"
            ],
            "id": "1576269812145090561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TYBA ONLINE ::Parque Estadual Paulo Cesar  Vinha - Rota do Sol \u00e0 esquerda / Local: Guarapari - Esp\u00edrito Santo (ES) -  Brasil \nhttps://t.co/WLVJYRR1rx \n\n\"Areial Parque Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari ES, \nConstante viola\u00e7\u00e3o por carroceiros para retirada ilegal de areia..\""
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2022-10-01T17:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576257059825164288"
            ],
            "id": "1576257059825164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 2,3 milh\u00f5es de hectares, o Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma das maiores Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC\u2019s) do Brasil, n\u00e3o possui a presen\u00e7a de garimpeiros e madeireiros e \u00e9 conservada por comunidades que vivem e dependem da floresta.\n\nhttps://t.co/H3cyqheuuh"
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2022-10-01T17:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576255754507587586"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1576255754507587586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um eco. Se n\u00e3o gosta do que recebe, observe o que emite. \ud83c\udf43\u263a\ufe0f\ud83d\udc99... em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/6A7juPQ044"
        },
        {
            "author_id": "56708013",
            "created_at": "2022-10-01T16:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576253737764417537"
            ],
            "id": "1576253737764417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aterrador \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/mO2KTfW5b1"
        },
        {
            "author_id": "1008954769",
            "created_at": "2022-10-01T16:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576251551496052736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1061367377370198023",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelSBrito82"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "80306410",
                        "start": 16,
                        "username": "Miltonneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576251551496052736",
            "in_reply_to_user_id": "1061367377370198023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelSBrito82 @Miltonneves Ele n\u00e3o atende os quilombolas, os quilombolas o processaram em 2020 por ele querer construir uma par\u00f3quia em \u00e1rea protegida, \u00e1rea de APP (\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente) eles informam tbm que ele \u00e9 agressivo e autorit\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-01T16:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576240612050870272"
            ],
            "id": "1576240612050870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Dia das Crian\u00e7as\n\nDia 15 e 16 de outubro j\u00e1 temos um encontro marcado no Parque Municipal a partir das 09h da manh\u00e3. Ser\u00e3o dois dias de muita divers\u00e3o para nossas crian\u00e7as.\n\n#DiadasCrian\u00e7as #FestadasCrian\u00e7as #prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #Itaguai https://t.co/wC5MCzN7SL"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-01T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576232972570841090"
            ],
            "id": "1576232972570841090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal estar\u00e1 fechado neste domingo, 2, por conta das elei\u00e7\u00f5es.\n\nVoltaremos na ter\u00e7a-feira, dia 4, em hor\u00e1rio normal! \u263a\ufe0f https://t.co/NNJCm7MBKs"
        },
        {
            "author_id": "35925562",
            "created_at": "2022-10-01T15:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576232024313974785"
            ],
            "id": "1576232024313974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal funcionar\u00e1 normalmente no feriado e fim de semana | Will Vicente https://t.co/5utqg0JLti"
        },
        {
            "author_id": "1264993202353905667",
            "created_at": "2022-10-01T15:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576230102974636032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "822554894192275460",
                        "start": 0,
                        "username": "mathzls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576230102974636032",
            "in_reply_to_user_id": "822554894192275460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mathzls no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/bXmslVh4Sn"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2022-10-01T14:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576224882219794432"
            ],
            "id": "1576224882219794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/m0awdfcW94"
        },
        {
            "author_id": "1575189682652069889",
            "created_at": "2022-10-01T14:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576220058837450754"
            ],
            "id": "1576220058837450754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tem um im\u00f3vel, em uma regi\u00e3o estrat\u00e9gica. Por exemplo: Pr\u00f3ximo a um museu, parque nacional, ponto tur\u00edstico, pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 em grandes cidades, centros comercial. Voc\u00ea pode faturar muito $ com o Airbnb. Siga essa p\u00e1gina que vamos mostrar passo a passo para hospedar."
        },
        {
            "author_id": "4257973486",
            "created_at": "2022-10-01T13:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576197747748790279"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1576197747748790279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o novo Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no Par\u00e1 https://t.co/2f7tT9i9on"
        },
        {
            "author_id": "1114574861395988480",
            "created_at": "2022-10-01T13:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576197263465992192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "255661717",
                        "start": 0,
                        "username": "phfranki"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 10,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576197263465992192",
            "in_reply_to_user_id": "1114574861395988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phfranki @DelegadoSaraiva para quem se preocupa com nossas reservas de \u00c1GUA POT\u00c1VEL, o seu engajamento na prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o criada para preserva\u00e7\u00e3o da natureza e prote\u00e7\u00e3o de MANANCIAIS DE \u00c1GUA para abastecimento de parte da Popula\u00e7\u00e3o Fluminense."
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-10-01T12:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576188655827288064"
            ],
            "id": "1576188655827288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia inibe contamina\u00e7\u00e3o de merc\u00fario em tartarugas https://t.co/1xSHnNehzk"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-10-01T12:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576184676217401345"
            ],
            "id": "1576184676217401345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0B6t2K -  Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina desocupa\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o de conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel: Decis\u00e3o da 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica acolheu A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica proposta pelo Estado de Rond\u00f4nia Decis\u00e3o da 1\u00aa Vara [\u2026] \n\nO post\u2026 https://t.co/Mw7QpJ9VLM https://t.co/HYwORkObqn"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2022-10-01T12:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576184175274909703"
            ],
            "id": "1576184175274909703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas not\u00edcias -  Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina desocupa\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o de conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel: Decis\u00e3o da 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica acolheu A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica proposta pelo\u2026 https://t.co/s58MBXpLR7 Ariquemes Online #ariquemesonline #rondonia #ariquemes https://t.co/LQNrG5tT9m"
        },
        {
            "author_id": "1268619190581239808",
            "created_at": "2022-10-01T11:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576175861195501575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1440656640399663113",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoGiusepp4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576175861195501575",
            "in_reply_to_user_id": "1440656640399663113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoGiusepp4 novembro de 2020, quando Kelmon postou uma foto em suas redes afirmando que havia colocado a pedra fundamental do que seria a \u201cpar\u00f3quia de S\u00e3o L\u00e1zaro de Bet\u00e2nia\u201d \u2013 dentro do manguezal Ponta do Capim, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2022-10-01T11:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576171965374955520"
            ],
            "id": "1576171965374955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#N\u00c3OVOTEEMRURALISTA\n\nPinheirinho (PP-MG) \u00e9 filho do ex-deputado federal Toninho Pinheiro, que abdicou da disputa em 2018 para dar lugar ao filho.\n\nToninho protagoniza um conflito ambiental no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, onde a fam\u00edlia possui fazendas. https://t.co/Lkzn7m8aes"
        },
        {
            "author_id": "30594053",
            "created_at": "2022-10-01T10:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576163639588843521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3092221425",
                        "start": 0,
                        "username": "ThaisMannoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1576163639588843521",
            "in_reply_to_user_id": "3092221425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaisMannoni Imagina o aroma no busao.\nMas eu sempre penso nisso no parque municipal.  Fico viajando na minha chance de ouro de fazer carne de jaca."
        },
        {
            "author_id": "1338216672122073091",
            "created_at": "2022-10-01T06:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576094470134956032"
            ],
            "id": "1576094470134956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRILAGEM: Pol\u00edcia Federal investiga grileiros no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nDe acordo com a corpora\u00e7\u00e3o, o parcelamento irregular de terrenos e as constru\u00e7\u00f5es na regi\u00e3o se intensificaram nos \u00faltimos quatro meses. https://t.co/9U3zkDwiqE"
        },
        {
            "author_id": "1338216672122073091",
            "created_at": "2022-10-01T06:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576091188561850368"
            ],
            "id": "1576091188561850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Pol\u00edcia Federal investiga grileiros no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nDe acordo com a corpora\u00e7\u00e3o, o parcelamento irregular de terrenos e as constru\u00e7\u00f5es na regi\u00e3o se intensificaram nos \u00faltimos quatro meses. https://t.co/Tsn5Z82EIv"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-10-01T02:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576029352176779265"
            ],
            "id": "1576029352176779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o \u00faltimo domingo, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 queimando, destruindo \u00e1rvores e matando animais. Fuma\u00e7a j\u00e1 se aproxima de comunidades ribeirinhas. https://t.co/x7qMWkq6sL"
        },
        {
            "author_id": "861417134362165249",
            "created_at": "2022-10-01T00:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576009926110941184"
            ],
            "id": "1576009926110941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Carpintero copete amarillo / Ypek\u00fb sa\u2019yju.\n(Celeus flavescens)\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional \u00d1acunday. https://t.co/TGM0uLPW01"
        },
        {
            "author_id": "1156023804663160832",
            "created_at": "2022-10-01T00:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576007345435729921"
            ],
            "id": "1576007345435729921",
            "in_reply_to_user_id": "1156023804663160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O caso de tornou ainda mais grave quando percebemos que era uma f\u00eamea lactante (foto). Com isso foi acionado a Patrulha Ambiental do RJ e os guarda parques do Parque Estadual Pedra Branca (pois era uma \u00e1rea do entorno do parque) para iniciar uma busca pelos filhotes (\ud83e\uddf5) https://t.co/MeXpkCEXtR"
        },
        {
            "author_id": "1549884058112610305",
            "created_at": "2022-10-01T00:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576006628981219328"
            ],
            "id": "1576006628981219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Grafite: Biblioteca Parque Estadual recebe eventos no RJ https://t.co/uRMxjSikpg"
        },
        {
            "author_id": "15754327",
            "created_at": "2022-10-01T00:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576004814554775552"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1576004814554775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/92bJtidAlx"
        },
        {
            "author_id": "1549143619440971776",
            "created_at": "2022-10-01T00:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1576004704785793024"
            ],
            "id": "1576004704785793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando o porqu\u00ea o boca sapo do Gilmar Mendes mudou de lado. \nO parasita de nove dedos \u00e9 claro, sempre soube das fazendas que ele (Gilmar Mendes) tem em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL a ponto de AMEA\u00c7A-LO.\nhttps://t.co/XSD2whiApy https://t.co/9RllJI5XiW"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2022-09-30T23:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575986685850292224"
            ],
            "id": "1575986685850292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/yscWFvj9uY"
        },
        {
            "author_id": "885715280",
            "created_at": "2022-09-30T22:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575977082387312642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4346296215",
                        "start": 0,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "178238112",
                        "start": 14,
                        "username": "goescarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575977082387312642",
            "in_reply_to_user_id": "4346296215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@P_droMenezes @goescarlos Fl\u00e1via acabou de sacramentar a extin\u00e7\u00e3o de metade da floresta nacional de Bras\u00edlia, entregue \u00e0 grilagem.\nE faz propaganda disso na campanha."
        },
        {
            "author_id": "1117925168683388930",
            "created_at": "2022-09-30T22:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575973510018920448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70938727",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrotessler"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "46932006",
                        "start": 16,
                        "username": "mellziland"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "968668238979756033",
                        "start": 28,
                        "username": "schrarstzhaupt"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "461765329",
                        "start": 44,
                        "username": "KariLimaX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575973510018920448",
            "in_reply_to_user_id": "70938727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrotessler @mellziland @schrarstzhaupt @KariLimaX Que sensacional! Quem sabe ainda um dia desses voc\u00eas se animam pra conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara e a gente tira uma foto linda como esta tendo como pano de fundo as paisagens locais! Fico muito feliz por voc\u00eas!"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-09-30T22:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575973027489402880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1384451161835462656",
                        "start": 194,
                        "username": "IcasWild"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575973027489402880",
            "in_reply_to_user_id": "1384451161835462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os projetos que trabalham com esp\u00e9cies amea\u00e7adas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e que fazem parte da coaliz\u00e3o #UnidosPeloPERD \n\u25b6\ufe0fProjeto Bicudos (Waita Instituto de Pesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o)\n\u25b6\ufe0f@IcasWild / Projeto Tatu-canastra \n\u25b6\ufe0fProjeto Primatas Perdidos (Primatas PERDidos)"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-09-30T22:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575973006634979328"
            ],
            "id": "1575973006634979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 6 e 7/10 ser\u00e1 realizado, no Parque Estadual do Rio Doce (MG), o II Semin\u00e1rio de Pesquisas Integradas do PERD. O evento promovido por profissionais que desenvolvem pesquisas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, neste ano ter\u00e1 como tema: Pesquisa unificada e capta\u00e7\u00e3o de recursos 1/5 https://t.co/M7sE2oYWoZ"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-09-30T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575968734363140120"
            ],
            "id": "1575968734363140120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O pr\u00f3prio presidente Jair Bolsonaro j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pesca irregular em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2012. A multa consta como prescrita na base do \u00f3rg\u00e3o. O fiscal respons\u00e1vel pela autua\u00e7\u00e3o foi exonerado do cargo de chefia. https://t.co/P7Bn1xY8Kp"
        },
        {
            "author_id": "1249707532869865474",
            "created_at": "2022-09-30T21:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575963786376523778"
            ],
            "id": "1575963786376523778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amazonasemchama\nEm resposta ao que foi dito ontem, que n\u00e3o haviam queimadas. Segue a not\u00edcia de hoje abaixo:\nhttps://t.co/SSuckaNoR1"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-30T21:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575961194627743745"
            ],
            "id": "1575961194627743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE EXTRACAO MINERAL DE NOSSA.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/UAzP2cgZFt"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-09-30T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575956148175388683"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "38726215",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_AC"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "132285774",
                        "start": 10,
                        "username": "mpacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575956148175388683",
            "in_reply_to_user_id": "38726215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MPF_AC e @mpacre pedem que Justi\u00e7a anule autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de estrada entre Porto Walter e Rodrigues Alves\nImprimir\n\nEmpreendimento impacta Terra Ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal e n\u00e3o poderia ter sido autorizada pelo \u00f3rg\u00e3o estadual\n\nhttps://t.co/yh2hR5XWb6 https://t.co/dF2u9RVCjW"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2022-09-30T20:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575951758698098688"
            ],
            "id": "1575951758698098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas https://t.co/wubK3eJUdc"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2022-09-30T20:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575950232164388866"
            ],
            "id": "1575950232164388866",
            "in_reply_to_user_id": "233647157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No mais: voltou a funcionar o app Bike BH e tem uma unidade na frente do Parque Municipal. Taxa de R$6,00 por 24h onde ce pode pegar bike por at\u00e9 1h, com intervalos m\u00ednimos de 15min entre pegar cada bike. https://t.co/uW5N7x2xUJ"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2022-09-30T20:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575949534143782912"
            ],
            "id": "1575949534143782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de bike no Parque Municipal https://t.co/SQMmXfHeqf"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-09-30T20:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575944040809365536"
            ],
            "id": "1575944040809365536",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccdRO. Rond\u00f4nia tem sido descrita como \u201creduto do bolsonarismo na Amaz\u00f4nia\u201d. O governador Marcos Rocha (Uni\u00e3o Brasil) \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual, reduzindo unidades de conserva\u00e7\u00e3o e estimulando invas\u00f5es. https://t.co/NRgmvo9PcX"
        },
        {
            "author_id": "1376281683251564553",
            "created_at": "2022-09-30T20:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575943396753014797"
            ],
            "id": "1575943396753014797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o tema \u201cRespeitar a pessoa idosa e a sua experi\u00eancia de vida\u201d, a Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Semed), realizou o encerramento da Semana do Idoso, nesta sexta-feira, 30/9, no Parque Municipal do Mindu, bairro\n\nhttps://t.co/WISyxzFeE8 https://t.co/VwKlDMkyXZ"
        },
        {
            "author_id": "1542937687019110400",
            "created_at": "2022-09-30T20:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575939404589400064"
            ],
            "id": "1575939404589400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o tema \u201cRespeitar a pessoa idosa e a sua experi\u00eancia de vida\u201d, a Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Semed), realizou o encerramento da Semana do Idoso, nesta sexta-feira, 30/9, no Parque Municipal do Mindu, bairro\n\nhttps://t.co/RL0rAwcW6X https://t.co/XSJSvtDdm8"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2022-09-30T19:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575936985079873537"
            ],
            "id": "1575936985079873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores brit\u00e2nicos plantaram o musgo esfagno no topo de montanhas de um parque nacional e observaram seus efeitos ao barrar a chuva. https://t.co/Jdw0b0rPIb"
        },
        {
            "author_id": "1542936835567063044",
            "created_at": "2022-09-30T19:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575936976397688832"
            ],
            "id": "1575936976397688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o tema \u201cRespeitar a pessoa idosa e a sua experi\u00eancia de vida\u201d, a Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Semed), realizou o encerramento da Semana do Idoso, nesta sexta-feira, 30/9, no Parque Municipal do Mindu, bairro\n\nhttps://t.co/CSL3EfosGb https://t.co/1CS0c0RTYs"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-09-30T19:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575936414394748928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575936414394748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/fvv7GIcWrG via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-30T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575923434483220482"
            ],
            "id": "1575923434483220482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Curiosidades I S\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\nhttps://t.co/2bpRRkCF3t"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-09-30T18:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575923253943881729"
            ],
            "id": "1575923253943881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Idoso, nesta sexta-feira, 30/9, no Parque Municipal do Mindu, bairro Parque 10 de Novembro, zona Centro-Sul. https://t.co/wjYtoUAPhj"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-09-30T18:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575919971016011776"
            ],
            "id": "1575919971016011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo I Considerado um dos locais de maior biodiversidade do mundo, o Parque Nacional da Serra do Divisor, encanta por sua exuberante beleza natural: https://t.co/heNP7l5eGC"
        },
        {
            "author_id": "318058426",
            "created_at": "2022-09-30T18:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575918562451111954"
            ],
            "id": "1575918562451111954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior problema de GV \u00e9 q aqui eu n tenho pra onde ir qnd minha cabe\u00e7a da curto circuito.\nSe fosse em BH nesse exato momento eu estaria no parque municipal, ou na leitura do BH shopping, ou em algum lugar legal q eu n conhecia e ia aproveitar pra conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1561840937315319808",
            "created_at": "2022-09-30T18:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575910322623647744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "763803332167208960",
                        "start": 0,
                        "username": "luanjrviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575910322623647744",
            "in_reply_to_user_id": "763803332167208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanjrviana ela tirou 40% do parque nacional pcr kkkkk \u00e9 uma fudida nojenta igual o marido dela"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-09-30T17:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575905145958895617"
            ],
            "id": "1575905145958895617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o no Centro recebe o evento, que termina dia 21 de outubro.\n\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/yCreE7Ckuk"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-09-30T17:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575904771780796416"
            ],
            "id": "1575904771780796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o no Centro recebe o evento, que termina dia 21 de outubro.\n#ODia\nhttps://t.co/5elFVHnzIA"
        },
        {
            "author_id": "3161409099",
            "created_at": "2022-09-30T17:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575902690202505217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "415873388",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielGjbigjbi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575902690202505217",
            "in_reply_to_user_id": "415873388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GabrielGjbigjbi @jairbolsonaro \" Quilombola de Bananeiras, localizada na Ilha de Mar\u00e9, em Salvador (BA). Em quatro anos, travou embates com quilombolas, tentou erguer um templo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foi alvo de protestos.\" N\u00e3o pegou dinheiro no BNEDS, padre farsante \u00e9 invasor de terras."
        },
        {
            "author_id": "193166286",
            "created_at": "2022-09-30T17:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575897824817950720"
            ],
            "id": "1575897824817950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o: hist\u00f3ria dos DJs no Brasil em cartaz gratuitamente na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/kHq09nSlSw"
        },
        {
            "author_id": "224622021",
            "created_at": "2022-09-30T16:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575893222915964928"
            ],
            "id": "1575893222915964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFesta da Fam\u00edlia\u201d do CEMEI Professora Heloisa Sarmento, no Parque Municipal Milton Prates, no \u00faltimo dia 24 de setembro! https://t.co/sCNckOwdWK"
        },
        {
            "author_id": "1526684573060501505",
            "created_at": "2022-09-30T16:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575889595203321864"
            ],
            "id": "1575889595203321864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Mar - N\u00facleo Padre D\u00f3ria https://t.co/lByyGzHR3N"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-30T16:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575885108296691714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1278475545806848006",
                        "start": 169,
                        "username": "CoeqTo"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1245063763923009538",
                        "start": 183,
                        "username": "conaquilombos"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "3226266760",
                        "start": 209,
                        "username": "Alma_Preta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575885108296691714",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cO Jalap\u00e3o se encontra em estado de agonia e desespero por conta dessa privatiza\u00e7\u00e3o do parque estadual\u201d, diz Maria Aparecida Ribeiro de Sousa, coordenadora executiva da @CoeqTo  e da @conaquilombos, segundo o @Alma_Preta \n\nhttps://t.co/lxL9NkejBu"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-30T16:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575884836262158337"
            ],
            "id": "1575884836262158337",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TO ficou em segundo lugar no ranking da\ndestrui\u00e7\u00e3o no Matopiba, com 1.710,55 km\u00b2 derrubados no per\u00edodo, atr\u00e1s apenas do MA. \n\nA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o, em Tocantins, foi a mais destru\u00edda entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o localizadas no Cerrado em 2020. https://t.co/hUwb2FHNZd"
        },
        {
            "author_id": "1433786754675380224",
            "created_at": "2022-09-30T16:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575883576121430017"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1575883576121430017",
            "in_reply_to_user_id": "1433786754675380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o lugar mais lindo do planeta Terra.\ud83d\ude0d https://t.co/zGa19aD2Fj"
        },
        {
            "author_id": "17032345",
            "created_at": "2022-09-30T16:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575883270767579137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37956187",
                        "start": 0,
                        "username": "lmcamargos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575883270767579137",
            "in_reply_to_user_id": "37956187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lmcamargos N\u00e3o esque\u00e7a que ele tamb\u00e9m \u00e9 invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tentou construir uma igreja numa reserva quilombola."
        },
        {
            "author_id": "1541857103391985667",
            "created_at": "2022-09-30T16:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575880968560607232"
            ],
            "id": "1575880968560607232",
            "in_reply_to_user_id": "1541857103391985667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o das Docas\nExcepcionalmente no domingo de elei\u00e7\u00f5es ir\u00e1 abrir \u00e0s 11h. \n\nParque Zoobot\u00e2nico Mangal das Gar\u00e7as \nExcepcionalmente no domingo de elei\u00e7\u00f5es ir\u00e1 abrir \u00e0s 11h\n\nParque Estadual do Utinga \"Camillo Vianna\"\nExcepcionalmente no domingo de elei\u00e7\u00f5es ir\u00e1 abrir \u00e0s 10h"
        },
        {
            "author_id": "1541857103391985667",
            "created_at": "2022-09-30T16:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575880964500520961"
            ],
            "id": "1575880964500520961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo (2), dia do 1\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga estar\u00e3o abertos ao p\u00fablico, em hor\u00e1rio diferenciado. Segue o fio e te programa \ud83d\udc47 https://t.co/hyzAfaRAnj"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-09-30T16:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575878343433543682"
            ],
            "id": "1575878343433543682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais cumpriram mandado de busca e apreens\u00e3o no bairro Tingu\u00e1, perto da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Nova Igua\u00e7u, na Baixada Fluminense.\n#ODia\nhttps://t.co/YrNWRRNJTB"
        },
        {
            "author_id": "48594389",
            "created_at": "2022-09-30T15:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575877726464245762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1174777939096981506",
                        "start": 0,
                        "username": "EleicaoBr2022"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575877726464245762",
            "in_reply_to_user_id": "1174777939096981506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EleicaoBr2022 Seria bom se isso se refletisse para os pleitos de governadores. https://t.co/1El2dXU965"
        },
        {
            "author_id": "197117772",
            "created_at": "2022-09-30T15:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575875584789336065"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "1575875584789336065",
            "in_reply_to_user_id": "197117772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as visitas t\u00e9cnicas: temos! Estivemos na Caio Induscar, no #M\u00e9qui , no #MIS, na Globo, no criadouro de jacar\u00e9s de BTU, na floresta estadual de Manduri, na farmac\u00eautica Ourofino Sa\u00fade Animal, no Centrofauna, no Instituto Butant\u00e3, na Irriga\u00e7\u00e3o Show 2022 e na 2000 Ilumina\u00e7\u00e3o. https://t.co/Ezod9RqHn9"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-30T15:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575866697940189184"
            ],
            "id": "1575866697940189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/f0LuUA1Si1"
        },
        {
            "author_id": "67183166",
            "created_at": "2022-09-30T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575855497369919488"
            ],
            "id": "1575855497369919488",
            "in_reply_to_user_id": "67183166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e foi por causa do projeto de lei dela que a floresta nacional de bras\u00edlia teve uma redu\u00e7\u00e3o de aproximadamente 40%, o que o MPF classificou como retrocesso ambiental, mmmm...."
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-09-30T14:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575854447494070273"
            ],
            "id": "1575854447494070273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Dia das Crian\u00e7as\n\nDia 15 e 16 de outubro j\u00e1 temos um encontro marcado no Parque Municipal a partir das 09h da manh\u00e3. Ser\u00e3o dois dias de muita divers\u00e3o para nossas crian\u00e7as.\n\n#DiadasCrian\u00e7as #FestadasCrian\u00e7as #prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #Itaguai https://t.co/lJgBSt2onp"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-09-30T13:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575845217529651206"
            ],
            "id": "1575845217529651206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Resgate salva 4 animais em Nova Igua\u00e7u. Pol\u00edcia Federal cumpriu mandados de busca e apreens\u00e3o em um condom\u00ednio no bairro Tingu\u00e1, pr\u00f3ximo a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Pol\u00edcia #BandNewsFM https://t.co/5eDmiAYznY"
        },
        {
            "author_id": "4804986526",
            "created_at": "2022-09-30T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575840385363910657"
            ],
            "id": "1575840385363910657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milit\u00e3o questiona Prefeitura sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Municipal do Morro do Saci\n\nSaiba mais: https://t.co/xWHyF9NuOZ https://t.co/qdCzpufhW4"
        },
        {
            "author_id": "27778162",
            "created_at": "2022-09-30T13:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575839055266267137"
            ],
            "id": "1575839055266267137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de todo discurso lixo, o padre Pokelmon quer ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quilombola.\nhttps://t.co/mka66RLB8S"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2022-09-30T13:02:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575833412551970817"
            ],
            "id": "1575833412551970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Padre Kelmon trava embate com quilombolas e racha ilha na Bahia\n\nCandidato tentou construir templo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foi alvo de protestos; procurado, n\u00e3o quis comentar\n\nhttps://t.co/h7VtkT7Zub"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-09-30T13:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575833017737781249"
            ],
            "id": "1575833017737781249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava e estrelas: visita noturna em parque do Hava\u00ed cria registro inusitado https://t.co/H3QdPCL4A4"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2022-09-30T12:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575828458709450759"
            ],
            "id": "1575828458709450759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#N\u00c3OVOTEEMRURALISTA\n\nMinistro da Casa Civil de Bolsonaro, o senador Ciro Nogueira (PP-PI) apoia a elei\u00e7\u00e3o de Silvio Mendes (Uni\u00e3o) para o governo do PI, em chapa que tem como vice sua ex-mulher Iracema Portella. Ela declara uma ilha dentro de uma reserva extrativista no MA. https://t.co/jtdZO4CiFR"
        },
        {
            "author_id": "194770087",
            "created_at": "2022-09-30T12:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575825982027886592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "923330323492065280",
                        "start": 0,
                        "username": "MATHEUSyfe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575825982027886592",
            "in_reply_to_user_id": "923330323492065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MATHEUSyfe Nossa amei a ideia da transi\u00e7\u00e3o!!! Mano nem fala, tem aaaanos que n\u00e3o tem show das perota aqui, o \u00faltimo se nao@me engano foi l\u00e1 no parque municipal a galera sentadinho em toda com almofada etc, e eu t\u00f4 sempre a\u00ed pra sim showzin do lamparina :("
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-30T12:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575825290915356672"
            ],
            "id": "1575825290915356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes do Parque Municipal ter\u00e3o, a partir deste final de semana, uma cartilha informativa contendo informa\u00e7\u00f5es gerais sobre o local! \n\nO documento informativo estar\u00e1 dispon\u00edvel por meio de QR Code, que estar\u00e3o espalhados pelo parque! \u2764\ufe0f\ud83d\udcf2\n#JuizdeFora #ParqueMunicipal #PJF https://t.co/ng1UqOA5C6"
        },
        {
            "author_id": "1554073410",
            "created_at": "2022-09-30T12:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575820623196344321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "163063411",
                        "start": 17,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575820623196344321",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB @Barbosa_Leandro Aquela manchinha no MS t\u00e1 menor mas ainda tem, \u00e9 o hj o Parque Nacional da Serra da Bodoquena, que queriam inclusive acabar em 2019, para a\u00ed sim, sumir de vez..."
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-09-30T11:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575816279659012096"
            ],
            "id": "1575816279659012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2614 #Chuva: Confira os maiores volumes registrados em 24h, at\u00e9 \u00e0s 8h de hoje (30), nas esta\u00e7\u00f5es do #INMET:   \n\n\ud83c\udf27\ufe0fDuque de Caxias - Xer\u00e9m (RJ): 41,6 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fBoca do Acre (AM): 39,8 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fTeres\u00f3polis-Parque Nacional (RJ): 25,2 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fMaca\u00e9 (RJ): 24,0 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fAlfredo Chaves (ES): 22,0 mm"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2022-09-30T11:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575816038645911552"
            ],
            "id": "1575816038645911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Map of Peneda Ger\u00eas National Park :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/JImWboo92A"
        },
        {
            "author_id": "1242855188010057728",
            "created_at": "2022-09-30T11:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575813787051249665"
            ],
            "id": "1575813787051249665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n G\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone.\n  A Deus toda Honra e toda Gl\u00f3ria. https://t.co/p37jqYq2O9"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-30T11:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575809131969134594"
            ],
            "id": "1575809131969134594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado tem mais  Feira Agroecol\u00f3gica na \u00e1rea Adahil Barreto, do Parque do Coc\u00f3\n\nA Feira Agroecol\u00f3gica do Parque, na \u00c1rea Adahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3, \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para s\u00e1bado (1o), v\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o. https://t.co/MGCdb3MhRf"
        },
        {
            "author_id": "1197983394958848000",
            "created_at": "2022-09-30T11:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575805139885035520"
            ],
            "id": "1575805139885035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Padre Kelmon trava embate com quilombolas em ilha na Bahiahttps://www1.folha.uol.com.br \u203a poder \u203a 2022/09 \u203a pa... \nCandidato tentou construir templo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foi alvo de protestos; procurado, n\u00e3o quis comentar.\nEU PERGUNTO QUE CRIST\u00c3O \u00c9 ESTE? https://t.co/mvpom3rP8r"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-30T11:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575803502026424321"
            ],
            "id": "1575803502026424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ALCinPLiOq"
        },
        {
            "author_id": "527937407",
            "created_at": "2022-09-30T10:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575797646706749443"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "53362539",
                        "start": 0,
                        "username": "fcosta65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575797646706749443",
            "in_reply_to_user_id": "53362539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcosta65 J\u00e1 pensou os F\u00f3rmula 1 subindo o tobog\u00e3 da Contorno e a reta dos boxes ser aquela descida da Afonso Pena? Os boxes ali no parque municipal... O trem Baum, s\u00f4!"
        },
        {
            "author_id": "786845704002109440",
            "created_at": "2022-09-30T09:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575780285718749185"
            ],
            "id": "1575780285718749185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES NOVAS \u2013 Passeio interpretativo \u2018\u00c0 descoberta do Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios\u2019 https://t.co/F5zkuG1LVI via @R\u00e1dio Hertz"
        },
        {
            "author_id": "8931652",
            "created_at": "2022-09-30T09:17:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575776829478035456"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1575776829478035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 a fuma\u00e7a do inc\u00eandio no Parque Nacional do Ja\u00fa t\u00e1 on."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-30T08:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575762694443044864"
            ],
            "id": "1575762694443044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MzEGLoZBg2"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-09-30T06:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575738867730481154"
            ],
            "id": "1575738867730481154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is, Maranhenses (Brasil) https://t.co/IA6LOITIur"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2022-09-30T05:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575718324457308160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "922972994124898304",
                        "start": 0,
                        "username": "SabiasGalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575718324457308160",
            "in_reply_to_user_id": "922972994124898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabiasGalicia non \u00e9 unha zona protexida. deber\u00eda ser reserva integral  como algunhas das zonas de Cortegada (*Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas)."
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2022-09-30T05:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575714052952686592"
            ],
            "id": "1575714052952686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resid\u00eancia tem 20m\u00b2 e est\u00e1 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/e87Kp5ks1l"
        },
        {
            "author_id": "1133166168246824961",
            "created_at": "2022-09-30T05:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575713819112116224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "906891642757685249",
                        "start": 0,
                        "username": "virtoko"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575713819112116224",
            "in_reply_to_user_id": "906891642757685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@virtoko Vou ficar nas redondezas do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1349923995324440576",
            "created_at": "2022-09-30T03:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575695292736757760"
            ],
            "id": "1575695292736757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irrespons\u00e1vel! O PARQUE NACIONAL DO JA\u00da, reserva federal, est\u00e1 em chamas \ud83d\udd25 #DebateNaGlobo https://t.co/A5HlLpDyFa"
        },
        {
            "author_id": "1033469324936323073",
            "created_at": "2022-09-30T03:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575683279742996480"
            ],
            "id": "1575683279742996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa fala da Simone Tebet sobre o meio-ambiente e a\u00ed mete agro como se a fam\u00edlia dela n invadisse \u00e1rea protegida e demarcada porra ein"
        },
        {
            "author_id": "284903425",
            "created_at": "2022-09-30T02:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575681602931363843"
            ],
            "id": "1575681602931363843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Ja\u00fa no Amazonas, est\u00e1 queimando, no domingo temos que votar pela Amaz\u00f4nia, \u00e0 democracia pede socorro. #DebateNaGlobo \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/bL1OHc85mz https://t.co/BrWyWWAku4"
        },
        {
            "author_id": "130238673",
            "created_at": "2022-09-30T02:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575679003209662464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "292520054",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosAraujo68"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "49702140",
                        "start": 16,
                        "username": "mandaprodiego"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "58590134",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurpps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575679003209662464",
            "in_reply_to_user_id": "292520054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosAraujo68 @mandaprodiego @arthurpps \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 diferente de terra ind\u00edgena."
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2022-09-30T02:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575678553987125248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130238673",
                        "start": 0,
                        "username": "fioletovakoshka"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "49702140",
                        "start": 17,
                        "username": "mandaprodiego"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "58590134",
                        "start": 32,
                        "username": "arthurpps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575678553987125248",
            "in_reply_to_user_id": "130238673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fioletovakoshka @mandaprodiego @arthurpps N\u00e3o podem fazer o que quiserem. Ou voc\u00ea acha que os \u00edndios podem envenenar \u00e1gua pra garimpar, ou desmatar para cavar min\u00e9rio? Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime."
        },
        {
            "author_id": "1362886053481361411",
            "created_at": "2022-09-30T02:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575677577066614784"
            ],
            "id": "1575677577066614784",
            "in_reply_to_user_id": "1362886053481361411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cursou a disciplina de gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e jogou os conhecimentos no lixo hehehehe"
        },
        {
            "author_id": "46849375",
            "created_at": "2022-09-30T02:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575675715986821120"
            ],
            "id": "1575675715986821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 681,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 261
            },
            "text": "Algu\u00e9m avisa o candidato Bolsonaro que o Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o, no Amazonas,  t\u00e1 em chamas h\u00e1 quase uma semana? E que a prote\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas \u00e9 responsabilidade do ICMBio que ele ajudou a sucatear? https://t.co/xtVdfouSCx"
        },
        {
            "author_id": "1143999206543306753",
            "created_at": "2022-09-30T02:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575674902245683201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182174586",
                        "start": 0,
                        "username": "GeovanaLuft"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1047159759969931265",
                        "start": 13,
                        "username": "alysonsonson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575674902245683201",
            "in_reply_to_user_id": "182174586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeovanaLuft @alysonsonson Ele \u00e9 do Peru kkk, invadiu uma \u00e1rea protegida em Salvador pra montar a igreja, acho q ele n deu nenhuma extrema un\u00e7\u00e3o na pandemia kkk"
        },
        {
            "author_id": "2567371072",
            "created_at": "2022-09-30T02:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575674539165462529"
            ],
            "id": "1575674539165462529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro j\u00e1 esteve no Pantanal, foi l\u00e1 que ele levou multa por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n#DebateNaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1390630391778844678",
            "created_at": "2022-09-30T02:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575674228560769024"
            ],
            "id": "1575674228560769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Simone n\u00e3o seja falsa, tua fam\u00edlia invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1264490178418278401",
            "created_at": "2022-09-30T02:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575670030938779648"
            ],
            "id": "1575670030938779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza. E o falso padre est\u00e1 tentando construir a igreja em \u00e1rea protegida. https://t.co/fYu01xHlxs"
        },
        {
            "author_id": "1052167200981835776",
            "created_at": "2022-09-30T01:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575666600103251968"
            ],
            "id": "1575666600103251968",
            "in_reply_to_user_id": "1052167200981835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5) Condenado por improbidade administrativa, a Justi\u00e7a comprovou a participa\u00e7\u00e3o do ex-Ministro do Meio Ambiente na fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp)."
        },
        {
            "author_id": "1264490178418278401",
            "created_at": "2022-09-30T01:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575664162986151942"
            ],
            "id": "1575664162986151942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda por cima quis construir o tal templo em \u00e1rea protegida! VAI LULA e atropela essa Ciranha no caminho https://t.co/CIRsIsxb7C"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2022-09-30T00:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575649470372380672"
            ],
            "id": "1575649470372380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rachadinha, laranjas, im\u00f3vel com dinheiro vivo, madeira da Floresta Nacional vendida, funcion\u00e1rios fantasmas, or\u00e7amento secreto, op\u00e7\u00e3o por vacinas caras, cart\u00f5es corporativos, afastamento de Delegados, muitos 100 anos de sigilo, ... \"Sem corrup\u00e7\u00e3o\" \u00e9 uma ova! #JornaldaCultura"
        },
        {
            "author_id": "894263825117175814",
            "created_at": "2022-09-30T00:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575647413322207232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1328770713600331777",
                        "start": 0,
                        "username": "joaovdourado_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575647413322207232",
            "in_reply_to_user_id": "1328770713600331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaovdourado_ no jos\u00e9 em\u00eddio amg, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-30T00:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575646514134896640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3377258716",
                        "start": 0,
                        "username": "Haru77run"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575646514134896640",
            "in_reply_to_user_id": "3377258716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haru77run  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/jVcj2Sf1ZR"
        },
        {
            "author_id": "1222402844709605376",
            "created_at": "2022-09-30T00:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575640741090566144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1575640741090566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/sHWMle9zGX"
        },
        {
            "author_id": "1123782023439704064",
            "created_at": "2022-09-29T23:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575633379323629568"
            ],
            "id": "1575633379323629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque estadual da serra do mar eu to muito feliz"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2022-09-29T23:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575626899593826304"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33825,
                        -5.19331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1575626899593826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/e7sbSsMNlw"
        },
        {
            "author_id": "242098652",
            "created_at": "2022-09-29T23:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575623754008301568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1555580965883371522",
                        "start": 0,
                        "username": "rwacampos_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1643678185",
                        "start": 12,
                        "username": "bobdaslabaredas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575623754008301568",
            "in_reply_to_user_id": "1555580965883371522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rwacampos_ @bobdaslabaredas Rouanet \u00e9 fichinha. Uns s\u00e3o bobos, mas v\u00e1rios j\u00e1 t\u00eam investimento nas \u00e1reas de hotelaria, setor financeiro, im\u00f3veis e esperam ver $$$ entrar. J\u00e1 imaginou ter um pr\u00e9dio alugado superfaturado para uma autarquia?Ou conseguir aquela licen\u00e7a ambiental para construir em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "868330087",
            "created_at": "2022-09-29T23:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575622321217208320"
            ],
            "id": "1575622321217208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desestatiza\u00e7\u00e3o = Privatizar\nParque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses = Len\u00e7ois Maranhenses\nParque Nacional de Igua\u00e7u = Cataratas de Igua\u00e7u\nParque Nacional de Jericoacoara = Praias de Jericoacoara\n\nAssinado por Jair Bolsonaro https://t.co/ZaEZM53Qu0"
        },
        {
            "author_id": "3819771869",
            "created_at": "2022-09-29T22:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575614851543486467"
            ],
            "id": "1575614851543486467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou t\u00e3o ignorante que eu vivi 25 anos da minha vida sem saber que a floresta tem nome e \u00e9 sub classificada em Floresta nacional e Floresta estadual"
        },
        {
            "author_id": "1333275573158883328",
            "created_at": "2022-09-29T22:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575612959241314305"
            ],
            "id": "1575612959241314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por que vc colocou \u201cparque estadual do jalapao\u201d na loc da sua foto? tem vergonha de assumir que mora no interior do tocantins?"
        },
        {
            "author_id": "1493578843361353740",
            "created_at": "2022-09-29T22:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575611366257623040"
            ],
            "id": "1575611366257623040",
            "in_reply_to_user_id": "1493578843361353740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva se trata do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha localizado no Esp\u00edrito Santo, regi\u00e3o sudeste do Brasil, ela \u00e9 uma das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o de restinga com grande relev\u00e2ncia para o estado e para o pa\u00eds. https://t.co/6CGm779z8O"
        },
        {
            "author_id": "216484070",
            "created_at": "2022-09-29T22:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575610859077791744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "251874378",
                        "start": 0,
                        "username": "AndresMadeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575610859077791744",
            "in_reply_to_user_id": "251874378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndresMadeira boraaaaaaaaaaaaa, eu vou sair de casa agora \nte encontro perto do parque municipal se quiser, ja na avenida (c\u00ea mora ali perto num \u00e9?)"
        },
        {
            "author_id": "1147552987402911746",
            "created_at": "2022-09-29T22:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575607223979765762"
            ],
            "id": "1575607223979765762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o ilegal | Condena e multa em milh\u00f5es de d\u00f3lares o empres\u00e1rio que desmatou uma \u00e1rea protegida para construir sua casa. https://t.co/paCEgylXtY"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-29T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575606345029623808"
            ],
            "id": "1575606345029623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Museu Mariano Proc\u00f3pio n\u00e3o funcionam neste domingo, 2, devido \u00e0s elei\u00e7\u00f5es.\n\nO Parque Municipal retoma os funcionamentos na ter\u00e7a-feira, 5, a partir das 8h, mesmo dia em que o Museu e seu parque voltam a funcionar.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/utOeoT9xpV\n#PJF https://t.co/TavuwQkXJu"
        },
        {
            "author_id": "1368612966753517578",
            "created_at": "2022-09-29T21:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575603127700443139"
            ],
            "id": "1575603127700443139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu trabalho do lado do parque municipal e fico 20 min no \u00f4nibus so pra atravessar o parque municipal. Sofro. Vou come\u00e7ar a descer andando e pegar na rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-09-29T21:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575602820337631232"
            ],
            "id": "1575602820337631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Goldwell Open Air Museum foi fundado pelo artista belga Albert Szukalski? Este destino peculiar fica fora do Parque Nacional Beatty e Death Valley, \u00e9 um lugar onde voc\u00ea pode explorar e, claro, tirar uma selfie incr\u00edvel.\n\n#TravelNevada #NVaventura #HomeMeansNevada https://t.co/LB3LRXzYa6"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-29T21:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575598538960011264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "242008320",
                        "start": 0,
                        "username": "Rickdmr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575598538960011264",
            "in_reply_to_user_id": "242008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rickdmr  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/RbXwAObM50"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2022-09-29T21:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575596019194396674"
            ],
            "id": "1575596019194396674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Al\u00e9m de funcionar como um \"grande respiro\" na regi\u00e3o da Pampulha, em Belo Horizonte, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG \u00e9 um importante espa\u00e7o de ensino, pesquisa e extens\u00e3o. \n\nQuer saber mais sobre? Confira o v\u00eddeo! \ud83d\udc9a https://t.co/kNu37vvgQa"
        },
        {
            "author_id": "523516753",
            "created_at": "2022-09-29T20:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575591062885658624"
            ],
            "id": "1575591062885658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui resolver uns b.o, me estressei e desisti. A\u00ed fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1154845950256586753",
            "created_at": "2022-09-29T20:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575584700629852160"
            ],
            "id": "1575584700629852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa concession\u00e1ria vai administrar parque por 30 anos ao custo de investimento de R$ 24 milh\u00f5es na moderniza\u00e7\u00e3o\n#LeiagoraNoticias\n\nhttps://t.co/BK4p3nqr8w"
        },
        {
            "author_id": "90855184",
            "created_at": "2022-09-29T20:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575582575556321280"
            ],
            "id": "1575582575556321280",
            "in_reply_to_user_id": "90855184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale acrescentar que o Senador Izalci tem como autoria o PL 4379/20, que determina a compensa\u00e7\u00e3o ambiental necess\u00e1ria \u00e0 supress\u00e3o das \u00e1reas 2 e 3 da FLONA de Bras\u00edlia, atrav\u00e9s de acr\u00e9scimos dos limites do Parque Nacional da Contagem."
        },
        {
            "author_id": "90855184",
            "created_at": "2022-09-29T20:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575582565536178177"
            ],
            "id": "1575582565536178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Neste m\u00eas, o Presidente Jair Bolsonaro sancionou a Lei N\u00b0 14447/22, que diminuiu em cerca de 40% a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA), a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. O texto foi publicado no dia 9 de setembro no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU). https://t.co/WwjLx6AAcu"
        },
        {
            "author_id": "69365848",
            "created_at": "2022-09-29T20:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575578599662362624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "940982322559582209",
                        "start": 26,
                        "username": "asMuitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575578599662362624",
            "in_reply_to_user_id": "69365848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando come\u00e7amos a juntar @asMuitas, Cida mediou um debate no Parque Municipal c/ Chico Alencar, C\u00e9lio Turino e M\u00e1rcia Tiburi, que falou em \u201csujar as m\u00e3os e meter-se nos partidos\u201d. Dito e feito. Combinamos de ocupar a pol\u00edtica com ousadia e cidadania: conflu\u00eancia m\u00e1xima! &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1175898392855293952",
            "created_at": "2022-09-29T20:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575576828714315776"
            ],
            "id": "1575576828714315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - na frente do banheiro do jn\n2 - meu quarto e ao lado # dela\n3 - nenhum\n4 - tibau\n5 - parque municipal \n6 - na frente do cidade\n7 - nenhum\n8 - sof\u00e1 da casa dos outros\n9 - o b v i o\n10 - nam\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-09-29T19:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575574595742339072"
            ],
            "id": "1575574595742339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU libera concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/JsNplZ2KKF"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-09-29T19:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575571555521740800"
            ],
            "id": "1575571555521740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc 02 a 05 Out 2022 | \u201cDo Outro Lado da Linha\u201d\n\nParque Municipal da Moita | junto \u00e0 Biblioteca Municipal Bento de Jesus Cara\u00e7a\n\nPerformance | 2 de outubro de 2022, domingo, \u00e0s 19:00h\nInstala\u00e7\u00e3o | 3, 4 e 5 de outubro de 2022, das 10:00h \u00e0s 17:00h\n\nDura\u2026 https://t.co/MQSM64D5tz https://t.co/eR9x5Wf4WB"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2022-09-29T19:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575568206525124608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "14594813",
                        "start": 62,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575568206525124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Fui at\u00e9 a Ilha de Mar\u00e9, regi\u00e3o insular de Salvador, e falo na @folha sobre rela\u00e7\u00e3o da comunidade Bananeiras com Padre Kelmon (PTB), morador da ilha desde 2019. Ele trava um embate com quilombolas e tentou erguer um templo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n https://t.co/JJ141Mk3V0"
        },
        {
            "author_id": "1128865438031650821",
            "created_at": "2022-09-29T19:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575567984613273600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "60142716",
                        "start": 0,
                        "username": "GalCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575567984613273600",
            "in_reply_to_user_id": "60142716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GalCosta Ah que falta faz a Rouanet para bancar a j\u00e1 abastada classe art\u00edstica!E as custas do povo massa de manobra,a quadrilha petista vai aliciando $$$ seus apoiadores,bancando suas mordomias,suas vidinhas \"socialistas\" na Europa,nos EUA, suas mans\u00f5es em \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/QRGr4bCrIT"
        },
        {
            "author_id": "990414640801861632",
            "created_at": "2022-09-29T19:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575567098050277378"
            ],
            "id": "1575567098050277378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m afim de jogar t\u00eanis no parque municipal semana que vem?"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-09-29T19:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575564486655836164"
            ],
            "id": "1575564486655836164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zjulXFNksm"
        },
        {
            "author_id": "1362727249821249537",
            "created_at": "2022-09-29T19:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575563416860708864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65720380",
                        "start": 0,
                        "username": "Glauber_Braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575563416860708864",
            "in_reply_to_user_id": "65720380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Glauber_Braga TCU aprovou privatiza\u00e7\u00e3o de parque nacional , essa corja da direita n\u00e3o tem do n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2022-09-29T19:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575562873501552640"
            ],
            "id": "1575562873501552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A amaz\u00f4nia tem voz! \u00c0s margens do Rio Juru\u00e1, no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo (AC), Francisco Ara\u00fajo, filho de agricultores da Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1, reconhece a import\u00e2ncia da implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas em seu territ\u00f3rio. #Eleicoes2022 #politicalnews https://t.co/rDvZMy3ofx"
        },
        {
            "author_id": "300842541",
            "created_at": "2022-09-29T18:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575560121039859712"
            ],
            "id": "1575560121039859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BORA PRO PARQUE MUNICIPAL, GALERA!\nDia 12 de outubro, estaremos l\u00e1! https://t.co/9DhbRCFg3V"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-29T18:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575547873223184403"
            ],
            "id": "1575547873223184403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SpEHCZFEGY"
        },
        {
            "author_id": "150695398",
            "created_at": "2022-09-29T17:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575539739020632064"
            ],
            "id": "1575539739020632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIL\u00c3O AINDA EM 2022\n\nhttps://t.co/wIlfbxAx1H"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2022-09-29T17:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575536895081095168"
            ],
            "id": "1575536895081095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "enquanto aquele senhorzinho fala sobre privatizar praias, j\u00e1 tem parque nacional sendo posto \u00e0 venda https://t.co/iSU0YBY8uF"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-09-29T17:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575536053317996547"
            ],
            "id": "1575536053317996547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), Gilmar Mendes teria usado rela\u00e7\u00f5es para questionar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Mato Grosso. #Arquivo \u2b07\ufe0f https://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "1522376653510434817",
            "created_at": "2022-09-29T17:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575531625018003458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "400868009",
                        "start": 0,
                        "username": "JLKyo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "155767192",
                        "start": 7,
                        "username": "lupontesmolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575531625018003458",
            "in_reply_to_user_id": "400868009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JLKyo @lupontesmolina Gente, s\u00f3 coloca no Google: FLAVIA ARRUDA. Ela que fez o projeto que o Bolsonaro sancionou que diminuiu a floresta nacional de Bras\u00edlia em 40%. Enfim"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2022-09-29T16:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575526286939901952"
            ],
            "id": "1575526286939901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Festa do Bem-Estar Animal regressa ao Parque Municipal do Serrado, em Amora, no fim de semana de 8 e 9 de outubro, com muitas atividades para toda a fam\u00edlia, com particular destaque para os nossos amigos patudos \ud83d\udc36\ud83d\udc31\nhttps://t.co/y2f7yTx8bL\n#CROACS #Seixal https://t.co/L7j3LkEY4d"
        },
        {
            "author_id": "1533219434134917120",
            "created_at": "2022-09-29T16:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575519576015589383"
            ],
            "id": "1575519576015589383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1usula que trata do uso da arbitragem ter\u00e1 que ser alterada; mecanismo poder\u00e1 ser usado para sanar diverg\u00eancias entre Uni\u00e3o e concession\u00e1rio na aplica\u00e7\u00e3o das regras sobre direitos patrimoniais.\n\nhttps://t.co/F3dEgX8FpO"
        },
        {
            "author_id": "1350240180691755009",
            "created_at": "2022-09-29T16:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575519214772912128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16177777",
                        "start": 0,
                        "username": "maria_fro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "105316543",
                        "start": 11,
                        "username": "Andreavcosta"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1207343980066824193",
                        "start": 25,
                        "username": "rosilenecorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575519214772912128",
            "in_reply_to_user_id": "16177777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maria_fro @Andreavcosta @rosilenecorrea_ \u00c9 uma ilus\u00e3o q Fl\u00e1via seja menos ruim e por isso se justificaria votar nela. A redu\u00e7\u00e3o da floresta nacional, q ajudou grileiros, veio dela. Ela foi ministra do boz\u00f3. Voto \u00fatil \u00e9 na Rosilene 133.A campanha da Fl\u00e1via quer nos iludir. H\u00e1 muitos indecisos p/ o senado. Ainda d\u00e1 tempo."
        },
        {
            "author_id": "1452765890282414082",
            "created_at": "2022-09-29T16:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575517472668909568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1507830192412282880",
                        "start": 0,
                        "username": "lazarothor1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575517472668909568",
            "in_reply_to_user_id": "1507830192412282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lazarothor1 Muito triste ver um parque Nacional, o primeiro a ser criado a partir da organiza\u00e7\u00e3o e press\u00e3o popular do ativismo ambiental, ser privatizado. Triste demais, xomano. Triste demais."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-09-29T16:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575517016118763520"
            ],
            "id": "1575517016118763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83d\udea8Um grande inc\u00eandio atinge desde o \u00faltimo domingo o Parque Nacional do Ja\u00fa, uma das maiores e mais antigas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, no norte do Amazonas. Fuma\u00e7a j\u00e1 se aproxima de comunidades ribeirinhas, e ICMBio pede apoio no combate ao fogo\nhttps://t.co/mPcOHt83iK"
        },
        {
            "author_id": "2182793312",
            "created_at": "2022-09-29T15:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575515168662065152"
            ],
            "id": "1575515168662065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Instagram do Inst. Vida Livre:\nPregui\u00e7a n\u00e3o resistiu depois de ser atacada por c\u00e3es no parque nacional da Tijuca, no RJ :(\n\nQuando bi\u00f3logos e veterin\u00e1rios falam para n\u00e3o deixar animais dom\u00e9sticos soltos por a\u00ed n\u00e3o \u00e9 pra ser chato ou palestrinha\u2026"
        },
        {
            "author_id": "232388310",
            "created_at": "2022-09-29T15:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575514945676091392"
            ],
            "id": "1575514945676091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco. https://t.co/swLjBlJqdh"
        },
        {
            "author_id": "1507830192412282880",
            "created_at": "2022-09-29T15:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575513000844337153"
            ],
            "id": "1575513000844337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) aprovou na \u00faltima quarta-feira (28) a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, atualmente sob gest\u00e3o do ICMBio. A privatiza\u00e7\u00e3o faz parte de um programa de parcerias executado pelo governo do presidente Jair Bolsonaro. https://t.co/0sQnkiR8Cc"
        },
        {
            "author_id": "744749841994088448",
            "created_at": "2022-09-29T15:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575512290031452160"
            ],
            "id": "1575512290031452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas o que visitar, melhores destinos do parque nacional\nhttps://t.co/m6Zlv6ADrm"
        },
        {
            "author_id": "978073856245207040",
            "created_at": "2022-09-29T15:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575509914792910848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1584518906856837120",
                        "start": 0,
                        "username": "lobsterisk"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1493082271",
                        "start": 12,
                        "username": "neurafi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575509914792910848",
            "in_reply_to_user_id": "978073856245207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lobsterisk @neurafi - Parque Municipal e Pal\u00e1cio das Artes (no centro)\n- Parque Municipal das Mangabeiras (um pouquinho longe mas lindo)\n- UFMG \u2764\ufe0f\n- Mercad\u00e3o Municipal, legal de olhar + comprar coisas + comer\n- Se curte jogos, tem uma loja / restaurante em que d\u00e1 pra ficar jogando, na Savassi"
        },
        {
            "author_id": "1050382064170749952",
            "created_at": "2022-09-29T15:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575502054360948737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174396298",
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "46277588",
                        "start": 26,
                        "username": "angelicaksy"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "63567949",
                        "start": 39,
                        "username": "Angra_dos_Reis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575502054360948737",
            "in_reply_to_user_id": "1050382064170749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hilde_angel @LucianoHuck @angelicaksy @Angra_dos_Reis Tipo assim.....\n\nhttps://t.co/zp2Pk5agUj"
        },
        {
            "author_id": "257775517",
            "created_at": "2022-09-29T14:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575492342173270016"
            ],
            "id": "1575492342173270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2021 Bolsonaro questionou: \u201cNosso governo demarcou uma s\u00f3 terra de reserva ind\u00edgena? Demarcou um s\u00f3 quilombola? Ampliou algum parque nacional? Criou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\u201d\nA resposta \u00e9 N\u00c3O.\nPelo respeito \u00e0s vidas ind\u00edgenas, vote #LulaNo1\u00baTurno"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-09-29T14:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575492119111692288"
            ],
            "id": "1575492119111692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nVenha conhecer e saborear o pastel de ostras.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/JQ5coCd85D"
        },
        {
            "author_id": "1389302481579085830",
            "created_at": "2022-09-29T14:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575489228301291522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1575489228301291522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experimente a paz da natureza e sentimentos incr\u00edveis ser\u00e3o revelados!\nGRATID\u00c3O a Deus!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yupRVvYWXw"
        },
        {
            "author_id": "57710750",
            "created_at": "2022-09-29T13:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575484994126245896"
            ],
            "id": "1575484994126245896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 funcionar\u00e1 normalmente nos feriados e fim de\u00a0semana https://t.co/DVHv8Gu6WF"
        },
        {
            "author_id": "2212587631",
            "created_at": "2022-09-29T13:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575482983590797312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74601155",
                        "start": 0,
                        "username": "jcaetanoleite"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1935049896",
                        "start": 15,
                        "username": "FilipeCampante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575482983590797312",
            "in_reply_to_user_id": "74601155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jcaetanoleite @FilipeCampante Imagina quando descobrirem que o Brasil tem v\u00e1rios acordos de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com os EUA na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena com financiamento da USAID, principalmente com a cria\u00e7\u00e3o da Partnership for the Conservation of Amazon Biodiversity."
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-09-29T13:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575477714579951616"
            ],
            "id": "1575477714579951616",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro de \u00e1reas protegidas, como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Nhamund\u00e1 e a Terra Ind\u00edgena Vale do Javari, onde o indigenista Bruno Pereira e o jornalista Dom Phillips foram assassinados, foram identificados 24 focos ativos nos \u00faltimos dois dias."
        },
        {
            "author_id": "968603713131761665",
            "created_at": "2022-09-29T12:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575467162248282112"
            ],
            "id": "1575467162248282112",
            "in_reply_to_user_id": "968603713131761665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos propor lei de incentivo a novas constru\u00e7\u00f5es habitacionais, comerciais e industriais que tenham projetos adequados \u00e0s novas formas de obten\u00e7\u00e3o de energia. E propor a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Caatinga para promover a preserva\u00e7\u00e3o e o fomento \u00e0s pesquisas neste bioma."
        },
        {
            "author_id": "1538547754250665992",
            "created_at": "2022-09-29T12:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575465414577922049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "78725785",
                        "start": 111,
                        "username": "AssembleiaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575465414577922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 \u00e1rea protegida por lei e SP tem que preservar o que resta de mata nativa. Quero discutir na @AssembleiaSP a\u00e7\u00f5es efetivas contra o desmatamento e conto com seu voto para deputada estadual: Ad\u00e9lia Farias 1\u20e33\u20e30\u20e36\u20e36\u20e3 https://t.co/Qum7B3azM2"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-09-29T11:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575454386175840257"
            ],
            "id": "1575454386175840257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie sem modera\u00e7\u00e3o a natureza do Parque Nacional da Tijuca com a Vista Chinesa!\n\nO local virou um dos pontos instagram\u00e1veis mais visitados da Cidade Maravilhosa, confira: https://t.co/XipSUkRFFh\n\n#vistachinesa #vistachinesarj #altodaboavista #zonasulrj #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-09-29T11:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575454121330630656"
            ],
            "id": "1575454121330630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2614 #Chuva: Confira os maiores volumes registrados em 24h, at\u00e9 \u00e0s 8h de hoje (29), nas esta\u00e7\u00f5es do #INMET:   \n\n\ud83c\udf27\ufe0fFoz do Igua\u00e7u (PR): 95,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fAngra dos Reis (RJ): 89,0 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fCaratinga (MG): 76,6 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fTeres\u00f3polis-Parque Nacional (RJ): 70,6 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fCambuci (RJ): 69,0 mm"
        },
        {
            "author_id": "1350240180691755009",
            "created_at": "2022-09-29T11:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575445561771171846"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36244117",
                        "start": 0,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575445561771171846",
            "in_reply_to_user_id": "36244117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@alvaroborba votar na fl\u00e1via que foi ministra do boz\u00f3 e autora da proposi\u00e7\u00e3o que diminuiu o tamanho da floresta nacional para ajudar grileiros, pq ela seria menos danosa e at\u00e9 poderia se infiltrar no gov Lula pois \"\u00e9 do centr\u00e3o\", n\u00e3o me parece ser um voto l\u00e1 muito \u00fatil. Votem Rosilene 133."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-29T11:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575444285792702464"
            ],
            "id": "1575444285792702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/PmHJDhPChD"
        },
        {
            "author_id": "2339340325",
            "created_at": "2022-09-29T11:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575441801896493058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "54042061",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrosnp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575441801896493058",
            "in_reply_to_user_id": "54042061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrosnp Tem uns lugares bonitos no entorno do Parque Nacional de Bras\u00edlia, uma prima mora l\u00e1 para os lados a leste dele."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-09-29T11:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575440413892263936"
            ],
            "id": "1575440413892263936",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kalil tem compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Curral, amea\u00e7ada pela gan\u00e2ncia. Sou autor do PL /2022 para criar o Parque Nacional da Serra do Curral e salvar esse patrim\u00f4nio de Minas e de todos..."
        },
        {
            "author_id": "1350240180691755009",
            "created_at": "2022-09-29T10:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575434973217177600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1421202846876372997",
                        "start": 0,
                        "username": "WilseCris"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1550683453422813185",
                        "start": 11,
                        "username": "porco_podcast"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "25704704",
                        "start": 26,
                        "username": "gduvivier"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1207343980066824193",
                        "start": 37,
                        "username": "rosilenecorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575434973217177600",
            "in_reply_to_user_id": "1421202846876372997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilseCris @porco_podcast @gduvivier @rosilenecorrea_ votar na fl\u00e1via que foi ministra do boz\u00f3 e autora da proposi\u00e7\u00e3o que diminuiu o tamanho da floresta nacional para ajudar grileiros, pq ela seria menos danosa e at\u00e9 poderia se infiltrar no gov Lula pois \"\u00e9 do centr\u00e3o\", n\u00e3o me parece ser um voto l\u00e1 muito \u00fatil. Votem Rosilene 133."
        },
        {
            "author_id": "1350240180691755009",
            "created_at": "2022-09-29T10:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575434905693130754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49237118",
                        "start": 0,
                        "username": "Jessica_Ailanda"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1056190785962557441",
                        "start": 17,
                        "username": "fabsmbsb"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "25704704",
                        "start": 27,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575434905693130754",
            "in_reply_to_user_id": "49237118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jessica_Ailanda @fabsmbsb @gduvivier votar na fl\u00e1via que foi ministra do boz\u00f3 e autora da proposi\u00e7\u00e3o que diminuiu o tamanho da floresta nacional para ajudar grileiros, pq ela seria menos danosa e at\u00e9 poderia se infiltrar no gov Lula pois \"\u00e9 do centr\u00e3o\", n\u00e3o me parece ser um voto l\u00e1 muito \u00fatil. Votem Rosilene 133."
        },
        {
            "author_id": "1350240180691755009",
            "created_at": "2022-09-29T10:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575434707193430016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1550683453422813185",
                        "start": 0,
                        "username": "porco_podcast"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "49237118",
                        "start": 15,
                        "username": "Jessica_Ailanda"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2484511346",
                        "start": 32,
                        "username": "_brunolana_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "25704704",
                        "start": 45,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575434707193430016",
            "in_reply_to_user_id": "1550683453422813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@porco_podcast @Jessica_Ailanda @_brunolana_ @gduvivier votar na fl\u00e1via que foi ministra do boz\u00f3 e autora da proposi\u00e7\u00e3o que diminuiu o tamanho da floresta nacional para ajudar grileiros, pq ela seria menos danosa e at\u00e9 poderia se infiltrar no gov Lula pois \"\u00e9 do centr\u00e3o\", n\u00e3o me parece ser um voto l\u00e1 muito \u00fatil. Votem Rosilene 133."
        },
        {
            "author_id": "1350240180691755009",
            "created_at": "2022-09-29T10:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575434457233985536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "961141494",
                        "start": 0,
                        "username": "TauanaRamthum"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "781946320588341248",
                        "start": 15,
                        "username": "excirista"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1491632905801584640",
                        "start": 26,
                        "username": "omesmopaulo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1099754852937285632",
                        "start": 39,
                        "username": "bonitovsky"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "25704704",
                        "start": 51,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575434457233985536",
            "in_reply_to_user_id": "961141494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TauanaRamthum @excirista @omesmopaulo @bonitovsky @gduvivier votar na fl\u00e1via que foi ministra do boz\u00f3 e autora da proposi\u00e7\u00e3o que diminuiu o tamanho da floresta nacional para ajudar grileiros, pq ela seria menos danosa e at\u00e9 poderia se infiltrar no gov Lula pois \"\u00e9 do centr\u00e3o\", n\u00e3o me parece ser um voto l\u00e1 muito \u00fatil. Votem Rosilene 133."
        },
        {
            "author_id": "1351206956309094405",
            "created_at": "2022-09-29T08:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575407843209105409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575407843209105409",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Aqui temos empate entre Damares Alves e Fl\u00e1via Arruda. Uma bolsonarista fan\u00e1tica religiosa e outra bolsonarista diretamente ligada a tirar terras da floresta nacional para grilagem de terra no DF. Vou votar no terceiro lugar, Rosilene."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-29T08:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575401213453123585"
            ],
            "id": "1575401213453123585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zeYlcDBr6F"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-29T08:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575401151616503808"
            ],
            "id": "1575401151616503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tvV3nA9BPC"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-29T08:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575401108331286528"
            ],
            "id": "1575401108331286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/u3BZFDCaLA"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-09-29T08:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575401056833609729"
            ],
            "id": "1575401056833609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/59AR1GymOJ"
        },
        {
            "author_id": "1570795928969269248",
            "created_at": "2022-09-29T08:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575397894307315713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575397894307315713",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Se pudesse,venderia as praias do Parque Nacional da Ilha Grande RJ, afinal,pra que serve a preserva\u00e7\u00e3o desse bioma n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nBora cortar as \u00e1rvores,fazer um Resort pra gringo,expulsar os moradores,encher as \u00e1guas de coc\u00f4 e toda sorte de esgoto!\nPensamento podre,governo podre!"
        },
        {
            "author_id": "2591259175",
            "created_at": "2022-09-29T06:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575366026585378816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1030546583128035329",
                        "start": 0,
                        "username": "wakayurin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575366026585378816",
            "in_reply_to_user_id": "1030546583128035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wakayurin Pra\u00e7a da Liberdade, Parque Municipal, Parque Mangabeiras , Museus.\nBares eu indicaria o Bucaneiro e o Leme Cringe ."
        },
        {
            "author_id": "142366687",
            "created_at": "2022-09-29T04:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575343546193821696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 208,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575343546193821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O fogo est\u00e1 consumindo a floresta do Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o (AM). At\u00e9 o momento, uma \u00e1rea equivalente a 20 campos de futebol j\u00e1 queimou, segundo Heitor Pinheiro, da Funda\u00e7\u00e3o Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica. @amazonia_real\nhttps://t.co/2Qr6XDsc9E https://t.co/W56fC93tU3"
        },
        {
            "author_id": "1491632905801584640",
            "created_at": "2022-09-29T03:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575321455696420866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4927606072",
                        "start": 0,
                        "username": "mimimicholas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575321455696420866",
            "in_reply_to_user_id": "4927606072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mimimicholas Sergio moro ou damares, sergio moro. Paulo guedes ou damares, paulo guedes. Satan\u00e1s de mochila ou damares, satan\u00e1s de mochila. E olha que Fl\u00e1via \u00e9 uma criminosa, fez o PL q tirou 40% da floresta nacional. Mas entregar um gabinete de senado pro chorume bolsonarista mamar, sorry no"
        },
        {
            "author_id": "1217197623490293761",
            "created_at": "2022-09-29T02:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575319337031852033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "903201046218104832",
                        "start": 0,
                        "username": "zzcarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575319337031852033",
            "in_reply_to_user_id": "903201046218104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zzcarai Bora pro parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2022-09-29T02:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575319021997756417"
            ],
            "id": "1575319021997756417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Desde o \u00faltimo domingo, um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, est\u00e1 queimando \u00e1rvores e matando animais. Uma \u00e1rea equivalente a 20 campos de futebol j\u00e1 foi atingida pelo fogo. O Parna Ja\u00fa \u00e9 um das UCs mais antigas do pa\u00eds https://t.co/AwjmCtJ5Jd"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2022-09-29T02:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575307726233763840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575307726233763840",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Aqui em volta redonda: chamada cidade do A\u00e7o.  Respiramos p\u00f3 que gruda em im\u00e3. Tem o mestrissimo da cultura. Tem um sr com capacete e uniforme do ex\u00e9rcito que \u00e9 lenda viva. J\u00e1 foi \u00e1rea de seguran\u00e7a nacional. Tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o urbana com maior n. De macaco bugio. Etc"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2022-09-29T02:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575306411101364227"
            ],
            "id": "1575306411101364227",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Meio Ambiente, tanto a lei do SNUC (Sistema Nacional das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o), quanto a Lei de Crimes Ambientais contemplam os f\u00f3sseis e seus locais de origem. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o que alberga os f\u00f3sseis s\u00e3o as MONAS ou Monumentos Naturais, mas existe uma \u201cpegadinha\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1202738245685174272",
            "created_at": "2022-09-29T01:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575291385166680064"
            ],
            "id": "1575291385166680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados da Defesa Civil do munic\u00edpio d\u00e3o conta de que uma \u00e1rea de floresta, de aproximadamente 20 quil\u00f4metros, cerca de 20 mil campos de futebol, j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\n#ValorAmaz\u00f4nico #MeioAmbiente #Inc\u00eandio #ParqueNacionaldoJa\u00fa #NovoAir\u00e3o #Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/p6s7huuli0"
        },
        {
            "author_id": "1057710706299228161",
            "created_at": "2022-09-29T00:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575283122169683970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575283122169683970",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Guapimirim/RJ. Fala da treta entre a Guapi e Teres\u00f3polis pelo Dedo de Deus (d\u00e1 at\u00e9 briga em escola, nas redes sociais ent\u00e3o nem se fala). A cidade tem at\u00e9 como ver botos,  pega grande parte da Ba\u00eda de Guanabara e tem uma grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 a coisa mais linda"
        },
        {
            "author_id": "60063125",
            "created_at": "2022-09-29T00:03:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575274992933249024"
            ],
            "id": "1575274992933249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais algumas fotos. Gastei minhas camisas da Lifestyle Christianity \ud83d\ude36\n\nMomentos marcantes. Muito bom \ud83d\udd25 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eVA3NVFHAh"
        },
        {
            "author_id": "223481324",
            "created_at": "2022-09-28T23:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575269572206264323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "167437615",
                        "start": 0,
                        "username": "littleMTidys"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1575280554",
                        "start": 14,
                        "username": "DaniloH_B"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575269572206264323",
            "in_reply_to_user_id": "167437615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littleMTidys @DaniloH_B Pensando aqui dia 12 pod\u00edamos comprar BK e ir para o parque municipal ter o nosso momento fam\u00edlia gls https://t.co/P7dPaBHddx"
        },
        {
            "author_id": "1284456064432377856",
            "created_at": "2022-09-28T23:11:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575262034144395264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1189684131392884737",
                        "start": 0,
                        "username": "giuliabaldoin"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1000829221214867456",
                        "start": 15,
                        "username": "Igorvski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575262034144395264",
            "in_reply_to_user_id": "1189684131392884737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giuliabaldoin @Igorvski Grata pela indica\u00e7\u00e3o Giulia! Sou ambientalista e participo de movimentos socioambientais como o Mar de Lama Nunca Mais e Salve o Parque Nacional do Gandarela. Fa\u00e7o h\u00e1 anos o enfrentamento \u00e0 minera\u00e7\u00e3o que mata os animais, expulsa os povos dos territ\u00f3rios, mata nossos rios (+)"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-28T23:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575259067647401986"
            ],
            "id": "1575259067647401986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfca Mesmo com a chuva, em menos de 48h a secretaria do Parque Municipal j\u00e1 recebeu 206 cadastros, de todas as idades, para acesso ao Complexo Aqu\u00e1tico!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/mxYMuP8Ne7\n#JuizdeFora #ParqueMunicipal #Piscina #PJF https://t.co/RvY55GTQCw"
        },
        {
            "author_id": "4765866673",
            "created_at": "2022-09-28T22:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575251091201134601"
            ],
            "id": "1575251091201134601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a alegria das crian\u00e7as com a piscina do parque municipal me contagiou demais \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1222402844709605376",
            "created_at": "2022-09-28T22:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575248762989154305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1575248762989154305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/9ftZ5FxqbL"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-09-28T21:55:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575242899155226624"
            ],
            "id": "1575242899155226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4\ufe0fAcidente\n18h55 Acidente na Av. Afonso Pena e R. S\u00e3o Paulo, na P\u00e7a Sete e cauda passa do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "76652483",
            "created_at": "2022-09-28T21:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575240364784775168"
            ],
            "id": "1575240364784775168",
            "in_reply_to_user_id": "76652483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PL4042/21 diz respeito ao munic\u00edpio de Cruzeiro do Oeste, no Paran\u00e1 para ser um Parque Nacional. Pasme. https://t.co/ZoibJAvCH0"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-09-28T21:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575234949313069074"
            ],
            "id": "1575234949313069074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclo de palestras discute o protagonismo de grupos que sofreram apagamento no processo de independ\u00eancia https://t.co/D6w2Rx7GJ4"
        },
        {
            "author_id": "1562967547208552448",
            "created_at": "2022-09-28T21:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575234231554674689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575234231554674689",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Se deixar vende at\u00e9 \u00e0s praias do Parque Nacional de Fernando de Noronha, Deus \u00e9 mais. LulaNoprimeiroTurno"
        },
        {
            "author_id": "1575101040764092417",
            "created_at": "2022-09-28T20:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575226601792368640"
            ],
            "id": "1575226601792368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano, quem \u00e9 de Petrolina e vai no parque municipal \u201cescondido\u201d voc\u00eas sabem que sempre vai ter um C\u00c3O que voc\u00ea indeseja naquele local n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2022-09-28T20:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575219865366953992"
            ],
            "id": "1575219865366953992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA P\u00daBLICA: GOVERNADOR DE RO \u201cPASSOU BOIADA\u201d COM LEI QUE FEZ DESMATAMENTO EXPLODIR EM PARQUE\u00a0ESTADUAL https://t.co/TyieInUR4h"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2022-09-28T20:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575219860551892997"
            ],
            "id": "1575219860551892997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA P\u00daBLICA: GOVERNADOR DE RO \u201cPASSOU BOIADA\u201d COM LEI QUE FEZ DESMATAMENTO EXPLODIR EM PARQUE\u00a0ESTADUAL https://t.co/bBFwEw5AMj"
        },
        {
            "author_id": "735937912848666629",
            "created_at": "2022-09-28T20:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575217178369937411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575217178369937411",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Cara eu fui no Piau\u00ed em um lugar chamado Parque Nacional 7 cidades, \u00e9 maravilhoso e o guia \u00e9 nativo do local, n\u00e3o sei se as cidades em volta t\u00eam muitas hist\u00f3rias, mas o parque e o guia valem a visita."
        },
        {
            "author_id": "955131888997412864",
            "created_at": "2022-09-28T19:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575211084843487232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "722242873865818112",
                        "start": 0,
                        "username": "haIIucinado"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "282305341",
                        "start": 13,
                        "username": "eissoaicumpadi"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "164110828",
                        "start": 29,
                        "username": "amandikadsb"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "16000234",
                        "start": 42,
                        "username": "consultor_void"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575211084843487232",
            "in_reply_to_user_id": "722242873865818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haIIucinado @eissoaicumpadi @amandikadsb @consultor_void Damares fala absurdos e a Fl\u00e1via Arruda faz - redigiu a lei que diminuiu em 40% a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ela \u00e9 perigosa, n\u00e3o consigo entender quem n\u00e3o enxerga isso"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-09-28T19:06:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575200408024547328"
            ],
            "id": "1575200408024547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#M\u00e1ximas: Confira as maiores #temperaturas registradas at\u00e9 \u00e0s 15h de hoje (28) nas esta\u00e7\u00f5es do #INMET:\n\n\ud83c\udf21\ufe0f Pium (TO): 39,1\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Balsas (MA): 39,1\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Parque Estadual Chandless (AC): 38,9\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Quer\u00eancia (MT): 38,9\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Bom Jesus do Piau\u00ed (PI): 38,8\u00b0C"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2022-09-28T18:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575196140613558272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "758264276",
                        "start": 169,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575196140613558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares querem informa\u00e7\u00f5es sobre os crit\u00e9rios utilizados para o controle do acesso da popula\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no centro da capital.\n@nikolas_dm"
        },
        {
            "author_id": "782461773786087424",
            "created_at": "2022-09-28T18:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575195141949866006"
            ],
            "id": "1575195141949866006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 debatida na CDR. https://t.co/hK2go6lTuJ"
        },
        {
            "author_id": "1094772866128773120",
            "created_at": "2022-09-28T18:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575195141908090881"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1575195141908090881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO JA\u00da EM CHAMAS!\n\nEnquanto governador e presidente mentem para as pessoas em suas campanhas o Parque Nacional do Ja\u00fa\nem Novo Air\u00e3o aqui no Amazonas est\u00e1 em chamas, uma \u00e1rea equivalente a 20 campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda\npelo inc\u00eandio.\n\n\u00c9 preciso AGIR !"
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2022-09-28T18:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575189994976821262"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1575189994976821262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz na alma, amor no cora\u00e7\u00e3o, gratid\u00e3o pela vida e f\u00e9 na caminhada. \ud83d\ude4f\u2764\ud83d\ude4c em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/uKa3EIdYqa"
        },
        {
            "author_id": "30151057",
            "created_at": "2022-09-28T18:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575186091136946177"
            ],
            "id": "1575186091136946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelot\u00e3o Ambiental da GCM recepciona no Parque Municipal crian\u00e7as do Centro Cognitivo de Mossor\u00f3. https://t.co/Fv1zx2OybN"
        },
        {
            "author_id": "226286866",
            "created_at": "2022-09-28T17:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575182449034002432"
            ],
            "id": "1575182449034002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual faz ciclo de palestras sobre Bicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil | O que fazer no Rio de Janeiro | G1\n\n https://t.co/w884RUaDRY"
        },
        {
            "author_id": "1278345678058663941",
            "created_at": "2022-09-28T17:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575171782314958854"
            ],
            "id": "1575171782314958854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida tem por objetivo assegurar os direitos das pessoas que residem na \u00e1rea do parque h\u00e1 mais de 20 anos.\n\n https://t.co/83arET7uwe"
        },
        {
            "author_id": "1390686647017250816",
            "created_at": "2022-09-28T16:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575167432591020032"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1575167432591020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/VRcZkCqCiz"
        },
        {
            "author_id": "363403329",
            "created_at": "2022-09-28T16:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575164400839045121"
            ],
            "id": "1575164400839045121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to@muito nervosa pra apresenta\u00e7\u00e3o no parque nacional hj socorro\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab sai da minha zona de conforto q \u00e9 trabalhar com crian\u00e7a kkkkkk f\u00e9 q vai dar certo"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-09-28T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575160910561234952"
            ],
            "id": "1575160910561234952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turbinada por deputados, lei reduziu unidades de conserva\u00e7\u00e3o e estimulou invas\u00f5es.\nhttps://t.co/kgZ6rltLo5"
        },
        {
            "author_id": "1335706877729103873",
            "created_at": "2022-09-28T16:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575155052234395652"
            ],
            "id": "1575155052234395652",
            "in_reply_to_user_id": "1335706877729103873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os palestrantes do evento incluir\u00e3o Stephen Kavanagh, Diretor Executivo da Interpol; Xolisile Khanyile, Diretor do Centro de Intelig\u00eancia Financeira e ex-Diretor do Minist\u00e9rio P\u00fablico da \u00c1frica do Sul; Altin Gysman, Chefe, Integridade da \u00c1rea Protegida. 5/6"
        },
        {
            "author_id": "32542899",
            "created_at": "2022-09-28T15:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575149988258234368"
            ],
            "id": "1575149988258234368",
            "in_reply_to_user_id": "32542899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui mesmo \u00e9 cheio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi invadida por mil\u00edcia pra constru\u00e7\u00e3o ilegal de pr\u00e9dios. Mas o que n\u00e3o pode \u00e9 votar no Lula porque ele vai botar uma fam\u00edlia pra morar na sua casa"
        },
        {
            "author_id": "50088692",
            "created_at": "2022-09-28T15:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575149835157749763"
            ],
            "id": "1575149835157749763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Kalil tem compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Curral, amea\u00e7ada pela gan\u00e2ncia. Sou autor do PL 1125/2022 para criar o Parque Nacional da Serra do Curral e salvar esse patrim\u00f4nio de Minas! #ReginaldoLopes1312 #AlexandreSilveira555 #Kalil55  #Lula13"
        },
        {
            "author_id": "1525210634232774658",
            "created_at": "2022-09-28T15:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575141907558285312"
            ],
            "id": "1575141907558285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Municipal actualiza Chiocul de Banda, \"Museu do Ovo\" y \"Lago 2 Patos\" -  #BajoVinalop\u00f3 #Comarcas #Elche - https://t.co/2ZrMNDDupy"
        },
        {
            "author_id": "1044970979083063296",
            "created_at": "2022-09-28T14:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575135497688449025"
            ],
            "id": "1575135497688449025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada e Praia de Cajutuba. Setembro, com muita praia, \u00e1gua cristalina e muita alegria. Natureza linda do Rio Tapaj\u00f3s em meio a  Amaz\u00f4nia. As proximidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e Alter. https://t.co/LBNtkjUCix"
        },
        {
            "author_id": "1292064438804262913",
            "created_at": "2022-09-28T14:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575132636313419779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "29083068",
                        "start": 0,
                        "username": "bigexbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575132636313419779",
            "in_reply_to_user_id": "29083068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigexbrasil Posso estar errado mas acho que \u00e9 uma camiseta da montanha whistler do Canad\u00e1 ou do Mont Blanc da Fran\u00e7a, o q daria a entender que ela foi esquiar\nOu \u00e9 de algum parque nacional nos estados unidos\n\nN\u00e3o \u00e9 um logo, \u00e9 um design de camiseta mesmo https://t.co/KkTDIo8tEw"
        },
        {
            "author_id": "52431544",
            "created_at": "2022-09-28T14:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575130394487406593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48511174",
                        "start": 0,
                        "username": "cauanafernandes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "61011738",
                        "start": 17,
                        "username": "fernandaamrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575130394487406593",
            "in_reply_to_user_id": "52431544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cauanafernandes @fernandaamrm Ainda sobre trindade;\nEntrando no parque estadual tem a praia do meio que fica lotada. No final dela tem uma trilha bem pequena pro caxadasso. Essa praia costuma ficar mais vazia, e se o mar nao ficar bravo, d\u00e1 pra nadar traquila, e no final dela tem uma trilhazinha [+]"
        },
        {
            "author_id": "130350454",
            "created_at": "2022-09-28T12:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575104767528906752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "118943978",
                        "start": 0,
                        "username": "pgay_martins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575104767528906752",
            "in_reply_to_user_id": "118943978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pgay_martins Amigo, Fl\u00e1via \u00e9 articulada com m\u00e1fia de grileiro. Foi com projeto dela que diminu\u00edram 40% da \u00e1rea de reserva da floresta nacional. Eu n\u00e3o caio nessa de voto \u00fatil em cupincha de bo*s*na*o n\u00e3o https://t.co/kUG4pv9BPZ"
        },
        {
            "author_id": "256142412",
            "created_at": "2022-09-28T12:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575103998733930496"
            ],
            "id": "1575103998733930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farah Service vence leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Conduru no Estado da Bahia | Cama\u00e7ari Not\u00edcias https://t.co/82rkjBalDY"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-09-28T12:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575099252816367622"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1575099252816367622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zkpC4HH4Ip"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-28T12:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575098251610849282"
            ],
            "id": "1575098251610849282",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcce  As piscinas est\u00e3o liberadas para uso da popula\u00e7\u00e3o, das 8:30 \u00e0s 16:30. Para usufruir do complexo aqu\u00e1tico, \u00e9 necess\u00e1rio fazer a carteirinha de identifica\u00e7\u00e3o, comparecendo ao Parque Municipal. \n\nSaiba mais: \n\nhttps://t.co/Tnk8ewUlw5"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-28T12:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575098246758043648"
            ],
            "id": "1575098246758043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udca7 Com a presen\u00e7a dos alunos da Escola Municipal Jos\u00e9 Callil Ahouagi, o Complexo Aqu\u00e1tico do Parque Municipal foi inaugurado na manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira!\n\n\ud83c\udfca Os alunos puderam nadar e aproveitar o tobog\u00e3, do espa\u00e7o que ser\u00e1 aberto para toda popula\u00e7\u00e3o\n\n\ud83c\udd93Tudo de forma gratuita!\n+ https://t.co/y0NPbYJpjb"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2022-09-28T12:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575097178640777216"
            ],
            "id": "1575097178640777216",
            "in_reply_to_user_id": "150328653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem visita Bariloche, o Parque Nacional de Nahuel Huapi \u00e9 parada obrigat\u00f3ria. Com uma \u00e1rea de mais de 700 mil hectares, \u00e9 considerado o mais antigo do pa\u00eds e conta com paisagens incr\u00edveis.\n\n#lookdeinverno #modainverno #destinodeinverno #voudefiero"
        },
        {
            "author_id": "862821911579041792",
            "created_at": "2022-09-28T12:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575093869431386117"
            ],
            "id": "1575093869431386117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAIPOR\u00c3 - Prefeitura inicia Reflorestamento do Parque Natural Municipal https://t.co/TLEOjrs4qG https://t.co/pwY3u9jhPy"
        },
        {
            "author_id": "70393393",
            "created_at": "2022-09-28T12:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575093355683676163"
            ],
            "id": "1575093355683676163",
            "in_reply_to_user_id": "70393393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Invent\u00e1rio Tur\u00edstico de #Itu/2018, o Bosque Alceu Geribello est\u00e1 classificado em: Parques Nacionais e Estaduais, Floresta Nacional, Parques Municipais e RPPN\u00b4s de relev\u00e2ncia natural, abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. Regulamentado pelo Decreto: https://t.co/V0ILXcJbwv"
        },
        {
            "author_id": "75867775",
            "created_at": "2022-09-28T11:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575089537214447616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52217075",
                        "start": 0,
                        "username": "sylviotrujillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575089537214447616",
            "in_reply_to_user_id": "52217075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sylviotrujillo O Parque Estadual Vassununga tem que fechar anualmente por causa dos Javaporcos. S\u00e3o extremamente violentos e se reproduzem de uma maneira gigantesca."
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-28T11:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575087851129143296"
            ],
            "id": "1575087851129143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nA Gruta do Lago Azul foi listada como \u00e1rea protegida pelo IPHAN (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional), declarada um monumento natural no munic\u00edpio de Bonito.\n\nFoto: Thiago dos Santos Souza\n\nFote: Wikip\u00e9dia. https://t.co/x3eEq0A2OZ"
        },
        {
            "author_id": "118943978",
            "created_at": "2022-09-28T11:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575086753043533824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "969367471420596227",
                        "start": 0,
                        "username": "ogabrim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575086753043533824",
            "in_reply_to_user_id": "118943978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ogabrim Por que seria mais um estudo de prote\u00e7\u00e3o do parque nacional visando a diversidade de la como argumento. Tor\u00e7o por voc\u00ea. E obrigado pelo trabalho important\u00edssimo pra sociedade."
        },
        {
            "author_id": "332953228",
            "created_at": "2022-09-28T11:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575085486267420672"
            ],
            "id": "1575085486267420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando armadilhas para captura de enxames. em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/R9eatRBL3v"
        },
        {
            "author_id": "1321968474114138112",
            "created_at": "2022-09-28T11:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575078197988761600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1054790640637227008",
                        "start": 0,
                        "username": "da_museu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575078197988761600",
            "in_reply_to_user_id": "1054790640637227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@da_museu De prefer\u00eancia se for em uma reserva biol\u00f3gica!"
        },
        {
            "author_id": "2339340325",
            "created_at": "2022-09-28T10:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575069910023438336"
            ],
            "id": "1575069910023438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conta pra esse mal car\u00e1ter do Guedes que no Reino Unido por exemplo toda a costa \u00e9 \u00e1rea protegida ambientalmente? https://t.co/wmnFokKQyS"
        },
        {
            "author_id": "61234955",
            "created_at": "2022-09-28T10:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575065961874751488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1132386187996540928",
                        "start": 0,
                        "username": "AmorPoliamor"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4844159626",
                        "start": 14,
                        "username": "Bruunobessa23"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "77191770",
                        "start": 29,
                        "username": "vavabahia"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1301581059533033475",
                        "start": 40,
                        "username": "amorimgv_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575065961874751488",
            "in_reply_to_user_id": "1132386187996540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmorPoliamor @Bruunobessa23 @vavabahia @amorimgv_ Esque\u00e7am Pitua\u00e7o. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de um lado, avenida do outro.\nFuturo \u00e9 arrendar a fonte e tornar a parte da ferradura um atrativo di\u00e1rio, gerando renda constante em vez de depender s\u00f3 de nossos jogos e shows espor\u00e1dicos"
        },
        {
            "author_id": "1046030467751968770",
            "created_at": "2022-09-28T09:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575061822167810049"
            ],
            "id": "1575061822167810049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei cedo e estou disposta a caminhar, vou at\u00e9 o parque municipal ou at\u00e9 a represa de S\u00e3o Pedro?"
        },
        {
            "author_id": "1570735945543983109",
            "created_at": "2022-09-28T09:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575054152446910466"
            ],
            "id": "1575054152446910466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/MPnJmCuG4x"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-09-28T09:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575047664751718400"
            ],
            "id": "1575047664751718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O bom dia desta quarta-feira vem do Parque Municipal de Goiapaba-A\u00e7u! \u26f0\ufe0f\n\nCom 850 metros de altitude, o pico est\u00e1 localizado na divisa de Fund\u00e3o com Santa Teresa, e proporciona avistar a Grande Vit\u00f3ria l\u00e1 do alto. \n\nVoc\u00ea j\u00e1 conhecia? \n\n\ud83d\udcf7: Deivid Gava \n\n#AGazetaES #SomosCapixabas https://t.co/dVSBC1JL9k"
        },
        {
            "author_id": "49100469",
            "created_at": "2022-09-28T06:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1575011775392583680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1575011775392583680",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Pior que isso j\u00e1 existe em forma de concess\u00e3o. V\u00e1rios parques j\u00e1 passaram por isso. Foz do Igua\u00e7u j\u00e1 foi leiloada. O Parque Nacional de Jericoacoara, praia cearense, tamb\u00e9m est\u00e1 no processo. Ubajara tamb\u00e9m t\u00e1 na fila. E v\u00e1rios outros pelo Brasil. Est\u00e3o loteando tudo."
        },
        {
            "author_id": "1565514724246274048",
            "created_at": "2022-09-28T03:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574965488370827264"
            ],
            "id": "1574965488370827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da #catacumba \ud83d\udccdParque natural municipal da catacumba / mirante do urubu.  LAGOA \ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/BgBsjkm9xX"
        },
        {
            "author_id": "1565514724246274048",
            "created_at": "2022-09-28T03:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574964631990423554"
            ],
            "id": "1574964631990423554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da catacumba .mirante do Urubu. em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/BwQwTlELeP"
        },
        {
            "author_id": "66810575",
            "created_at": "2022-09-28T02:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574945932705075200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "120851918",
                        "start": 209,
                        "username": "arnaldinhoborgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574945932705075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chuva r\u00e1pida alaga v\u00e1rios bairros de Vila Velha, \u00e9 neste momento que damos import\u00e2ncia de preservar \u00e1reas ambientais, em especial \u00e1reas alagadas, verdadeiras esponjas de \u00e1gua de chuva.\n\n\u00c9 urgente q o prefeito @arnaldinhoborgo crie o Parque Natural Municipal Lagoa Encantada. https://t.co/XaOryQRCJm"
        },
        {
            "author_id": "1020775069050695680",
            "created_at": "2022-09-28T02:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574943189580251136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2905204403",
                        "start": 0,
                        "username": "anacoretico"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61346240",
                        "start": 13,
                        "username": "pedromandagarah"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2568415728",
                        "start": 30,
                        "username": "Munhada7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574943189580251136",
            "in_reply_to_user_id": "2905204403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacoretico @pedromandagarah @Munhada7 A \u00fanica proposta dela que eu conhe\u00e7o \u00e9 a coisa mais odiosa do mundo, reduzir a \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "193049217",
            "created_at": "2022-09-28T01:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574940725770596353"
            ],
            "id": "1574940725770596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Ibaneis Rocha sai em defesa de lei aprovada no Congresso que reduziu em 40% \u00e1rea da Floresta Nacional. Diz estar \"triste\" com a\u00e7\u00e3o que tramita no STF contra a lei.\n\nQuestionado sobre feminic\u00eddios que ocorreram no seu mandato, diz que \"dorme tranquilo\". #DebateNaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "156729975",
            "created_at": "2022-09-28T01:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574940531590803456"
            ],
            "id": "1574940531590803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador do DF defende a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional e diz que vai ter outro Vicente Pires na \u00e1rea #DebateNaGlobo #kekanatvglobo"
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2022-09-28T01:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574940220516028416"
            ],
            "id": "1574940220516028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#debategloboDF Izalci deveria ter vergonha de diminuir a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e acabar com o futuro do DF! E Ibaneis mente pois o governo dele n\u00e3o fiscaliza nada!"
        },
        {
            "author_id": "86579523",
            "created_at": "2022-09-28T01:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574939982648614913"
            ],
            "id": "1574939982648614913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibaneis e Izalci defendendo a invas\u00e3o da Floresta Nacional. T\u00e1 f\u00e1cil assim conseguir uma casa no DF ?? \u00c9 s\u00f3 invadir que o governo vai l\u00e1 regulariza ?? Perto da minha casa tem uma invas\u00e3o que n\u00e3o para de crescer e ningu\u00e9m faz nada #Debatenaglobo #DebateGloboDF"
        },
        {
            "author_id": "212491877",
            "created_at": "2022-09-28T01:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574939867469197312"
            ],
            "id": "1574939867469197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de deus, como o cara tem coragem de reduzir a Floresta Nacional e ainda defender essa merda de projeto????"
        },
        {
            "author_id": "214078766",
            "created_at": "2022-09-28T01:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574939850192855041"
            ],
            "id": "1574939850192855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Ibaneis, diminuir a Floresta Nacional foi a melhor coisa que o Izalci fez.\nO projeto do Izalci tem p\u00e9 mas n\u00e3o tem cabe\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "2779935940",
            "created_at": "2022-09-28T01:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574929816574431233"
            ],
            "id": "1574929816574431233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual - Ag\u00eancia P\u00fablica.\n\nTurbinada por deputados, lei reduziu unidades de conserva\u00e7\u00e3o e estimulou invas\u00f5es.\n https://t.co/TzPqVKWbJC"
        },
        {
            "author_id": "1537934183669960704",
            "created_at": "2022-09-28T00:55:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574925697742942208"
            ],
            "id": "1574925697742942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais ver a crian\u00e7ada brincando na piscina do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1545959490507476992",
            "created_at": "2022-09-28T00:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574914260781629441"
            ],
            "id": "1574914260781629441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que essa chuva ajudou a apagar o resto que estava queimando no parque estadual Paulo Cesar Vinha."
        },
        {
            "author_id": "1265986640624922624",
            "created_at": "2022-09-28T00:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574913007427223553"
            ],
            "id": "1574913007427223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro multado em 2012 por pescar em \u00e1rea proibida unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis.O agente Ibama respons\u00e1vel Jos\u00e9 Augusto Morelli,foi exonerado d chefia do Centro d Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas Diretoria d Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ibama dias ap\u00f3s o atual presidente assumir https://t.co/yysARlr5NU"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-09-28T00:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574911774272397313"
            ],
            "id": "1574911774272397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Para o promotor Pablo Viscardi, do MP-RO, lei elaborada pelo governador de Rond\u00f4nia Marcos Rocha \u201ctentou legalizar\u201d a grilagem de terras nas duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e \u201cestimulou o aumento significativo de novas invas\u00f5es e danos ambientais\u201d. https://t.co/NRgmvo9PcX"
        },
        {
            "author_id": "1205492198810279937",
            "created_at": "2022-09-27T23:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574907203261284353"
            ],
            "id": "1574907203261284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Compete \u00e0 Justi\u00e7a Federal o julgamento de crime ambiental praticado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza institu\u00edda pela Uni\u00e3o e administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio, pois h\u00e1 interesse jur\u00eddico direto do ente federal e de sua +"
        },
        {
            "author_id": "36828787",
            "created_at": "2022-09-27T23:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574906208707829761"
            ],
            "id": "1574906208707829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00eas passado resolvi aceitar o convite do meu marido pra fazer uma trilha. Descobrimos o Parque Estadual Cantareira na capital de S\u00e3o Paulo. Um lugar lindo e cheio de atra\u00e7\u00f5es pra passar o dia. Que tenhamos uma vida mais saud\u00e1vel. https://t.co/YzS4NWzOrM https://t.co/T1UGyHsEGQ"
        },
        {
            "author_id": "79758292",
            "created_at": "2022-09-27T23:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574897024566272004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574897024566272004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/tzJOyubNEj via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-09-27T22:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574887688964284416"
            ],
            "id": "1574887688964284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/HOZyVh9Prf"
        },
        {
            "author_id": "1454991056299245572",
            "created_at": "2022-09-27T22:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574886564865482757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1333465337640218626",
                        "start": 0,
                        "username": "patiecamargo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574886564865482757",
            "in_reply_to_user_id": "1333465337640218626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patiecamargo nossa sim aqui eh cheio disso ne? do nada passando do lado da floresta nacional parecendo q ta saindo do DF mas eh so uma estrada normal mkk"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2022-09-27T21:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574880234532380675"
            ],
            "id": "1574880234532380675",
            "in_reply_to_user_id": "19729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul (ES), por exemplo, possui um circuito de trilhas autoguiadas (percurso sinalizado e que n\u00e3o precisa de um guia). \n\nAlguns animais que podem ser avistados s\u00e3o: tatus, veados, iraras, arapongas, macacos barbados, saguis, serpentes, entre outros. https://t.co/H3v5l2xu94"
        },
        {
            "author_id": "272707723",
            "created_at": "2022-09-27T21:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574878904057208861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "272707723",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfessorPassos"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "154705530",
                        "start": 113,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "310497473",
                        "start": 153,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574878904057208861",
            "in_reply_to_user_id": "272707723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfessorPassos\nGovernador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/6X6RtVmck1 via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "272707723",
            "created_at": "2022-09-27T21:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574877868840067079"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "272707723",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfessorPassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574877868840067079",
            "in_reply_to_user_id": "272707723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfessorPassos Fonte: https://t.co/WZx1dJ1B2q\nhttps://t.co/rz1v4pNDjp"
        },
        {
            "author_id": "736619136",
            "created_at": "2022-09-27T21:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574876121170059266"
            ],
            "id": "1574876121170059266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem a Chapada dos Veadeiros? Ela est\u00e1 localizada a 230km da capital federal.\n\n\u00c9 conhecida por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira e o destino perfeito para quem ama ecoturismo, busca descanso, boas trilhas e banhos de cachoeira. \n\n#AeroportoBSB #Brasilia https://t.co/hjgwsl7mW5"
        },
        {
            "author_id": "1558512795485982720",
            "created_at": "2022-09-27T21:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574873242170724352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72564382,
                        -23.33540194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1574873242170724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe uma sequ\u00eancia que curti de mais! \ud83d\udd25 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/AhUae9h02h"
        },
        {
            "author_id": "3304941731",
            "created_at": "2022-09-27T20:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574863280883081216"
            ],
            "id": "1574863280883081216",
            "in_reply_to_user_id": "1449777492961730569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardaisdead O que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-09-27T20:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574861348831371279"
            ],
            "id": "1574861348831371279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea do Itaja\u00ed publica mo\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria a mudan\u00e7a de categoria do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed!\n\nConfira: https://t.co/3IayxY2bTy"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2022-09-27T20:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574851593278787592"
            ],
            "id": "1574851593278787592",
            "in_reply_to_user_id": "40087063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para resguardar a integridade da \u00e1rea, estudos independentes dever\u00e3o analisar alternativas para o escoamento dos rejeitos, de forma a causar o m\u00ednimo de impactos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-09-27T19:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574848770851864576"
            ],
            "id": "1574848770851864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProjetoAprovado \u2705 O Parque Estadual da Ilha Grande  poder\u00e1 ter seus limites reduzidos em aproximadamente 12,18 hectares, na Vila do Abra\u00e3o, para garantir os direitos da popula\u00e7\u00e3o que habita o local h\u00e1 mais de 20 anos. A norma segue para o governador \ud83d\udcf2 https://t.co/PECblfhshC https://t.co/JV0UwP2Efx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-09-27T19:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574844217498783745"
            ],
            "id": "1574844217498783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/V7bs7tQ6oV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/IKRB8iNlHI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/B4jrc548e4"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2022-09-27T19:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574840408475144222"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "22914738",
                        "start": 152,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574840408475144222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/18sNYOUCkv via @agenciapublica @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-09-27T18:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574833866812133394"
            ],
            "id": "1574833866812133394",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, localizado no Estado do\nTocantins, sempre surpreende seus visitantes com suas\npaisagens diversas, que demonstram a complexidade da\nregi\u00e3o. https://t.co/5aShiObPOm"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-09-27T18:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574833115268358144"
            ],
            "id": "1574833115268358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 2 de\u00a0outubro https://t.co/q6a0WC1u0E"
        },
        {
            "author_id": "1492326741456699396",
            "created_at": "2022-09-27T18:16:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574825319424561153"
            ],
            "id": "1574825319424561153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, 26/09, primeira reuni\u00e3o de diretoria da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMERCIAL DE PONTA GROSSA na sede nova. O painel ao fundo \u00e9 o Parque Estadual de Vila Velha, feito em carpete pela Belgotex. https://t.co/v8wXjJkB6w"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-09-27T18:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574823254711312386"
            ],
            "id": "1574823254711312386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OrdemDoDia APROVADO projeto 6.268/22 https://t.co/b5sOaUSCM1 que reduz em aproximadamente 9,8 hectares os limites do Parque Estadual da Ilha Grande, na Vila do Abra\u00e3o, em raz\u00e3o da exist\u00eancia da ocupa\u00e7\u00e3o urbana consolidada. A proposta segue para san\u00e7\u00e3o ou veto do governador"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2022-09-27T17:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574818990651838477"
            ],
            "id": "1574818990651838477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo destruiu 600 hectares do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. https://t.co/ExWuAEZMor"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-09-27T17:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574814840018931713"
            ],
            "id": "1574814840018931713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo (2).\n\nLeia mais no site. https://t.co/Gqmwg0Bgmu\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #elei\u00e7\u00f5es #turismo #fozdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/NY4spbhVLG"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-09-27T17:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574814549370441728"
            ],
            "id": "1574814549370441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TM_Cidade ESTUDANTES DE ESCOLA P\u00daBLICA INAUGURAM PISCINA DO PARQUE MUNICIPAL DE JUIZ DE FORA https://t.co/fSXUsgqXiK"
        },
        {
            "author_id": "1558512795485982720",
            "created_at": "2022-09-27T17:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574813199362396161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "268323322",
                        "start": 0,
                        "username": "kalterium"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72564382,
                        -23.33540194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1574813199362396161",
            "in_reply_to_user_id": "268323322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kalterium \n\n#vemproparque \n#francodarochasp \n#parquebeneditobuenodemorais em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/ESOqrzttPQ"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-09-27T17:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574813115249729536"
            ],
            "id": "1574813115249729536",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...A reserva pertence \u00e0 categoria das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. A PM Ambiental disse que recebeu den\u00fancia de que um carro estava escondido em uma \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica, e os ocupantes estariam ca\u00e7ando naquela regi\u00e3o... https://t.co/fTuI3w6JNQ"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-09-27T17:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574813108773740545"
            ],
            "id": "1574813108773740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Dois suspeitos de ca\u00e7arem na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, entre o munic\u00edpio e Jaguar\u00e9, no Norte do Esp\u00edrito Santo, foram presos nesta segunda-feira (26). Segundo a Pol\u00edcia Militar Ambiental, eles estavam com armas, materiais utilizados para ca\u00e7a e dois tatus abatidos... https://t.co/TiF7wSP5Pk"
        },
        {
            "author_id": "1104056330158002183",
            "created_at": "2022-09-27T17:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574810372741136384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "154705530",
                        "start": 154,
                        "username": "anjosannab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574810372741136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd97j\u00e1 pensou no estrago da gest\u00e3o de governadores bolsonaristas na Amaz\u00f4nia? \n\nvale muito tirar uns bons minutos pra ler aqui: https://t.co/YaTLFaOMrB\n\npor @anjosannab"
        },
        {
            "author_id": "631115899",
            "created_at": "2022-09-27T16:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574796507676643337"
            ],
            "id": "1574796507676643337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual.\n\nhttps://t.co/38w3eH3Bmj"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-27T16:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574796294236807170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "791079482824220672",
                        "start": 0,
                        "username": "alufps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574796294236807170",
            "in_reply_to_user_id": "791079482824220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alufps  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/LnRJYtoV7g"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-09-27T16:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574795014680592384"
            ],
            "id": "1574795014680592384",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois ter\u00e7os dessa ocupa\u00e7\u00e3o pelo garimpo, ocupa 43.266 hectares, e  fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s. \n\n#TdF #Garimpo #Devasta\u00e7\u00e3o #Tapaj\u00f3s #Minera\u00e7\u00e3o #Flona"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2022-09-27T16:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574791732750950401"
            ],
            "id": "1574791732750950401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica re\u00fane moradores para discutir cria\u00e7\u00e3o de parque municipal do\u00a0Sesc https://t.co/oFGLVibX1u"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-09-27T16:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574791175583801345"
            ],
            "id": "1574791175583801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com o tempo nublado, os alunos da Escola Municipal Jos\u00e9 Calil Ahouagi estrearam na piscina com muita divers\u00e3o.\n\nhttps://t.co/1OjREc6tEV"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-09-27T15:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574789154277302275"
            ],
            "id": "1574789154277302275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foi o que eu disse!?!?! Abriu o tempo aqui no Rio... Devia ter ido a praia em vez da Biblioteca Parque Estadual! Apesar de abafado, a \u00e1gua deve estar gelada..."
        },
        {
            "author_id": "1488801952523771909",
            "created_at": "2022-09-27T15:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574788180280328192"
            ],
            "id": "1574788180280328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que\u2026 \nO arquip\u00e9lago dos Bijag\u00f3s s\u00e3o um conjunto de ilhas costeiras da Guin\u00e9-Bissau, constitu\u00eddo por 88 ilhas, ilh\u00e9us e ilhotas, situadas ao largo da costa atl\u00e2ntica norte africana. Comp\u00f5e uma \u00e1rea protegida, classificadas pela UNESCO, em 1996, como reserva da biosfera. https://t.co/8jG78iOAXG"
        },
        {
            "author_id": "292619448",
            "created_at": "2022-09-27T15:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574786021249716226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "501134468",
                        "start": 0,
                        "username": "mistetlloe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574786021249716226",
            "in_reply_to_user_id": "501134468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mistetlloe vamo\nparque municipal de BH \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "145830958",
            "created_at": "2022-09-27T15:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574784336003567616"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1574784336003567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completamente encantado com o Parque Municipal de Juiz de Fora. Gente! Tem aula de nata\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a. Incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "82675053",
            "created_at": "2022-09-27T15:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574784136224579584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1574784136224579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/pgNjAaayNq"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2022-09-27T15:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574782198192152577"
            ],
            "id": "1574782198192152577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MinasGerais Parque Municipal completa 125 anos nesta segunda-feira (26) \u2013 Not\u00edcias https://t.co/mqiq14iYBU https://t.co/Rz1ywbUAcW"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2022-09-27T15:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574782192676638720"
            ],
            "id": "1574782192676638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MinasGerais Parque Municipal completa 125 anos nesta segunda-feira (26) \u2013 Not\u00edcias https://t.co/wFNKyN4S8K"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2022-09-27T15:24:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574782121805324296"
            ],
            "id": "1574782121805324296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 125 anos nesta segunda-feira (26) - Not\u00edcias https://t.co/z7upsgFNqW\nhttps://t.co/z7upsgFNqW"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-09-27T15:23:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574781765020966918"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "73550153",
                        "start": 100,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574781765020966918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 2 de outubro https://t.co/tLPzIjhAms \n\n@CataratasBrasil"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-09-27T15:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574781427454967810"
            ],
            "id": "1574781427454967810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 186,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "PISCININHA AMOR\nA piscina do Parque Municipal est\u00e1 liberada para toda a popula\u00e7\u00e3o a partir de hoje. Essa \u00e9 a primeira piscina p\u00fablica para uso de banhistas na cidade, de forma totalmente gratuita. Queremos que cada vez mais pessoas tenham acesso a esse tipo de lazer. https://t.co/Sacf9Yteho"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-09-27T15:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574776046213365760"
            ],
            "id": "1574776046213365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 2 de\u00a0outubro https://t.co/mRIHmFCz8c"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-09-27T15:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574776041377341440"
            ],
            "id": "1574776041377341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 2 de\u00a0outubro https://t.co/0w7B1lnzx6"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2022-09-27T14:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574773349066149889"
            ],
            "id": "1574773349066149889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uded1BR 376 Pr\u00f3ximo ao parque estadual Vila Velha , tr\u00e1fego lento em Ponta Grossa , sentido norte , devido a um tombamento de carreta antes de ontem no Km 513 , fila de 2 quil\u00f4metros.\n11:34 #GRUPOBR277 https://t.co/jWiSUfyA6J"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2022-09-27T14:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574770873269194752"
            ],
            "id": "1574770873269194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1944, o parque nacional Big Bend tem mais de 320 mil hectares e \u00e9 delimitado pelo rio Grande, ou rio Bravo, como lhe chamam no M\u00e9xico.\nhttps://t.co/U5JCm1HtNJ"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2022-09-27T14:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574767232193814528"
            ],
            "id": "1574767232193814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partido Verde questiona lei federal que alterou limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/J1CHkcV4jV"
        },
        {
            "author_id": "791767872",
            "created_at": "2022-09-27T14:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574766624388878337"
            ],
            "id": "1574766624388878337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o conjunta da Prefeitura do Paulista intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Frio - Prefeitura do Paulista - Cuidando da cidade, trabalhando pra voc\u00ea. https://t.co/BpjQ7mZJqP \ud83d\ude00 https://t.co/8Hz2hAGgcz"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-09-27T14:16:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574764834482167810"
            ],
            "id": "1574764834482167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem a\u00ed Mundo Bita! \n\nDia 15 de outubro \u00e0s 16h.\nNo Parque Municipal. https://t.co/pNfSok1Dpj"
        },
        {
            "author_id": "1362136910878171137",
            "created_at": "2022-09-27T14:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574761671763132418"
            ],
            "id": "1574761671763132418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "estarei amanh\u00e3 depois de 3 anos de volta ao F\u00f3rum Cultura + Diversidade e dessa vez vou mediar um painel sobre Direitos Humanos e Territ\u00f3rio com uma galera muito legal\n\nla na Biblioteca Parque Estadual, aqui no Rio! https://t.co/grOMzg6nOF"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-09-27T14:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574761552338685956"
            ],
            "id": "1574761552338685956",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA quest\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o temos ainda estudos suficientes que demonstrem outras possibilidades para o remanejamentos dos rejeitos e nosso objetivo \u00e9 preservar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o o m\u00e1ximo poss\u00edvel, garantindo que ocorram reduzidos impactos ao local\u201d, explica o MPF"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-09-27T13:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574760013914062852"
            ],
            "id": "1574760013914062852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10h no domingo, 2 de outubro.\n\nA medida visa a garantir o direito ao voto dos funcion\u00e1rios que trabalham domingo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O hor\u00e1rio de fechamento ser\u00e1 \u00e0s 16h.\n\nhttps://t.co/yaPHXyklEL"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2022-09-27T13:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574755139298156545"
            ],
            "id": "1574755139298156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SABIA QUE Melga\u00e7o \u00e9, neste momento, o \u00fanico munic\u00edpio situado no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - PNPG com a distin\u00e7\u00e3o de Destino Tur\u00edstico Sustent\u00e1vel? \ud83d\ude0a\nhttps://t.co/uS6gREQ8Fi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-09-27T13:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574751109406662656"
            ],
            "id": "1574751109406662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Jamanxim\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/b3yS2lkCNg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/pFFCiM6Dq8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/G4dScaqhER"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-09-27T13:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574750753612234754"
            ],
            "id": "1574750753612234754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 205,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A PJF liberou o uso da piscina do parque municipal. Vai ter xixi pra todo lado e muita divers\u00e3o, olha ai. https://t.co/n23zgscRRZ"
        },
        {
            "author_id": "366814614",
            "created_at": "2022-09-27T13:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574749630406881281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "766465289575858176",
                        "start": 0,
                        "username": "CattoniMelina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574749630406881281",
            "in_reply_to_user_id": "766465289575858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CattoniMelina Ai que tudo!\nEu ia te arrastar pra fazer caminhada no Parque Municipal todo dia \u00e0s 7h da matina rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-09-27T12:48:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574742819985555457"
            ],
            "id": "1574742819985555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeitos de ca\u00e7a s\u00e3o detidos com armas e tatus abatidos em reserva no ES [https://t.co/b6yJG1j9du] \n\nSegundo a Pol\u00edcia Militar Ambiental, a dupla foi detida\u00a0na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, entre o munic\u00edpio e Jaguar\u00e9, no Norte do Esp\u00edrito Santo"
        },
        {
            "author_id": "3106046897",
            "created_at": "2022-09-27T12:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574742231201849344"
            ],
            "id": "1574742231201849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, ontem: o clima anda t\u00e3o bonito e agrad\u00e1vel! Pena que hj n\u00e3o tenho tempo, mas amanh\u00e3 de tarde acho que vou no parque municipal bater perna\nO clima, hj: lol ot\u00e1ria https://t.co/DmbZLw6KvH"
        },
        {
            "author_id": "1961732521",
            "created_at": "2022-09-27T12:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574737481429385221"
            ],
            "id": "1574737481429385221",
            "in_reply_to_user_id": "1961732521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f S\u00e1lvora \u00e9 unha das xoias que forman parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas xunto a C\u00edes, Ons e Cortegada. O \u00faltimo fareiro marchou en 2018 e, dende aquela, est\u00e1 deshabitada \ud83e\uddf5\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/6aeUP2E7JU https://t.co/SRuuqsSmlc"
        },
        {
            "author_id": "57326636",
            "created_at": "2022-09-27T12:18:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574735109982486530"
            ],
            "id": "1574735109982486530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacto prev\u00ea desativa\u00e7\u00e3o de barragens pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Grande BH | Minas Gerais | G1 https://t.co/t9ERJSNAv0"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-09-27T12:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574734186350403584"
            ],
            "id": "1574734186350403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/6GWrHAFk5L"
        },
        {
            "author_id": "15756039",
            "created_at": "2022-09-27T12:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574733709109915649"
            ],
            "id": "1574733709109915649",
            "in_reply_to_user_id": "15756039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PqNB \u2013 Parque Nacional de Bras\u00edlia\nPTP - Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\nQELC \u2013 Quadras Econ\u00f4micas L\u00facio Costa (Guar\u00e1)\nQI \u2013 Quadra Interna (Lago Sul e Norte)\nQL \u2013 Quadra do Lago (Lago Sul e Norte)\nQMSW \u2013 Quadra Mista Sudoeste\nQRSW \u2013 Quadra Residencial Sudoeste"
        },
        {
            "author_id": "15756039",
            "created_at": "2022-09-27T12:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574733691569545216"
            ],
            "id": "1574733691569545216",
            "in_reply_to_user_id": "15756039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARIE \u2013 \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\nAVPR \u2013 \u00c1rea Verde de Prote\u00e7\u00e3o e Reserva\nBOT \u2013 Jardim Bot\u00e2nico\nBSB \u2013 Bras\u00edlia \ud83d\ude0a\nCA \u2013 Centro de Atividades (Lago Norte)\nCADF \u2013 Centro Administrativo do Distrito Federal\nCCSW \u2013 Centro Comercial Sudoeste\nCEN \u2013 Cemit\u00e9rio Norte (+)"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-27T11:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574725636643512322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2412994959",
                        "start": 0,
                        "username": "rdpsla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574725636643512322",
            "in_reply_to_user_id": "2412994959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rdpsla  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/3IIoRZJOPl"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-27T10:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574715248883507201"
            ],
            "id": "1574715248883507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/IhQ0MZA39O"
        },
        {
            "author_id": "1223001246887555073",
            "created_at": "2022-09-27T10:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574706576312500224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "299021985",
                        "start": 166,
                        "username": "ge_pernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574706576312500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP o brigadista recomenda que o ca\u00e7ador apague direitinho a fogueira, para n\u00e3o causar inc\u00eandio numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o municipal em Paulista (PE). Agora no NETV @ge_pernambuco . Pode cometer apenas um crime ambiental. Assim n\u00e3o d\u00e1!!!!"
        },
        {
            "author_id": "859081595399131136",
            "created_at": "2022-09-27T10:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574703470069706752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574703470069706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/og9FUhd9Vh via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-27T10:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574700541623541760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "292952487",
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeRanielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574700541623541760",
            "in_reply_to_user_id": "292952487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeRanielly  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/bnVbgBKxWJ"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2022-09-27T09:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574695103075160066"
            ],
            "id": "1574695103075160066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado in\u00edcio minha viagem pelas estradas do Piau\u00ed, Cear\u00e1 - serra da Ibiapaba.\nParto de Teresina passando pelo parque Nacional Sete Cidades, uns 35km de gravel, at\u00e9 Piracuruca.\nEtapa #1\n#aestradanaomente \n#johnandadebike \n#desafio7cidades\n#trainingcamppii \n#rideserradacangalha https://t.co/jblkIxysu1"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-27T08:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574675826490150912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1256914528731889664",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusvivendo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574675826490150912",
            "in_reply_to_user_id": "1256914528731889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusvivendo  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/3vr94wBTxk"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-09-27T06:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574652745294151680"
            ],
            "id": "1574652745294151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa de BioEduca\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa oferecer\u00e1 um \"workshop\" focado na ecologia qu\u00edmica, baseado em trabalho de campo e no Laborat\u00f3rio de Biodiversidade E.O. Wilson. A candidatura encerra no dia 5 de Outubro. https://t.co/annKQ6lcB0 https://t.co/tnb8zdiPP0"
        },
        {
            "author_id": "90865349",
            "created_at": "2022-09-27T06:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574647613713948673"
            ],
            "id": "1574647613713948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana com m\u00fasica e dan\u00e7a no Parque Municipal https://t.co/XXfqZGiCQZ"
        },
        {
            "author_id": "101578414",
            "created_at": "2022-09-27T03:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574598515736584192"
            ],
            "id": "1574598515736584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Paulo Cesar Vinha est\u00e1 sendo devastado por um inc\u00eandio. Coincidentemente, tem a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio de luxo aos arredores do importante parque de preserva\u00e7\u00e3o. Sempre bom revisitar o passado pra entender certas coisas..\nhttps://t.co/SABA1QVrLK"
        },
        {
            "author_id": "350914810",
            "created_at": "2022-09-27T02:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574589921452507143"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15743739",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelloMusico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574589921452507143",
            "in_reply_to_user_id": "15743739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelloMusico Conhe\u00e7o D.ra Nanuza. Estive v\u00e1rias vezes com ela, em Piracicaba e aqui na Serra do Cip\u00f3. Grande profissional! Ela foi uma das respons\u00e1veis pelo movimento que resultou na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "925546814996144128",
            "created_at": "2022-09-27T02:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574585673729851401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1241339150483283968",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaV99630126"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33374761",
                        "start": 17,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574585673729851401",
            "in_reply_to_user_id": "1241339150483283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaV99630126 @cirogomes Assim como minha m\u00e3e acredita que o marido da Marina Silva, desmatava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-09-27T01:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574570334048886784"
            ],
            "id": "1574570334048886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | Combate Racismo Ambiental https://t.co/OP9z0TXrSa"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-27T01:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574570309872754688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "963437745636040706",
                        "start": 0,
                        "username": "strafE_ryan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574570309872754688",
            "in_reply_to_user_id": "963437745636040706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@strafE_ryan  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/JA2hSHviJg"
        },
        {
            "author_id": "1574131974888984576",
            "created_at": "2022-09-27T01:12:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574567692811395072"
            ],
            "id": "1574567692811395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o dia 1\u00ba de setembro, quem visita o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, precisa apresentar um voucher para acessar parte dos atrativos. \n\nA nova regra tem como objetivo controlar o fluxo de turistas que visitam os atrativos naturais do Parque."
        },
        {
            "author_id": "58812857",
            "created_at": "2022-09-27T00:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574553832088125440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2350899423",
                        "start": 0,
                        "username": "KarenCoxinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574553832088125440",
            "in_reply_to_user_id": "2350899423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarenCoxinha Ahh clarooo\u2764\ufe0f\nGosto dessa ilustra. O local onde ela t\u00e1 \u00e9 refer\u00eancia das montanhas do Parque Nacional de Bukhansan, na Coreia do Sul (lar da DVa)."
        },
        {
            "author_id": "220355615",
            "created_at": "2022-09-26T23:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574548084868120589"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "230863567",
                        "start": 0,
                        "username": "courtfeyre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574548084868120589",
            "in_reply_to_user_id": "230863567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@courtfeyre o produto deve ser extremamente t\u00f3xico pra gerar a altera\u00e7\u00e3o de cor, o dano biol\u00f3gico que isso a\u00ed deve ter causado tanto pro solo qnto pra vida ao redor, eu n\u00e3o acho pouco. imagina ainda se \u00e9 em uma reserva biol\u00f3gica? miseric\u00f3rdia"
        },
        {
            "author_id": "159849923",
            "created_at": "2022-09-26T23:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574547038414327809"
            ],
            "id": "1574547038414327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro passou a conceder entrevistas s\u00f3 para ve\u00edculos aliados, numa \u00e1rea protegida por lonas. O circo fi...\" \u2014 https://t.co/m4NK8xOYXV"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-09-26T23:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574542803174150157"
            ],
            "id": "1574542803174150157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade PISCINAS DO PARQUE MUNICIPAL SER\u00c3O ABERTAS NESTA TER\u00c7A-FEIRA https://t.co/YyAm5R6V1t"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T23:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574541956738437125"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1233885724841259008",
                        "start": 0,
                        "username": "Joosouz12021375"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574541956738437125",
            "in_reply_to_user_id": "1233885724841259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joosouz12021375  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/5RZKPrtwtJ"
        },
        {
            "author_id": "1009886270305259520",
            "created_at": "2022-09-26T23:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574540027975335936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "1574540027975335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/L2NGmiso12 via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2022-09-26T22:59:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574534186836414468"
            ],
            "id": "1574534186836414468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para resguardar a integridade da \u00e1rea, estudos independentes dever\u00e3o analisar alternativas para o escoamento dos rejeitos, de forma a causar o m\u00ednimo de impactos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/DaYECXXyxD https://t.co/ugYuL0611k"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T22:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574533721876725762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "277578162",
                        "start": 0,
                        "username": "faria_oque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574533721876725762",
            "in_reply_to_user_id": "277578162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faria_oque  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/agH85xwJWt"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T22:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574528923161055245"
            ],
            "id": "1574528923161055245",
            "in_reply_to_user_id": "3505774096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soojinskies  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/JKAMtkGN1p"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T22:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574524202723467278"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "984787069586345985",
                        "start": 0,
                        "username": "abner_fernassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574524202723467278",
            "in_reply_to_user_id": "984787069586345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abner_fernassis  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/py8WrTEy2V"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2022-09-26T22:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574523946023587840"
            ],
            "id": "1574523946023587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As margens da BR 070, dentro da Floresta Nacional tem uma casa que invadiu o local e ainda por cima, cria gados.  #DF2"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2022-09-26T21:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574517789280600064"
            ],
            "id": "1574517789280600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ch\u00e1 \"revela\u00e7\u00e3o\" na cachoeira s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 pior do que aquele que botaram fogo no parque nacional, mas entra sim em um Top 5."
        },
        {
            "author_id": "1063222339637252102",
            "created_at": "2022-09-26T21:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574517610309378067"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1574517610309378067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazem com as \u00e1guas?! Passamos do limite do absurdo no uso p\u00fablico das \u00e1guas, estejamos em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o. Polui\u00e7\u00e3o. Crime ambiental. Responsabiliza\u00e7\u00e3o? https://t.co/GEhzXiZ4Lp"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-09-26T21:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574515872596647943"
            ],
            "id": "1574515872596647943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alegria imensa estar com amigos ambientalistas, no bairro de Dois Irm\u00e3o, onde conhe\u00e7o bem!\n\nTrabalhei na estrutura\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do parque, que al\u00e9m de um excelente equipamento de educa\u00e7\u00e3o ambiental e lazer, \u00e9 muito importante para a preserva\u00e7\u00e3o da mata atl\u00e2ntica! https://t.co/gFYDvNviNf"
        },
        {
            "author_id": "980717929",
            "created_at": "2022-09-26T21:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574515810973859840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "89961320",
                        "start": 0,
                        "username": "tony_trindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574515810973859840",
            "in_reply_to_user_id": "89961320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tony_trindade Visualmente est\u00e1 lindo, mas \u00e9 uma forma de uso totalmente contr\u00e1ria ao prop\u00f3sito de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; uma esp\u00e9cie de greenwashing de lazer de um espa\u00e7o que deveria priorizar a educa\u00e7\u00e3o ambiental, a pesquisa e a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies nativas. Uma beleza pobre e triste."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-09-26T21:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574515717088632846"
            ],
            "id": "1574515717088632846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XK6j7NJbbH\n\nFISCALIZA\u00c7\u00c3O/ A\u00e7\u00e3o aconteceu ap\u00f3s o recebimento de uma den\u00fancia. No local, agentes flagraram uma constru\u00e7\u00e3o de 100 metros quadrados no interior de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, no Monte Alto\n\n#rc24h #fiscaliza\u00e7\u00e3o #seguran\u00e7a #meioambiente #arraialdocabo"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T21:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574512865599541250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1567239054919405571",
                        "start": 0,
                        "username": "TcharlesCosta06"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574512865599541250",
            "in_reply_to_user_id": "1567239054919405571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TcharlesCosta06  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/QGeasy8CDh"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T21:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574512447196651545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1331305325627138052",
                        "start": 0,
                        "username": "Maxsuel112"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574512447196651545",
            "in_reply_to_user_id": "1331305325627138052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maxsuel112  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/XGfBIr1PRg"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-09-26T21:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574512224009347075"
            ],
            "id": "1574512224009347075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal libera uso de piscinas a partir desta ter\u00e7a\nhttps://t.co/bz9FNGosxz https://t.co/w7vVXctXUN"
        },
        {
            "author_id": "84951177",
            "created_at": "2022-09-26T21:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574512203272581120"
            ],
            "id": "1574512203272581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1diva e Gratid\u00e3o Podcast - Epis\u00f3dio #027 dispon\u00edvel. Conhe\u00e7a o Instituto Parque das Nascentes, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Parque Natural Municipal Nascentes do Garcia (Parque das Nascentes). Inscreva-se no canal, curta e compartilhe.\nhttps://t.co/uzrC0KYzVG"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T21:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574510272676519938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "725335944367316992",
                        "start": 0,
                        "username": "Victorfguedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574510272676519938",
            "in_reply_to_user_id": "725335944367316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Victorfguedes  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/crdwl46xUO"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-26T21:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574506289786404864"
            ],
            "id": "1574506289786404864",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No governo estadual, a boiada foi aux\u00edlio pelo PM bolsonarista Marcos Rocha, que inclusive prop\u00f4s o projeto que reduz as reservas de Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim. https://t.co/WdPcofMRO0"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-26T21:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574506263181934594"
            ],
            "id": "1574506263181934594",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A TI Karipuna, inclusive, faz fronteira com a RESEX Jaci-Paran\u00e1, amea\u00e7ada pela lei Complementar 1089/2021 - Aprovada em abril de 2021 pela Assembleia Legislativa, reduz em quase 220 mil hectares a Resex Je o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, regularizando a grilagem e o desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-26T21:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574506209821982720"
            ],
            "id": "1574506209821982720",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As \u00e1reas mais afetadas ficam pr\u00f3ximas a Porto Velho, S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9 e Costa Marques, com destaque para a TI Karipuna e a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1. Ao todo, Rond\u00f4nia concentra 12% do desmatamento ocorrido nas \u00e1reas protegidas do bioma amaz\u00f4nico entre 2020 e 2021. https://t.co/BZCzYCdXkb"
        },
        {
            "author_id": "225857749",
            "created_at": "2022-09-26T21:01:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574504550064611348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574504550064611348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/56sMfSgemF via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-09-26T20:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574502722602254357"
            ],
            "id": "1574502722602254357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para ter acesso, \u00e9 necess\u00e1rio ter carteirinha de identifica\u00e7\u00e3o, que poder\u00e1 ser solicitada na recep\u00e7\u00e3o do parque.\nhttps://t.co/1CRCqWJO00"
        },
        {
            "author_id": "57163107",
            "created_at": "2022-09-26T20:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574501787058552839"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24310312",
                        "start": 0,
                        "username": "alipiojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574501787058552839",
            "in_reply_to_user_id": "24310312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alipiojunior J\u00e1. Lastim\u00e1vel, o plano \u00e9 construir logo essa nova rodovia rasgando a lagoa dos \u00edndios para inviabilizar o projeto do parque estadual da lagoa dos \u00cdndios"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2022-09-26T20:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574499297244200993"
            ],
            "id": "1574499297244200993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual https://t.co/4PWFc0aaDB https://t.co/KpFN0nX62j"
        },
        {
            "author_id": "213835089",
            "created_at": "2022-09-26T20:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574497543429521408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1574497543429521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter chuva de fotos dessa paisagem incr\u00edvel sim! \u270c\ud83c\udffc\n\n#vemdeandada\ud83e\udd80 #catimbau #pernambuco @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/NvgFZXzkLa"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T20:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574494860031279116"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1087735518039867394",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagovvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574494860031279116",
            "in_reply_to_user_id": "1087735518039867394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagovvc  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/dWa0G88JQr"
        },
        {
            "author_id": "1395114921663344646",
            "created_at": "2022-09-26T20:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574491395972382785"
            ],
            "id": "1574491395972382785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual https://t.co/sy9xDAMfnx"
        },
        {
            "author_id": "9589012",
            "created_at": "2022-09-26T19:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574487019337797634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574487019337797634",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro Parque Nacional Huascar\u00e1n ? Um dos lugares mais fant\u00e1sticos do planeta terra."
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T19:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574486361855361024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136994847578087424",
                        "start": 0,
                        "username": "rafael6267"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574486361855361024",
            "in_reply_to_user_id": "1136994847578087424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafael6267  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/afn3yZAXkD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-09-26T19:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574484095689801750"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "154705530",
                        "start": 117,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "310497473",
                        "start": 133,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574484095689801750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "((o))eco recomenda | Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual. (Por @anjosannab via @agenciapublica) \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/Wr5EyC7LCO"
        },
        {
            "author_id": "1550235018030710785",
            "created_at": "2022-09-26T19:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574481929008717824"
            ],
            "id": "1574481929008717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1\nMosquito e carrapato pra caralho https://t.co/c9Tb4VQ8XB"
        },
        {
            "author_id": "932620493294833664",
            "created_at": "2022-09-26T19:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574481113485131783"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "154705530",
                        "start": 96,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "310497473",
                        "start": 136,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574481113485131783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual | por @anjosannab https://t.co/SFdra2lKw6 via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T19:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574479073690238996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62859168",
                        "start": 0,
                        "username": "claramariaN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574479073690238996",
            "in_reply_to_user_id": "62859168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claramariaN  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/I0Besek6Nt"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2022-09-26T19:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574478575541133314"
            ],
            "id": "1574478575541133314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Partido Verde questiona lei federal que alterou limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/DsT7xJL4n2\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T19:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574478046576447502"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "825624633969934337",
                        "start": 0,
                        "username": "Th_aaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574478046576447502",
            "in_reply_to_user_id": "825624633969934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Th_aaf  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/jy2WMh6p8x"
        },
        {
            "author_id": "774652904821104640",
            "created_at": "2022-09-26T19:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574475478374940672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "154705530",
                        "start": 181,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "310497473",
                        "start": 221,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574475478374940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual.\n\nTurbinada por deputados, lei reduziu unidades de conserva\u00e7\u00e3o e estimulou invas\u00f5es\n\n| por @anjosannab https://t.co/xQzADQG7sP via @agenciapublica"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-09-26T18:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574473147415498791"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "310497473",
                        "start": 115,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574473147415498791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual\n\nhttps://t.co/3fi6bd8qcH @agenciapublica https://t.co/0kysyuXTp1"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2022-09-26T18:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574469003933880337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "897226815529512960",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseRobertoNog9"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 17,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1207343980066824193",
                        "start": 30,
                        "username": "rosilenecorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574469003933880337",
            "in_reply_to_user_id": "897226815529512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseRobertoNog9 @LulaOficial @rosilenecorrea_ \u00c9 mais uma mentira que Ibaneis e seu grupo soltam contra mim, Jose. A a\u00e7\u00e3o do PV pede apenas que a legisla\u00e7\u00e3o seja cumprida e haja uma compensa\u00e7\u00e3o ambiental pela redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional. Em nada afeta os moradores dos assentamentos. Eu vou lutar pela regulariza\u00e7\u00e3o +"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-09-26T18:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574468064762073088"
            ],
            "id": "1574468064762073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental https://t.co/VvAuqgNyRy https://t.co/k24VsnkMnN"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T18:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574466295923445782"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1192458627501740032",
                        "start": 0,
                        "username": "sidejoong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574466295923445782",
            "in_reply_to_user_id": "1192458627501740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidejoong  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/nkI769LP9I"
        },
        {
            "author_id": "87042194",
            "created_at": "2022-09-26T17:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574454891577331712"
            ],
            "id": "1574454891577331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador de Rond\u00f4nia \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual.\n\n#P\u00fablicaNasElei\u00e7\u00f5es \n\nhttps://t.co/fwpWB54O2E"
        },
        {
            "author_id": "350914810",
            "created_at": "2022-09-26T17:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574452739211464704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1379190072248053762",
                        "start": 0,
                        "username": "Anandaappleofi1"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "395241923",
                        "start": 17,
                        "username": "anandaapplereal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574452739211464704",
            "in_reply_to_user_id": "1379190072248053762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anandaappleofi1 @anandaapplereal Ananda: estou trabalhando com essa quest\u00e3o aqui no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-09-26T17:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574452725080723456"
            ],
            "id": "1574452725080723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Cen\u00e1rio de entristecer \ud83d\ude14 A cena da destrui\u00e7\u00e3o causada pelo inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari, mostrada em imagens tamb\u00e9m \u00e9 vista nos n\u00fameros: 40% dos 15 km\u00b2 do local podem ter sido consumidos pelas chamas que come\u00e7aram na \u00faltima quinta-feira (22)... https://t.co/kPLArFqhkr"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2022-09-26T16:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574440824385011712"
            ],
            "id": "1574440824385011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual. https://t.co/QGTwwHYrEu"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2022-09-26T16:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574438412853051392"
            ],
            "id": "1574438412853051392",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), Floresta Nacional (Flona), Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE)."
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2022-09-26T16:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574438408121884672"
            ],
            "id": "1574438408121884672",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas UC's de Uso Sustent\u00e1vel j\u00e1 teria uma abertura para utilizar aquele espa\u00e7o de maneira sustent\u00e1vel, como o pr\u00f3prio t\u00edtulo j\u00e1 diz. Ou seja, seria permitido explorar seus recursos mais diretamente. Temos: Reserva Extrativista (Resex), Reserva de Fauna (Refau), +"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2022-09-26T16:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574438405081108480"
            ],
            "id": "1574438405081108480",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro desse \"grupo\", temos: Monumento Natural (MoNa), Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec), Parque Nacional (Parna), Ref\u00fagio da Vida Silvestre (Revis) e Reserva Biol\u00f3gica (Rebio). Cada um com sua especificidade, mas no geral tudo encaixa no conceito do tweet anterior."
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2022-09-26T16:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574434662671581184"
            ],
            "id": "1574434662671581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual https://t.co/8BJDxmEGLw https://t.co/0FWRHbXxHJ"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-09-26T16:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574433612782616578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "154705530",
                        "start": 56,
                        "username": "anjosannab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574433612782616578",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quer saber mais? Leia a reportagem completa da rep\u00f3rter @anjosannab na Ag\u00eancia P\u00fablica \ud83d\udc49 https://t.co/NRgmvo9PcX https://t.co/2GzYKHq8D1"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-09-26T16:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574433561247088642"
            ],
            "id": "1574433561247088642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "\ud83d\udea8#P\u00fablicaNasElei\u00e7\u00f5es Rond\u00f4nia tem sido descrita como \u201creduto do bolsonarismo na Amaz\u00f4nia\u201d. O governador do estado \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual, reduzindo unidades de conserva\u00e7\u00e3o e estimulando invas\u00f5es. \ud83e\uddf6 \n\nhttps://t.co/NRgmvo9PcX"
        },
        {
            "author_id": "214078766",
            "created_at": "2022-09-26T16:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574433449498157056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "63507573",
                        "start": 192,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574433449498157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidatos ao Governo do DF:\nIbaneis; C\u00f3pia do Bostanaro\nIzalci; Lei que acaba com metade da Floresta Nacional no DF;\nPaulo Oct\u00e1vio: Burgu\u00eas\nLeila: Seria minha segunda op\u00e7\u00e3o.\nMeu governador \u00e9 @leandrograss \nLeandro Grass 43!!!\n#borajunto"
        },
        {
            "author_id": "2350812290",
            "created_at": "2022-09-26T16:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574429427022565376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "943259843812618240",
                        "start": 0,
                        "username": "duda_roliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574429427022565376",
            "in_reply_to_user_id": "2350812290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duda_roliveira Na floresta, depois do parque Municipal, ali\u00e1s aniversariante.\nVire rua Itamb\u00e9 pr\u00f3ximo Setransp e Tv Alterosa."
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-09-26T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574428586483884033"
            ],
            "id": "1574428586483884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Acre I Registro mais recente da planta foi feito no ano passado no Parque Nacional da Serra do Divisor, no Vale do Juru\u00e1: https://t.co/ZTbiHs7wNR"
        },
        {
            "author_id": "1270724431254450181",
            "created_at": "2022-09-26T15:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574426262063513600"
            ],
            "id": "1574426262063513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual https://t.co/yaRDBcYwgV"
        },
        {
            "author_id": "105936635",
            "created_at": "2022-09-26T15:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574425305707679744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "154705530",
                        "start": 2,
                        "username": "anjosannab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574425305707679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A @anjosannab conta hj como a a\u00e7\u00e3o do governador de um dos estados mais bolsonaristas do pa\u00eds impactou na pr\u00e1tica na conserva\u00e7\u00e3o da floresta. https://t.co/CO2eBHSQqp"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2022-09-26T15:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574424937330352129"
            ],
            "id": "1574424937330352129",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de RO \u201cpassou boiada\u201d com lei que fez desmatamento explodir em parque estadual\nhttps://t.co/tCERDPFNXD\n\"Turbinada por deputados, lei reduziu unidades de conserva\u00e7\u00e3o e estimulou invas\u00f5es\""
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-09-26T15:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574424420667514881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "56683654",
                        "start": 204,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574424420667514881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para garantir o cumprimento do licenciamento ambiental do Arco Metropolitano\n\nEmpreendimento trouxe impactos ambientais \u00e0 Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal (via @MPF_PRRJ)\n\nhttps://t.co/cdc0z0VJJG https://t.co/I25LMV9Zr9"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2022-09-26T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574421035704729602"
            ],
            "id": "1574421035704729602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi motivada ap\u00f3s uma den\u00fancia de crime ambiental encaminhada pelo programa Linha Verde do Disque Den\u00fancia.#errejotanoticias\nSaiba mais:\nhttps://t.co/t7fvSqVVBE"
        },
        {
            "author_id": "1147552987402911746",
            "created_at": "2022-09-26T15:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574419751199449088"
            ],
            "id": "1574419751199449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na Col\u00f4mbia...                   \n\n\"Saia, Petro\": assim avan\u00e7a o protesto contra o Presidente da Rep\u00fablica no Parque Nacional, no centro de Bogot\u00e1. As autoridades recomendam rotas alternativas. Mais em https://t.co/5cRjfgTSiL https://t.co/EPzfk9VEdW"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-09-26T15:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574417259224649728"
            ],
            "id": "1574417259224649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para 100% dos empres\u00e1rios entrevistados, \u00e9 negativo o efeito da aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei 2.776/2020, que alterou os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e abriu brecha para a regulariza\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00f5es ilegais. https://t.co/qlQFENBS3i"
        },
        {
            "author_id": "61109679",
            "created_at": "2022-09-26T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574413561748660226"
            ],
            "id": "1574413561748660226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje o Parque Municipal, local onde o Atl\u00e9tico foi fundado, completa 125 anos.\n\n#RedeCAM https://t.co/SkhT3iFxhL"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-26T14:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574412924059353088"
            ],
            "id": "1574412924059353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARTIU? \u00c9 AMANH\u00c3! \ud83d\udd25\ud83c\udfca\n\n\ud83d\udca6 O complexo aqu\u00e1tico do Parque Municipal ser\u00e1 aberto!\n\nInteressados em fazer a carteirinha para o uso das piscinas devem procurar a secretaria do Parque Municipal a partir do dia 27, das 8h \u00e0s 17h, levando uma foto 3x4.\n+ https://t.co/gLJILLJ9dZ"
        },
        {
            "author_id": "956152059904102402",
            "created_at": "2022-09-26T14:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574407252898975744"
            ],
            "id": "1574407252898975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conhecida como o angelim vermelho, ela est\u00e1 localizada na Floresta Estadual do Paru, no Par\u00e1, e \u00e9 rodeada por outras sete gigantes de ao menos 80 metros cada uma\".\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Leia a coluna completa do jornalista e pesquisador ga\u00facho Jo\u00e3o Lamarque de Almeida.\n\nhttps://t.co/dcNiga8bfe"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-26T14:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574406815030321153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "273393031",
                        "start": 0,
                        "username": "DnerdAlert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574406815030321153",
            "in_reply_to_user_id": "273393031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DnerdAlert  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/kasw6W7Ihe"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2022-09-26T14:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574405134167298048"
            ],
            "id": "1574405134167298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farah Service vence leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Conduru na Bahia; Contrato \u00e9 de 30 anos e prev\u00ea investimento de R$ 113\u00a0milh\u00f5es https://t.co/gIgSMRRPhK"
        },
        {
            "author_id": "141058845",
            "created_at": "2022-09-26T13:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574392227182383109"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1516881626122313734",
                        "start": 0,
                        "username": "VeiaCaduncan50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574392227182383109",
            "in_reply_to_user_id": "1516881626122313734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VeiaCaduncan50 Bem assim. S\u00e1bado visitei o Parque Nacional de Itatiaia e no Museu da Fauna tem um quadro que vc aperta num p\u00e1ssaro e ouve seu canto, fui direto no 22 \ud83d\ude1d"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Med_176].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Med_176",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Med_176"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [fabsmbsb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fabsmbsb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fabsmbsb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [excirista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "excirista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "excirista"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapadinha, Brasil",
                "id": "7475513e2a94b59c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prado, Brasil",
                "id": "f8c96f2ea3872bcd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ol\u00edmpia, Brasil",
                "id": "f4b6499f90a47d47",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54952682",
                "name": "Ciro Brito",
                "username": "cirosbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55566933",
                "name": "Instituto Compartilhar",
                "username": "Compartilhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224622021",
                "name": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Montes Claros",
                "username": "educamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511046543738089477",
                "name": "BT AMAZ\u00d4NIA",
                "username": "btamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277364149710917632",
                "name": "CIP\u00d3",
                "username": "PlataformaCIPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237381414087204864",
                "name": "Jornal da Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                "username": "JInorganica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186122717",
                "name": "Sa\u00fal Augusto Mendoza",
                "username": "saulmendoza25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416601124",
                "name": "lucy",
                "username": "isaod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207554629",
                "name": "lizandra",
                "username": "legalizandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158465911793364993",
                "name": "arthur \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faassina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900416852152733696",
                "name": "puella magi cloezoka magica",
                "username": "blendoka_magica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888324334",
                "name": "thapioca",
                "username": "abesthaliada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545365157857185792",
                "name": "Daren",
                "username": "Daren_Akanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728371487",
                "name": "Paulo Reis",
                "username": "Paulo_rreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136773815982272512",
                "name": "Renan Brites Peixoto",
                "username": "RenanPeixoto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224349778",
                "name": "Neres Sousa",
                "username": "juvenalneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151806024162185216",
                "name": "Omardine Zacarias Omar Rajua",
                "username": "OmarRajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219637374",
                "name": "Leonardo Andrade",
                "username": "leoandradeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154424773",
                "name": "M\u00e1rio Pimenta",
                "username": "mmcpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485317010120716291",
                "name": "Primo",
                "username": "PrimeXciv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27413251",
                "name": "Guilherme Trindade de Natal\ud83c\udf84",
                "username": "SexoGratweeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253747531231756289",
                "name": "jo\u00e3zin \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "joaomarqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946536759080480770",
                "name": "a",
                "username": "_anajulya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45055209",
                "name": "Yuri",
                "username": "yutoferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372988492909793280",
                "name": "R Sousa",
                "username": "_mmrs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952451876",
                "name": "Cavalinho do Cruzeiro",
                "username": "cavalinhodocec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193168399",
                "name": "Drikalegre",
                "username": "adrianoladrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043580933310418944",
                "name": "\u05de\u05e7\u05e1",
                "username": "MaxALeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222402844709605376",
                "name": "Firozborle02",
                "username": "firozborle02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006563034066833409",
                "name": "pedro larincel \ud83c\udf31",
                "username": "pdalm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117240200105725952",
                "name": "CHORO IMPRESSO",
                "username": "LULA13VSBOZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765493",
                "name": "BaldezZZ",
                "username": "alkalino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571899995392966660",
                "name": "UJC - ROND\u00d4NIA",
                "username": "ujc_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561840937315319808",
                "name": "marolaine",
                "username": "marolinhafz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868826114",
                "name": "nath",
                "username": "nathzulns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239389885498302465",
                "name": "raivania",
                "username": "ravaianas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "Rae",
                "username": "letargicw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351334926461890561",
                "name": "Belmiro_Vila PC",
                "username": "vila_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725131859961741313",
                "name": "quem",
                "username": "Guic95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245731916575358976",
                "name": "TRICAMPEAO DA LIBERTADORES \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc3d",
                "username": "GeanLim87684704",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527937407",
                "name": "Iratus \ud83d\udc37 ONZIMO CAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6",
                "username": "IratusPorcum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425971359",
                "name": "lucas",
                "username": "luksfaust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127739933",
                "name": "Vivi em Bsb",
                "username": "vivi52906928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207343980066824193",
                "name": "Rosilene Corr\u00eaa \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "rosilenecorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841098749367705600",
                "name": "Thaynara \ud83c\udf31",
                "username": "thaynaradf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270119908",
                "name": "Emanoel Costa",
                "username": "EmanoelNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920321852",
                "name": "Thomaz",
                "username": "lucasthomaz28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962693554001891328",
                "name": "Gg\u00b2 | Ordem e Porrada",
                "username": "Gg2almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "isis_invicta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80451814",
                "name": "Ana Rita Paim",
                "username": "anaritagpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380864590712606722",
                "name": "Professor Lucas",
                "username": "proflucas17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279592917",
                "name": "danielgalim\u1d9c\u1d43\u1d50 \u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c 13 \u00e9 Galo \ud83d\udc13 e PT",
                "username": "danielgalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231130079",
                "name": "R\ud83c\udd70\ufe0ful Cost\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "RaulCosta_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57956816",
                "name": "Rodolfo Gropen",
                "username": "gropen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232953221901115392",
                "name": "VIVA Instituto Verde Azul",
                "username": "vivaverdeazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104630056",
                "name": "MC ZYZEK \ud83c\udf39",
                "username": "mczyzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278046484848656384",
                "name": "Danielismo Cultural \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "danielb_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse \u267b\ufe0f3% \ud83c\udf3f",
                "username": "venischossler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27475922",
                "name": "Rodrigo Miranda",
                "username": "djfoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996788089409458176",
                "name": "S\u00e9rgio Braga",
                "username": "SrgioBraga9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740390417762516993",
                "name": "Drika Olivier \ud83d\udea9\ud83d\udcda\u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Drika_Olivier22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542163441732943872",
                "name": "Rick \u2764\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udfb2\ud83c\udfb2",
                "username": "RickTricolor13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225343483",
                "name": "HOPELESS\u2694\ufe0f\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc03\ud83e\udd8b\ud83d\udcff\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83d\udeac",
                "username": "abraaosandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117245454",
                "name": "Bianca Tanner",
                "username": "Biancaa_Tanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164775453",
                "name": "djavanoficial",
                "username": "djavanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55741154",
                "name": "J\u00f4 Santana \ud83d\udea9\u2764",
                "username": "jojo_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51347202",
                "name": "Syd Louren\u00e7o - Bolsonarsimo Mata",
                "username": "sydlourneco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73777438",
                "name": "rubensmidt riani",
                "username": "rubensmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700495068734554112",
                "name": "Disc\u00edpulo honrado de fenando Diniz",
                "username": "L_uanC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527659429872672770",
                "name": "\u05b9\u262a\ufe0e\u0597\u0ecb \ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b alt \u160f \ud80c\udc83",
                "username": "ParkCha08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252187895059931137",
                "name": "Guia do Rio",
                "username": "CarlCosta12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839265395232096256",
                "name": "Trancista",
                "username": "gabrielolsouza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47847236",
                "name": "Nelson Franco Jobim",
                "username": "nelsonfjobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito Par\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225878809305546757",
                "name": "uma ai",
                "username": "alkmim_luisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496601672268795906",
                "name": "L\u00edv",
                "username": "livbwest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761004898649604096",
                "name": "mar\u00a1",
                "username": "marii_demarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520868247805243392",
                "name": "Park Eunbin Brasil",
                "username": "ParkEunBinBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351374160992235521",
                "name": "Korea Odyssey",
                "username": "korea_odyssey",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778404430853136384",
                "name": "J\u00d8 - Feliz 2023 \ud83d\udc30",
                "username": "sayonarasarava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64216414",
                "name": "Gabriel Ronan",
                "username": "gabrielronan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373855047612764160",
                "name": "Gusttavo Diniz",
                "username": "GusttavoDiniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56708013",
                "name": "GINA LOPEZ",
                "username": "GINPAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008954769",
                "name": "Osana Morais",
                "username": "OsanaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061367377370198023",
                "name": "Rafael Brito",
                "username": "RafaelSBrito82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35925562",
                "name": "Williams Vicente",
                "username": "williamsvicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264993202353905667",
                "name": "carregando recado...",
                "username": "samambaia1X10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822554894192275460",
                "name": "Math\u0311\u0308",
                "username": "mathzls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575189682652069889",
                "name": "O Anfitri\u00e3o",
                "username": "OAnfitrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257973486",
                "name": "Rafael Santos",
                "username": "RafaelS21310898",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114574861395988480",
                "name": "Alexander M Santos",
                "username": "AlexanderMSant3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255661717",
                "name": "Senta a Pua",
                "username": "phfranki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268619190581239808",
                "name": "Lurobert",
                "username": "betoluizx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440656640399663113",
                "name": "Luciano Giuseppe",
                "username": "LucianoGiusepp4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30594053",
                "name": "Aiko Mine",
                "username": "aikozilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092221425",
                "name": "Tha\u00eds Mannoni",
                "username": "ThaisMannoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338216672122073091",
                "name": "SindiCaTE - Carreiras T\u00edpicas de Estado do DF",
                "username": "TeSindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861417134362165249",
                "name": "Alejandro",
                "username": "alectrurus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156023804663160832",
                "name": "gabi araujo",
                "username": "gabrielactamv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549884058112610305",
                "name": "Plataforma Munic\u00edpios",
                "username": "Pdosmunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15754327",
                "name": "Zulu An\u00e1pu\u00e0ka Tupinamb\u00e1 .:.",
                "username": "anapuakamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549143619440971776",
                "name": "Marta Santana",
                "username": "martaadmmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885715280",
                "name": "Leo Romero",
                "username": "leoromerobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346296215",
                "name": "Pedro Menezes",
                "username": "P_droMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117925168683388930",
                "name": "Rute Maria Gon\u00e7alves de Andrade #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "rutemga2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70938727",
                "name": "Leandro R. Tessler \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "leandrotessler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968668238979756033",
                "name": "Isaac Schrarstzhaupt",
                "username": "schrarstzhaupt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "461765329",
                "name": "Karina Lima",
                "username": "KariLimaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249707532869865474",
                "name": "Alex Pereira",
                "username": "AlexPer70460963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285774",
                "name": "MPAC",
                "username": "mpacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376281683251564553",
                "name": "Informe Manaus",
                "username": "informe_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542937687019110400",
                "name": "Portal Informe Digital",
                "username": "portal_informe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "Giz Brasil",
                "username": "giz_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542936835567063044",
                "name": "Portal Amazonas Virtual",
                "username": "VirtualAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154705530",
                "name": "Anna Beatriz Anjos",
                "username": "anjosannab",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318058426",
                "name": "Palha\u00e7o Triste",
                "username": "JulialPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763803332167208960",
                "name": "luanzeras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luanjrviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3161409099",
                "name": "MCampos 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CpsSilveira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415873388",
                "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fbriel",
                "username": "GabrielGjbigjbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193166286",
                "name": "Portal AL",
                "username": "lopesvmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526684573060501505",
                "name": "Giovana Quini",
                "username": "GiovanaQuini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278475545806848006",
                "name": "COEQTO",
                "username": "CoeqTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245063763923009538",
                "name": "Conaq",
                "username": "conaquilombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226266760",
                "name": "Alma Preta",
                "username": "Alma_Preta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433786754675380224",
                "name": "B\u00e1tima Fernardes",
                "username": "Dasquenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17032345",
                "name": "Rafael SEM ANISTIA Calsaverini",
                "username": "rcalsaverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37956187",
                "name": "Lucas Camargos",
                "username": "lmcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541857103391985667",
                "name": "Ag\u00eancia Par\u00e1",
                "username": "govpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48594389",
                "name": "Israel Bumajny",
                "username": "israel_lippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174777939096981506",
                "name": "Pesquisa Elei\u00e7\u00f5es",
                "username": "EleicaoBr2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197117772",
                "name": "Edu \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "eduvaleavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67183166",
                "name": "pH\u00e1cido",
                "username": "hxrmxno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4804986526",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Atibaia",
                "username": "camaraatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27778162",
                "name": "Aloprado",
                "username": "erickfreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194770087",
                "name": "rani",
                "username": "errederani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923330323492065280",
                "name": "Matheus, a vida \u00e9 c\u00ednica.",
                "username": "MATHEUSyfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554073410",
                "name": "Floresta em p\u00e9 #marcotemporaln\u00e3o",
                "username": "terradejuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242855188010057728",
                "name": "joao",
                "username": "joao67677514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197983394958848000",
                "name": "lucia",
                "username": "lucia98624147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53362539",
                "name": "Fernando Costa",
                "username": "fcosta65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786845704002109440",
                "name": "R\u00e1dio Hertz",
                "username": "RadioHertz9892",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8931652",
                "name": "Dra_Boa",
                "username": "dra_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire /natur",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922972994124898304",
                "name": "Sab\u00edas Galicia",
                "username": "SabiasGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133166168246824961",
                "name": "\u30a2\u30b9\u30c8\u30a5\u30ea\u30a2\u30b9\u738b\u5b50 P12",
                "username": "vdbktheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906891642757685249",
                "name": "virtoko",
                "username": "virtoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349923995324440576",
                "name": "Ot\u00e1vio Farias \u2708\ufe0f",
                "username": "OtavioFariasX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033469324936323073",
                "name": "r\u00f4",
                "username": "roro_mpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284903425",
                "name": "Michelle Andrews",
                "username": "mi_andrews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130238673",
                "name": "Carol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fioletovakoshka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292520054",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosAraujo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49702140",
                "name": "Diego",
                "username": "mandaprodiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58590134",
                "name": "Arthur Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "arthurpps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362886053481361411",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabiibiologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46849375",
                "name": "Dante Gra\u00e7a",
                "username": "dantegraca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143999206543306753",
                "name": "Nataniel Risse",
                "username": "NatanielRisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182174586",
                "name": "A Gege",
                "username": "GeovanaLuft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047159759969931265",
                "name": "Dilsinho",
                "username": "alysonsonson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567371072",
                "name": "Luizinho_meu_parsa",
                "username": "luizmmessjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390630391778844678",
                "name": "Comunista Delirante",
                "username": "rainveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264490178418278401",
                "name": "Zzz",
                "username": "Zzz72427966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052167200981835776",
                "name": "bebella\u26a1\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "bel_vasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107824979",
                "name": "Hudson Cunha",
                "username": "hudsoncunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894263825117175814",
                "name": "anninhaa\ud83e\udd85",
                "username": "annapfsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328770713600331777",
                "name": ".",
                "username": "joaovdourado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21428015",
                "name": "Club Social",
                "username": "clubsocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377258716",
                "name": "dialtones | au svt \ud83d\udccc",
                "username": "Haru77run",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123782023439704064",
                "name": "let\u00edcia \ud83c\udf38",
                "username": "grr_afraid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242098652",
                "name": "Val -- Restrito amanh\u00e3 \u00e0s 17h\ud83d\udca5",
                "username": "phd_petalogia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555580965883371522",
                "name": "Will - VOTE 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "rwacampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643678185",
                "name": "Bob Nunes",
                "username": "bobdaslabaredas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868330087",
                "name": "Feliz Natal galera",
                "username": "BrazilianMusics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3819771869",
                "name": "gabizinha lula da silva 13\u2b50",
                "username": "_cravcanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333275573158883328",
                "name": "beazoca \u26a2",
                "username": "mlophbic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493578843361353740",
                "name": "Joao Pedro Zanardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf31\ud83e\uddea",
                "username": "Joao_Andrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216484070",
                "name": "Larissa Lara",
                "username": "_larissaalara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251874378",
                "name": "Deco",
                "username": "AndresMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147552987402911746",
                "name": "(\"C R O A T O A N\")",
                "username": "Fernandobboy5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368612966753517578",
                "name": "junior",
                "username": "itslusoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242008320",
                "name": "Rick DMR",
                "username": "Rickdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523516753",
                "name": "Paula Tejano",
                "username": "tarlunguinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154845950256586753",
                "name": "Leiagora Portal de Not\u00edcias",
                "username": "leiagorabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90855184",
                "name": "Strategos Consultoria Pol\u00edtica Jr.",
                "username": "strategosej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69365848",
                "name": "gustavo bones",
                "username": "gustavobones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940982322559582209",
                "name": "somos MUITAS",
                "username": "asMuitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175898392855293952",
                "name": "artu lover boy",
                "username": "getouuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128865438031650821",
                "name": "Ci",
                "username": "cibele3462",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60142716",
                "name": "Gal Costa",
                "username": "GalCosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990414640801861632",
                "name": "Thomezin Pinturas e Efeitos",
                "username": "Thomezim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362727249821249537",
                "name": "V Vendetta\ud83e\udd91",
                "username": "AlexandreChaco4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65720380",
                "name": "Glauber Braga",
                "username": "Glauber_Braga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150695398",
                "name": "Site Rep\u00f3rterMT",
                "username": "reportermt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1522376653510434817",
                "name": "\ud83d\udea9Arobed Freire\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "haxanjah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400868009",
                "name": "X\u03c5\u0438i\u03c5 c\u03b1\u03c3 \ud83e\udd0d",
                "username": "JLKyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533219434134917120",
                "name": "JL Not\u00edcias",
                "username": "jlnoticiasmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350240180691755009",
                "name": "paulo soares \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "paulo_profHIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105316543",
                "name": "Andrea Vieira",
                "username": "Andreavcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452765890282414082",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "Edu__professor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507830192412282880",
                "name": "L\u00e1zaro Thor",
                "username": "lazarothor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2182793312",
                "name": "julia",
                "username": "jspixii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232388310",
                "name": "Jos\u00e9 A. Cepeda M.",
                "username": "jcepedamatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744749841994088448",
                "name": "Ondas da Serra",
                "username": "ondasdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978073856245207040",
                "name": "Lulu jogando The Sims",
                "username": "WolfsbanL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584518906856837120",
                "name": "mar \ud83d\udc19",
                "username": "lobsterisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493082271",
                "name": "sommelier de rabo de galo",
                "username": "neurafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050382064170749952",
                "name": "SkyWatcher",
                "username": "WatcherOfTheSk5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel Oficial\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46277588",
                "name": "Ang\u00e9lica Huck",
                "username": "angelicaksy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63567949",
                "name": "Angra dos Reis",
                "username": "Angra_dos_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257775517",
                "name": "Akemi Kazihara",
                "username": "Akemi_Kazihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389302481579085830",
                "name": "Luanna Lima",
                "username": "LuannaL74515589",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710750",
                "name": "TCM Not\u00edcia",
                "username": "tcmnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212587631",
                "name": "Il capo Conte \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "FelipeCraccoGom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74601155",
                "name": "Jo\u00e3o Caetano Leite",
                "username": "jcaetanoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935049896",
                "name": "Filipe Campante",
                "username": "FilipeCampante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968603713131761665",
                "name": "\ud83c\udf39Gabi Salerno - 12121\ud83c\udf39",
                "username": "GabrielaSalerno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538547754250665992",
                "name": "Adelia com Lula e Haddad",
                "username": "AdeliaEleicao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78725785",
                "name": "Alesp",
                "username": "AssembleiaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro Piiim Borba",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339340325",
                "name": "LF",
                "username": "lfheckler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54042061",
                "name": "Pepe",
                "username": "pedrosnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421202846876372997",
                "name": "Wilse Cristina",
                "username": "WilseCris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550683453422813185",
                "name": "Daniel C.",
                "username": "porco_podcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25704704",
                "name": "Gregorio Duvivier",
                "username": "gduvivier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49237118",
                "name": "Jess \ud83c\udf3b",
                "username": "Jessica_Ailanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484511346",
                "name": "Bruno",
                "username": "_brunolana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961141494",
                "name": "Tauana Ramthum ",
                "username": "TauanaRamthum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491632905801584640",
                "name": "\ua9c1 \ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udc5c",
                "username": "omesmopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099754852937285632",
                "name": "brasileira exausta",
                "username": "bonitovsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351206956309094405",
                "name": "Iracema",
                "username": "Iracemamns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570795928969269248",
                "name": "Helena Ballot",
                "username": "helena_ballot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2591259175",
                "name": "Ariel",
                "username": "ArielSavant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030546583128035329",
                "name": "(\u2060\u25cf\u2060\u2661\u2060\u2200\u2060\u2661\u2060)",
                "username": "wakayurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142366687",
                "name": "K\u00e1tia Brasil",
                "username": "katiambrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927606072",
                "name": "academicho",
                "username": "mimimicholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217197623490293761",
                "name": "Rafaela do c\u00e9u",
                "username": "Faella_bf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903201046218104832",
                "name": "hihi \ud83e\udd91\ud83d\ude80",
                "username": "zzcarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202738245685174272",
                "name": "Portal Valor Amaz\u00f4nico",
                "username": "valoramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057710706299228161",
                "name": "J\u00e9ssica Rocha",
                "username": "jeh_euavisei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063125",
                "name": "Raphael de Souza",
                "username": "raphael1418",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223481324",
                "name": "Sonio Abr\u00e3o",
                "username": "sonioabrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167437615",
                "name": "hidroxida\u00e7\u00e3o c\u00edclica",
                "username": "littleMTidys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575280554",
                "name": "Mr. Midnight",
                "username": "DaniloH_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284456064432377856",
                "name": "Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "adrianaraujomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189684131392884737",
                "name": "Giulia \ud83e\udd91",
                "username": "giuliabaldoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000829221214867456",
                "name": "Igorr",
                "username": "Igorvski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765866673",
                "name": "y soy rebelde",
                "username": "toledomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76652483",
                "name": "Ycleda Najla",
                "username": "YcledaNajla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562967547208552448",
                "name": "Maria Costa",
                "username": "Doramartins56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575101040764092417",
                "name": "Raissa Viana",
                "username": "euuvianal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735937912848666629",
                "name": "F\u00e3 da Geni",
                "username": "karen_garbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955131888997412864",
                "name": "Clara Costa \u2b50\ufe0f",
                "username": "_scclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722242873865818112",
                "name": "Sr. Favelado | MIDNIGHTS",
                "username": "haIIucinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282305341",
                "name": "Petiatra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eissoaicumpadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110828",
                "name": "Amanda B. \uea00",
                "username": "amandikadsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000234",
                "name": "Edu",
                "username": "consultor_void",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782461773786087424",
                "name": "agnel Garcia",
                "username": "agnelswngdapaix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094772866128773120",
                "name": "Alessandrine Silva",
                "username": "alessandrinepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30151057",
                "name": "Allyson Moura",
                "username": "allysonmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226286866",
                "name": "Rennan Leta",
                "username": "rennanleta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278345678058663941",
                "name": "Brasil de Fato RJ",
                "username": "brasildefatorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390686647017250816",
                "name": "Gab",
                "username": "gab_biruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363403329",
                "name": "sophia \u26a2",
                "username": "sophisaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335706877729103873",
                "name": "The Wales Brasil",
                "username": "thewalesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32542899",
                "name": "edu",
                "username": "the_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525210634232774658",
                "name": "Madrid Noticiudad",
                "username": "madnoticiudad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044970979083063296",
                "name": "Inilson Castro",
                "username": "ManoelC64963600",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292064438804262913",
                "name": "\u30bf\u30fc\u30dc",
                "username": "papaoyabun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29083068",
                "name": "luccelis\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160luccelis \u1160",
                "username": "bigexbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52431544",
                "name": "y soy rebelde \u2b50\ufe0f",
                "username": "_geminana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48511174",
                "name": "Cau \ud83e\udda2",
                "username": "cauanafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61011738",
                "name": "fefe",
                "username": "fernandaamrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130350454",
                "name": "Mari Vers\u00e1til",
                "username": "mariversatil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118943978",
                "name": "Procuradorinha Geral",
                "username": "pgay_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256142412",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "Adilsoncapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862821911579041792",
                "name": "Blog do Berimbau",
                "username": "blogdoberimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70393393",
                "name": "Rowena A. Sen\u0117w\u0117en \u2600\ufe0f",
                "username": "templodeavalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75867775",
                "name": "Tio Sam",
                "username": "TioSamSCCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52217075",
                "name": "Sylvio Trujillo",
                "username": "sylviotrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969367471420596227",
                "name": "desativado",
                "username": "ogabrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332953228",
                "name": "Antonio Paulo Weck",
                "username": "PauloWeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321968474114138112",
                "name": "obnubilado: perdeu man\u00e9! Acabou.",
                "username": "Obinubilado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054790640637227008",
                "name": "O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA",
                "username": "da_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61234955",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vladimir\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Vladimir_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132386187996540928",
                "name": "Esdr\u00faxulo \ud83d\udd3c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "AmorPoliamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4844159626",
                "name": "Bruno Bess\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa",
                "username": "Bruunobessa23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77191770",
                "name": "Vagner Ferreira",
                "username": "vavabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301581059533033475",
                "name": "Gabriel Amorim",
                "username": "amorimgv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046030467751968770",
                "name": "Sofi \ud83d\udca2| cr: A conquista",
                "username": "Cresswellover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570735945543983109",
                "name": "Renato Mota",
                "username": "renatomota1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49100469",
                "name": "Vl\u00e1dia Queiroz",
                "username": "vladiaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565514724246274048",
                "name": "Isaac Giffone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "giffone_isaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66810575",
                "name": "Iriny Lopes",
                "username": "iriny_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020775069050695680",
                "name": "Hermano Freitas",
                "username": "freiherman1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905204403",
                "name": "Anacor\u00e9tico",
                "username": "anacoretico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61346240",
                "name": "Pedro Mandagar\u00e1",
                "username": "pedromandagarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568415728",
                "name": "Munha da 7",
                "username": "Munhada7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156729975",
                "name": "Talita Victor",
                "username": "TalitaVictorDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176318119150792709",
                "name": "Leiliane Rebou\u00e7as",
                "username": "LeilianeReboua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86579523",
                "name": "Mauricio",
                "username": "souoMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212491877",
                "name": "Jay \ud83c\udff4 #Husky siberiano em forma de gente",
                "username": "stevgrantrogers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214078766",
                "name": "Jorge Henrique Perna",
                "username": "jorginhoperna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779935940",
                "name": "Z\u00e9 In\u00e1cio \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JoreginacioJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537934183669960704",
                "name": "Nathan Paschoalini",
                "username": "nathanprb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545959490507476992",
                "name": "Havia um ent\u00e3o aqui antes",
                "username": "appelfeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265986640624922624",
                "name": "Spirits In The Material World",
                "username": "SpiritsMaterial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205492198810279937",
                "name": "Carlos no MP",
                "username": "CarlosnoMp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36828787",
                "name": "Samuel Gomes - Criador do Guardei No Arm\u00e1rio",
                "username": "samuelgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79758292",
                "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonhcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454991056299245572",
                "name": "habanera brasileira vol. 7",
                "username": "nanamnamnam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333465337640218626",
                "name": "MESTRA patie",
                "username": "patiecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272707723",
                "name": "Luiz Augusto Passos",
                "username": "ProfessorPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736619136",
                "name": "AeroportoBSB \u2708\ufe0f",
                "username": "AeroportoBSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1558512795485982720",
                "name": "Jonathan",
                "username": "jonathan9fts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304941731",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "dalekgatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492326741456699396",
                "name": "Prof. Nelson Canabarro - O FUTURO DO TRABALHO",
                "username": "canabarro_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268323322",
                "name": "Kalterium",
                "username": "kalterium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104056330158002183",
                "name": "Clarissa Levy",
                "username": "clalevy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631115899",
                "name": "Declatra",
                "username": "DeclatraPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791079482824220672",
                "name": "Lu\u00edsa com S \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "alufps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488801952523771909",
                "name": "Coris Bank International Guin\u00e9 Bissau",
                "username": "corisbankbissau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292619448",
                "name": "Leo \u00e9 LULA 13 \u2b50\ufe0f",
                "username": "oliviarogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501134468",
                "name": "cerola",
                "username": "mistetlloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145830958",
                "name": "wilton \ud83e\udea9",
                "username": "essewilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82675053",
                "name": "Alex Soares",
                "username": "alexsoares75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "National Geographic Revista PT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791767872",
                "name": "Marcelo Nascimento",
                "username": "Marcelo90305159",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362136910878171137",
                "name": "bia",
                "username": "pedagobiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366814614",
                "name": "Helena, de Manoel Carlos \ud83c\udf78",
                "username": "SraKeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766465289575858176",
                "name": "Melina Cattoni",
                "username": "CattoniMelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106046897",
                "name": "Jason Todd Apologist",
                "username": "Draconomicat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961732521",
                "name": "GCiencia",
                "username": "GC_GCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57326636",
                "name": "Fernando Zuba",
                "username": "FernandoZuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15756039",
                "name": "Roberto Silveira",
                "username": "_RobertSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412994959",
                "name": "\ud83d\udfe1Jujubinha",
                "username": "rdpsla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223001246887555073",
                "name": "Professor Clemente CPX \ud83c\udf31\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "coelho_clemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299021985",
                "name": "ge Pernambuco",
                "username": "ge_pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859081595399131136",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8Z\u00e9resendeLula\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf40\u270a\u2b05",
                "username": "resendeandrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292952487",
                "name": "Ranielly Andrade",
                "username": "AndradeRanielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256914528731889664",
                "name": "mateusvivendo",
                "username": "mateusvivendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90865349",
                "name": "Entre-Rios Jornal",
                "username": "EntreRiosJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101578414",
                "name": "michele m",
                "username": "mdnvsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350914810",
                "name": "Celso do Lago Paiva",
                "username": "celsodolago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15743739",
                "name": "Marcello Musico",
                "username": "MarcelloMusico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925546814996144128",
                "name": "Kadan",
                "username": "Kadancordeiro86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241339150483283968",
                "name": "\ud83d\udea9Camila Vidal\ud83d\udea9",
                "username": "CamilaV99630126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963437745636040706",
                "name": "Ryan \ud83d\udc2c\ud83d\udc2c",
                "username": "strafE_ryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574131974888984576",
                "name": "No Mundo do Turismo",
                "username": "nomundodoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58812857",
                "name": "Bruno Greis",
                "username": "bruno_greis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350899423",
                "name": "Karen Coxinha",
                "username": "KarenCoxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220355615",
                "name": "nat",
                "username": "natxxe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230863567",
                "name": "Nalu\u00edsa \ud83c\udf3b",
                "username": "courtfeyre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159849923",
                "name": "Ricardo Lyra",
                "username": "Ricalyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233885724841259008",
                "name": "Jo\u00e3osouza",
                "username": "Joosouz12021375",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009886270305259520",
                "name": "Rosana fernandes",
                "username": "mariarosanafer2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "MPF na 1\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277578162",
                "name": "tavinho",
                "username": "faria_oque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984787069586345985",
                "name": "Abner Mateus",
                "username": "abner_fernassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "TIA GUITA",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges, PhD",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063222339637252102",
                "name": "Cleber Castro",
                "username": "Castro_UFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980717929",
                "name": "dandanzim das tapioca",
                "username": "danguimaraens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89961320",
                "name": "Tony Trindade",
                "username": "tony_trindade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567239054919405571",
                "name": "Tcharles Costa",
                "username": "TcharlesCosta06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331305325627138052",
                "name": "Max",
                "username": "Maxsuel112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84951177",
                "name": "Loriberto Filho",
                "username": "Loriberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725335944367316992",
                "name": "Victor Gabriel",
                "username": "Victorfguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225857749",
                "name": "Ladislau Leite \ud83e\udd85",
                "username": "Ladisleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57163107",
                "name": "Las Viegaes",
                "username": "HarifeViegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24310312",
                "name": "Al\u00edpio J\u00fanior",
                "username": "alipiojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213835089",
                "name": "Miss reclamona",
                "username": "chatyelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087735518039867394",
                "name": "Thiago Capanema",
                "username": "thiagovvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395114921663344646",
                "name": "Flor do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "mamore_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9589012",
                "name": "'Elpidio I F Filho",
                "username": "elpidiofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136994847578087424",
                "name": "Rafael\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\ude07",
                "username": "rafael6267",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550235018030710785",
                "name": "Caio Athyllas",
                "username": "caioathyllasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932620493294833664",
                "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08",
                "username": "WagnerTerzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62859168",
                "name": "Cler van m\u00f6rningstar",
                "username": "claramariaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825624633969934337",
                "name": "Thay\ud83d\udc28",
                "username": "Th_aaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774652904821104640",
                "name": "Sisi",
                "username": "sisicardosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897226815529512960",
                "name": "Jose Roberto Nogueir",
                "username": "JoseRobertoNog9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192458627501740032",
                "name": "rie \ud83e\udd8a bit ia bcs busy asf",
                "username": "sidejoong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87042194",
                "name": "\u2733\ufe0f Maria Dantas",
                "username": "_Maria_Dantas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379190072248053762",
                "name": "Anandaapplereal",
                "username": "Anandaappleofi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395241923",
                "name": "Ananda Apple",
                "username": "anandaapplereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350812290",
                "name": "LADIR JOS\u00c9 PAIVA",
                "username": "ladir_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943259843812618240",
                "name": "duda oliveira",
                "username": "duda_roliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270724431254450181",
                "name": "Correio de Piedade",
                "username": "correiodpiedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105936635",
                "name": "Paula Bianchi",
                "username": "pbbianchi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109679",
                "name": "Galo Mem\u00f3ria",
                "username": "galomemoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956152059904102402",
                "name": "L\u00ea Not\u00edcias",
                "username": "le_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273393031",
                "name": "Diana",
                "username": "DnerdAlert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141058845",
                "name": "M\u00e1rcia Tondello #ForaMula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Maton_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516881626122313734",
                "name": "V\u00e9ia Caduncan | Par\u00f3dia",
                "username": "VeiaCaduncan50",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1577053130852044801",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzblcndltizqq901uoee0cmou29a5",
        "oldest_id": "1574392227182383109",
        "result_count": 489
    }
}