{
    "data": [
        {
            "author_id": "1348590451348090880",
            "created_at": "2022-09-26T13:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574391215444762624"
            ],
            "id": "1574391215444762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal que na prova de biologia apareceu uma frase que tinha escrito \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" e a \u00fanica coisa que vinha na minha cabe\u00e7a era o s\u00edmbolo pneum\u00e1tico \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-09-26T13:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574390938088210432"
            ],
            "id": "1574390938088210432",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. Serra Ricardo Franco. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/CQwgKUoiRU"
        },
        {
            "author_id": "1012393779062628355",
            "created_at": "2022-09-26T13:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574388691011006464"
            ],
            "id": "1574388691011006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro sanciona projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/PTHEIBOu3N"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-09-26T13:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574383393957183488"
            ],
            "id": "1574383393957183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte completa 125 anos\nhttps://t.co/Q4wXMDp0NO"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2022-09-26T12:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574381274151649280"
            ],
            "id": "1574381274151649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, pessoal! Semana come\u00e7ando e com aniversariante! O Parque Municipal de BH completa nesta segunda-feira, 125 anos. Com esta bela imagem, desejo que a semana seja incr\u00edvel e de boas not\u00edcias pra todos! Vamos que vamos! https://t.co/mNWcA3AOoR"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2022-09-26T12:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574378260971933696"
            ],
            "id": "1574378260971933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/JOyc9BX31o"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-09-26T12:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574368739985858560"
            ],
            "id": "1574368739985858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terapeuta: O macaco Josuke Higashikata n existe, isso \u00e9 coisa da sua cabe\u00e7a\n\nO macaco Josuke:\n.\nMasqueico Bizarre Adventures\n.\nLocal: Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, Goi\u00e1s\nData: 25/06/2022 https://t.co/qnngvQ6BAN"
        },
        {
            "author_id": "38337043",
            "created_at": "2022-09-26T11:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574361983691939841"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1574361983691939841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - 125 anos\n.\n1/80\"\nf/9,0\nISO 100\n24mm\n.\n#125anos #parquemunicipal #parquemunicipalbh #pbh #belohorizonte #exploreminas #gosteifotografei https://t.co/y4XMhvhrcs"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-09-26T11:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574358100131315712"
            ],
            "id": "1574358100131315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, que a semana seja leve e produtiva para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @OdenildoBrito, a Ponta do Maguari, em Belterra(PA), em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, cujo artesanato, culin\u00e1ria e passeios podem ser apreciados, com autoriza\u00e7\u00e3o do Icmbio. https://t.co/2rMalVeEOV"
        },
        {
            "author_id": "181175334",
            "created_at": "2022-09-26T11:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574355060808712192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.16760974,
                        -18.82868618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1574355060808712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana dia de plantio no melhor lugar do mundo #PEPF #plantio #cerrado @ Parque Estadual do Pau Furado https://t.co/joTxd0EkCM"
        },
        {
            "author_id": "1259657193198157824",
            "created_at": "2022-09-26T10:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574350536094388224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1531950715345719298",
                        "start": 0,
                        "username": "crvgrut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574350536094388224",
            "in_reply_to_user_id": "1531950715345719298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crvgrut Parque nacional deve ter algo por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "30842440",
            "created_at": "2022-09-26T10:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574344194532982784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62851825",
                        "start": 0,
                        "username": "cadualvim"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "79364049",
                        "start": 11,
                        "username": "sergioesmarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574344194532982784",
            "in_reply_to_user_id": "62851825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadualvim @sergioesmarques Espiem s\u00f3 uma amostra do tanto que eu e minha fam\u00edlia vivemos o aniversariante do dia! Viva o Parque Municipal, ber\u00e7o do meu GALO e patrim\u00f4nio de BH! \ud83d\udda4\ud83e\udd0d https://t.co/L0xdtc0YiF"
        },
        {
            "author_id": "954353774717558784",
            "created_at": "2022-09-26T09:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574335307654332416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1574335307654332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara  S\u00e3o mais de 30 mil pinturas rupestres e mais de 1200 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "1464148214177800192",
            "created_at": "2022-09-26T09:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574329224063815681"
            ],
            "id": "1574329224063815681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos do interior mas  toda ida a BH a parada no parque municipal era garantida.  Parab\u00e9ns parque municipal. Eu minha esposa Gabriela minha filha Duda minha sogra Ivone e a v\u00f3 da fam\u00edlia Soares Dejanira que n\u00e3o est\u00e1 mais com a gente. #bdmg https://t.co/KiuK7dVear"
        },
        {
            "author_id": "1440581160539619333",
            "created_at": "2022-09-26T07:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574304048899137536"
            ],
            "id": "1574304048899137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\nhttps://t.co/JapgCBPRZt\n\n #travel #Aparados #da #Serra #National #Park https://t.co/eJ75rOaAzl"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2022-09-26T05:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574273177294864385"
            ],
            "id": "1574273177294864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #pafuri E o nome de um rio na Africa do Sul.  Nome de um asteroide, em homenagem ao rio Sul Africano (1032).  Nome de um Acampamento Safari no Parque Nacional Kruger as margens do rio Luvhuvhu, na Africa do Sul. ..https://t.co/AkTX5qLLUA"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2022-09-26T04:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574247391007473664"
            ],
            "id": "1574247391007473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aumento da cobertura dos planos de sa\u00fade, tratamento de c\u00e2ncer no SUS, cuidado de trabalhadores com filhos menores,  cria\u00e7\u00e3o de loterias para financiar sa\u00fade e turismo e defini\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Confira: https://t.co/hgqbI4zSKb https://t.co/0ZALqQSa8G"
        },
        {
            "author_id": "1557050736705507330",
            "created_at": "2022-09-26T02:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574229821558870017"
            ],
            "id": "1574229821558870017",
            "in_reply_to_user_id": "1557050736705507330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o eu pergunto: a quem serviu tirar ou pressionar a sa\u00edda dessas fam\u00edlias de ribeirinhos do Parque Nacional do Cabo Orange?Sua perman\u00eancia iria mesmo afetarde maneira significativa a degrada\u00e7\u00e3o de um parque com mais de  6573 km2? Fica a\u00ed o questionamento.."
        },
        {
            "author_id": "1557050736705507330",
            "created_at": "2022-09-26T02:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574229815925915648"
            ],
            "id": "1574229815925915648",
            "in_reply_to_user_id": "1557050736705507330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 q ,por Lei, n\u00e1o pode haver gente morando em parque nacional. O q acontece \u00e9 q o Poder P\u00fablico no Brasil n\u00e1o reconhece as comunidades ribeirinhas com direitos semelhantes aos povos ind\u00edgenas, mas na REAL, sua rela\u00e7\u00e3o com a natureza e oambiente em q vivem \u00e9MUITo semelhante."
        },
        {
            "author_id": "1557050736705507330",
            "created_at": "2022-09-26T02:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574229814562942977"
            ],
            "id": "1574229814562942977",
            "in_reply_to_user_id": "1557050736705507330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorre q descobri q a tal Vila do Tapereb\u00e1 onde ela nasceu, \u00e9 um estudo de caso da geografia brasileira, comhecido nacionalmente. A Vila era uma.comunidade de menos de 300 fam\u00edlias q iniciou na d\u00e9cada de 1930, s\u00f3 q em 1980, a \u00e1rea onde ela fica virou um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "110278669",
            "created_at": "2022-09-26T00:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574196146444304387"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1574196146444304387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo falar do Parque Estadual de Monte Alegre\n\nSou LOUCO pra conhecer esse pedacinho de Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1202608049279655937",
            "created_at": "2022-09-26T00:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574190727856275456"
            ],
            "id": "1574190727856275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os\u00a0eg\u00edpcios\u00a0podem ter chegado \u00e0 Oceania h\u00e1 mais de 2.500 anos.\nNo Parque Nacional do Vale do Ca\u00e7ador, localizado no norte da cidade\u00a0australiana\u00a0de Sydney, foram encontrados estes hier\u00f3glifos \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Dz6cIuw2AQ"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-09-26T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574186996821434368"
            ],
            "id": "1574186996821434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Acre I Registro mais recente da planta foi feito no ano passado no Parque Nacional da Serra do Divisor, pr\u00f3ximo ao Rio M\u00f4a, no Vale do Juru\u00e1: https://t.co/ZTbiHsp7Fp"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-09-26T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574186993830940673"
            ],
            "id": "1574186993830940673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisLidasDaSemana Vasos de cer\u00e2mica e de bronze em forma\u00e7\u00e3o descoberta durante obras no Parque Nacional da Praia de Palmachim s\u00e3o antigas oferendas funer\u00e1rias do s\u00e9culo 13 a.C. https://t.co/itSPzxjgVR"
        },
        {
            "author_id": "988413714461282304",
            "created_at": "2022-09-25T22:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574161335214284800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1574161335214284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNA TRILHA H\u00c1 MOMENTOS BONS E RUINS, POR\u00c9M TODOS S\u00c3O ESSENCIAIS.\u201d \nAlves, Marinete em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/JeINHV43gn"
        },
        {
            "author_id": "1501619144717914114",
            "created_at": "2022-09-25T22:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574158051384475651"
            ],
            "id": "1574158051384475651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei (PL 2.776/2020) reduz a Floresta Nacional do DF (FLONA) em mais de 40%. A Deputada Fl\u00e1via Arruda (Candidata ao Senado) foi Relatora, Izalci Lucas aprovou no Senado, Ibaneis Rocha fez vista Grossa e JB Sancionou a Lei.\n\nhttps://t.co/LFKL6cGSkh"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2022-09-25T21:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574154125599711234"
            ],
            "id": "1574154125599711234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os favorecem produtores rurais em Guapimirim e Petrop\u00f3lis. #Eurio https://t.co/G2u9bF3mRS"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2022-09-25T21:27:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574148543698255872"
            ],
            "id": "1574148543698255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em menos de um m\u00eas, queimadas consomem 25% do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Globo Rural | G1 https://t.co/ivJuOtNAVw"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2022-09-25T21:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574145571924869121"
            ],
            "id": "1574145571924869121",
            "in_reply_to_user_id": "63507573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o somos contra a regulariza\u00e7\u00e3o, e o questionamento feito \u00e0 Justi\u00e7a referia-se \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, sem prever compensa\u00e7\u00e3o pela incorpora\u00e7\u00e3o de outras \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1023996718784892928",
            "created_at": "2022-09-25T20:36:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574135882919067655"
            ],
            "id": "1574135882919067655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedal maravilhoso em fam\u00edlia,  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Nossas fam\u00edlias precisam de Sa\u00fade mental, f\u00edsica, psicol\u00f3gica e espiritual,  para viver a plenitude da vida terrena. Se inscrevera em nosso canal no YouTube https://t.co/Rqc9N0ifM1\nhttps://t.co/3wB01FngEE"
        },
        {
            "author_id": "1251221784185143302",
            "created_at": "2022-09-25T20:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574134670731739136"
            ],
            "id": "1574134670731739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf2MEIO AMBIENTE | Os pesquisadores geraram dados pioneiros sobre biomarcadores em quel\u00f4nios de \u00e1gua doce amaz\u00f4nicos silvestres.\n\nSaiba mais\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/nQdQ3q6iKQ\n\n#Noticias #RevistaCenarium #CenariumAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-09-25T19:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574125133635141634"
            ],
            "id": "1574125133635141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: Neste ano, cerca de 170 mil pessoas circularam pelo Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio, onde o evento \u00e9 realizado.\n\nhttps://t.co/bln72R7Sjl"
        },
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2022-09-25T19:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574121695178526720"
            ],
            "id": "1574121695178526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou h\u00e1 meses dizendo pra mim mesma \"vamo no parque municipal ver as plantas\" \"vamo\" e nunca vou"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-09-25T19:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574115031079591938"
            ],
            "id": "1574115031079591938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi s\u00f3 alegria para os pets com a inaugura\u00e7\u00e3o do Pet Park Ikki no Parque Municipal. \nO evento contou com doa\u00e7\u00e3o de animais, apresenta\u00e7\u00e3o de adestramento, sorteio de brindes e as muitas fofuras que estiveram por l\u00e1.\n#prefeituradeitagua #secretariadeagriculturaepescaitaguai https://t.co/YQvJjKgooe"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-09-25T18:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574108979143364611"
            ],
            "id": "1574108979143364611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Criada em 2018, a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi ainda espera plano de manejo e cria\u00e7\u00e3o de conselho. Enquanto a Resex n\u00e3o sai do papel, os #ribeirinhos veem o rio do qual dependem para sua subsist\u00eancia ser saqueado pela pesca predat\u00f3ria:\nhttps://t.co/d9BQFE8Dz6"
        },
        {
            "author_id": "1574069104297869312",
            "created_at": "2022-09-25T18:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574106812470681607"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574106812470681607",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Boa tarde! Poderia come\u00e7ar pelo parque Estadual do Jurupara em Ibiuna e Piedade, onde l\u00e1 as pessoas com escrituras p\u00fablicas e posses centen\u00e1rias est\u00e3o perdendo suas propriedades a pedido do estado.\nEstou com vcs nesta elei\u00e7\u00e3o!!\nVitor Lipi e Maria L\u00facia Amary tamb\u00e9m \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2022-09-25T18:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574105453730177038"
            ],
            "id": "1574105453730177038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia\ud83c\udded\ud83c\uddf7\nParque Nacional Krka\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n\n\u00c9 claro que a regi\u00e3o d\u00e1lmata da Cro\u00e1cia  possui tb uma natureza deslumbrante, como o parque que conhecemos ontem, com 7 cachoeiras e cascatas de grande beleza, infraestrutura para visitantes e v\u00e1rios mirantes dispon\u00edveis para fotos incr\u00edveis https://t.co/0OcfLiEzCK"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2022-09-25T18:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574098416451620864"
            ],
            "id": "1574098416451620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A natureza de Maring\u00e1 \ud83d\udc12\ud83c\udf4c\u2764\ufe0f N\u00e3o tem como n\u00e3o se encantar com esses moradores do Parque do Ing\u00e1, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! \n\n\u2728Lembrando que nossa equipe fornece alimenta\u00e7\u00e3o para todos animais do parque, embora a unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 ofere\u00e7a tudo que os animais precisam \u2705 https://t.co/ydIqCPtiZ7"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-09-25T17:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574094128769511424"
            ],
            "id": "1574094128769511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No centro de Nevada, voc\u00ea encontrar\u00e1 o Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur, que oferece uma experi\u00eancia hist\u00f3rica \u00fanica com os restos de uma cidade fantasma da era da minera\u00e7\u00e3o e sob f\u00f3sseis de r\u00e9pteis marinhos de mais de 225 milh\u00f5es de anos.\n\n#TravelNevada #NVmuseum https://t.co/6NLctFFmg6"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2022-09-25T17:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574091906895777793"
            ],
            "id": "1574091906895777793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de surfistas mobilizou moradores de condom\u00ednio localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MCz5VRGgbX"
        },
        {
            "author_id": "1438498832359243777",
            "created_at": "2022-09-25T17:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574090296580837382"
            ],
            "id": "1574090296580837382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir ao parque municipal de motinha brum"
        },
        {
            "author_id": "1538264444056248321",
            "created_at": "2022-09-25T16:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574075284915195905"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21214,
                        -22.8970999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1574075284915195905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/ynVQH4odGs"
        },
        {
            "author_id": "636311847",
            "created_at": "2022-09-25T15:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574060431160795141"
            ],
            "id": "1574060431160795141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iE71xEc8Z1 esse \u00e9 o resultado do governo federal em Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-09-25T15:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574057605814784008"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1574057605814784008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/p5JMZWxYRI"
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2022-09-25T15:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574056906481704967"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "38139275",
                        "start": 65,
                        "username": "Afundacion_org"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1123255589319127040",
                        "start": 233,
                        "username": "Anxeles_Vazquez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574056906481704967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u267b\ufe0f A illa de S\u00e1lvora recibiu onte a 80 voluntarios ambientais de @Afundacion_org que retiraron das praias o lixo e as plantas invasoras que medran no parque nacional\n\n\ud83d\udc64 Unha xornada na que participou a conselleira de Medio Ambiente, @Anxeles_Vazquez\n\nhttps://t.co/jvD8HyF4XJ"
        },
        {
            "author_id": "44428401",
            "created_at": "2022-09-25T15:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574055101651718147"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "962693554001891328",
                        "start": 0,
                        "username": "Gg2almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574055101651718147",
            "in_reply_to_user_id": "962693554001891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gg2almeida Faz do Amap\u00e1, temos a maior fortaleza da Am\u00e9rica latina, somos banhos pelo maior rio (Amazonas), temos o maior parque nacional (montanhas do Tumucumaque) e ainda somos a \u00fanica capital cortada pela linha do Equador."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-09-25T14:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574044336831987713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1414247909131001867",
                        "start": 76,
                        "username": "EFetaema"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1496905119774003210",
                        "start": 109,
                        "username": "fetaemaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574044336831987713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Quem protege o cerrado no Maranh\u00e3o s\u00e3o os povos e comunidades tradicionais. @EFetaema, secret\u00e1rio agr\u00e1rio da @fetaemaoficial, nasceu no Parque Estadual do Mirador e fala com propriedade sobre a prote\u00e7\u00e3o das \u00e1guas e o esfor\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o por parte das fam\u00edlias. https://t.co/56jM8kJ51H"
        },
        {
            "author_id": "1414247909131001867",
            "created_at": "2022-09-25T14:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574039750033424384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1496905119774003210",
                        "start": 239,
                        "username": "fetaemaoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e93054ab07b63868"
            },
            "id": "1574039750033424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Estive ontem, visitando o Parque Estadual do Mirador-Ma, onde percebi uma vasta prote\u00e7\u00e3o ambiental dos recursos h\u00eddricos,  feita pelas comunidades tradicionais q ali vivem. A nascente do Rio Alpercata estar bem preservado pelas fam\u00edlias.  @fetaemaoficial https://t.co/GWBdMMzYr7"
        },
        {
            "author_id": "1321983276110798848",
            "created_at": "2022-09-25T13:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574031626417455105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574031626417455105",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Infelizmente o governo de SP est\u00e1 desconectado de problemas gigantes que atingem centenas de fam\u00edlias no parque estadual do Jurupar\u00e1, convidamos ao governador conhecer esse grande problema que vem a mais de 50 anos l\u00e1 t\u00e3o pertinho de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-09-25T13:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574029670877626369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1574029670877626369",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ bom dia, poderia come\u00e7ar pelo parque estadual do Jurupar\u00e1 em Ibi\u00fana e Piedade onde l\u00e1 as pessoas com escrituras p\u00fablicas, matr\u00edculas e posses centen\u00e1rias est\u00e3o perdendo suas propriedades a pedido do estado. Mas com REINTEGRA\u00c7\u00c3O de posse \u00e9 correto isso?"
        },
        {
            "author_id": "2843063302",
            "created_at": "2022-09-25T13:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574027273237299203"
            ],
            "id": "1574027273237299203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre criminoso.\n\n25% do Parque Nacional de Bras\u00edlia queimado."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-09-25T13:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574024642121138176"
            ],
            "id": "1574024642121138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro atropela e mata cervo no lado argentino do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/z3wvSgmzEm"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-09-25T13:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574024637343825921"
            ],
            "id": "1574024637343825921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro atropela e mata cervo no lado argentino do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/R16cm3Hx3d"
        },
        {
            "author_id": "786663340445724674",
            "created_at": "2022-09-25T13:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574022945684455424"
            ],
            "id": "1574022945684455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top story: Em menos de um m\u00eas, queimadas consomem 25% do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Globo Rural | G1 https://t.co/s222GX4Ssj, see more https://t.co/Vpg6l1Wefl"
        },
        {
            "author_id": "1414333342678405126",
            "created_at": "2022-09-25T12:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574017889170083840"
            ],
            "id": "1574017889170083840",
            "in_reply_to_user_id": "1414333342678405126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando isso pq ta rolando psycho trance numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do ibram"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-09-25T12:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574017197579591680"
            ],
            "id": "1574017197579591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Planalto Central, agricultores se esfor\u00e7am para recuperar a regi\u00e3o depois dos inc\u00eandios que devastaram boa parte do Parque Nacional de Bras\u00edlia e planta\u00e7\u00f5es vizinhas: https://t.co/AXxU21hWnK #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "816420344315645956",
            "created_at": "2022-09-25T12:44:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574017060249763844"
            ],
            "id": "1574017060249763844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidar namjoon pra subir o parque nacional de Itatiaia cmg"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2022-09-25T12:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574006361108918272"
            ],
            "id": "1574006361108918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 125 anos: crian\u00e7ada se diverte no Parque Municipal, em BH https://t.co/MMlHT8xw1v https://t.co/H5lTKp0KFE"
        },
        {
            "author_id": "996788089409458176",
            "created_at": "2022-09-25T11:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574003135961616386"
            ],
            "id": "1574003135961616386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/jUR1MHPmVp"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-25T11:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574002375718830080"
            ],
            "id": "1574002375718830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo pronto para esse grande dia aqui no Parque Municipal! S\u00e3o esperadas mais de 2 mil pessoas para celebrar o amor no Casamento Comunit\u00e1rio! https://t.co/Ffz3WnJBog"
        },
        {
            "author_id": "1438969623785902083",
            "created_at": "2022-09-25T11:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574001919244357632"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1574001919244357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Brasil de Fato de 2021 j\u00e1 havia falado sobre o falso padre. Na publica\u00e7\u00e3o, ele \u00e9 descrito como o \u201cterror dos quilombolas\u201d por ter tentando construir uma capela numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da comunidade de Bananeiras, na Ba\u00eda de Todos-os-Santos' https://t.co/a5jsLLPPcB"
        },
        {
            "author_id": "1268681906633297921",
            "created_at": "2022-09-25T11:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1574001249124491264"
            ],
            "id": "1574001249124491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em menos de um m\u00eas, queimadas consomem 25% do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Globo Rural | G1 https://t.co/cODwPJZpDr"
        },
        {
            "author_id": "756146786712989697",
            "created_at": "2022-09-25T11:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573995466542534657"
            ],
            "id": "1573995466542534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em menos de um m\u00eas, queimadas consomem 25% do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Globo\u00a0Rural https://t.co/y0lz6ceXHh"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2022-09-25T11:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573994121991176194"
            ],
            "id": "1573994121991176194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimada no Cerrado destruiu planta\u00e7\u00f5es de pequenos agricultores -&gt; https://t.co/pZupGMHovL https://t.co/mXr4bu35HC"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2022-09-25T11:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573992359875985409"
            ],
            "id": "1573992359875985409",
            "in_reply_to_user_id": "15128767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos para regenerar o Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nO cerrado sendo maltratado e de forma criminosa. \n\u00c9 a \u00e1rea pra prote\u00e7\u00e3o de \u00e1gua q abastece o DF"
        },
        {
            "author_id": "156800040",
            "created_at": "2022-09-25T10:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573984926512332800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.950966,
                        -22.908615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1573984926512332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal S\u00e3o Francisco Xavier in S\u00e3o Paulo https://t.co/EnqVwax7q8"
        },
        {
            "author_id": "1513045073524666368",
            "created_at": "2022-09-25T10:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573983508023975939"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "952490726356668417",
                        "start": 0,
                        "username": "YM777P"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573983508023975939",
            "in_reply_to_user_id": "952490726356668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YM777P Nossa. S\u00e9rio? Que perigo hein? \nFuja para uma \u00e1rea \"protegida\" por alguma mil\u00edcia bozoloide. \nJ\u00e1 sei. Se esconda no Vivendas. L\u00e1 \u00e9 beeemm seguro. \nCertamente LULA13 n\u00e3o ir\u00e1 l\u00e1, pois LULA13 n\u00e3o est\u00e1 preocupado com aquela gente. \nCompre uma arma. Kkk\nLULA 13 PRESIDENTE\n\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "40118646",
            "created_at": "2022-09-25T09:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573961010280554496"
            ],
            "id": "1573961010280554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Corrida dos Banc\u00e1rios e Banc\u00e1rias, em Bel\u00e9m, no amanhecer deste domingo, 25/set/22, Utinga.\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udf89\ud83c\udf39 #LulaNoPrimeiroTurno em Parque Estadual do Utinga https://t.co/aEbJqvnOCV"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2022-09-25T04:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573894186667048962"
            ],
            "id": "1573894186667048962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I've just watched Terra Brazil - Guides S03 | E09 - Parque Estadual Paulo Cesar Vinha #terrabrasil https://t.co/W8ahTGU0di #tvtime"
        },
        {
            "author_id": "1401892265128247299",
            "created_at": "2022-09-25T03:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573870427100925953"
            ],
            "id": "1573870427100925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal com alguem"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2022-09-25T01:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573847610405814273"
            ],
            "id": "1573847610405814273",
            "in_reply_to_user_id": "389038271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua cuja prioridade consumo sustentar produ\u00e7\u00e3o commodities exporta\u00e7\u00f5es grandes corpora\u00e7\u00f5es n\u00e3o foi trag\u00e9dia queimar o Parque Estadual Paulo Cezar Vinha \u00e9 resultado da escolha de antigo servidor da VALE presidente IEMA da gest\u00e3o voltada satisfa\u00e7\u00e3o interesses grandes acionistas."
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2022-09-25T00:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573830019041951746"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1573830019041951746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amostra biol\u00f3gica. em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/aqfm7YXfP5"
        },
        {
            "author_id": "60063125",
            "created_at": "2022-09-24T23:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573822547518722050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2439731",
                        "start": 39,
                        "username": "let"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573822547518722050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demais! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#Repost @pierrejatoba with @let.repost \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nFinal do dia de louvor profundo e curas na Confer\u00eancia Somos Um! Jesus \u00e9 o Senhor! Gl\u00f3ria! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/oglDtpcB7R"
        },
        {
            "author_id": "53969838",
            "created_at": "2022-09-24T23:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573816198504087554"
            ],
            "id": "1573816198504087554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso artigo fruto do monitoramento de 7 anos no Perua\u00e7u acaba de sair! Avaliamos o efeito do in\u00edcio do turismo no Parque Nacional: https://t.co/6aFgIQ9TSU"
        },
        {
            "author_id": "1450531827635081222",
            "created_at": "2022-09-24T23:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573812051729858561"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1573812051729858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom mesmo \u00e9 ter problema na cabe\u00e7a, sorriso na boca e paz no cora\u00e7\u00e3o! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pXkMKrbyYs"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2022-09-24T23:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573810318618361857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "131286287",
                        "start": 68,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573810318618361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do 3 Picos, Nova Friburgo,  RJ. Pequeno Para\u00edso.... @minc_rj https://t.co/tt4YBH1n4T"
        },
        {
            "author_id": "1076135455110897665",
            "created_at": "2022-09-24T22:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573802775930101761"
            ],
            "id": "1573802775930101761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O tal \"Padre\" Kelmon N\u00c3O \u00e9 sacerdote. E ainda h\u00e1 relatos de que o candidato amea\u00e7ou os quilombolas ap\u00f3s tentar construir uma capela numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da comunidade de Bananeiras, na Ba\u00eda de Todos-os-Santos.   https://t.co/YqfjKNAvrT"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2022-09-24T22:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573801819393982465"
            ],
            "id": "1573801819393982465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigante destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Paulo C. Vinha/Guarapari/ES. Urgente Estado criar #brigadascontrainc\u00eandios https://t.co/sGH9mkVbCb"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-24T22:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573794611394396160"
            ],
            "id": "1573794611394396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias para a pecu\u00e1ria. A #grilagem e o #garimpo tamb\u00e9m aumentaram nos \u00faltimos anos, com invasores encorajados pela ret\u00f3rica e as pol\u00edticas do governo Bolsonaro: https://t.co/9ubm9HlEY9 https://t.co/c5PCfAsN5s"
        },
        {
            "author_id": "1291160277157908481",
            "created_at": "2022-09-24T22:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573794428166307840"
            ],
            "id": "1573794428166307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE MUNICIPAL CHEIOOO D GENTE DO ENGENHO PQP"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-24T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573794411091197952"
            ],
            "id": "1573794411091197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MeioAmbiente I A sa\u00fade de tartarugas em reserva no Amazonas indica que a \u00e1rea tem cumprido seu papel de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/co6qozTb7V"
        },
        {
            "author_id": "761417107",
            "created_at": "2022-09-24T21:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573788404172611585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "962693554001891328",
                        "start": 0,
                        "username": "Gg2almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573788404172611585",
            "in_reply_to_user_id": "962693554001891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gg2almeida Faz do Piau\u00ed pfff n\u00f3s temos caju\u00edna, museu do homem americano - fica no parque nacional da serra da capivara, vaqueiros https://t.co/cTz8VdYZO1"
        },
        {
            "author_id": "1360610439588155396",
            "created_at": "2022-09-24T20:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573775543497113601"
            ],
            "id": "1573775543497113601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local diferenciado na cidade de Campos do Jord\u00e3o, colado com o Parque Estadual (Horto Florestal), a apenas 20 minutos de carro at\u00e9 o centro do Capivari ideal para quem deseja estar integrado as belas paisagens e natureza da Serra da Mantiqueira.\n\nAgende sua visita! https://t.co/ADor5NhJAl"
        },
        {
            "author_id": "975547003408134144",
            "created_at": "2022-09-24T20:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573773672355078144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1096905206565097472",
                        "start": 0,
                        "username": "FlorbelaEspanc5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573773672355078144",
            "in_reply_to_user_id": "1096905206565097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlorbelaEspanc5 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2022-09-24T20:27:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573771034775412736"
            ],
            "id": "1573771034775412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japu-pardo \u00e9 uma das aves que podem ser avistadas no Parque Estadual\u00a0Chandless https://t.co/75Rf8WxhM8"
        },
        {
            "author_id": "3340261637",
            "created_at": "2022-09-24T20:18:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573768765250076672"
            ],
            "id": "1573768765250076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado fraco, rodovi\u00e1ria no de cima e no de baixo nada.\nMercado central, j\u00e1 sabia mesmo que n\u00e3o iria dar em nada.\nSaudades parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1483021246405173249",
            "created_at": "2022-09-24T20:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573765769090957313"
            ],
            "id": "1573765769090957313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do #PicoAlto tem processo iniciado."
        },
        {
            "author_id": "2963396986",
            "created_at": "2022-09-24T19:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573762151810039808"
            ],
            "id": "1573762151810039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por que o parque municipal de bh precisa pegar um ingresso no sympla? \nclaramente uma forma de deixar pessoas mais simples entrarem no parque."
        },
        {
            "author_id": "1427360778882064389",
            "created_at": "2022-09-24T19:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573751968346038274"
            ],
            "id": "1573751968346038274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica eh t\u00e3o &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1547920770273198081",
            "created_at": "2022-09-24T18:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573746371747889155"
            ],
            "id": "1573746371747889155",
            "in_reply_to_user_id": "1562549227728736257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquilessicortou Nn t\u00f4 defendendo, e que ela roubou em \u00e1rea protegida por traficantes e foi pega e nessas \u00e1reas a toler\u00e2ncia \u00e9 zero pra roubo de qualquer tipo. Geralmente a puni\u00e7\u00e3o \u00e9 tiro na m\u00e3o e caso se repita execu\u00e7\u00e3o ent a puni\u00e7\u00e3o dela foi at\u00e9 mais leve que o normal"
        },
        {
            "author_id": "1320563614319824896",
            "created_at": "2022-09-24T18:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573740814567702531"
            ],
            "id": "1573740814567702531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo ter que tirar ingresso para entrar no Parque Municipal.\nQuem nao tem celular ou internet ira acessar uma \u00e1rea p\u00fablica como?"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-09-24T18:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573737839342374913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "192658045",
                        "start": 24,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573737839342374913",
            "in_reply_to_user_id": "197491849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperidi\u00e3o Amin, do PP (@esperidiaoamin_ ): \u201cTemos bacias hidrogr\u00e1ficas e n\u00e3o conseguimos mudar essa conforma\u00e7\u00e3o. Precisamos ampliar a reserva\u00e7\u00e3o, permitindo armazenar \u00e1guas tamb\u00e9m em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, desde que com permiss\u00e3o ambiental\u201d"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-09-24T18:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573734212124950528"
            ],
            "id": "1573734212124950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pets de Itagua\u00ed ganharam  um novo espa\u00e7o para brincar\ud83d\udc36\n\nPet Park Ikki no Parque Municipal\n\nO Pet Park Ikki estar\u00e1 aberto para popula\u00e7\u00e3o a partir deste domingo, dia 25, \u00e0s 10h.\n\nVoc\u00ea e seu pet s\u00e3o muito bem-vindos!\n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #PetParkIkki https://t.co/kttv127Vvq"
        },
        {
            "author_id": "1179728484",
            "created_at": "2022-09-24T17:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573732783796674560"
            ],
            "id": "1573732783796674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u, no Rio de Janeiro, ostenta muitos t\u00edtulos. \u00c9 a maior e mais antiga cidade da Baixada Fluminense emant\u00e9m grandes \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, como a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e o Parque Municipal. https://t.co/wESJE8mWaR"
        },
        {
            "author_id": "2908249427",
            "created_at": "2022-09-24T17:51:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573731829504479234"
            ],
            "id": "1573731829504479234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 125 anos, Parque Municipal! https://t.co/OAPOIDJHG5"
        },
        {
            "author_id": "1332354037929406465",
            "created_at": "2022-09-24T17:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573729657052184577"
            ],
            "id": "1573729657052184577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83d\udc14\ud83d\udca7O Instituto Galo apoia a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Paralisia Infantil, promovida pela PBH. Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, o Galo Doido esteve no posto de vacina\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, onde fez a alegria da crian\u00e7ada e incentivou a vacina\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Og1cunt9eX https://t.co/P44k8ZvekL"
        },
        {
            "author_id": "141058845",
            "created_at": "2022-09-24T17:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573728785094115328"
            ],
            "id": "1573728785094115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Lembrei como \u00e9 bom morar no Brasil \ud83d\ude09\ud83c\udde7\ud83c\uddf722 https://t.co/gNbKpnoMof"
        },
        {
            "author_id": "1510789998727114754",
            "created_at": "2022-09-24T17:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573726477018927106"
            ],
            "id": "1573726477018927106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH voc\u00ea NUNCA ser\u00e1 ibirapuera"
        },
        {
            "author_id": "1289007393091866624",
            "created_at": "2022-09-24T17:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573725473997262856"
            ],
            "id": "1573725473997262856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no parque municipal s\u00f3 para comer amora"
        },
        {
            "author_id": "24256685",
            "created_at": "2022-09-24T17:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573724688127344640"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1573724688127344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu at\u00e9 vontade de dar um rol\u00ea no parque municipal agora, foda q calor desanima sair de casa"
        },
        {
            "author_id": "24256685",
            "created_at": "2022-09-24T17:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573724482950275072"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1573724482950275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polvilhon\nnome engra\u00e7ado do cara q fez o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1448310764469637128",
            "created_at": "2022-09-24T17:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573724455725154304"
            ],
            "id": "1573724455725154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "125 anos do Parque Municipal de BH      Assista no Globoplay: \nhttps://t.co/u83fmSvWJ1"
        },
        {
            "author_id": "186228592",
            "created_at": "2022-09-24T16:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573717267455565828"
            ],
            "id": "1573717267455565828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Terra de Minas vai falar sobre meu amado Parque Municipal \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1559583272987942912",
            "created_at": "2022-09-24T16:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573715195796619268"
            ],
            "id": "1573715195796619268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Responsabilidade Social do Ensino Superior \u00e9 realizado no Parque Municipal do Mocambo\n\nDiversas atividades de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o foram ofertadas para a comunidade por meio dos cursos da institui\u00e7\u00e3o\n\nConfira mais detalhes em:\nhttps://t.co/fXCxedQiVk https://t.co/Wy135loWQV"
        },
        {
            "author_id": "1481402229206695938",
            "created_at": "2022-09-24T16:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573711284234850306"
            ],
            "id": "1573711284234850306",
            "in_reply_to_user_id": "1481402229206695938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia ao parque municipal mas ficou tarde, acho que nem vou mais hoje. mais tarde ou amanh\u00e3 devo colar no festival do queijo ou casadecor"
        },
        {
            "author_id": "325804264",
            "created_at": "2022-09-24T15:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573702991810596866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1244024798537187329",
                        "start": 0,
                        "username": "VinciusNetto1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1573702991810596866",
            "in_reply_to_user_id": "1244024798537187329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VinciusNetto1 o Vini,pode levar cachorro pro parque nacional? Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1355002344925179906",
            "created_at": "2022-09-24T15:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573696528002187264"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1573696528002187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/AtJC3WzHbz"
        },
        {
            "author_id": "161005016",
            "created_at": "2022-09-24T15:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573694225358659584"
            ],
            "id": "1573694225358659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu assisti \u00e0 cerim\u00f4nia que enterrou essa c\u00e1psula do tempo no Parque Municipal em 1997 \ud83d\udde3\ufe0f Era crian\u00e7a e pensar em 2097 explodiu minha cabe\u00e7a \ud83e\udd2f #MG1 #TerradeMinas"
        },
        {
            "author_id": "9957402",
            "created_at": "2022-09-24T15:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573690937909321728"
            ],
            "id": "1573690937909321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MG1 \u00c9 foto da foto, mas foto de lambe-lambe do Parque Municipal \u00e9 um cl\u00e1ssico!\nEu, meu pai Sebasti\u00e3o e meu irm\u00e3o Leandro na foto!\n\nLucas Ribeiro, Belo Horizonte https://t.co/X7fxEaEDwW"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2022-09-24T15:07:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573690557804732419"
            ],
            "id": "1573690557804732419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/YodJmd4J8N"
        },
        {
            "author_id": "2233308960",
            "created_at": "2022-09-24T14:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573686964066320384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1497383297470586880",
                        "start": 0,
                        "username": "_MariMuri_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573686964066320384",
            "in_reply_to_user_id": "1497383297470586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_MariMuri_ Kkkkkkkkjj dessa vez \u00e9 o parque estadual paulo cesar vinha pegando fogo a quase 2 dias j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-09-24T14:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573686191030824960"
            ],
            "id": "1573686191030824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA NO PARQUE MUNICIPAL DE BH \nUma s\u00e9rie de atra\u00e7\u00f5es gratuitas, fizeram a alegria da garotada neste s\u00e1bado (24/9), nas comemora\u00e7\u00f5es dos 125 anos do Parque Municipal, na Regi\u00e3o Central de Belo Horizonte. A programa\u00e7\u00e3o inclui atividades at\u00e9 as 17h.\n\nhttps://t.co/9JXiFnQyxb"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-24T14:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573683364132954114"
            ],
            "id": "1573683364132954114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal celebra 125 anos com atividades especiais em BH; confira programa\u00e7\u00e3o | O Que Fazer em Belo Horizonte | G1 https://t.co/Luo5QsGKTa"
        },
        {
            "author_id": "1390813959851331584",
            "created_at": "2022-09-24T13:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573671235334152193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1472586532783538179",
                        "start": 0,
                        "username": "Putomoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573671235334152193",
            "in_reply_to_user_id": "1472586532783538179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Putomoc Parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-09-24T13:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573658784328818690"
            ],
            "id": "1573658784328818690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para celebrar a data, a PBH promove diversas atividades gratuitas neste s\u00e1bado (24), a partir das 8h\nhttps://t.co/L3xgrZ2gFk"
        },
        {
            "author_id": "1230852607",
            "created_at": "2022-09-24T12:40:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573653689008545798"
            ],
            "id": "1573653689008545798",
            "in_reply_to_user_id": "1230852607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos da morte de Paulo C\u00e9sar Vinha, para tornar o Parque uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Precisamos da queima do Museu Nacional para colocar a falta de cuidado com a pesquisa brasileira em foco. At\u00e9 quando vamos precisar perder para cuidar???"
        },
        {
            "author_id": "247352731",
            "created_at": "2022-09-24T12:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573652401923526656"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.792,
                        -7.445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1f012bfccf81ba8"
            },
            "id": "1573652401923526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores fossilizadas do Permiano, \u00faltimo per\u00edodo da era Paleoz\u00f3ica. Os f\u00f3sseis tem aproximadamente 250 Milh\u00f5es de anos. em Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins https://t.co/7aaWFbTdJP"
        },
        {
            "author_id": "106207350",
            "created_at": "2022-09-24T12:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573648237713625098"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.56809725,
                        -23.43413654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1573648237713625098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/i1dO6pUwRm"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-09-24T12:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573646502915866624"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1573646502915866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o ar livre do Rio no Parque Natural Municipal da Catacumba!\nUm passeio pela natureza carioca te espera nesse lindo local.\n\nO Parque da Catacumba est\u00e1 em uma \u00e1rea que foi reflorestada na d\u00e9cada de 70 e \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es para apreciar a natureza do Rio:\nhttps://t.co/QZ1qk6tfOf"
        },
        {
            "author_id": "247352731",
            "created_at": "2022-09-24T12:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573645050013261824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.792,
                        -7.445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1f012bfccf81ba8"
            },
            "id": "1573645050013261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita da Escola Presbiteriana de Colinas ao Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins - MNAFTO em Biel\u00e2ndia. em Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins https://t.co/gQGq0SIzLc"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-09-24T12:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573643833602150402"
            ],
            "id": "1573643833602150402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte completa 125\u00a0anos https://t.co/4NpMq7fRr5"
        },
        {
            "author_id": "126631418",
            "created_at": "2022-09-24T12:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573643649837158407"
            ],
            "id": "1573643649837158407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos promove o evento no dia 1/10 de observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u entre as 18:00 at\u00e9 \u00e0s 21:00 horas.\nA inten\u00e7\u00e3o tem tudo pra ser uma programa\u00e7\u00e3o bem diferente do que a popula\u00e7\u00e3o urbana est\u00e1 acostumada n\u00e3o da #AFazenda\nTorcer pra que o clima permita\n#Saturdayss https://t.co/lzOvbUL0lc"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-09-24T11:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573641391833583619"
            ],
            "id": "1573641391833583619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste momento, duas \u00e1reas protegidas na regi\u00e3o sul da Amaz\u00f4nia brasileira est\u00e3o virando cinzas - o Parque Estadual do Cristalino II e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre dos Rios S\u00e3o Benedito e Azul. + https://t.co/yFPkXIHCk6"
        },
        {
            "author_id": "247352731",
            "created_at": "2022-09-24T11:51:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573641327019167744"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.792,
                        -7.445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1f012bfccf81ba8"
            },
            "id": "1573641327019167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins https://t.co/oAC9Cj77ck"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-24T11:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573635812939423746"
            ],
            "id": "1573635812939423746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/foOOh7OYdX"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-09-24T11:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573631915432738816"
            ],
            "id": "1573631915432738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 o cen\u00e1rio do matrim\u00f4nio de 172 casais neste domingo\nhttps://t.co/KTMIiO5dnc https://t.co/Z7U1zMqHof"
        },
        {
            "author_id": "67021663",
            "created_at": "2022-09-24T09:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573603231594414080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14870978",
                        "start": 0,
                        "username": "AGazetaES"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052997277323862016",
                        "start": 11,
                        "username": "VJubini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573603231594414080",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AGazetaES @VJubini O parque \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, deve ser recuperado. Resili\u00eancia de verdade se verifica na natureza, mas requer investir, requer trabalho e paci\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1572602842875060224",
            "created_at": "2022-09-24T05:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573550780476424192"
            ],
            "id": "1573550780476424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colin Scott estava procurando um lugar para nadar no Parque Nacional de Yellowstone quando caiu tragicamente na \u00e1gua quente venha conferir como essa hist\u00f3ria termina \ud83d\udc47\nhttps://t.co/RYr60Wbyre https://t.co/fKFT2cN5UO"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-09-24T04:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573522614190051328"
            ],
            "id": "1573522614190051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pico Alto, em Guaramiranga.\n\nhttps://t.co/6F8wZt8RiJ"
        },
        {
            "author_id": "1087399449662537728",
            "created_at": "2022-09-24T03:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573520431683981312"
            ],
            "id": "1573520431683981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional do Distrito Federal teve sua \u00e1rea reduzida em 40%. Com as mudan\u00e7as, a \u00e1rea total da Flona cai de 9,3 mil hectares (ha) para 5,6 mil ha. Para onde ir\u00e3o os animais? e os v\u00edrus e seus hospedeiros? \n\u00b4https://t.co/4wfe3pzzUM\nFonte: Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "902647515069210625",
            "created_at": "2022-09-24T01:55:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573491262182801411"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1573491262182801411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "planeta brasil montando estrutura nesse momento na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, guaicurus, viaduto e parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1293544645855784960",
            "created_at": "2022-09-24T01:34:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573486108616302596"
            ],
            "id": "1573486108616302596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental https://t.co/WWCaytYBsZ"
        },
        {
            "author_id": "199733823",
            "created_at": "2022-09-24T00:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573472221590331406"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1573472221590331406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do mato, do barulho dos p\u00e1ssaros, boas companhias, trilhas longas e registros \u00fanicos guardados apenas na mem\u00f3ria. \n\n#ChapadadosVeadeiros. \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EeNS6g5jUq"
        },
        {
            "author_id": "1483587248889151488",
            "created_at": "2022-09-24T00:11:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573465154401992730"
            ],
            "id": "1573465154401992730",
            "in_reply_to_user_id": "1483587248889151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No DF a floresta nacional foi reduzida 40%, falta apoio aos povos ind\u00edgenas e seus territ\u00f3rios, gest\u00e3o de res\u00edduos colapsando,crise h\u00eddrica iminente com segrega\u00e7\u00e3o social de acesso a \u00e1gua, produ\u00e7\u00e3o rural agroecol\u00f3gica desassistida e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1153466732130050058",
            "created_at": "2022-09-24T00:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573464475470004225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39377903",
                        "start": 0,
                        "username": "tangerinax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573464475470004225",
            "in_reply_to_user_id": "39377903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tangerinax do parque municipal \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2022-09-23T23:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573454175135989777"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1573454175135989777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Farroupilha \ud83d\udd1d #parte5\nPra fechar essa semana super bacana, com os amigos \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83c\udf7a\ud83e\uddc9 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/wEjZ05ffFi"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2022-09-23T23:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573451972891627535"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1573451972891627535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20h20(sexta) - Parque Nacional Yoho, Canad\u00e1! https://t.co/NBzUQiDdgi"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-23T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573447119637254144"
            ],
            "id": "1573447119637254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parasita I Registro mais recente da planta foi feito no ano passado no Parque Nacional da Serra do Divisor, pr\u00f3ximo ao Rio M\u00f4a, no Vale do Juru\u00e1.\n\nhttps://t.co/GrLHVfWvF2"
        },
        {
            "author_id": "17477363",
            "created_at": "2022-09-23T22:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573446264045424652"
            ],
            "id": "1573446264045424652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Partido Verde questiona lei federal que alterou limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pfXHeQU08W"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2022-09-23T22:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573443748314611712"
            ],
            "id": "1573443748314611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 https://t.co/7JRLvRYRsf #CEARA https://t.co/EBtoL2n6zC"
        },
        {
            "author_id": "4302991457",
            "created_at": "2022-09-23T22:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573441827902201856"
            ],
            "id": "1573441827902201856",
            "in_reply_to_user_id": "4302991457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As infraestruturas aeroportu\u00e1rias que rodeiam a \u00e1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo s\u00e3o j\u00e1 um problema, construir mais uma em #Alcochete, igualmente junto da RNET, com a agravante de destruir de v\u00e1rios hectares de montado, e de estar a meio do aqu\u00edfero do Tejo-sado..no bueno. https://t.co/6iNtXnlwFY"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-09-23T22:16:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573436217974312964"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "36390281",
                        "start": 210,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573436217974312964",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 valendo a lei que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, incorporando \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o novas \u00e1reas preservadas e excluindo outras j\u00e1 ocupadas h\u00e1 d\u00e9cadas. Ou\u00e7a na mat\u00e9ria da @RadioCamara : https://t.co/qgvZAcY2VY"
        },
        {
            "author_id": "1485670180034392067",
            "created_at": "2022-09-23T21:56:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573431173711564805"
            ],
            "id": "1573431173711564805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem impressionante da motociata pro Bolsonaro em Tef\u00e9/AMAZONAS, em 22/09/2022. Cidadezinha que fica no meio da floresta, perto do Parque Nacional do Jau, e a 521 km de Manaus... deu no canal do Caio o alem\u00e3o no Telegram.  \n\nhttps://t.co/iDZ6IKa96C"
        },
        {
            "author_id": "34735007",
            "created_at": "2022-09-23T21:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573429310547202048"
            ],
            "id": "1573429310547202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem impressionante da motociata pro Bolsonaro em Tef\u00e9/AMAZONAS, em 22/09/2022. Cidadezinha que fica no meio da floresta, perto do Parque Nacional do Jau, e a 521 km de Manaus... deu no canal do Caio o alem\u00e3o no Telegram. https://t.co/bRvWz9GErU"
        },
        {
            "author_id": "1243651527677534214",
            "created_at": "2022-09-23T21:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573423341977096197"
            ],
            "id": "1573423341977096197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O Parque Estadual Paulo Cesar Vinha segue pegando fogo h\u00e1 mais de 24h, at\u00e9 a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o do Corpo de Bombeiros, cerca de 7km quadrados foram afetados pelas chamas. https://t.co/x8oa0DorkD"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-09-23T21:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573416925140377601"
            ],
            "id": "1573416925140377601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que define novos limites para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foram inclu\u00eddas \u00e1reas de cobertura florestal \u00edntegra e exclu\u00eddas outras as ocupadas. Saiba mais: https://t.co/GJXG79CcbS https://t.co/YDqMJePohN"
        },
        {
            "author_id": "1477369696349564936",
            "created_at": "2022-09-23T20:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573414704961433600"
            ],
            "id": "1573414704961433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITATIAIA - Rafael Fioratto lan\u00e7a exposi\u00e7\u00e3o de arte inclusiva, no Parque Nacional de Itatiaia, nesta quarta-feira (21) https://t.co/jQcTuRfJQz"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-09-23T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573409366706774016"
            ],
            "id": "1573409366706774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 18 de dezembro, quem visitar o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no Centro de BH, ter\u00e1 a chance de conhecer um pouco sobre o projeto Clube da Escalada\nhttps://t.co/i7z3JpGhfJ"
        },
        {
            "author_id": "1201836968",
            "created_at": "2022-09-23T20:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573407446722396177"
            ],
            "id": "1573407446722396177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rios bairros de Vila Velha com cheiro de queimado por causa do inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual Paulo Cezar Vinha"
        },
        {
            "author_id": "1060464715",
            "created_at": "2022-09-23T20:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573406189102444544"
            ],
            "id": "1573406189102444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Nessa quinta, 61 crian\u00e7as, juntamente com equipes da Semurb em parceria com o Projeto AMANA, realizaram o plantio de 34 mudas de esp\u00e9cies nativas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque da Cidade. Confira! \ud83d\ude00\n\nhttps://t.co/2zcDVCjyHl"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2022-09-23T20:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573405785962471424"
            ],
            "id": "1573405785962471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar realiza apreens\u00e3o de Palmito Jussara retirado ilegalmente de Parque Nacional de Guaratuba\n\n#Not\u00edcia #CGN https://t.co/VSJ6NkuKg1"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-09-23T20:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573403973708845056"
            ],
            "id": "1573403973708845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia todo o fio e saiba o que tem acontecido no sul da Amaz\u00f4nia, em especial no Parque Estadual do Cristalino II. https://t.co/M6XQ8QZ7my"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-23T19:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573398452746481665"
            ],
            "id": "1573398452746481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica  para cria\u00e7\u00e3o  da UC Parque Estadual do Pico Alto, Audit\u00f3rio  do Hotel Escola do IFCE, em Guaramiranga. https://t.co/8GaHv5Z8Sl"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2022-09-23T19:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573397884829138951"
            ],
            "id": "1573397884829138951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte comemora 124 anos neste s\u00e1bado  https://t.co/oBjxHavfUv"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-09-23T19:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573397884095135753"
            ],
            "id": "1573397884095135753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte comemora 124 anos neste s\u00e1bado  https://t.co/M5lC54MYMZ"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2022-09-23T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573394269137764358"
            ],
            "id": "1573394269137764358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal completa 125 anos\n\nhttps://t.co/rtW66I9Q1p"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-09-23T19:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573390085059477509"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1573390085059477509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Atins \nFatbike passeio de bicicleta\n\nhttps://t.co/A8hutGM466"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2022-09-23T18:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573386558773907456"
            ],
            "id": "1573386558773907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra desmatamento na Floresta Nacional do Araripe/CE. https://t.co/NGZ84KIsBE"
        },
        {
            "author_id": "63216009",
            "created_at": "2022-09-23T18:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573385358427013124"
            ],
            "id": "1573385358427013124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fO PARQUE ESTADUAL PAULO CERSAR VINHA EST\u00c1 PEGANDO FOGO DESDE ONTEM \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/vDdGa4cVmw"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-09-23T18:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573385223219331072"
            ],
            "id": "1573385223219331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Desde o dia 13 de agosto, quando foi registrado o in\u00edcio dos inc\u00eandios, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 perdeu 5.080 hectares da sua \u00e1rea. Localizado na por\u00e7\u00e3o sul da Amaz\u00f4nia e norte do estado do Mato Grosso, o Parque Estadual Cristalino I e II vem sendo destru\u00eddo pelas queimadas. https://t.co/M4IGp8M6KF"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2022-09-23T18:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573379649987661824"
            ],
            "id": "1573379649987661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Lei define novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MV4XQw2SR4"
        },
        {
            "author_id": "163543420",
            "created_at": "2022-09-23T17:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573356531311030272"
            ],
            "id": "1573356531311030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udfdc\ufe0fShabbat Shalom! Megiddo foi uma das cidades mais importantes dos tempos b\u00edblicos.\nAs ru\u00ednas dos seus pal\u00e1cios, templos, port\u00f5es e sofisticado sistema de \u00e1gua s\u00e3o evid\u00eancias de seu poder.\nHoje, esse local hist\u00f3rico pode ser visitado no Parque Nacional de Tel Megiddo, em Israel! https://t.co/f8GxpLKzHV"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-23T16:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573356214599258114"
            ],
            "id": "1573356214599258114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari | Esp\u00edrito Santo | G1 https://t.co/tTXxFShIN2"
        },
        {
            "author_id": "1395912319079788552",
            "created_at": "2022-09-23T16:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573355291240022017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1242177720722903041",
                        "start": 0,
                        "username": "claytonbittenc"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 16,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573355291240022017",
            "in_reply_to_user_id": "1242177720722903041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claytonbittenc @EduardoJorge O acordo feito prev\u00ea R$ 88 milh\u00f5es em compensa\u00e7\u00f5es.\n\nTerra ind\u00edgena n\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 1 propriedade coletiva e q assim como qualquer outra propriedade \"convencional\" pode estar sujeita ao relevante interesse p\u00fablico p/ a viabiliza\u00e7\u00e3o de obras de infraestrutura.+"
        },
        {
            "author_id": "996032906404515841",
            "created_at": "2022-09-23T16:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573349194672267268"
            ],
            "id": "1573349194672267268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, vamos ao Namibe, apreciar a beleza da Welwitchia, a beleza das dunas do deserto e o encanto dos v\u00e1rios animais do Parque Nacional do Iona.\n\nJ\u00e1 visitou o Parque do Iona no Namibe? Conte nos coment\u00e1rios a experi\u00eancia.\n\n#conhecerangolacomoBAI\n#conhecerAngola https://t.co/uqN9CJ9Hsi"
        },
        {
            "author_id": "1476563971415105540",
            "created_at": "2022-09-23T16:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573348989529100290"
            ],
            "id": "1573348989529100290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O POVO DO ES, REGI\u00c3O DE GUARAPARI, SETIBA, E PROXIMIDADES!!\n\nO PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA, EST\u00c1 EM CHAMAS!!! \n\nA RODOSOL EST\u00c1 CHEIA DE ANIMAIS SILVESTRES ATRAVESSANDO, FUGINDO DO FOGO!!\n\nDIRIJA DEVAGAR, OLHOS ABERTOS, OS BICHINHOS PRECISAM DE SUA AJUDA E ATEN\u00c7\u00c3O!!! https://t.co/nThuejoA2f"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-23T16:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573348267248996355"
            ],
            "id": "1573348267248996355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari | Esp\u00edrito Santo | G1 https://t.co/tTXxFSigCA"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-09-23T16:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573345755586338821"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "273393031",
                        "start": 0,
                        "username": "DnerdAlert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573345755586338821",
            "in_reply_to_user_id": "273393031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DnerdAlert  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/d8ARwjjNTu"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-09-23T16:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573345206694469633"
            ],
            "id": "1573345206694469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra do Gandarela. \ud83d\udc49 A equipe do Parque realiza, no s\u00e1bado (24/09), um encontro com moradores das comunidades de C\u00e2ndidas e Perp\u00e9tuo Socorro para elabora\u00e7\u00e3o de plano de manejo.\n\nSaiba mais: https://t.co/Llur8w0X5k https://t.co/OKpnAsZMpJ"
        },
        {
            "author_id": "3344486932",
            "created_at": "2022-09-23T16:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573344730280497152"
            ],
            "id": "1573344730280497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bogot\u00e1 10am parque nacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/VHjE4YElb8"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-09-23T15:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573334872885706753"
            ],
            "id": "1573334872885706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fim de disputa, Campo de Marte pode ganhar museu, col\u00e9gio militar e\u00a0parque https://t.co/HJFe5DrDGO"
        },
        {
            "author_id": "1299004194469244930",
            "created_at": "2022-09-23T15:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573332067240542209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 254,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573332067240542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa da Efetiva Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Carna\u00fabas, pela Redefini\u00e7\u00e3o de Limites do Parque com a inclus\u00e3o da Serra das Flores e das encostas da Serra da Ubatuba em sua Po https://t.co/w0ECQ0Y86e #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2022-09-23T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573331352774025217"
            ],
            "id": "1573331352774025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno de 44 hectares em APA sofria desmatamento ilegal. Maquin\u00e1rio foi apreendido pelos policiais federais https://t.co/BM7yLpq4hy #g1ce"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2022-09-23T15:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573329632648372224"
            ],
            "id": "1573329632648372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Novo filhote de on\u00e7a-pintada de aproximadamente 4 meses \u00e9 registrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/BkKn0XVl8V"
        },
        {
            "author_id": "1201836968",
            "created_at": "2022-09-23T15:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573326550354763778"
            ],
            "id": "1573326550354763778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa horrorosa o parque estadual Paulo Cezar Vinha pegando fogo. Que trag\u00e9dia, que tristeza. O homem \u00e9 ruim as vezes."
        },
        {
            "author_id": "52487669",
            "created_at": "2022-09-23T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573326335623106560"
            ],
            "id": "1573326335623106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia inibe contamina\u00e7\u00e3o de merc\u00fario em c\u00e1gados.\nUm estudo analisou a sa\u00fade geral de 35 esp\u00e9cies na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus (AM) \u2014 e obteve resultados positivos.\n\nhttps://t.co/tjvNa0GuQ8"
        },
        {
            "author_id": "1218166458548654081",
            "created_at": "2022-09-23T14:57:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573325652568297474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "14595207",
                        "start": 222,
                        "username": "ecoa_uol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573325652568297474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Bacia Amaz\u00f4nica, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem garantido a vida saud\u00e1vel do seu ecossistema. Pesquisadores apontam que a aus\u00eancia de garimpo pr\u00f3ximo \u00e0 reserva natural \u00e9 o motivo pelos baixos n\u00edveis de merc\u00fario. Na @ecoa_uol.\n\nhttps://t.co/7j6Q8OFVJh"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-09-23T14:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573324937968103424"
            ],
            "id": "1573324937968103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pode comer antes da festa? \ud83c\udf70\ud83c\udf7e\nJ\u00e1 estou aqui conferindo os deliciosos doces que ser\u00e3o distribu\u00eddos no Casamento Comunitario, que acontecer\u00e1 neste domingo, \u00e0s 10h. Mais de  170 casais ir\u00e3o oficializar os votos no Parque Municipal. Felicidades aos noivos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/kC8mvRyrJT"
        },
        {
            "author_id": "29220559",
            "created_at": "2022-09-23T14:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573320269774700546"
            ],
            "id": "1573320269774700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ler uma hist\u00f3ria sobre uma garota l\u00e9sbica e uma garota bi que se apaixonam em uma viagem para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o!? Ent\u00e3o As Vantagens de Ser Voc\u00ea \u00e9 a sua hist\u00f3ria &lt;3\n\nLink: https://t.co/WUi4hxKRAi https://t.co/Hp1WikaH80"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-23T14:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573313581780705281"
            ],
            "id": "1573313581780705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc92 Os preparativos para o \u201cBem Casado\u201d, tamb\u00e9m conhecido como Casamento Comunit\u00e1rio est\u00e3o na fase final e a todo o vapor!\n\n172 casais do munic\u00edpio v\u00e3o oficializar os votos no domingo, 25, \u00e0s 10h, no Parque Municipal! \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udef6\n\n\u203c\ufe0f O Parque Municipal estar\u00e1 fechado ao p\u00fablico. https://t.co/WtzVc1Lazv"
        },
        {
            "author_id": "921426439848759296",
            "created_at": "2022-09-23T14:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573313278348038145"
            ],
            "id": "1573313278348038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 passando pela rodosol e simplesmente n\u00e3o d\u00e1 pra enxergar de tanta fuma\u00e7a de fogo que t\u00e1 tendo no parque estadual paulo cesar, triste dms"
        },
        {
            "author_id": "55077710",
            "created_at": "2022-09-23T13:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573305600007868418"
            ],
            "id": "1573305600007868418",
            "in_reply_to_user_id": "55077710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Expo Nacional do Cavalo da Ra\u00e7a Pampa*\nPetr\u00f3polis se mant\u00e9m como palco das importantes exposi\u00e7\u00f5es de ra\u00e7as de cavalo. A 29\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional do Cavalo da Ra\u00e7a Pampa come\u00e7ou na \u00faltima quarta-feira (21), e segue at\u00e9 domingo, 25, no Parque Municipal Prefeito e aentrada \u00e9 franca"
        },
        {
            "author_id": "173616739",
            "created_at": "2022-09-23T13:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573296602458259461"
            ],
            "id": "1573296602458259461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o consigo acreditar que a esquerda paraense se paute num candidato que tem como proposta construir a rodovia liberdade, que cortar\u00e1 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o quilombo do Abacatal. Pasmem n\u00e9?! Mas t\u00e1 a\u00ed uma galera com o Helder\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1552471925762543620",
            "created_at": "2022-09-23T12:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573295931944042496"
            ],
            "id": "1573295931944042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "oiii (com a inten\u00e7\u00e3o de te chamar pra ir no parque municipal pegar jaca comigo)"
        },
        {
            "author_id": "16151157",
            "created_at": "2022-09-23T12:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573295027232571394"
            ],
            "id": "1573295027232571394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual da cantareira foi concessionado e agora est\u00e1 custando TRINTA REAIS pra entrar e fazer a trilha \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "3347125371",
            "created_at": "2022-09-23T12:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573283921042853890"
            ],
            "id": "1573283921042853890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu achando que meu s\u00e1bado seria de paz mas a cadela suja vai ir na excurs\u00e3o eu vou ter que me matar na floresta nacional fodase"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-23T11:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573278153531068416"
            ],
            "id": "1573278153531068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Alto deve se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nSaiba mais:(https://t.co/m5nzMJ2MvU) https://t.co/Ip8flka8Dw"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-23T11:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573266550051807232"
            ],
            "id": "1573266550051807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nA Cachoeira Casca d\u2019Anta com 186 metros de queda livre em meio ao intenso verde do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nFoto: Walter Ferry Dissmann / Wikimedia Commons\n\nFonte: Melhores Destinos. https://t.co/OkRIBwlEpm"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2022-09-23T10:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573262328287608833"
            ],
            "id": "1573262328287608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO LAURIBERTO: Sema cria Parque Estadual do Pico Alto https://t.co/CRkTnDUkP7 https://t.co/07QPxf9lYU"
        },
        {
            "author_id": "1562630361066373120",
            "created_at": "2022-09-23T10:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573259718830821376"
            ],
            "id": "1573259718830821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdrj Prq n\u00e3o v\u00e3o demolir essa obra aqui em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m? \ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ezJphRBPxU"
        },
        {
            "author_id": "20665688",
            "created_at": "2022-09-23T10:29:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573258207849586688"
            ],
            "id": "1573258207849586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iris, a menina do olho do Ger\u00eas: Festival de Imagem de Natureza no parque nacional https://t.co/pTzP2dSeg1"
        },
        {
            "author_id": "1182282320759476224",
            "created_at": "2022-09-23T09:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573246952581787648"
            ],
            "id": "1573246952581787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0a \ud835\udd3c\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd40\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd64\ud835\udd52 \n\n\ud83d\udcf2 Leia a reportagem completa do \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud83c\udf33 desta semana, em #terrasdebouro, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. (1/.) https://t.co/UVSI0MEDfA"
        },
        {
            "author_id": "1450531827635081222",
            "created_at": "2022-09-23T09:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573245355315060737"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1573245355315060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/iKVeqFpfFs"
        },
        {
            "author_id": "1516341793402597380",
            "created_at": "2022-09-23T09:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573240923684847618"
            ],
            "id": "1573240923684847618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iris, a menina do olho do Ger\u00eas: Festival de Imagem de Natureza no parque nacional https://t.co/tOXCD1nm9z"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2022-09-23T09:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573236479383506944"
            ],
            "id": "1573236479383506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia inibe contamina\u00e7\u00e3o de merc\u00fario em tartarugas: https://t.co/7yDayBWy2C"
        },
        {
            "author_id": "9459622",
            "created_at": "2022-09-23T09:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573236045688279046"
            ],
            "id": "1573236045688279046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: Iris, a menina do olho do Ger\u00eas: Festival de Imagem de Natureza no parque nacional https://t.co/mnnaAeTKvY"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-09-23T09:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573236044283187201"
            ],
            "id": "1573236044283187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: Iris, a menina do olho do Ger\u00eas: Festival de Imagem de Natureza no parque nacional https://t.co/p4Rw1MCxr8"
        },
        {
            "author_id": "1124860097115631616",
            "created_at": "2022-09-23T08:44:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573231732102414336"
            ],
            "id": "1573231732102414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou super ansiosa hoje farei a minha primeira aula campo enquanto docente. Estamos indo visitar o monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "863117396973891585",
            "created_at": "2022-09-23T06:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573201064618348545"
            ],
            "id": "1573201064618348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu Kr\u00f6ller-M\u00fcller re\u00fane, entre tantas pe\u00e7as de arte, o segundo maior acervo das obras de van Gogh e tb um incr\u00edvel conjunto de esculturas ao ar livre. Fica dentro do Parque Nacional De Hoge Veluwe, em Otterlo, que oferece \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de lazer. https://t.co/GUqsedSnoM"
        },
        {
            "author_id": "869331895791779840",
            "created_at": "2022-09-23T05:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573175527439056897"
            ],
            "id": "1573175527439056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais, da mesma ordem das tartarugas, atuam como indicadores da qualidade do ambiente. https://t.co/WpOTLGWxXf"
        },
        {
            "author_id": "1480643045775360009",
            "created_at": "2022-09-23T04:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573166319994048512"
            ],
            "id": "1573166319994048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como q estuda assunto de reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-09-23T03:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573145435237191680"
            ],
            "id": "1573145435237191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Alto deve se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/mioe4u8uMF https://t.co/nWh2HM81JC"
        },
        {
            "author_id": "1227279740131737601",
            "created_at": "2022-09-23T02:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573144819723010048"
            ],
            "id": "1573144819723010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qria ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2022-09-23T02:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573132945019510784"
            ],
            "id": "1573132945019510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental https://t.co/H2dgCwq8sd https://t.co/BKTkZAoLO3"
        },
        {
            "author_id": "173516636",
            "created_at": "2022-09-23T01:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573124778604756992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573124778604756992",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema destruindo a Serra do Curral, \u00e1rea protegida e cart\u00e3o postal de BH e de Minas\n#TireOP\u00e9DaMinhaSerra\n#ZemaAliadoDeBolsonaro #ZemaAliadoDasMineradoras #ZemaOuSerraDoCurral #ZemaNuncaMais https://t.co/PKrmS2WBDt"
        },
        {
            "author_id": "1496714624179351554",
            "created_at": "2022-09-23T01:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573123841471176704"
            ],
            "id": "1573123841471176704",
            "in_reply_to_user_id": "1496300571673903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twvieira_ top tr\u00eas passeios mais famosos: cinema em itape, centro pastoral ver apresenta\u00e7\u00e3o e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de angatuba \ud83d\ude30\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "92579968",
            "created_at": "2022-09-23T01:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573115229835300864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "82495257",
                        "start": 0,
                        "username": "Jessxwp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573115229835300864",
            "in_reply_to_user_id": "82495257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jessxwp Listei alguns a\u00ed: \nIlha de Gigoia;\nMuseu do Pontal;\nPedra da G\u00e1vea;\nQuebra Mar da Barra;\nParque Natural Municipal de Marapendi;\nPedra Bonita;\nTNT Arte Galeria;\nCidade das Artes;"
        },
        {
            "author_id": "980032785518907392",
            "created_at": "2022-09-23T00:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573108745026273280"
            ],
            "id": "1573108745026273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio, Parque estadual.\nSetiba-Guarapari ES\n#JN #guarapari #gustavolima #bombeiroes https://t.co/lbUwLu36Ig"
        },
        {
            "author_id": "1450531827635081222",
            "created_at": "2022-09-22T23:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573093384184823808"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1573093384184823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/rnegMXcUDP"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-09-22T23:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573092186270404608"
            ],
            "id": "1573092186270404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guarajuba retorna ao Parque Estadual da Serra da Tiririca - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/7ObA2yuvez https://t.co/9Bws2CnJEq"
        },
        {
            "author_id": "1507097344361308167",
            "created_at": "2022-09-22T23:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573087557855973376"
            ],
            "id": "1573087557855973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 morando em Nova Lima tem um 3 anos \u00e9 dif\u00edcil para um jovem nascido e criando na zona leste de BH adaptar regi\u00e3o metropolitana \nZL \u00e9 foda de mais n\u00e3o tem jeito 10 minutos do centro, pra\u00e7a 7, parque municipal, Sapuca\u00ed v\u00e1rios baile v\u00e1rios rol\u00ea diferente cria do centr\u00e3o o 2JBira"
        },
        {
            "author_id": "1048007783969378304",
            "created_at": "2022-09-22T23:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573086280883249153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98786988",
                        "start": 0,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573086280883249153",
            "in_reply_to_user_id": "98786988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxmacieldf NUNCA. A grande articuladora para diminui\u00e7\u00e3o de 45% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Para favorecer grileiros e especuladores imobili\u00e1rios. Fl\u00e1via \u00e9 articuladora PERIGOSA!"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2022-09-22T22:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573083803106541576"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1573083803106541576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Farroupilha \ud83d\udd1d #parte4\n3 fotos e s\u00f3 eu fiz pose diferente \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\nAmo voc\u00eas, casalz\u00e3o \ud83d\udd1d\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/6ecU4IBRuw"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2022-09-22T22:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573077983912394754"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1573077983912394754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/qPglZ1bwJl"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-09-22T22:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573075852258050053"
            ],
            "id": "1573075852258050053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Yogvcwy93z"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-09-22T22:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573069881276506112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "40721032",
                        "start": 27,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "40087063",
                        "start": 161,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "78922684",
                        "start": 224,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573069881276506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vem pedir meu voto pro @AlexandreKalil, ditador que trancou o Parque Municipal restringindo o direito constitucional de ir e ir num espa\u00e7o p\u00fablico de lazer. @MPF_MG\n\nMe desbloqueie que posso pensar em votar em vc, Kalil @PrefeituraBH https://t.co/HzJWydm4FM"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2022-09-22T22:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573069636634976256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25688061",
                        "start": 12,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573069636634976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com o @AlvaroGarnero vamos aos Alpes Su\u00ed\u00e7os conhecer uma esta\u00e7\u00e3o de esqui no topo de uma montanha. Depois, ao Chile, no Parque Nacional Alberto Agostini, e por \u00faltimo at\u00e9 a Isl\u00e2ndia, a terra do gelo! \u2603\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f #TBT50x1 #DomingoEspetacular\n\n\ud83d\udc49 Confira em: https://t.co/DkM6xtSFzM https://t.co/05KSge7K0x"
        },
        {
            "author_id": "306507744",
            "created_at": "2022-09-22T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573069629898911744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25688061",
                        "start": 12,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573069629898911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com o @AlvaroGarnero vamos aos Alpes Su\u00ed\u00e7os conhecer uma esta\u00e7\u00e3o de esqui no topo de uma montanha. Depois, ao Chile, no Parque Nacional Alberto Agostini, e por \u00faltimo at\u00e9 a Isl\u00e2ndia, a terra do gelo! \u2603\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f #TBT50x1 #DomingoEspetacular\n\n\ud83d\udc49 Confira em: https://t.co/c2OMNlJk90 https://t.co/9jCf2Ptyyk"
        },
        {
            "author_id": "964947899846152192",
            "created_at": "2022-09-22T21:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573069100376592384"
            ],
            "id": "1573069100376592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leis - Foi editada a Lei n\u00ba 14.452 de 21.9.2022. Redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os; e d\u00e1 outras provid\u00eancias. (https://t.co/SLfe063FY5)"
        },
        {
            "author_id": "748279845331795968",
            "created_at": "2022-09-22T21:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573067873060528128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "258359831",
                        "start": 0,
                        "username": "darksideoflua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573067873060528128",
            "in_reply_to_user_id": "258359831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darksideoflua J\u00e1 sim, joshua tree \u00e9 um parque nacional na Calif\u00f3rnia que morro de vontade de conhecer"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2022-09-22T21:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573066836949848069"
            ],
            "id": "1573066836949848069",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas s\u00e3o um Ref\u00fagio de Vida Silvestre em Ibirama pra proteger a Raulinoa echinata, planta end\u00eamica do Vale do Itaja\u00ed, e uma Reserva Biol\u00f3gica na Serra Dona Francisca. https://t.co/KEBKwQL0jU"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2022-09-22T21:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573064730218237952"
            ],
            "id": "1573064730218237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste e revoltante que o governo Bolsonaro n\u00e3o tenha criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o nem demarcado terra ind\u00edgena em quatro anos. Mas o governo do estado de SC criou uma UC pela \u00faltima vez h\u00e1 mais de 15 anos. Colombo e Mois\u00e9s protegeram exatamente zero hectares."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-09-22T21:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573064594930642944"
            ],
            "id": "1573064594930642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Agora\u00c9Lei | Entrou em vigor a lei que redefine limites para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado no estado do Rio de Janeiro. A Lei 14.452/22   incorpora novas \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra e exclui outras ocupadas h\u00e1 d\u00e9cadas. https://t.co/qOxHULWGe1"
        },
        {
            "author_id": "297566887",
            "created_at": "2022-09-22T21:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573061194226728961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1573061194226728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de tbt. @ Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/k8Tbjkp0d8"
        },
        {
            "author_id": "1182282320759476224",
            "created_at": "2022-09-22T20:50:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573052262733209600"
            ],
            "id": "1573052262733209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd41 J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o epis\u00f3dio desta semana do podcast \ud835\udd4b\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd60\u0301\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60 \u2102\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd4d\ud835\udd40\ud835\udd3b\ud835\udd38!\n\n\ud83c\udfd4Fomos at\u00e9 ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para conhecer um projeto que une a #tradi\u00e7\u00e3o \u00e0 #inova\u00e7\u00e3o na arte de trabalhar o linho.\n\nhttps://t.co/t3b7ZJmDUS\n\nhttps://t.co/eYlJHKL2Od"
        },
        {
            "author_id": "302052160",
            "created_at": "2022-09-22T20:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573048848204824578"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50524329,
                        -23.04074653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1573048848204824578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Amigos do Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/Y6mPhDLz42"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-09-22T20:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573047603855560704"
            ],
            "id": "1573047603855560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro sanciona redu\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. O territ\u00f3rio deixa de ter 20.024 hectares para ter 19.855 hectares. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/UeS9QggvSp"
        },
        {
            "author_id": "1389280406969765890",
            "created_at": "2022-09-22T20:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573046902387605505"
            ],
            "id": "1573046902387605505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estudar unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 CHATO DMS MDS"
        },
        {
            "author_id": "1257090720999112704",
            "created_at": "2022-09-22T20:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573046767477821440"
            ],
            "id": "1573046767477821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MDS nunca foi depress\u00e3o sempre foi falta de trabalhar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "374661002",
            "created_at": "2022-09-22T20:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573039893730705409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "31201557",
                        "start": 106,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573039893730705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro sanciona redu\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1DHsuWvWWB via @bandjornalismo"
        },
        {
            "author_id": "1495474755079659526",
            "created_at": "2022-09-22T19:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573036196808327171"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1573036196808327171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu tenho um compromisso com a Chapada dos Veadeiros e seus munic\u00edpios, Cavalvante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma, Alto Para\u00edso e S\u00e3o Jorge e S\u00e3o Jo\u00e3o D\u2019Alian\u00e7a! Vou lutar na esfera estadual e influenciar na esfera federal pela manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional! #Goiania https://t.co/Oce8lrU50g"
        },
        {
            "author_id": "1569533473907703808",
            "created_at": "2022-09-22T19:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573035323893874688"
            ],
            "id": "1573035323893874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pok\u00e9mons avistados na Serra da Tiririca - Mirante de Itaipua\u00e7u \ud83d\ude1c em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/GYP1mHjPDg"
        },
        {
            "author_id": "1569533473907703808",
            "created_at": "2022-09-22T19:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573034571377311745"
            ],
            "id": "1573034571377311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pok\u00e9mons avistados na Serra da Tiririca - Mirante de Itaipua\u00e7u \ud83d\ude1c em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/GYP1mHknsO"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2022-09-22T19:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573033936070250496"
            ],
            "id": "1573033936070250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m\nhttps://t.co/kr9oHihK4N"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-09-22T19:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573033401673994240"
            ],
            "id": "1573033401673994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m https://t.co/vE3kLo4O66"
        },
        {
            "author_id": "122401698",
            "created_at": "2022-09-22T19:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573033282974916610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "234966034",
                        "start": 0,
                        "username": "essediafoilouco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573033282974916610",
            "in_reply_to_user_id": "234966034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essediafoilouco Morumbi - Itaquera - Pacaembu (a fachada continua linda) - Allianz Parque - Nacional - Canind\u00e9 - Juventus\n\nDa pra visitar tudo de metr\u00f4 / trem."
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2022-09-22T19:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573031267809263616"
            ],
            "id": "1573031267809263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O material destaca pontos como o Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello (Parque Chiquinho Ver\u00edssimo), que recebe visitas monitoradas, e o Pico do Urubu, ponto mais alto da serra. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/ui00W9Sm5O\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "572691771",
            "created_at": "2022-09-22T19:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573028980797628417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4894936709",
                        "start": 0,
                        "username": "anaonuno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1573028980797628417",
            "in_reply_to_user_id": "4894936709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaonuno O vale da lua \u00e9 o rol\u00ea mais chato da chapada, s\u00f3 perde pra trilha das crian\u00e7as do parque nacional. Se vc for na \u00e9poca do calor \u00e9 uma del\u00edcia a \u00e1gua das cachoeiras. Inclusive doido pra ir de novo"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-09-22T19:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573028047158407168"
            ],
            "id": "1573028047158407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u integrar\u00e1 o Circuito Regional de Cicloturismo no dia 16 de outubro.\n\nO percurso ser\u00e1 feito dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o de ciclista de cidades do Oeste do estado.\n\nhttps://t.co/e9TKi6WrO7"
        },
        {
            "author_id": "1554889510948933632",
            "created_at": "2022-09-22T19:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573026991602909184"
            ],
            "id": "1573026991602909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser daora fuma um maconhao aq no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-09-22T19:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573025222462242817"
            ],
            "id": "1573025222462242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#M\u00e1ximas: Confira as maiores #temperaturas registradas at\u00e9 \u00e0s 15h de hoje (22) nas esta\u00e7\u00f5es do #INMET:\n\n\ud83c\udf21\ufe0f Parque Estadual Chandless (AC): 39,1\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Oeiras (PI): 38,9\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Bom Jesus do Piau\u00ed (PI): 38,8\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Formosa do Rio Preto (BA): 38,8\u00b0C\n\ud83c\udf21\ufe0f Piripiri (PI): 38,1\u00b0C"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2022-09-22T18:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573018570996551683"
            ],
            "id": "1573018570996551683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja essa hist\u00f3ria incr\u00edvel e misteriosa!\n\nhttps://t.co/E1SrAJlIWa"
        },
        {
            "author_id": "1550235018030710785",
            "created_at": "2022-09-22T18:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573010780668268546"
            ],
            "id": "1573010780668268546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca - Depois de nos perdermos por horas na estrada de ch\u00e3o.\nEsse lugar \u00e9 lindo https://t.co/y2xIWYcWxa"
        },
        {
            "author_id": "4542811749",
            "created_at": "2022-09-22T18:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1573010630180995072"
            ],
            "id": "1573010630180995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma coisa q eu sofro \u00e9 q quando entrei na geografia as hist\u00f3rias de campo eram umas viagens mt doidas e agora tudo \u00e9: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg https://t.co/JuWgBaa4ry"
        },
        {
            "author_id": "4633098981",
            "created_at": "2022-09-22T17:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572999337109606400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.1,
                        42.6333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "1572999337109606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional De Ordesa y Monte Perdido https://t.co/skO0WT5F9r"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2022-09-22T16:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572993477209735169"
            ],
            "id": "1572993477209735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA: SMU disponibiliza transporte coletivo para o Casam... https://t.co/TiyNBNb78c O evento ser\u00e1 realizado neste domingo,25, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, localizado na Rua do Contorno, s/n, bairro Nova Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "712931232",
            "created_at": "2022-09-22T15:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572976965132378114"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1572976965132378114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #belemdopara #utinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/G0iToaBiRC"
        },
        {
            "author_id": "3048359766",
            "created_at": "2022-09-22T15:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572973109006766081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1207343980066824193",
                        "start": 8,
                        "username": "rosilenecorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572973109006766081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora de @rosilenecorrea_  para senadora!!! me recuso a votar na Fl\u00e1via que foi respons\u00e1vel pela redu\u00e7\u00e3o da floresta nacional junto com izalci https://t.co/eNxZTFTb6u"
        },
        {
            "author_id": "92757030",
            "created_at": "2022-09-22T15:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572970632609992707"
            ],
            "id": "1572970632609992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da UC Parque Estadual do Pico Alto https://t.co/K0KhVl0Q8j"
        },
        {
            "author_id": "1036081646",
            "created_at": "2022-09-22T15:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572967767514710017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "300842541",
                        "start": 0,
                        "username": "13Frc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1572967767514710017",
            "in_reply_to_user_id": "300842541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13Frc Dia 12 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "319213878",
            "created_at": "2022-09-22T15:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572965236264640513"
            ],
            "id": "1572965236264640513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPra quem quer estar ao ar livre:\n\ud83c\udf33 Parque Municipal de Macei\u00f3\n\ud83c\udf33 Marco dos Corais\n\ud83c\udf33 Mirante S\u00e3o Gon\u00e7alo"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2022-09-22T14:10:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572951477726871556"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "288368f002869759"
            },
            "id": "1572951477726871556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 22:04, come\u00e7ar\u00e1 a primavera. E, por aqu\u00ed nas \u00e1rvores do condom\u00ednio, vizinho do parque estadual da pedra branca (n\u00facleo Camor\u00edm), um tucano apareceu brindando a chegada desta #PrimaveraBrasileira.\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83e\udd40\ud83c\udf37\n#PrimaveraRio https://t.co/6ejAVdGE8Q"
        },
        {
            "author_id": "824458439984316419",
            "created_at": "2022-09-22T14:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572951161212383232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1666465027",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroloos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572951161212383232",
            "in_reply_to_user_id": "1666465027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroloos puts.. certeza que \u00e9 a Listagem dos Anuros da Esta\u00e7\u00e3o\nEcol\u00f3gica Nhumirim e Arredores, Pantanal Sul\n\nacertei?"
        },
        {
            "author_id": "86189625",
            "created_at": "2022-09-22T13:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572943436613025794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3210926873",
                        "start": 0,
                        "username": "mugoesd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572943436613025794",
            "in_reply_to_user_id": "3210926873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mugoesd Mano, eu ja vi Parque Nacional que varre serrapilheira das trilhas kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-09-22T13:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572943060346060800"
            ],
            "id": "1572943060346060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vinda, primavera! \ud83c\udf38\ud83c\udff5 A esta\u00e7\u00e3o mais colorida do ano traz mais beleza ao Patrim\u00f4nio Mundial Natural.\n\n\ud83d\udcf0 Confira no nosso blog as surpresas dessa esta\u00e7\u00e3o maravilhosa no parque: https://t.co/B05Er9XAbJ https://t.co/Yr9P4bM1KX"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2022-09-22T13:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572934061445812226"
            ],
            "id": "1572934061445812226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro, aquele \"que n\u00e3o \u00e9 coveiro\", continua  sepultando a biodiversidade brasileira:\n\nBolsonaro sanciona projeto que reduz tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/QkBo4jeUgV"
        },
        {
            "author_id": "1257090720999112704",
            "created_at": "2022-09-22T12:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572929384364888067"
            ],
            "id": "1572929384364888067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, a energia da mata atl\u00e2ntica \u00e9 tudo. Curou minha depress\u00e3o na hora. Nem lembro mais q estou sem barba.\n\nEu t\u00f4 trabalhando dentro do Parque Nacional sabe pqp t\u00f4 emocionadissimo t\u00f4 todo choroso a druidesa interior t\u00e1 gritando"
        },
        {
            "author_id": "55519856",
            "created_at": "2022-09-22T12:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572922804097654784"
            ],
            "id": "1572922804097654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moon - this time without broken colors @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/R3HcgkHk1F"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2022-09-22T12:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572920100893888512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "41097241",
                        "start": 90,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572920100893888512",
            "in_reply_to_user_id": "41097241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este tipo de rela\u00e7\u00e3o na cadeia produtiva da carne \u00e9 recorrente. Investiga\u00e7\u00e3o exclusiva da @reporterb publicada semana passada apontou evid\u00eancias de que fazendeiros est\u00e3o usando propriedades dentro e fora de \u00e1rea protegida para dissimular irregularidades.\nhttps://t.co/SieH3Zcs6K"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2022-09-22T12:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572919423404765184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "66496796",
                        "start": 192,
                        "username": "ParksCanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572919423404765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando um parque nacional no Canad\u00e1?\nDeixe seu drone em casa! Drones s\u00e3o proibidos em todos os parques nacionais. Se voc\u00ea vir um drone sendo usado em um dos parques, denuncie \u00e0 equipe.\nVia @ParksCanada https://t.co/cOduckXdLU"
        },
        {
            "author_id": "74778366",
            "created_at": "2022-09-22T11:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572910177145192451"
            ],
            "id": "1572910177145192451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \nAs \u00e1guas geladas das cachoeiras amenizam o calor dessa terra de incont\u00e1veis belezas naturais.\n---\nCool yourself down in this cold waters.  This place have a huge amount of wonderful places to visit.\n\nVisite minha\u2026https://t.co/0fbx5GKR7J"
        },
        {
            "author_id": "48877695",
            "created_at": "2022-09-22T11:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572906321124507648"
            ],
            "id": "1572906321124507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de wicklow \u00e9 um lugar espetacular na irlanda, vale o rol\u00ea\n\ntirei algumas fotos bem legais por l\u00e1 durante a trilha em glendalough\n\nvou postar algumas aqui \ud83e\uddf5\n\n1/7 https://t.co/ptB6nJR4xm"
        },
        {
            "author_id": "76937089",
            "created_at": "2022-09-22T11:07:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572905420968325120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 43,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572905420968325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilho aqui esta imagem, postada pelo @AmazoniaAzulBR, que n\u00e3o \u00e9 no Brasil, pois aqui uma Ferrovia (Ferrogr\u00e3o e outras) \u00e9 impedida por passar do lado de uma j\u00e1 existente rodovia (BR-163) em um parque Nacional. \n\nCanad\u00e1, Jap\u00e3o, EUA e pa\u00edses da Europa\u2026https://t.co/bPISlTwTV8"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-09-22T10:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572894988345946112"
            ],
            "id": "1572894988345946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 880,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 206
            },
            "text": "Uma certeza que voc\u00ea ter\u00e1 desta imagem: n\u00e3o \u00e9 no Brasil. Aqui uma Ferrovia (Ferrogr\u00e3o e outras) \u00e9 impedida por passar do lado de uma j\u00e1 existente rodovia (BR-163) em um parque Nacional. Canad\u00e1, Jap\u00e3o, EUA e pa\u00edses da Europa n\u00e3o h\u00e1 nenhum problema e seguem seu desenvolvimento. https://t.co/86DNEgSJ6s"
        },
        {
            "author_id": "2961573778",
            "created_at": "2022-09-22T09:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572886317184479232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5787179,
                        -11.1347142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "479726d966a6d4f9"
            },
            "id": "1572886317184479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/B3sSuM7vKQ"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2022-09-22T09:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572879071436218369"
            ],
            "id": "1572879071436218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas\n\nO parque nacional de Anavilhanas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no estado do Amazonas, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Iranduba, Manaus e Novo...ver mais\nhttps://t.co/8eypwHWbni https://t.co/6SyKiPjUKg"
        },
        {
            "author_id": "1116022992188989441",
            "created_at": "2022-09-22T07:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572845885058592769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "816654951262945280",
                        "start": 114,
                        "username": "AireNomada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572845885058592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Triglav: Lago Bohinj , telef\u00e9rico de Vogel y cascada Savica. Eslovenia https://t.co/oMo9MBmFmJ @AireNomada"
        },
        {
            "author_id": "179648683",
            "created_at": "2022-09-22T06:43:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572838924967448577"
            ],
            "id": "1572838924967448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica levar\u00e1 ao Parque Municipal Altair Guidi diferentes atividades gratuitas. Neste s\u00e1bado (24/9) professores e acad\u00eamicos estar\u00e3o no parque desenvolvendo a\u00e7\u00f5es direcionadas ao p\u00fablico idoso.\n\nhttps://t.co/8UGVmIjEd4 https://t.co/KmYQ8Jm63X"
        },
        {
            "author_id": "1263512259260821505",
            "created_at": "2022-09-22T06:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572838878473584641"
            ],
            "id": "1572838878473584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedenta por um banho de cachoeira no parque estadual... \ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "1404812814439665676",
            "created_at": "2022-09-22T05:47:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572824954403696640"
            ],
            "id": "1572824954403696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama realizam opera\u00e7\u00e3o de combate ao garimpo ilegal dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/CTuN43ZAyv"
        },
        {
            "author_id": "1017940218",
            "created_at": "2022-09-22T03:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572789063551438849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1572686000521879552",
                        "start": 0,
                        "username": "GrassDebochado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1244974324932632576",
                        "start": 16,
                        "username": "cecilialimax"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "63507573",
                        "start": 30,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572789063551438849",
            "in_reply_to_user_id": "1572686000521879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GrassDebochado @cecilialimax @leandrograss \u00c9 o meu voto! Pensei em votar no Ibanez, mas depois da alian\u00e7a com o Bolsonaro, extin\u00e7\u00e3o de boa parte da Floresta Nacional e outras aberra\u00e7\u00f5es eu vou no Leandro."
        },
        {
            "author_id": "1542937687019110400",
            "created_at": "2022-09-22T03:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572788070767886337"
            ],
            "id": "1572788070767886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, por meio da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Idoso Dr. Thomas (FDT), realizar\u00e1 um evento em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da Pessoa Idosa, no dia 4/10, das 8h \u00e0s 12h, nas depend\u00eancias do Parque Municipal do Idoso (PMI),  #Manaus #manchete\n\nhttps://t.co/cAiwU1VBdb https://t.co/lqdKjpOdny"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2022-09-22T03:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572785452628979713"
            ],
            "id": "1572785452628979713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende processo de concess\u00e3o de parque estadual em Miguel Calmon; entenda\n\nSaiba tudo: https://t.co/ArW7SUJYel"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2022-09-22T03:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572782889405927426"
            ],
            "id": "1572782889405927426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende processo de concess\u00e3o de parque estadual em Miguel Calmon; entenda https://t.co/f1Jqb7TRdd https://t.co/YgxdxwlET7"
        },
        {
            "author_id": "1542936835567063044",
            "created_at": "2022-09-22T02:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572781858844282882"
            ],
            "id": "1572781858844282882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, por meio da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Idoso Dr. Thomas (FDT), realizar\u00e1 um evento em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da Pessoa Idosa, no dia 4/10, das 8h \u00e0s 12h, nas depend\u00eancias do Parque Municipal do Idoso (PMI),  #manaus\n\nhttps://t.co/z6Fr7SK0pZ https://t.co/vIUWBE52sN"
        },
        {
            "author_id": "1495004841642504199",
            "created_at": "2022-09-22T02:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572781632461111296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1157966574382395392",
                        "start": 0,
                        "username": "startdude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572781632461111296",
            "in_reply_to_user_id": "1157966574382395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@startdude No parque municipal de eventos"
        },
        {
            "author_id": "3027087542",
            "created_at": "2022-09-22T01:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572763191276445696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1138825724608090120",
                        "start": 72,
                        "username": "PATRICKALMEIDAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572763191276445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo la na janela da s***** gravando o parque municipal e a serra @PATRICKALMEIDAO https://t.co/I2FSXHDtmb"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2022-09-22T01:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572754396534165504"
            ],
            "id": "1572754396534165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF!!\nBolsonaro sanciona projeto de lei que reduz Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) \n\nPresidente j\u00e1 havia sancionado proposta que reduziu os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \n https://t.co/LlcFZ4pnUT"
        },
        {
            "author_id": "22159707",
            "created_at": "2022-09-22T01:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572752851675525120"
            ],
            "id": "1572752851675525120",
            "in_reply_to_user_id": "22159707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2015 eu decidi que meu sonho era ser chefe de um Parque Nacional e dirigir uma 4x4 pelas estradas (era bem espec\u00edfico assim). Em 2021, eu fui chefe de um Parque Nacional com a 4x4 mais valente que eu j\u00e1 conheci, enfrentando comigo in solo estradas a qualquer hora"
        },
        {
            "author_id": "237499229",
            "created_at": "2022-09-22T00:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572745917966475266"
            ],
            "id": "1572745917966475266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de setembro: Dia Nacional da \u00c1rvore. Parque Nacional da Serra do Divisor. Acre. \n\ud83d\udcf8: Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/60o7Noik6l"
        },
        {
            "author_id": "63611526",
            "created_at": "2022-09-21T23:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572737105901588481"
            ],
            "id": "1572737105901588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Jardim Fant\u00e1stico incentiva intera\u00e7\u00e3o com arte inclusiva no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ta604QoGXD"
        },
        {
            "author_id": "985494123082862593",
            "created_at": "2022-09-21T23:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572732018336894976"
            ],
            "id": "1572732018336894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse dia da \u00e1rvore vamos agradecer aos produtores rurais brasileiros por serem respons\u00e1veis por 1/4 de toda \u00e1rea protegida  \ud83c\udf33 https://t.co/EdKYtx6moz"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2022-09-21T22:36:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572716333363761152"
            ],
            "id": "1572716333363761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Altair Guidi recebe a\u00e7\u00e3o do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Unesc neste s\u00e1bado https://t.co/sEJQyNPuK3 https://t.co/SB33jXF4jz"
        },
        {
            "author_id": "1376281683251564553",
            "created_at": "2022-09-21T22:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572715062791647232"
            ],
            "id": "1572715062791647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, por meio da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Idoso Dr. Thomas (FDT), realizar\u00e1 um evento em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da Pessoa Idosa, no dia 4/10, das 8h \u00e0s 12h, nas depend\u00eancias do Parque Municipal do Idoso (PMI),  #Educa\u00e7\u00e3o #Manaus\n\nhttps://t.co/V0fThZmi3Z https://t.co/LqUYWuwTnJ"
        },
        {
            "author_id": "747963314580381701",
            "created_at": "2022-09-21T22:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572714353714929670"
            ],
            "id": "1572714353714929670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A captura no momento perfeito de um leopardo observando uma borboleta no \nParque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul\n\ud83d\udc06\ud83e\udd8b\n\n\ud83d\udcf8Deon Kelbrick https://t.co/CxwM6ZyPAW"
        },
        {
            "author_id": "120753449",
            "created_at": "2022-09-21T22:26:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572713961744912384"
            ],
            "id": "1572713961744912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Por um senado progressista, n\u00e3o vote em bolsonarista!\n\nPor um DF sem males, nem Arruda, nem Damares \ud83d\ude0a\n\nFl\u00e1via Arruda \u00e9 autora da Lei q reduziu em 40% a Floresta Nacional de BSB\n\nDamares cortou verbas do combate \u00e0 viol\u00eancia contra mulheres\n\nNo mais, FOI GOLPE\n\n#CerradoNoSenado180 https://t.co/LVi901FBug"
        },
        {
            "author_id": "1562965545385086976",
            "created_at": "2022-09-21T22:14:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572710999530115072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1049634819028717569",
                        "start": 17,
                        "username": "tomeabduchcombr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "370047751",
                        "start": 34,
                        "username": "brunovileladois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572710999530115072",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro @tomeabduchcombr @brunovileladois Que bacana.  Pena que era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-09-21T22:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572709795466977280"
            ],
            "id": "1572709795466977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/IbysHfDWfR"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-09-21T22:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572708589923442694"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1572708589923442694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/f8GOs4CmoB"
        },
        {
            "author_id": "1328778795713777669",
            "created_at": "2022-09-21T21:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572700958953738240"
            ],
            "id": "1572700958953738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Beira Foz prev\u00ea a revitaliza\u00e7\u00e3o deu uma \u00e1rea que se estende por 34 quil\u00f4metros entre os limites da \u00e1rea da usina de Itaipu, junto ao Rio Paran\u00e1, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n#diadaarvore #elei\u00e7\u00f5es2022 #cidadania23 #deputadofederal #paran\u00e1 #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1026237939708252161",
            "created_at": "2022-09-21T21:27:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572699071575650305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1408549759930056706",
                        "start": 0,
                        "username": "tangdmorango"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572699071575650305",
            "in_reply_to_user_id": "1408549759930056706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tangdmorango a gente no parque municipal #mtsexo"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-09-21T21:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572698404593012738"
            ],
            "id": "1572698404593012738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Jardim Fant\u00e1stico' incentiva intera\u00e7\u00e3o com arte inclusiva no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KVMxXVrjhz https://t.co/6gaXm2i1V3"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2022-09-21T21:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572692161551908866"
            ],
            "id": "1572692161551908866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma obra come\u00e7ando! Iniciamos a troca do cercamento do Parque Municipal Galvany Guedes. Seguimos mudando a realidade dos espa\u00e7os de lazer em Esteio! #PraFrenteEsteio https://t.co/xugzN9GBOS"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2022-09-21T20:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572691956136038400"
            ],
            "id": "1572691956136038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PF e Ibama realizam opera\u00e7\u00e3o de combate ao garimpo ilegal dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. https://t.co/6QRvhj4szM"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-21T20:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572691521266405377"
            ],
            "id": "1572691521266405377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Jardim Fant\u00e1stico\u2019 incentiva intera\u00e7\u00e3o com arte inclusiva no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fKQtCV8bIZ"
        },
        {
            "author_id": "1296047552685580288",
            "created_at": "2022-09-21T20:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572689411522891781"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1373087636273905664",
                        "start": 0,
                        "username": "amaras__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572689411522891781",
            "in_reply_to_user_id": "1373087636273905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amaras__ perto do parque municipal, carlim supermercado, casa lot\u00e9rica e relativamente perto do shopping, para al\u00e9m de que abriu um atacad\u00e3o de sorvete que \u00e9 muito bacana. s\u00f3 vi vantagens. rs"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2022-09-21T20:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572687084183515136"
            ],
            "id": "1572687084183515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 21 de setembro comemoramos o anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, em Bonito (MS)! S\u00e3o 22 anos de exist\u00eancia\ud83c\udf3f\ud83d\ude4c\n\nA Ecoa teve grande participa\u00e7\u00e3o no processo de cria\u00e7\u00e3o do parque que abriga o \u00fanico remanescente de Mata Atl\u00e2ntica no Mato Grosso do Sul. https://t.co/7kGtdzSQsu"
        },
        {
            "author_id": "3746036543",
            "created_at": "2022-09-21T20:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572686008814284800"
            ],
            "id": "1572686008814284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Nova Igua\u00e7u ganha 125 novas mudas de \u00e1rvores nativas da Mata Atl\u00e2ntica\n\nSaiba mais https://t.co/SslnbwEJ0j https://t.co/a8TtcAumj0"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-21T20:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572685016483926017"
            ],
            "id": "1572685016483926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Jardim Fant\u00e1stico\u2019 incentiva intera\u00e7\u00e3o com arte inclusiva no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/es3QfNQDeD"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-09-21T20:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572677049176625152"
            ],
            "id": "1572677049176625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto pro\u00edbe a instala\u00e7\u00e3o de empreendimentos industriais que emitam \u00f3xidos de nitrog\u00eanio ou de enxofre em terras ind\u00edgenas e quilombolas ou unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/kqTdw78nB2 https://t.co/Ub2qdAxWfN"
        },
        {
            "author_id": "1141305238663630849",
            "created_at": "2022-09-21T19:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572672293259673600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "108066216",
                        "start": 0,
                        "username": "carlinibh"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "17675497",
                        "start": 11,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572672293259673600",
            "in_reply_to_user_id": "108066216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlinibh @jornalodia Os turistas entraram na \u00e1rea protegida pelo stf?"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2022-09-21T19:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572666324106547200"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1572666324106547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Farroupilha \ud83d\udd1d #parte3 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/1TVOcRq9fY"
        },
        {
            "author_id": "1569878407927971840",
            "created_at": "2022-09-21T19:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572665780071989248"
            ],
            "id": "1572665780071989248",
            "in_reply_to_user_id": "1569878407927971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LVA-J\u00daNIO, NICACIO, RODRIGUES, 2020, p. 79) quase 90% dos empregos gerados s\u00e3o de trabalhadores informais.\n\nUm caso importante de se tratar \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal dos Manguezais Josu\u00e9 de Castro (PNMMJC) em Pernambuco. \nNa regi\u00e3o onde o parque foi criado, a carci+"
        },
        {
            "author_id": "1080259150649663488",
            "created_at": "2022-09-21T18:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572661502943068160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572661502943068160",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee frutal, cidadezinha do tri\u00e2ngulo mineiro, l\u00edder regional de turismo. aqui tem de tudo, hot\u00e9is de luxo, pra\u00e7as para divers\u00e3o familiar, o parque nacional do abanhatu. \n\npode vir que \u00e9 divers\u00e3o na certa"
        },
        {
            "author_id": "1511037240574676994",
            "created_at": "2022-09-21T18:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572653740749987842"
            ],
            "id": "1572653740749987842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, EST\u00c1 NA MIRA DE PESSOAS QUE DESEJAM O FIM DO MUNDO. EXPLODIR O VULC\u00c3O SER\u00c1 O INICIO DO APOCALIPCE NA TERRA..."
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-09-21T18:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572649560463515650"
            ],
            "id": "1572649560463515650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia RECEBEU 14 EMENDAS E RETORNA \u00c0S COMISS\u00d5ES projeto 6.268/22 https://t.co/QxqiYO32vt que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do limite do Parque Estadual da Ilha Grande, em aproximadamente 9,8 hectares, na Vila do Abra\u00e3o, em raz\u00e3o da atual ocupa\u00e7\u00e3o urbana."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-09-21T17:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572645237880950784"
            ],
            "id": "1572645237880950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "quem planta nossos males espanta!\nReflorestamos com 1 milh\u00e3o de \u00e1rvores de esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica o Parque Estadual da Pedra Branca, na \u00e1rea de Realengo, Bangu e Campo Grande.\nA regi\u00e3o + quente do RJ.\nAp\u00f3s 3 anos pesquisadores da UFRJ detectaram a redu\u00e7\u00e3o de 1 grau cent\u00edgrado https://t.co/8bn2OoqIfP"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-09-21T17:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572642580990685186"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1572642580990685186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jCDIeBeKkf"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2022-09-21T17:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572640220499312641"
            ],
            "id": "1572640220499312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sociedade - Arouca corta cadeados do parque municipal https://t.co/mW83LKvzJt"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-21T17:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572639239858278404"
            ],
            "id": "1572639239858278404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental | Viver Noronha | G1 https://t.co/vV213MiHFL"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-09-21T17:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572637539756019713"
            ],
            "id": "1572637539756019713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ip\u00ea amarelo, Ing\u00e1 e sibipiruna foram algumas das esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica plantadas no Parque Municipal Atalaia, nesta quarta-feira (21), em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore. Saiba mais: \ud83c\udf10https://t.co/oR317d58Or\n#prefeiturademaca\u00e9 #ambientemaca\u00e9 #diada\u00e1rvore https://t.co/OWPDrWAWoE"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-21T17:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572632787576066053"
            ],
            "id": "1572632787576066053",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um caso emblem\u00e1tico da rela\u00e7\u00e3o desmatamento/pecu\u00e1ria/desigualdade no Mato Grosso \u00e9 o Parque Estadual da Serra Ricardo Franco, uma floresta de biodiversidade \u00fanica localizada na regi\u00e3o de encontro entre os biomas Amaz\u00f4nia, Pantanal e Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "1414379085162291200",
            "created_at": "2022-09-21T16:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572629598218915840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "744872899316703232",
                        "start": 0,
                        "username": "___Carlin__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572629598218915840",
            "in_reply_to_user_id": "744872899316703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@___Carlin__ Torcedor do Galo com muito orgulho! Vou te ajudar com os argumentos, uma parte apenas do terreno n\u00e3o poderia ser usada por ser  unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, por\u00e9m a outra parte era sim passiva de explora\u00e7\u00e3o e valia milh\u00f5es. Se informe antes de criticar amigo."
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-21T16:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572627883155144705"
            ],
            "id": "1572627883155144705",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alguns dados:\n\n- O estado concentra 74% da \u00e1rea agr\u00edcola da Amaz\u00f4nia Legal;\n- Tem menos de 19% de sua \u00e1rea demarcada como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e TI;\n- Registrou mais de 70 mil focos de inc\u00eandio entre 2020 e 2020; https://t.co/fFXP12ZaPa"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2022-09-21T16:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572625689635069952"
            ],
            "id": "1572625689635069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros s\u00e3o autuados por degrada\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida no pantanal https://t.co/miaVipkr3j https://t.co/Dib2CVdbGi"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2022-09-21T16:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572625093519618051"
            ],
            "id": "1572625093519618051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Lu\u00eds Afonso ganhou tamb\u00e9m o 3\u00baPr\u00e9mio na Categoria Paisagem, pela fotografia \"Nev\u00e3o na Serra da Arada\", tirada na \u00e1rea protegida das Serras da Freita e Arada.\n#Portugal #Photography #serradaarada #landscape https://t.co/gviuTWOb8r"
        },
        {
            "author_id": "234956976",
            "created_at": "2022-09-21T16:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572620741765365767"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572620741765365767",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee Capit\u00f3lio, Serra da Canastra e seu circuito de cachoeiras, Parque Nacional de Ibitipoca, S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras em \u00e9poca de festival, Ouro Preto no carnaval, Mariana, S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "37675808",
            "created_at": "2022-09-21T16:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572620428794892288"
            ],
            "id": "1572620428794892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada Feminina apresenta demandas do Eco Parque Municipal\u00a0das https://t.co/Ar9hDFtVm5"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-09-21T16:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572617767324651527"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1572617767324651527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/GtlUrFk6rt"
        },
        {
            "author_id": "1308482841378947078",
            "created_at": "2022-09-21T16:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572617327283249155"
            ],
            "id": "1572617327283249155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WdFNievcRj"
        },
        {
            "author_id": "1384320945083531265",
            "created_at": "2022-09-21T15:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572615542975905792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1352149410",
                        "start": 0,
                        "username": "GuguPujoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572615542975905792",
            "in_reply_to_user_id": "1352149410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuguPujoni em pleno 2022, ano da copa do mundo, ano da elei\u00e7\u00e3o, tem titulo? conhece parque municipal ? e as pessoas ainda se perdem cortando caminho por parques com placas dizendo acesso apenas para pessoas autorizadas"
        },
        {
            "author_id": "1562368682642120707",
            "created_at": "2022-09-21T15:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572607863545012224"
            ],
            "id": "1572607863545012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/deqbZ8kN9Z"
        },
        {
            "author_id": "1362054034027339779",
            "created_at": "2022-09-21T15:21:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572606967771987968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1341621056910585856",
                        "start": 0,
                        "username": "repstudy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572606967771987968",
            "in_reply_to_user_id": "1341621056910585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@repstudy fiz no Senac Ead, de frente pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2022-09-21T15:10:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572604161593872386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "94164540",
                        "start": 230,
                        "username": "Coral_Vivo"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "45083460",
                        "start": 267,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572604161593872386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de celebrar os 22 anos da Reserva Extrativista Marinha do Corumbau! \ud83c\udf89\n\nA cria\u00e7\u00e3o da reserva teve como objetivo proteger os meios de vida e a cultura da popula\u00e7\u00e3o local, assegurando o uso sustent\u00e1vel dos recursos da regi\u00e3o.\n\nO @coral_vivo tem #patroc\u00ednioPetrobras @petrobras https://t.co/nR7dYdD3GI"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2022-09-21T15:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572601776448077824"
            ],
            "id": "1572601776448077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas, feira de produtos org\u00e2nicos e exposi\u00e7\u00f5es de fotografia e pinturas e lan\u00e7amento de livros est\u00e3o entre as atividades https://t.co/5JZu53a8Ce"
        },
        {
            "author_id": "1414629834588884995",
            "created_at": "2022-09-21T15:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572601677705875456"
            ],
            "id": "1572601677705875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando ao som das cachoeiras do Parque Nacional de Ibitipoca/MG. Voc\u00ea j\u00e1 experimentou se conectar ao som das \u00e1guas?  \n\nFa\u00e7a essa experi\u00eancia, voc\u00ea se tornar\u00e1 uma outra pessoa, mais leve e mais flex\u00edvel com voc\u00ea e com os outros.\n\n#natureza #gratid\u00e3o #paz #autoconhecimento https://t.co/ZlxaMFWiEV"
        },
        {
            "author_id": "19643339",
            "created_at": "2022-09-21T14:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572601194106990592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1153618607269711872",
                        "start": 0,
                        "username": "NunoConceicao4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572601194106990592",
            "in_reply_to_user_id": "1153618607269711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunoConceicao4 @Eva26905121 Era um im\u00f3vel classificado, em vias de classifica\u00e7\u00e3o ou localizado numa \u00e1rea protegida ou numa \u00e1rea de reabilita\u00e7\u00e3o urbana? (desconhe\u00e7o por completo, da\u00ed a minha poergunta)"
        },
        {
            "author_id": "1150922074699046913",
            "created_at": "2022-09-21T14:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572598847410520067"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "91253268",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricviz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572598847410520067",
            "in_reply_to_user_id": "91253268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricviz Outra coisa que notei \u00e9 que os argentinos s\u00e3o muito mais ativos que o brasileiro. V\u00e1rios protestos. At\u00e9 mesmo por causa de um rapaz que morreu indo a um abrigo no parque nacional, por ter pego uma nevasca no caminho."
        },
        {
            "author_id": "1211123502746521601",
            "created_at": "2022-09-21T14:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572592777032081408"
            ],
            "id": "1572592777032081408",
            "in_reply_to_user_id": "1211123502746521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- parque municipal\n- Sapuca\u00ed\n- fleming\n- saudosa Zona Last\n- gruta\n- bar da cleidir\n- qualquer shopping \n- feira do mineirinho\n- qualquer apto no centro\n- o bairro lagoinha\n\nenfim quase tudo que eu frequento"
        },
        {
            "author_id": "1253871000304877569",
            "created_at": "2022-09-21T14:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572592392569503744"
            ],
            "id": "1572592392569503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f Domingo em Po\u00e7os de Caldas na companhia da amiga e candidata a Deputada Estadual @carolcarammg.\n\nTeve caminhada pelo centro, grava\u00e7\u00e3o, almo\u00e7o na Zona Sul e uma tarde muito gostosa no Parque Municipal.\n\nEnergia renovada para as duas \u00faltimas semanas de campanha!\n\nP\u00e9 na estrada! https://t.co/inlIvma8IJ"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-09-21T14:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572587452304424961"
            ],
            "id": "1572587452304424961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada em 2018, a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi ainda espera por um plano de manejo e pela cria\u00e7\u00e3o de um conselho de representantes das comunidades locais. https://t.co/eFwun8BFKr"
        },
        {
            "author_id": "1211123502746521601",
            "created_at": "2022-09-21T14:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572586671694311430"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1409271729172713481",
                        "start": 0,
                        "username": "neuroise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572586671694311430",
            "in_reply_to_user_id": "1409271729172713481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neuroise - parque municipal\n- UFMG a noite\n- viaduto santa teresa"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2022-09-21T13:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572580055926308864"
            ],
            "id": "1572580055926308864",
            "in_reply_to_user_id": "274704957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os mais aventureiros a dica \u00e9 fazer o trekking nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Quem opta em fazer a caminhada de at\u00e9 5 dias tem a oportunidade de conhecer cen\u00e1rios intocados e charmosas comunidades no meio do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-09-21T13:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572574120352829442"
            ],
            "id": "1572574120352829442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Morro da Pescaria - Praia do Ermit\u00e3o. - Avalia\u00e7\u00f5es de  viajantes - Parque Natural Municipal Morro da Pescaria - Tripadvisor https://t.co/wBoud4W3lY \n\n\"Coragem \u00e9 resist\u00eancia ao medo, \ndominio do medo, n\u00e2o aus\u1ebdncia de medo..\"\""
        },
        {
            "author_id": "1538547754250665992",
            "created_at": "2022-09-21T13:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572573861844901888"
            ],
            "id": "1572573861844901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e 9\u00ba motivo pra votar #Adelia13066: Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 \u00e1rea protegida por lei e SP tem que preservar o que resta de mata nativa. Quero discutir na Alesp a\u00e7\u00f5es efetivas contra o desmatamento e conto com seu voto para dep estadual #faltam11dias #agroecologia #LulaNo1\u00baTurno https://t.co/hBJjVU8oXU"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2022-09-21T13:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572572092201308161"
            ],
            "id": "1572572092201308161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do S\u00e3o Jos\u00e9: bombeiros combatem inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #correiodeminas \n\n#serra #s\u00e3ojose #serradosaojose #bombeiros #combate #incendio #areadeprote\u00e7\u00e3oanimal #correiodeminasonline\n\nhttps://t.co/OkkjMStTB1"
        },
        {
            "author_id": "4828447690",
            "created_at": "2022-09-21T12:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572560941161795585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3626679077",
                        "start": 0,
                        "username": "guicarlitos"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "44202260",
                        "start": 13,
                        "username": "brunofqs"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1089216325937963009",
                        "start": 23,
                        "username": "theallhenry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572560941161795585",
            "in_reply_to_user_id": "3626679077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guicarlitos @brunofqs @theallhenry E vcs n tem capacidade de mobiliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o? Eu fui no de bh, varios lulistas estiveram presentes, e, pra ser sincero, se n\u00e3o tivesse lulistas ali ia parecer 1 encontro pra jogar bola no parque municipal. T\u00e3o pequena q \u00e9 a capacidade de mobiliza\u00e7\u00e3o da galera autoproclamada radical"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-09-21T12:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572560154465554433"
            ],
            "id": "1572560154465554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/M363nizCHR"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-21T12:05:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572557654064766976"
            ],
            "id": "1572557654064766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA criar\u00e1 mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual do Pico Alto https://t.co/sNoiEzj4V9"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-09-21T12:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572557530101948418"
            ],
            "id": "1572557530101948418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/LP6ulR5E0t"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2022-09-21T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572556249694031872"
            ],
            "id": "1572556249694031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Homem \u00e9 condenado por pr\u00e1tica de garimpo ilegal e desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\n\u25b6https://t.co/clGQoHdmXh\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "1339965645140750342",
            "created_at": "2022-09-21T11:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572552940736630792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1492329430366179333",
                        "start": 0,
                        "username": "miyohw_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "83784102",
                        "start": 9,
                        "username": "saintliberte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572552940736630792",
            "in_reply_to_user_id": "1492329430366179333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miyohw_ @saintliberte @iNBSiCKSKiES Unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-09-21T11:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572550782448472064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572550782448472064",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 238,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "@RomeuZema A gente te conhece.\n\nAl\u00e9m de atacar a serra do curral, nem um cm de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada, igual Bolsonaro, e l\u00edder nacional de desmatamento do Cerrado e da Mata Atl\u00e2ntica \nhttps://t.co/7zpfHFVCs0"
        },
        {
            "author_id": "1182282320759476224",
            "created_at": "2022-09-21T11:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572548819040235520"
            ],
            "id": "1572548819040235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude98 Quarta-feira \u00e9 sin\u00f3nimo de Territ\u00f3rio ConVIDA! \ud83c\udf3f\n\n\ud83c\udf33 No anfiteatro de Covide, em Terras de Bouro, na quietude buc\u00f3lica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre um misto de aromas e cheiros de esp\u00e9cies aut\u00f3ctones, h\u00e1 um projeto que perpetua m\u00e3os seculares. (1/.) https://t.co/9xOAvoCM17"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-09-21T11:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572543636574982144"
            ],
            "id": "1572543636574982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEMA - Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 31 anos https://t.co/paEmbruNHz \n2022, completou 32 anos..\n\n\" A falta de dinheiro \u00e9 a raiz de todo mal..\"\""
        },
        {
            "author_id": "1371878777647726593",
            "created_at": "2022-09-21T11:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572541887462117382"
            ],
            "id": "1572541887462117382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama encontram \u00e1rea garimpo ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Altamira https://t.co/sk6ahXubhU"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2022-09-21T10:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572530465067896832"
            ],
            "id": "1572530465067896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama encontram \u00e1rea garimpo ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Altamira\nhttps://t.co/zhKSWLt3aS https://t.co/QSuLioRPKe"
        },
        {
            "author_id": "928302375097569280",
            "created_at": "2022-09-21T07:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572495741956005890"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "dc92770f68afccbc"
            },
            "id": "1572495741956005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os inc\u00eandios voltaram a destruir uma grande parte da floresta nacional, colocando os cidad\u00e3os em risco e o CHEGA quer saber no que falhou no governo na preven\u00e7\u00e3o e no combate \u00e0s chamas https://t.co/9qrG8ukECz"
        },
        {
            "author_id": "2154424773",
            "created_at": "2022-09-21T07:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572494469358026753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "976406062357254145",
                        "start": 0,
                        "username": "mo55deb"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 9,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572494469358026753",
            "in_reply_to_user_id": "976406062357254145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mo55deb @antoniocostapm O AC s\u00f3 pensa: \"este gajo literalmente aprovou a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo para o outro construir o freeport...\""
        },
        {
            "author_id": "1508232014159306754",
            "created_at": "2022-09-21T07:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572486927907192832"
            ],
            "id": "1572486927907192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os inc\u00eandios voltaram a destruir uma grande parte da floresta nacional, colocando os cidad\u00e3os em risco e o CHEGA quer saber no que falhou no governo na preven\u00e7\u00e3o e no combate \u00e0s chamas! Hoje, no Parlamento, vamos questionar o governo! https://t.co/RYeBsQL18J"
        },
        {
            "author_id": "1070088307894349825",
            "created_at": "2022-09-21T07:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572481013191696385"
            ],
            "id": "1572481013191696385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Os inc\u00eandios voltaram a destruir uma grande parte da floresta nacional, colocando os cidad\u00e3os em risco e o CHEGA quer saber no que falhou no governo na preven\u00e7\u00e3o e no combate \u00e0s chamas https://t.co/TVPLNMFS7r"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-09-21T06:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572472551645024258"
            ],
            "id": "1572472551645024258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decorreu entre os dias 31 de Agosto e 9 de Setembro de 2022, no distrito de Nhamatanda, uma opera\u00e7\u00e3o de captura e transloca\u00e7\u00e3o de elefantes onde os mesmos se encontravam a residir depois de terem sa\u00eddo o Parque Nacional da Gorongosa em 2019. https://t.co/RVP1RtLa9q https://t.co/5GHwSa81w5"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-09-21T04:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572438158796537863"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572438158796537863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias para a pecu\u00e1ria. https://t.co/EXZJLTKkrv via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-09-21T02:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572412640630296577"
            ],
            "id": "1572412640630296577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 161,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Teres\u00f3polis: o Dedo de Deus lulou!\nDupliquei o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em 2008.\nDuplicamos o Parque Estadual de Tr\u00eas Picos e constru\u00edmos a sub sede em Tere.\nDeus, agradecido pela defesa de sua cria\u00e7\u00e3o Biodiversa, aponta o caminho para estancar a devasta\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/XrEk5dngg2"
        },
        {
            "author_id": "1341424695749582849",
            "created_at": "2022-09-21T01:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572397159059984385"
            ],
            "id": "1572397159059984385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Nova edi\u00e7\u00e3o na Wikipedia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n T\u00edtulo da p\u00e1gina: Parque Nacional de Congaree \n Utilizador: Jrhhhggb \n URL: https://t.co/BXwNdNIEbn \n\n #ParqueNacionaldeCongaree #wikipedia"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2022-09-21T00:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572389416949420032"
            ],
            "id": "1572389416949420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto que engordei depois que farei de fumar e durante a pandemia, acho que eu ficara entalado a\u00ed...\n\nConhecida como \u201cBlack Crack\u201d, essa grande fissura natural fica no Parque Nacional de Canyonlands, no estado de Utah, EUA, e tem 22 metros de profundidade e 1 metro de largura. https://t.co/BHu1mK0N6X"
        },
        {
            "author_id": "1564990862320406534",
            "created_at": "2022-09-21T00:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572387737982078976"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1572387737982078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os irm\u00e3os nativos americanos kodi,summer e eddy trm um segredo : eles s\u00e3o os guardi\u00f5es da floresta que ajudem a proteger o parque nacional onde vivem \n\nGuardi\u00f5es da floresta vai est\u00e1 dispon\u00edvel  dia 10 de outubro  na #netflix #tudum https://t.co/CBEslB6p7k"
        },
        {
            "author_id": "52330495",
            "created_at": "2022-09-21T00:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572376806434430976"
            ],
            "id": "1572376806434430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AFAC e a Flim 2022\n\nPor Joka Faria\n\nNestes fundamentais encontros de literatura e artes me dedico a acompanharas mesas. Aqui um singelo registro do evento produzido pela #AFAC Mantenedora do Vicentina Aranha, Parque Municipal de...\n\nhttps://t.co/Ap7OeagI5M"
        },
        {
            "author_id": "143067219",
            "created_at": "2022-09-21T00:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572375687826378755"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66175750",
                        "start": 0,
                        "username": "Meteoroide"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1572375687826378755",
            "in_reply_to_user_id": "66175750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meteoroide Aqui no Piau\u00ed tem uma lugar que dizem que a Via Lactea faz sombra.  Parque Nacional da Serra da  Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato.\nEst\u00e1 nos meus planos em um dia conhecer."
        },
        {
            "author_id": "2799818002",
            "created_at": "2022-09-21T00:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572375395160432643"
            ],
            "id": "1572375395160432643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega\u00e7\u00e3o babadeira rolando aqui no parque municipal! \ud83d\ude19\ud83d\ude1d\ud83d\ude19\ud83d\ude1d"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2022-09-20T23:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572370311592435712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "1200435275744399360",
                        "start": 262,
                        "username": "centropolar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1572370311592435712",
            "in_reply_to_user_id": "378733153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram duas apresenta\u00e7\u00f5es seguidas (uma sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe e outro sobre n\u00edvel do mar no Rio Grande do Sul). Estou exausta, mas com a sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido. \nA ci\u00eancia brasileira resiste! Muchas gracias aos meus parceiros de pesquisa! @centropolar https://t.co/0PfLudL1mc"
        },
        {
            "author_id": "1571474652169379843",
            "created_at": "2022-09-20T23:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572360035665313794"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1572360035665313794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi um espet\u00e1culo no parque municipal de Macei\u00f3!!!\nEspet\u00e1culo de 523 fotos... Calma gente que vou tentar resumir aos poucos. https://t.co/dk59H3ea0B"
        },
        {
            "author_id": "2286704298",
            "created_at": "2022-09-20T22:51:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572357881952870401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 20,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 40,
                        "username": "DudaSalabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572357881952870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi um botton do @LulaOficial e diva @DudaSalabert no Parque Municipal \ud83d\udc93 estar\u00e1 no peito quando for votar"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-09-20T22:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572354151908085761"
            ],
            "id": "1572354151908085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um painel com 100 metros de grafite do projeto 'Baixada Arte Urbana', chega a Nil\u00f3polis, na Baixada Fluminense, no domingo (25). A pe\u00e7a ficar\u00e1 no Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 Prefeito Farid Abr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1542936835567063044",
            "created_at": "2022-09-20T22:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572352012859363328"
            ],
            "id": "1572352012859363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Ricardo Oliveira e Reprodu\u00e7\u00e3oA Floresta Estadual de Mau\u00e9s, localizada no munic\u00edpio distante 276 quil\u00f4metros de Manaus, passar\u00e1 por um invent\u00e1rio amostral, como parte do processo de implementa\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o florestal na \u00e1rea.  #manaus #manchete\n\nhttps://t.co/fFDRzTYLWL https://t.co/rU6HlfLcPT"
        },
        {
            "author_id": "935390839",
            "created_at": "2022-09-20T22:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572348116942061575"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1572348116942061575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa 21 'jipeiros' em R$ 10 mil cada por degrada\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida do Pantanal https://t.co/Sy56DTqdmn"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-09-20T22:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572347881805459456"
            ],
            "id": "1572347881805459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/h4D6xvVGYh"
        },
        {
            "author_id": "1571549735542001664",
            "created_at": "2022-09-20T22:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572347828126507015"
            ],
            "id": "1572347828126507015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo ir no parque municipal, mas eu s\u00f3 vou p bh uma vez a cada sete meses"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2022-09-20T22:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572344881326231557"
            ],
            "id": "1572344881326231557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kxavq"
        },
        {
            "author_id": "2813639246",
            "created_at": "2022-09-20T21:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572338976811253761"
            ],
            "id": "1572338976811253761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui pra 2 praias bebi de caipirinha \u00e0 mate entrei num parque nacional e parei at\u00e9 num mirante.. eita como \u00e9 carioca"
        },
        {
            "author_id": "91308958",
            "created_at": "2022-09-20T21:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572335770618433540"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1421138275939532801",
                        "start": 0,
                        "username": "KM88334862"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572335770618433540",
            "in_reply_to_user_id": "1421138275939532801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KM88334862 Parque Nacional dos Lenc\u00f3is Maranhenses. Meu Brasil \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "1485397241552637952",
            "created_at": "2022-09-20T20:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572327545994878976"
            ],
            "id": "1572327545994878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande SERT\u00c3O VEREDAS\n\nData prevista: 13 a 15 de janeiro de 2023. \n\nOpera\u00e7\u00e3o nas bandas de 80 a 6m, incluindo sat\u00e9lite QO-100 e demais.\n\nModos: Fonia, CW e FT8.\n\nhttps://t.co/LyRpahZ0cS https://t.co/GnI3ke0QRb"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-09-20T20:47:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572326630038839298"
            ],
            "id": "1572326630038839298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotinho da on\u00e7a indira foi flagrado pela 1\u00aa vez com a m\u00e3e no parque nacional  #RICMais  https://t.co/P0kCwIlbUM"
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T20:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572324287268245504"
            ],
            "id": "1572324287268245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34- O Parque Nacional, quando criados pelo Estado ou Munic\u00edpio, ser\u00e3o denominadas, respectivamente, Parque Estadual e Parque Natural Municipal.\n- A Floresta Nacional, quando criada pelo Estado ou Munic\u00edpio, ser\u00e1 denominada, respectivamente, Floresta Estadual e Floresta Municipal."
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T20:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572323528074055680"
            ],
            "id": "1572323528074055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 qualquer \u00e1rea de de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 considerada como zona rural. Apenas ser\u00e3o a do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T20:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572322456542511105"
            ],
            "id": "1572322456542511105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, conforme se dispuser em regulamento, somente ser\u00e3o permitidas a pesquisa cient\u00edfica e a visita\u00e7\u00e3o com objetivos tur\u00edsticos, recreativos e educacionais."
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T20:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572320914305343489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "145797604",
                        "start": 189,
                        "username": "lucasc65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572320914305343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o SNUC. Todas as \"reservas\", com exce\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural s\u00e3o de dom\u00ednio P\u00fablico. Todas as \"\u00e1reas\" podem ser de dom\u00ednio p\u00fablico ou privado.\n\nFonte QC @lucasc65."
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T20:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572318118567096323"
            ],
            "id": "1572318118567096323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o SNUC, a Reserva Biol\u00f3gica \u00e9 a \u00fanica \"reserva\" que faz parte das unidades de uso de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Todas as outras \"reservas\" s\u00e3o das unidades de Uso Sustent\u00e1vel. Esse racioc\u00ednio foi cobrado na \u00faltima prova do MPPR/2021."
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T20:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572317385264361474"
            ],
            "id": "1572317385264361474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-09-20T20:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572317281686003712"
            ],
            "id": "1572317281686003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Natural Municipal da Muritiba passa a ter acesso controlado em Len\u00e7\u00f3is; pagamento ser\u00e1 feito pelo Janoo https://t.co/C8vE7rYxo5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-09-20T20:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572317266376806400"
            ],
            "id": "1572317266376806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Natural Municipal da Muritiba passa a ter acesso controlado em Len\u00e7\u00f3is; pagamento ser\u00e1 feito pelo Janoo https://t.co/koUczaqFtI"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-09-20T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572314655900450818"
            ],
            "id": "1572314655900450818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Lei 14.447/22 reduz, em aproximadamente 40%, a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) para regulariza\u00e7\u00e3o urbana dos assentamentos 26 de Setembro e Maranata. Saiba mais: https://t.co/6PPMTZ7ICj https://t.co/iZyEUwmA9o"
        },
        {
            "author_id": "1219607448664838144",
            "created_at": "2022-09-20T19:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572314230292115456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "70771129",
                        "start": 52,
                        "username": "ufesoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572314230292115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos antecipando novo estudo de pesquisadores da @ufesoficial e parceiros que demonstra como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia impede a contamina\u00e7\u00e3o de merc\u00fario em tartarugas. Embargo vai at\u00e9 sexta (23)!\n\nTexto completo e contato do porta-voz \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/7LGWC1NW90 https://t.co/AcjbVVsQmX"
        },
        {
            "author_id": "2154424773",
            "created_at": "2022-09-20T19:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572310658909179904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "21130175",
                        "start": 0,
                        "username": "joaotiberio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572310658909179904",
            "in_reply_to_user_id": "21130175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaotiberio https://t.co/O7IImhflz2\n\nPara mim foi isto e ele ter sido o primeiro-ministro do governo que reduziu a \u00e1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo o de se acabou por construir o Freeport"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-20T19:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572307227960135683"
            ],
            "id": "1572307227960135683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em apenas dez dias, segundo #inc\u00eandio atinge #ParqueNacionalDeBras\u00edlia: 10% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi queimada. O Distrito Federal enfrenta uma das piores #secas de sua hist\u00f3ria. H\u00e1 130 dias n\u00e3o chove e umidade do ar est\u00e1 em 11%: https://t.co/fWv05faTqg https://t.co/a5s6gOCqvg"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2022-09-20T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572307105851113472"
            ],
            "id": "1572307105851113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama encontram \u00e1rea suspeita de ser garimpo ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Altamira\nhttps://t.co/w7WX6Mfjij"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2022-09-20T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572307103976460289"
            ],
            "id": "1572307103976460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama encontram \u00e1rea suspeita de ser garimpo ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Altamira\nhttps://t.co/DYZ1V4emiJ"
        },
        {
            "author_id": "219637374",
            "created_at": "2022-09-20T19:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572306467360849932"
            ],
            "id": "1572306467360849932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o devem dispor de um Plano de Manejo. O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de cinco anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-20T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572299554443051008"
            ],
            "id": "1572299554443051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Curiosidades I Esse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas.\n\nhttps://t.co/xkfC3JRPl5"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2022-09-20T18:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572297847361634308"
            ],
            "id": "1572297847361634308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Novo filhote de on\u00e7a-pintada de aproximadamente 4 meses \u00e9 registrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OUkEGCEM7a https://t.co/4p474q9lHk"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-09-20T18:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572295749643407362"
            ],
            "id": "1572295749643407362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Novo filhote de on\u00e7a-pintada de aproximadamente 4 meses \u00e9 registrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZWl1VR6AOU #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "2908249427",
            "created_at": "2022-09-20T18:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572295553551138818"
            ],
            "id": "1572295553551138818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De amanh\u00e3 at\u00e9 s\u00e1bado vou ralar em um evento no Parque Municipal de BH. A edi\u00e7\u00e3o do m\u00eas passado foi muito legal, ansioso pra tirar mais fotinhas"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-09-20T18:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572295168233213954"
            ],
            "id": "1572295168233213954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama localizam garimpo ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Altamira https://t.co/vwGwQSbmXF"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2022-09-20T18:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572293553195470848"
            ],
            "id": "1572293553195470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA e Pol\u00edcia Federal realizam opera\u00e7\u00e3o para combater garimpo dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1\nhttps://t.co/iWmxL2RrPq"
        },
        {
            "author_id": "3702692434",
            "created_at": "2022-09-20T18:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572293060092129280"
            ],
            "id": "1572293060092129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonarismo amea\u00e7a legado de Chico Mendes https://t.co/r7w1KLyy3B Cria\u00e7\u00e3o de gado dentro da reserva extrativista e projeto de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea engrossam ataques em s\u00e9rie \u00e0 mem\u00f3ria de l\u00edder sindicalista."
        },
        {
            "author_id": "3059160226",
            "created_at": "2022-09-20T18:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572286986727325696"
            ],
            "id": "1572286986727325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama realizam opera\u00e7\u00e3o de combate ao garimpo ilegal dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\nhttps://t.co/CH6CYkgC6C https://t.co/OLvrj02ZKh"
        },
        {
            "author_id": "1502829432138047489",
            "created_at": "2022-09-20T18:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572284632929812481"
            ],
            "id": "1572284632929812481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ. \u2764\u2b50 https://t.co/IHASCZJFjx"
        },
        {
            "author_id": "1213891789964185600",
            "created_at": "2022-09-20T18:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572284591901409280"
            ],
            "id": "1572284591901409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado dentro da reserva extrativista e projeto de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea engrossam ataques em s\u00e9rie \u00e0 mem\u00f3ria do l\u00edder seringueiro assassinado em 1988. Darly Alves, condenado como mandante do crime e os filhos participam de grupos bolsonaristas no Acre.\nhttps://t.co/QH61kucAG5"
        },
        {
            "author_id": "116820742",
            "created_at": "2022-09-20T17:46:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572281067406766080"
            ],
            "id": "1572281067406766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse tal de \u201cSambinha  \u0336f\u0336a\u0336s\u0336c\u0336i\u0336s\u0336t\u0336a\u0336 da Gigoia\u201d cumpre todos os requisitos legais para a realiza\u00e7\u00e3o de um evento a beira de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! Tomara que sim. Porque se n\u00e3o, esperamos que muito em breve arquem com todas as responsabilidades LEGAIS!"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-09-20T17:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572280830785126405"
            ],
            "id": "1572280830785126405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA e Pol\u00edcia Federal realizam opera\u00e7\u00e3o para combater garimpo dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/8Puyezd8nT"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2022-09-20T16:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572269042248962049"
            ],
            "id": "1572269042248962049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 464,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Vanderlei campe\u00e3o da Ta\u00e7a Libertadores de 1976 vendendo pizza no seu trailer no Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/LZowPNasvW"
        },
        {
            "author_id": "1449119104615526402",
            "created_at": "2022-09-20T16:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572260840258117634"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1572260840258117634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes, s\u00edmbolo de lutas e resist\u00eancias.\nA boiada continua passando. https://t.co/HzAf6xTDHE"
        },
        {
            "author_id": "51595334",
            "created_at": "2022-09-20T15:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572250174092713985"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1572250174092713985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de coleta \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/fmaxXqPzx6"
        },
        {
            "author_id": "87864000",
            "created_at": "2022-09-20T15:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572248108314271745"
            ],
            "id": "1572248108314271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os merece um governo com uma pol\u00edtica decente de respeito ao meio ambiente https://t.co/iQcokvO114"
        },
        {
            "author_id": "57053724",
            "created_at": "2022-09-20T15:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572242450776838148"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572242450776838148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias para a pecu\u00e1ria https://t.co/ZpjGPAdQQ7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-20T14:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572225102527492099"
            ],
            "id": "1572225102527492099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias para a pecu\u00e1ria. A #grilagem e o #garimpo tamb\u00e9m aumentaram nos \u00faltimos anos, com invasores encorajados pela ret\u00f3rica e as pol\u00edticas do governo Bolsonaro: https://t.co/9ubm9HmcNH https://t.co/uNChcMehyf"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-09-20T13:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572223005144616961"
            ],
            "id": "1572223005144616961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias para a pecu\u00e1ria https://t.co/wdYvEKUsyg"
        },
        {
            "author_id": "751138986094129152",
            "created_at": "2022-09-20T13:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572217360295100417"
            ],
            "id": "1572217360295100417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd7 Modesto solicita instala\u00e7\u00e3o de bancos na represa do Parque Municipal de Lazer \ud83c\udfd7\n\nVeja mais em:\nhttps://t.co/lYRV79nigo\n\n#jornal #odefensor #defensor #taquaritinga #linknabio #fiquemuitobeminformado #jornalismoonline #jornalismo https://t.co/q6o3zOy9rc"
        },
        {
            "author_id": "1144075768588374017",
            "created_at": "2022-09-20T13:13:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572212354028388353"
            ],
            "id": "1572212354028388353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 de uma on\u00e7a-pintada flagrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia em 2017. https://t.co/197fqMOYWc"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-09-20T12:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572208631453556736"
            ],
            "id": "1572208631453556736",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 - No projeto original, o Parque Municipal era 4 vezes maior. Era a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de BH e um dos maiores parques do mundo. Ao longo de d\u00e9cadas, foi perdendo peda\u00e7os. https://t.co/mhSgU2Xo2V"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-09-20T12:58:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572208625715666944"
            ],
            "id": "1572208625715666944",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "9 - Tamb\u00e9m foi no Parque Municipal que o futebol belo-horizontino surgiu. Ali ocorreram os primeiros jogos e ali foi fundado o Atl\u00e9tico. Essa \u00e9 a parada inicial da Nost\u00e1lgicos FC, que te leva para o come\u00e7o do futebol em BH."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-09-20T12:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572203022955970568"
            ],
            "id": "1572203022955970568",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 - Foi no Parque Municipal que os primeiros atletas de BH se reuniram, em competi\u00e7\u00f5es que atra\u00edam centenas de torcedores. Nada de bola: estamos falando do ciclismo."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-09-20T12:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572203021441933312"
            ],
            "id": "1572203021441933312",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 - O Parque Municipal foi a primeira \u00e1rea de lazer da cidade. Ali ocorriam festas e atividades esportivas."
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2022-09-20T12:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572200754030718982"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "41097241",
                        "start": 156,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572200754030718982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00e3o exclusiva mostra evid\u00eancias de que fazendeiros est\u00e3o usando propriedades dentro e fora da \u00e1rea protegida para dissimular irregularidades. \nVia @reporterb \nhttps://t.co/OayT0jtg1Z"
        },
        {
            "author_id": "3369279532",
            "created_at": "2022-09-20T12:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572200208464855040"
            ],
            "id": "1572200208464855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Austr\u00e1lia, mochilas movidas a energia solar s\u00e3o usadas para salvar ave end\u00eamica amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o; entenda\nEm plano conjunto para salvar a esp\u00e9cie, 15 p\u00e1ssaros \"plains-wanderer\" foram soltos no parque nacional Oolambeyan, na regi\u00e3o de Riverina https://t.co/9Txi8QyUU9"
        },
        {
            "author_id": "1503726322870370304",
            "created_at": "2022-09-20T12:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572193968963858433"
            ],
            "id": "1572193968963858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foco do Projeto Olhos da Serra \u00e9 proteger a \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi \ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83c\udf3cAcompanhe e fa\u00e7a parte!\n\n#OlhosdaSerra #SerradoJapi #MeioAmbiente #MataAtlantica #Monitoramento https://t.co/xkEQOR4zDX"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2022-09-20T11:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572193462308446209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "70799317",
                        "start": 13,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "41717148",
                        "start": 18,
                        "username": "WPreite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572193462308446209",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias @UOL @WPreite Uma das multas milion\u00e1rias que ser\u00e3o anuladas envolve o banco Santander, que em outubro de 2016 foi autuado em R$ 47,5 milh\u00f5es por financiar a produ\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Em valores atualizados, a multa equivale hoje a R$ 64 milh\u00f5es.... -"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-20T11:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572178770773032961"
            ],
            "id": "1572178770773032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Curiosidades I Pesquisas conduzidas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1, no Amazonas, acompanharam algumas esp\u00e9cies de \u00e1rvores que adotam estrat\u00e9gias com base em experi\u00eancias vividas pela planta-m\u00e3e.\n\nhttps://t.co/EQwIps1Vck"
        },
        {
            "author_id": "16677849",
            "created_at": "2022-09-20T10:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572166144701734912"
            ],
            "id": "1572166144701734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dos desmatadores.\nE dos banqueiros:\n'Uma das multas milion\u00e1rias que ser\u00e3o anuladas envolve o banco Santander, que em 2016 foi autuado em R$ 47 milh\u00f5es (R$ 64 milh\u00f5es hoje) por financiar produ\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia' https://t.co/B7yNV329DI"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-09-20T05:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572100928177868801"
            ],
            "id": "1572100928177868801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois especialistas lingu\u00edsticos est\u00e3o a ser financiados pelo Projecto da Gorongosa para ajudar as pessoas que vivem na Serra da #Gorongosa e falam chi-Duma a salvar a sua l\u00edngua. Conhe\u00e7a mais sobre o trabalho deles: https://t.co/Mlyu5xQWVo\nFoto - Charlie Hamilton James #Africa https://t.co/sb0aERs2YY"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2022-09-20T05:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572094549131927553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "167454150",
                        "start": 0,
                        "username": "angelanogueira2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572094549131927553",
            "in_reply_to_user_id": "167454150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelanogueira2 A partir de janeiro de 21 em BH...conflito Parque Nacional da Serravda Canastra resolvido entre ICMBIO e Canastreiros  embora com zoeita das mineradoras"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2022-09-20T03:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572063526562435073"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93832397,
                        -19.93595123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1572063526562435073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParalisa com seu olhar\nMonalisa\nSeu quase rir ilumina\nTudo ao redor minha vida\nAi de mim, me conduza\nJunto a voc\u00ea ou me usa\nPro seu prazer, me fascina\nDeusa com ar de menina\u201d \ud83c\udfb6 em Parque Municipal Juscelino Kubitschek https://t.co/z4Upk8FHox"
        },
        {
            "author_id": "1542937687019110400",
            "created_at": "2022-09-20T03:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572061606053580801"
            ],
            "id": "1572061606053580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As disputas das modalidades domin\u00f3 e bocha agitaram o segundo dia da 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada da Terceira Idade, no Parque Municipal do Idoso (PMI), localizado no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul, no \u00faltimo s\u00e1bado, 17/9.  #Manaus\n\nhttps://t.co/rbOCeXtoGw https://t.co/zyFJTQbC9M"
        },
        {
            "author_id": "1545222526695006209",
            "created_at": "2022-09-20T02:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572056751532544001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17375422",
                        "start": 0,
                        "username": "bruh_q"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572056751532544001",
            "in_reply_to_user_id": "17375422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruh_q Depois vou perguntar minha m\u00e3e se isso era real ou apenas um efeito Mandela, mas tenho uma mem\u00f3ria dela levando eu e meus irm\u00e3os no parque municipal no domingo e tendo uma conversa assim sobre a passagem ser mais barata nos fins de semana"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-20T02:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572055959878668289"
            ],
            "id": "1572055959878668289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental | Viver Noronha | G1 https://t.co/vV213Mjfvj"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-09-20T02:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572050937333846016"
            ],
            "id": "1572050937333846016",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano o casal de pedreiros (Cinclodes pabsti) fez o ninho no foro do alojamento do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Est\u00e3o com filhotes no momento e a movimenta\u00e7\u00e3o para aliment\u00e1-los \u00e9 constante por parte dos pais."
        },
        {
            "author_id": "1564386486912434176",
            "created_at": "2022-09-20T02:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572043162885173248"
            ],
            "id": "1572043162885173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande quantidade de armas e muni\u00e7\u00f5es s\u00e3o apreendidas por policiais do Comando de Pol\u00edcia Ambiental, neste domingo, durante a\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim. https://t.co/ecF2JROO4f https://t.co/VhheOptGAW https://t.co/rJBJboqyMb"
        },
        {
            "author_id": "1515247938934800385",
            "created_at": "2022-09-20T00:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572022999712411649"
            ],
            "id": "1572022999712411649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Mitiga\u00e7\u00e3o Conflito Homem \u2013 Animal \n\nCERCA DE 14 ELEFANTES TRANSLOCADOS DO PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA PARA A RESERVA NACIONAL DE MARROMEU\n\nOs elefantes se encontravam a residir em Nhamatanda sa\u00eddo o Parque Nacional da Gorongosa em 2019 durante o Ciclone IDAI. https://t.co/MpsCezZ6Wd"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2022-09-20T00:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1572015489618157573"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "19018234",
                        "start": 99,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1572015489618157573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u00c0 Descoberta do Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios https://t.co/vy4pPcplm3 via @Mais Ribatejo"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2022-09-19T22:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571989445204938752"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1571989445204938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VVLG7ozPjp"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-09-19T22:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571986923505471488"
            ],
            "id": "1571986923505471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Natural Municipal da Muritiba passa a ter acesso controlado em Len\u00e7\u00f3is; pagamento ser\u00e1 feito pelo Janoo https://t.co/koUczaqFtI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-09-19T22:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571986902676537345"
            ],
            "id": "1571986902676537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Natural Municipal da Muritiba passa a ter acesso controlado em Len\u00e7\u00f3is; pagamento ser\u00e1 feito pelo Janoo https://t.co/C8vE7rYxo5"
        },
        {
            "author_id": "336187989",
            "created_at": "2022-09-19T22:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571985299198164994"
            ],
            "id": "1571985299198164994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal, Gouveia e Melo, CEMA, tratar de enviar uma for\u00e7a permanente de Fuzileiros para as Selvagens?! Nem seja uma sec\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/tIydU5YG1u"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-09-19T22:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571984998261215232"
            ],
            "id": "1571984998261215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental https://t.co/OaGXkUT566 https://t.co/nz4dZSBuKn"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2022-09-19T22:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571984871995719681"
            ],
            "id": "1571984871995719681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Nova, Serran\u00f3polis de Minas - MG https://t.co/zTqvqilUSg https://t.co/f5J9XTr6t3"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-09-19T22:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571983218521391105"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1571983218521391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/lamoViYJ0X"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2022-09-19T21:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571974272343592963"
            ],
            "id": "1571974272343592963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As disputas das modalidades domin\u00f3 e bocha agitaram o segundo dia da 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada da Terceira Idade, no Parque Municipal do Idoso (PMI), localizado no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul, no \u00faltimo s\u00e1bado, 17/9. https://t.co/G76qKpcShu https://t.co/jPydZwY7oH"
        },
        {
            "author_id": "1542936835567063044",
            "created_at": "2022-09-19T21:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571971878184525831"
            ],
            "id": "1571971878184525831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As disputas das modalidades domin\u00f3 e bocha agitaram o segundo dia da 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada da Terceira Idade, no Parque Municipal do Idoso (PMI), localizado no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul, no \u00faltimo s\u00e1bado, 17/9.  #manaus\n\nhttps://t.co/Bdz3nQanCm https://t.co/PS0YnjJgUM"
        },
        {
            "author_id": "1104744863063597056",
            "created_at": "2022-09-19T21:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571970616441409541"
            ],
            "id": "1571970616441409541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/s7kfAgAfkZ"
        },
        {
            "author_id": "1542936835567063044",
            "created_at": "2022-09-19T21:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571970302950645762"
            ],
            "id": "1571970302950645762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As disputas das modalidades domin\u00f3 e bocha agitaram o segundo dia da 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada da Terceira Idade, no Parque Municipal do Idoso (PMI), localizado no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul, no \u00faltimo s\u00e1bado, 17/9.  #manaus\n\nhttps://t.co/Bdz3nQanCm https://t.co/XLIc0zD8Gy"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-09-19T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571967371840978945"
            ],
            "id": "1571967371840978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vasos de cer\u00e2mica e de bronze em forma\u00e7\u00e3o descoberta durante obras no Parque Nacional da Praia de Palmachim s\u00e3o antigas oferendas funer\u00e1rias do s\u00e9culo 13 a.C.\nhttps://t.co/itSPzxASkr"
        },
        {
            "author_id": "1449119104615526402",
            "created_at": "2022-09-19T19:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571946937389031424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "1178445231890599937",
                        "start": 210,
                        "username": "OrigensBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1571946937389031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que s\u00e3o os produtos da diversidade socioambiental? Como explica a Raimunda Rodrigues, gestora da miniusina Rio Novo, na Reserva Extrativista Rio Iriri (#Territ\u00f3rioXingu) e membro da rede #OrigensBrasil.\n\nVia @origensbrasil https://t.co/MqUFrZOaqe"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-09-19T19:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571945431625498624"
            ],
            "id": "1571945431625498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambientalConcession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambientalConcession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe\u2026 https://t.co/vizwi9PTon"
        },
        {
            "author_id": "1553110357102804993",
            "created_at": "2022-09-19T19:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571938270979969026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1353623190895878144",
                        "start": 0,
                        "username": "members_MIRAE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571938270979969026",
            "in_reply_to_user_id": "1353623190895878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@members_MIRAE MONUMENTO NATURAL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2022-09-19T19:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571937798558547979"
            ],
            "id": "1571937798558547979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Serra do Barbado, na Chapada Diamantina. As chamas v\u00eam se alastrando por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem tem os detalhes \u00e9 a rep\u00f3rter Lara Curcino.\n\n#BandNewsTV #Salvador https://t.co/RCCEv8FJmW"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-09-19T18:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571935283586957313"
            ],
            "id": "1571935283586957313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - CPAm apreende grande quantidade de armas e muni\u00e7\u00f5es durante uma a\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim, na Baixada Fluminense. https://t.co/aPBC4FXMJR"
        },
        {
            "author_id": "1380631176",
            "created_at": "2022-09-19T18:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571924052746313731"
            ],
            "id": "1571924052746313731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque municipal #Hatomayordelrey #HuracanFiona https://t.co/lLmE3U4ZMz"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-09-19T17:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571921809834123267"
            ],
            "id": "1571921809834123267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada Indira \u00e9 flagrada com novo filhotinho no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bt3UvImsOV"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-09-19T17:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571914752603082753"
            ],
            "id": "1571914752603082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indira \u00e9 flagrada com novo filhote no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/kcZW8HKQXy\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #filhotes #on\u00e7as #on\u00e7aspintadas #fozdoigua\u00e7u #monitoramento #mataatlantica #brasil #on\u00e7asdoigua\u00e7u https://t.co/3dBlF1QEqu"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-09-19T17:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571910888038322176"
            ],
            "id": "1571910888038322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a arde em chamas, mais uma vez\nEnquanto o governo n\u00e3o investir em sua prote\u00e7\u00e3o, a trag\u00e9dia continuar\u00e1 acontecendo.\nhttps://t.co/F0Pt9PzeEN https://t.co/a2FEa1jynD"
        },
        {
            "author_id": "298017399",
            "created_at": "2022-09-19T17:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571910742416052224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "41097241",
                        "start": 26,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571910742416052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00e3o exclusiva do @reporterb mostra evid\u00eancias de que fazendeiros est\u00e3o usando propriedades dentro e fora da \u00e1rea protegida para dissimular irregularidades\nhttps://t.co/5ZAoHWOQpN"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2022-09-19T17:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571910068286771204"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1571910068286771204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Farroupilha \ud83d\udd1d em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/gx4MCcfZw5"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-09-19T16:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571905849471410177"
            ],
            "id": "1571905849471410177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Penedo-Porto de Vit\u00f3ria-ES | Espirito santo, Parque estadual,  Cidade https://t.co/ZlPjLM0wJO \nPenedo refer\u1ebdncia para navios..\nOs tripulantes das embarca\u00e7\u00f5es descreviam a pedra e a desenhavam nos relatos e documentos navais que eram levados  para os portugueses..\""
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-19T16:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571901580651425792"
            ],
            "id": "1571901580651425792",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer o evento na primavera, essa esta\u00e7\u00e3o que celebra a vida. Vamos celebrar as uni\u00f5es, tudo dentro da lei e inteiramente gratuito.\n\nNos dias 24 e 25, s\u00e1bado e domingo, o Parque Municipal estar\u00e1 fechado ao p\u00fablico para os preparativos e realiza\u00e7\u00e3o do casamento."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-19T16:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571901577757339648"
            ],
            "id": "1571901577757339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os preparativos para o \u201cBem Casado\u201d, tamb\u00e9m conhecido como Casamento Comunit\u00e1rio, iniciativa da PJF, est\u00e3o na fase final e a todo o vapor.\n\n172 casais do munic\u00edpio v\u00e3o oficializar os votos no domingo, 25, \u00e0s 10h, no Parque Municipal (Rua do Contorno, s/n,Nova Calif\u00f3rnia)\n+ https://t.co/h3QErRXaWF"
        },
        {
            "author_id": "1155851240665964544",
            "created_at": "2022-09-19T16:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571892603360100352"
            ],
            "id": "1571892603360100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo assim, o marido deve amar sua esposa como ama o seu pr\u00f3prio corpo. Quem ama sua esposa, ama a si mesmo!!! em Parque Municipal JF https://t.co/3lSgxah545"
        },
        {
            "author_id": "1241113703359135749",
            "created_at": "2022-09-19T15:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571891162973175813"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "81270842",
                        "start": 0,
                        "username": "petitabell"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "68693419",
                        "start": 12,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571891162973175813",
            "in_reply_to_user_id": "81270842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petitabell @Curitiba_PMC O jardim bot\u00e2nico n\u00e3o \u00e9 um parque, ele \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-09-19T15:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571885871921565696"
            ],
            "id": "1571885871921565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a semana com esse #AnteseDepois\ud83c\udf31\n\nA Mata Atl\u00e2ntica ganhou uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC): uma \u00e1rea de 168,9 ha em Imba\u00fa, na regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o da Apremavi no Paran\u00e1, est\u00e1 sendo transformada na RPPN Samuel Klabin.\n\nConfira: https://t.co/drBcPvy4lN https://t.co/5yIFnxcoM7"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-09-19T14:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571873580329369601"
            ],
            "id": "1571873580329369601",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc Novas esta\u00e7\u00f5es:\n\ud83d\udccd Pra\u00e7a do Ciclista (Av. Caranda\u00ed, 728)\n\ud83d\udccd Av. Andradas (R. Aquiles Lobo, 845)\n\ud83d\udccd Parque Municipal (Alameda Ezequiel Dias, 152);\n\ud83d\udccd R. Sergipe (R. Sergipe, 1.210)\n\ud83d\udccd Santa Efig\u00eania (R. Levi Coelho, 87)"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2022-09-19T14:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571869870551347200"
            ],
            "id": "1571869870551347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Po\u00e7a d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Itatiaia; esta\u00e7\u00e3o marca -3\u00b0C https://t.co/vwzEUierPM https://t.co/xX4uwR9885"
        },
        {
            "author_id": "132288188",
            "created_at": "2022-09-19T14:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571864098152894469"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1571864098152894469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao implementar a Reserva Extrativista o poder p\u00fablico concede o uso do territ\u00f3rio p/ comunidades tradicionais. Pescadores de Rio Formoso, Tamandar\u00e9 e Sirinha\u00e9m querem a Resex, mas enfrentam oposi\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios da rede hoteleira, usineiros e Grupo JCPM.\nhttps://t.co/PZCbIaCXjk"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2022-09-19T13:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571860880891219968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1193731490833739776",
                        "start": 0,
                        "username": "RosanaAS1"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1445800419876352004",
                        "start": 28,
                        "username": "paz_ernande"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "383038330",
                        "start": 41,
                        "username": "Fernando_cnc1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571860880891219968",
            "in_reply_to_user_id": "1193731490833739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosanaAS1 @schwarzersterne @paz_ernande @Fernando_cnc1 Nao so pro outros estados e tamb\u00e9m pra visita a parque Nacional sete cidade que fica no norte do Piau\u00ed a 100km de Parna\u00edba. Quer dizer todos sairiam ganhando ."
        },
        {
            "author_id": "1452063593206325249",
            "created_at": "2022-09-19T13:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571858156883410944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1232699216419532802",
                        "start": 0,
                        "username": "Ander26pereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1571858156883410944",
            "in_reply_to_user_id": "1232699216419532802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ander26pereira Ela o M\u00e1rcio queriam passar uma estrada no meio da serra do divisor... E o pilantra ainda se referiu com desd\u00e9m do Parque Nacional que recentemente descobriam uma planta rara no local."
        },
        {
            "author_id": "3348183443",
            "created_at": "2022-09-19T13:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571857835922968578"
            ],
            "id": "1571857835922968578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2917,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "tava no \u00f4nibus da excurs\u00e3o pro parque nacional do itatiaia\nai chegando l\u00e1 o guia tur\u00edstico falou pra gente \"pessoal vamos respeitar a natureza e as pessoas ok?\"\n\na dona da excurs\u00e3o simplesmente falou \"claro que vamo respeitar!! todo mundo aqui \u00e9 lula n\u00e9 pessoal?\"\n\no SIL\u00caNCIO mona https://t.co/gGcb4Vbcez"
        },
        {
            "author_id": "1571848979935117313",
            "created_at": "2022-09-19T13:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571854865369862144"
            ],
            "id": "1571854865369862144",
            "in_reply_to_user_id": "1571848979935117313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Chapada dos Veadeiros com o apoio de mais de 47 Organiza\u00e7\u00f5es iniciam no Dia Mundial do Meio Ambiente, uma Campanha de Prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, com v\u00eddeos, camisetas e a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o com Parceiros."
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-09-19T13:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571852799855435786"
            ],
            "id": "1571852799855435786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Po\u00e7a d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Itatiaia; esta\u00e7\u00e3o marca -3\u00b0C https://t.co/6oJHIhuNyv https://t.co/AbvRe8gnoh"
        },
        {
            "author_id": "1568356888869314562",
            "created_at": "2022-09-19T13:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571850555957338113"
            ],
            "id": "1571850555957338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidata M\u00e1rcia Scherer visita Anta Gorda para celebrar Semana Farroupilha \n\nA candidata M\u00e1rcia Scherer, que concorre a Assembleia Legislativa, visitou neste fim de semana o Parque Municipal Aldi Jo\u00e3o Bisleri e celebrou a Semana Farroupilha com a popula\u00e7\u00e3o de Anta Gorda. https://t.co/nMu30FRzjy"
        },
        {
            "author_id": "1500019014",
            "created_at": "2022-09-19T13:12:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571849732909142021"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1158664608951013376",
                        "start": 0,
                        "username": "EdericoNogueira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1504097953555877891",
                        "start": 17,
                        "username": "Atalaia950"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1471050451084845061",
                        "start": 29,
                        "username": "JMdeOE"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "20784523",
                        "start": 37,
                        "username": "ToGomes"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1310261966712307712",
                        "start": 46,
                        "username": "Antonio_Argo_KZ"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "933123369225961472",
                        "start": 63,
                        "username": "Cesar_J_Lopez"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1135640642",
                        "start": 78,
                        "username": "PauloAlei"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1444873134",
                        "start": 89,
                        "username": "Rui_CSP"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "32873023",
                        "start": 98,
                        "username": "IsabelDiogo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1500859206437638155",
                        "start": 111,
                        "username": "SandraSoAlves"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1486858734521434113",
                        "start": 126,
                        "username": "_va_ni_a_"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "17988859",
                        "start": 137,
                        "username": "MarioBPFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "766326613118189568",
                        "start": 154,
                        "username": "TiagoMa18953180"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "577211939",
                        "start": 171,
                        "username": "jmedeiros71"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1500794206658478082",
                        "start": 184,
                        "username": "CatWithUkraine"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "1286057899501015040",
                        "start": 200,
                        "username": "sunlight_hello"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "19257587",
                        "start": 216,
                        "username": "paulompereira"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "2341429086",
                        "start": 231,
                        "username": "sentiencehere"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "1502053293312421903",
                        "start": 246,
                        "username": "carlos_diogo_c"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "1384954541758631940",
                        "start": 262,
                        "username": "Ann16289067"
                    },
                    {
                        "end": 291,
                        "id": "1502732421791461380",
                        "start": 275,
                        "username": "Anastasiya1451A"
                    },
                    {
                        "end": 303,
                        "id": "4252807035",
                        "start": 292,
                        "username": "ObserverPT"
                    },
                    {
                        "end": 310,
                        "id": "1345248978",
                        "start": 304,
                        "username": "RuiMB"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "825094418608902149",
                        "start": 321,
                        "username": "__noggy__"
                    },
                    {
                        "end": 345,
                        "id": "1312050985833988101",
                        "start": 332,
                        "username": "Ofra26255482"
                    },
                    {
                        "end": 356,
                        "id": "1236611490",
                        "start": 346,
                        "username": "HKFlash89"
                    },
                    {
                        "end": 364,
                        "id": "194513343",
                        "start": 357,
                        "username": "cjrolo"
                    },
                    {
                        "end": 375,
                        "id": "1335959462537011202",
                        "start": 365,
                        "username": "lordjimpt"
                    },
                    {
                        "end": 389,
                        "id": "47521860",
                        "start": 376,
                        "username": "pedroCsimoes"
                    },
                    {
                        "end": 398,
                        "id": "1522678777796612096",
                        "start": 390,
                        "username": "VBTC_22"
                    },
                    {
                        "end": 408,
                        "id": "2508434405",
                        "start": 399,
                        "username": "rmgr1976"
                    },
                    {
                        "end": 419,
                        "id": "863818317215170561",
                        "start": 409,
                        "username": "esquilo71"
                    },
                    {
                        "end": 430,
                        "id": "40696292",
                        "start": 420,
                        "username": "jpfpenedo"
                    },
                    {
                        "end": 443,
                        "id": "1221883012259942402",
                        "start": 431,
                        "username": "LuisFDias72"
                    },
                    {
                        "end": 455,
                        "id": "1482384565855563782",
                        "start": 444,
                        "username": "MsgrCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 463,
                        "id": "104857493",
                        "start": 456,
                        "username": "MATRA_"
                    },
                    {
                        "end": 479,
                        "id": "1431324773599137792",
                        "start": 464,
                        "username": "lizzyramos1983"
                    },
                    {
                        "end": 488,
                        "id": "163058890",
                        "start": 480,
                        "username": "Joaohpr"
                    },
                    {
                        "end": 500,
                        "id": "2764164405",
                        "start": 489,
                        "username": "vicsousa16"
                    },
                    {
                        "end": 512,
                        "id": "335867587",
                        "start": 501,
                        "username": "Felix_Nuno"
                    },
                    {
                        "end": 527,
                        "id": "307369393",
                        "start": 513,
                        "username": "ruinogueira98"
                    },
                    {
                        "end": 535,
                        "id": "1294659234718785537",
                        "start": 528,
                        "username": "zawevo"
                    },
                    {
                        "end": 552,
                        "id": "1497993828040691712",
                        "start": 536,
                        "username": "Marlia993599501"
                    },
                    {
                        "end": 565,
                        "id": "569019409",
                        "start": 553,
                        "username": "isdineapolo"
                    },
                    {
                        "end": 577,
                        "id": "24788188",
                        "start": 566,
                        "username": "felix19350"
                    },
                    {
                        "end": 603,
                        "id": "93013389",
                        "start": 595,
                        "username": "Nevzlin"
                    },
                    {
                        "end": 615,
                        "id": "80653307",
                        "start": 604,
                        "username": "mbk_center"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571849732909142021",
            "in_reply_to_user_id": "1158664608951013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdericoNogueira @Atalaia950 @JMdeOE @ToGomes @Antonio_Argo_KZ @Cesar_J_Lopez @PauloAlei @Rui_CSP @IsabelDiogo @SandraSoAlves @_va_ni_a_ @MarioBPFerreira @TiagoMa18953180 @jmedeiros71 @CatWithUkraine @sunlight_hello @paulompereira @sentiencehere @carlos_diogo_c @Ann16289067 @Anastasiya1451A @ObserverPT @RuiMB @opapoilo @__noggy__ @Ofra26255482 @HKFlash89 @cjrolo @lordjimpt @pedroCsimoes @VBTC_22 @rmgr1976 @esquilo71 @jpfpenedo @LuisFDias72 @MsgrCarlos @MATRA_ @lizzyramos1983 @Joaohpr @vicsousa16 @Felix_Nuno @ruinogueira98 @zawevo @Marlia993599501 @isdineapolo @felix19350 @NaomiLe08746008 @Nevzlin @mbk_center O proj\u00e9ctil parece ter atingido a \u00e1rea + protegida do carro, a frente. A tripula\u00e7\u00e3o parece ser experiente. O carro recua continuando a mostrar a frente e s\u00f3 depois altera a posi\u00e7\u00e3o, mas com ve\u00edculo a rodopiar sobre si pr\u00f3prio, mantendo a torre e canh\u00e3o fixados na \u00e1rea do ataque."
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-19T12:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571845971163725833"
            ],
            "id": "1571845971163725833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua congela no Parque Nacional do Itatiaia; esta\u00e7\u00e3o marca -3\u00b0C https://t.co/L483JzkavG"
        },
        {
            "author_id": "1497372905407225862",
            "created_at": "2022-09-19T12:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571843888855261186"
            ],
            "id": "1571843888855261186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 parte da futura Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Grota da Mina, entre os bairros Funcion\u00e1rios, Monte Sinai e Matozinhos (...). Veja fotos e v\u00eddeo da destrui\u00e7\u00e3o: https://t.co/URTpNVR7VZ"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2022-09-19T12:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571843575838539776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39497313",
                        "start": 0,
                        "username": "franssinete"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1281227864126509058",
                        "start": 13,
                        "username": "PaccoRaimundo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 28,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "15526235",
                        "start": 40,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571843575838539776",
            "in_reply_to_user_id": "39497313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franssinete @PaccoRaimundo @uruatapera @gabiflorenzano bom dia, o C\u00e9u \u00e9 quilombola e fica conjuntamente na Reserva Extrativista Marinha de Soure: primeira desta modalidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia; uma longa hist\u00f3ria de resist\u00eancia e luta do povo sacaca (Yona / Joanes) antes da cria\u00e7\u00e3o do Pesqueiro Real. #HistoriaViva"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-19T12:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571832594106568714"
            ],
            "id": "1571832594106568714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua congela no Parque Nacional do Itatiaia; esta\u00e7\u00e3o marca\u00a0-3\u00b0C https://t.co/OREv6drSd5"
        },
        {
            "author_id": "2889277167",
            "created_at": "2022-09-19T11:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571831082969972736"
            ],
            "id": "1571831082969972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndia reintroduz na natureza guepardos extintos no pa\u00eds\n\nPrimeiro-ministro indiano, Narendra Modi, soltou guepardos africanos trazidos da Nam\u00edbia no Parque Nacional de Kuno, em pol\u00eamico projeto. Guepardo asi\u00e1tico foi declarado extinto nacionalmente h\u00e1 60 anos. https://t.co/jrUpo9DlN4"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-09-19T11:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571828557017489409"
            ],
            "id": "1571828557017489409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1982 - O Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2022-09-19T11:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571821322715467778"
            ],
            "id": "1571821322715467778",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em 2015, den\u00fancia anterior contra Dirceu j\u00e1 inclu\u00eda os crimes de lavagem de dinheiro relacionados ao com\u00e9rcio ilegal de ouro. Em 2011, foi denunciado por recepta\u00e7\u00e3o de ouro extra\u00eddo de forma ilegal de garimpos no Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque e da Guiana Francesa."
        },
        {
            "author_id": "1543676355170164742",
            "created_at": "2022-09-19T10:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571813600313892865"
            ],
            "id": "1571813600313892865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "212 - esse \u00e9 o n\u00famero de candidatos  que j\u00e1 foram multados pelo #IBAMA nos \u00faltimos 30 anos.\nBolsonaro j\u00e1 foi multado por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Depois de eleito exonerou o fiscal que o multou em mar\u00e7o de 2019.\n#prote\u00e7\u00e3oAmbiental\nhttps://t.co/zR5h4Ng0Rs"
        },
        {
            "author_id": "22367823",
            "created_at": "2022-09-19T08:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571772041837027328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571772041837027328",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles \u00c9 com a redu\u00e7\u00e3o  da Floresta Nacional vai piorar, j\u00e1 que \u00e1rvores s\u00e3o barreiras naturais"
        },
        {
            "author_id": "786845704002109440",
            "created_at": "2022-09-19T07:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571767642540707841"
            ],
            "id": "1571767642540707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES NOVAS \u2013 \u00c0 descoberta do Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios https://t.co/c2CcOMhJDU via @R\u00e1dio Hertz"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-09-19T05:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571725815884435456"
            ],
            "id": "1571725815884435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um m\u00eas fogo devasta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia mato-grossense https://t.co/jMgEo1k6FW"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-09-19T04:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571721424540164096"
            ],
            "id": "1571721424540164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Presidente sanciona redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5AHQqrDg6F"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-09-19T03:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571705892130562048"
            ],
            "id": "1571705892130562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea total de 11,5 quil\u00f4metros quadrados, o Parque Nacional do P\u00e2ntano Xixi, na cidade de Hangzhou, \u00e9 o primeiro parque nacional de zonas \u00famidas da China. https://t.co/T228xRsz0J"
        },
        {
            "author_id": "1539764511082684422",
            "created_at": "2022-09-19T02:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571694129582690305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1348579817147551745",
                        "start": 0,
                        "username": "pinquiner"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1445800419876352004",
                        "start": 28,
                        "username": "paz_ernande"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "383038330",
                        "start": 41,
                        "username": "Fernando_cnc1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571694129582690305",
            "in_reply_to_user_id": "1348579817147551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pinquiner @schwarzersterne @paz_ernande @Fernando_cnc1 vdd. Tem o litoral e tambem o parque nacional das setes cidades que fica  perto de parnaiba"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2022-09-19T02:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571688223591759874"
            ],
            "id": "1571688223591759874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registra -10\u00b0C; geada 'pinta' vegeta\u00e7\u00e3o de branco https://t.co/PRarYccJ7i https://t.co/n3tpnmBNqq"
        },
        {
            "author_id": "1559496084333989888",
            "created_at": "2022-09-19T01:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571674132915408898"
            ],
            "id": "1571674132915408898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fiquei indignado. N\u00e3o pode passear com cachorro no Parque Municipal. Pqp"
        },
        {
            "author_id": "926276296799326209",
            "created_at": "2022-09-19T00:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571664849800933377"
            ],
            "id": "1571664849800933377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e em Parque Estadual do Utinga https://t.co/W7joEXaSbV"
        },
        {
            "author_id": "1149840257451470848",
            "created_at": "2022-09-19T00:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571657875608698880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1394998602192363524",
                        "start": 0,
                        "username": "hwakosmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571657875608698880",
            "in_reply_to_user_id": "1394998602192363524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hwakosmic uai pera n\u00e3o entendi, no parque municipal? o kpop festival? me perdi nessa parte mas sou de bh mesmo amg!! regi\u00e3o oeste"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-09-19T00:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571656748523745282"
            ],
            "id": "1571656748523745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rTcghgcQWZ"
        },
        {
            "author_id": "1394998602192363524",
            "created_at": "2022-09-19T00:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571655073729597440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1149840257451470848",
                        "start": 0,
                        "username": "amiwthluv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571655073729597440",
            "in_reply_to_user_id": "1149840257451470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amiwthluv simm minha amg falou isso, o \u00faltimo dela foi no parque municipal ela falou que foi bom, mas esse... quando tiver um pr\u00f3x vo ficar atenta pra ver se s\u00e3o a mesma empresa que organizou ainda bem que vc n\u00e3o perdeu dinheiro amg (vc eh de onde?? so curiosa \ud83e\udd79"
        },
        {
            "author_id": "2248976773",
            "created_at": "2022-09-19T00:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571650869459828738"
            ],
            "id": "1571650869459828738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira hippie, parque Municipal festa classics, shopping e barkanas. Meu dia hoje foi feliz viu"
        },
        {
            "author_id": "2642177405",
            "created_at": "2022-09-18T23:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571648678007373825"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1571648678007373825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Final de semana foi surreal da Floresta Nacional do Amap\u00e1 - FLONA. Conhecendo mais um produto de turismo de experi\u00eancia e base comunit\u00e1ria incr\u00edvel no estado! \ud83c\udf33\u2728 https://t.co/HS7auDREBJ"
        },
        {
            "author_id": "432816236",
            "created_at": "2022-09-18T23:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571644943889727489"
            ],
            "id": "1571644943889727489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que rolou no parque municipal que ta/tava todo mundo do meu Instagram l\u00e1???????"
        },
        {
            "author_id": "1536866865829511169",
            "created_at": "2022-09-18T23:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571642817172185088"
            ],
            "id": "1571642817172185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"estime a quantidade de peixes q viviam no lago no ano da instala\u00e7\u00e3o do parque nacional\"\n\nVou estimar meu cu isso sim"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2022-09-18T23:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571640260001517568"
            ],
            "id": "1571640260001517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Passeio a cavalo \u00e9 uma maneira incr\u00edvel de conhecer Sales\u00f3polis -\nCercada por paisagens naturais e vistas deslumbrantes do Parque Municipal do Pinheirinho, as margens do Rio Tiet\u00ea. LEIA+ https://t.co/0ftH1nZlWd  #Salesopolis  #turismopaulista #RanchoRAstrobonito https://t.co/x5Q0s40gsb"
        },
        {
            "author_id": "1144955781374259200",
            "created_at": "2022-09-18T23:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571639010698711042"
            ],
            "id": "1571639010698711042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de todas as emo\u00e7\u00f5es que vivi neste 18 dias de setembro, estou me segurando pra n\u00e3o sumir amanh\u00e3 e parar no alto do Parque Nacional de Itatiaia s\u00f3 com um livro da Clarice Lispector nas m\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-09-18T23:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571635253038485506"
            ],
            "id": "1571635253038485506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a o primeiro Parque Estadual de S\u00e3o Paulo, fundado em 1.941, que abriga cen\u00e1rios incr\u00edveis e uma rica biodiversidade.\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/ZDaK86FxCc"
        },
        {
            "author_id": "3394302808",
            "created_at": "2022-09-18T22:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571633207493234691"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3280479424",
                        "start": 0,
                        "username": "marecujas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571633207493234691",
            "in_reply_to_user_id": "3280479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marecujas pelos meus c\u00e1lculos depois de sair para o parque municipal de shorts"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [miyohw_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "miyohw_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "miyohw_"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [saintliberte].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "saintliberte",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "saintliberte"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_va_ni_a_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_va_ni_a_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_va_ni_a_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HKFlash89].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HKFlash89",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HKFlash89"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras, Brasil",
                "id": "e93054ab07b63868",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Filad\u00e9lfia, Brasil",
                "id": "c1f012bfccf81ba8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camorim, Rio de Janeiro",
                "id": "288368f002869759",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pindorama do Tocantins, Brasil",
                "id": "479726d966a6d4f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Cascais, Portugal",
                "id": "dc92770f68afccbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1348590451348090880",
                "name": "Ester do tt\u2728\ufe0f | cantei halo no sarau \ud83c\udfb6",
                "username": "EsterHeloiseRa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012393779062628355",
                "name": "pagu\u2605",
                "username": "verdescience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38337043",
                "name": "Eduardo Leandro",
                "username": "Eduardo_Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181175334",
                "name": "Hemerson Boaventura de Lima Gomes",
                "username": "HemersonBLG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259657193198157824",
                "name": "aL",
                "username": "ficatdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531950715345719298",
                "name": "grut",
                "username": "crvgrut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30842440",
                "name": "Paty Couto",
                "username": "patycouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62851825",
                "name": "Carlos Eduardo Alvim",
                "username": "cadualvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79364049",
                "name": "S\u00e9rgio Marques",
                "username": "sergioesmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954353774717558784",
                "name": "kay",
                "username": "kayfrancenunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464148214177800192",
                "name": "Lucielio Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "dudunovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440581160539619333",
                "name": "Holamon.cat \u27a1\ufe0f #travel guide around the world",
                "username": "holamoncat_en",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1557050736705507330",
                "name": "tdquehapraviver",
                "username": "tdquehapraviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110278669",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Le\u00e3o",
                "username": "joaozis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202608049279655937",
                "name": "Rui do Corvo \ud83d\udddd",
                "username": "RuidoCorvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988413714461282304",
                "name": "NECO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagolo_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501619144717914114",
                "name": "Pronto, Falei! \ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "PatyGuimares22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023996718784892928",
                "name": "Lourisvaldo Rocha - Sa\u00fade Para Fam\u00edlias",
                "username": "LourisvaldoFra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251221784185143302",
                "name": "Cenarium Amaz\u00f4nia",
                "username": "cenariumam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine est\u00e1 depois das tempestades",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1574069104297869312",
                "name": "Midori Ishibuchi",
                "username": "MidoriIshibuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1438498832359243777",
                "name": "Antiznho",
                "username": "antizinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538264444056248321",
                "name": "Alexandre Arantes",
                "username": "lexandreArant21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636311847",
                "name": "joao fernandes filho",
                "username": "joaofernandesf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38139275",
                "name": "Afundaci\u00f3n",
                "username": "Afundacion_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123255589319127040",
                "name": "\u00c1nxeles V\u00e1zquez",
                "username": "Anxeles_Vazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44428401",
                "name": "Mona Lee",
                "username": "Mona_Leenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962693554001891328",
                "name": "Gg\u00b2 | Ordem e Porrada",
                "username": "Gg2almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1414247909131001867",
                "name": "Edimilson -FETAEMA",
                "username": "EFetaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496905119774003210",
                "name": "FETAEMA",
                "username": "fetaemaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321983276110798848",
                "name": "Marcos Adelino",
                "username": "ad_marquinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843063302",
                "name": "Donizetti Galdino",
                "username": "Donizetti_Done",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786663340445724674",
                "name": "camper4you",
                "username": "camper4you2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414333342678405126",
                "name": "cerveja",
                "username": "clapetaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816420344315645956",
                "name": "nanda | \u27b0 |\ud83e\udd8b\ud83d\udc8e\ud83d\udc99\ud83d\udc56",
                "username": "rosendeslove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996788089409458176",
                "name": "S\u00e9rgio Braga",
                "username": "SrgioBraga9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438969623785902083",
                "name": "Tann Netto",
                "username": "TannNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268681906633297921",
                "name": "David Pereira De Souza",
                "username": "Davidsouza1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756146786712989697",
                "name": "Portal Varada",
                "username": "PortalVarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156800040",
                "name": "A\u00edda Andrade",
                "username": "aidaandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513045073524666368",
                "name": "Clau Lula13",
                "username": "ClauLula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952490726356668417",
                "name": "\u00a5M 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3",
                "username": "YM777P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40118646",
                "name": "Vera Paoloni",
                "username": "verapaoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401892265128247299",
                "name": "j\u00f8pe\u26e9\ufe0f",
                "username": "pe_mp3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860829",
                "name": "Rubens Nemitz Jr",
                "username": "rubensnemitzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063125",
                "name": "Raphael de Souza",
                "username": "raphael1418",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439731",
                "name": "let",
                "username": "let",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53969838",
                "name": "Daniele Barcelos",
                "username": "daniibarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450531827635081222",
                "name": "Marco Andr\u00e9 Guerreiro Pedro",
                "username": "MarcoAndrGuerr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076135455110897665",
                "name": "david",
                "username": "davidfern_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291160277157908481",
                "name": "vic \u02d6 \ud83c\udf80 \ud80c\udd39\ud80c\ude12",
                "username": "naosouavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761417107",
                "name": "la\u00edsa",
                "username": "sundzaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360610439588155396",
                "name": "Da Mota Im\u00f3veis",
                "username": "ImoveisDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975547003408134144",
                "name": "C\u00e9zar Augusto",
                "username": "bozoterraplana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096905206565097472",
                "name": "Florbela Espanca 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf35Par\u00f3dia",
                "username": "FlorbelaEspanc5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340261637",
                "name": "Lt Silva",
                "username": "LuizTainam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483021246405173249",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "MoreiraMenesesD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963396986",
                "name": "Takuji",
                "username": "Takaitakuji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427360778882064389",
                "name": "the sorrows of young coral",
                "username": "tocka42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547920770273198081",
                "name": "\u0440\u043e\u0441\u043b\u044f\u043a\u043e\u0432",
                "username": "Roslyakov_2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320563614319824896",
                "name": "Valesca",
                "username": "_santanaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179728484",
                "name": "Sesc",
                "username": "SescBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2908249427",
                "name": "Luiz Veloso \uea00",
                "username": "SuperVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332354037929406465",
                "name": "Instituto Galo",
                "username": "InstitutoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141058845",
                "name": "M\u00e1rcia Tondello #ForaMula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Maton_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510789998727114754",
                "name": "Lucia Greco",
                "username": "fakeangelgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289007393091866624",
                "name": "bol\u00edvia \u2e38",
                "username": "Boliviabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24256685",
                "name": "Khaos",
                "username": "piruvato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448310764469637128",
                "name": "Mar\u00edlia Castro",
                "username": "LetterMarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186228592",
                "name": "victor",
                "username": "vctrhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559583272987942912",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "clubenoticia98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481402229206695938",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "jessxwv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325804264",
                "name": "\u00dar",
                "username": "urmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244024798537187329",
                "name": "Vini",
                "username": "VinciusNetto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355002344925179906",
                "name": "Soslaio de Caxias \ud83c\udf7f\u271d\ufe0f",
                "username": "adalmirmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161005016",
                "name": "girl from communism",
                "username": "luhlisdobairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9957402",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "lucasribeiroflr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2233308960",
                "name": "treva",
                "username": "trevatropicalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497383297470586880",
                "name": "Maria Muriel \u2b50\ufe0f",
                "username": "_MariMuri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390813959851331584",
                "name": "Jo\u00e3o Hermano Pereira",
                "username": "JooHermanoPere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472586532783538179",
                "name": "Putinho Moc",
                "username": "Putomoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230852607",
                "name": "belle belinha capixaba",
                "username": "mcvegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247352731",
                "name": "Osair Silva Martins",
                "username": "osairsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106207350",
                "name": "ESTEF\u00c2NIA PORTOMEO",
                "username": "querosaberuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126631418",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrezorck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67021663",
                "name": "Clara Luiza Miranda",
                "username": "Clara_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052997277323862016",
                "name": "Vitor Jubini",
                "username": "VJubini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572602842875060224",
                "name": "net not\u00edcias",
                "username": "netnotcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087399449662537728",
                "name": "mgcarlo",
                "username": "mgcarlo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902647515069210625",
                "name": "dvd",
                "username": "devede_mp4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293544645855784960",
                "name": "Instituto Agenda Urbana Brasil - IAUB",
                "username": "institutoaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199733823",
                "name": "Perdidona na Terra",
                "username": "DebrinhaJLover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483587248889151488",
                "name": "Coletiva Mulheres Ind\u00edgenas 50333",
                "username": "mcindigena_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153466732130050058",
                "name": "\u263e on my puter \ud83d\udcbb",
                "username": "lalobinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39377903",
                "name": "Tangy Juridico Julia Marguiles",
                "username": "tangerinax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217947631487520768",
                "name": "GREICI J\u00c4GER \ud83c\udf3b",
                "username": "GreiciJager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17477363",
                "name": "O Cafezinho \u2615\ufe0f\ud83d\uddde",
                "username": "ocafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4302991457",
                "name": "BestWeather",
                "username": "bestweather_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1485670180034392067",
                "name": "Janice Magalh\u00e3es Lamas",
                "username": "JaniceMagalhes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34735007",
                "name": "ANA LUIZA J LOUREIRO",
                "username": "anajardimbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243651527677534214",
                "name": "CABio UFES Vix",
                "username": "cabioufes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477369696349564936",
                "name": "JORNAL RESENDE AO VIVO",
                "username": "jornalresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201836968",
                "name": "luc\u00e3o",
                "username": "santucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63216009",
                "name": "ilhei \u2665\ufe0f",
                "username": "laislacagliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163543420",
                "name": "Israel no Brasil",
                "username": "IsraelinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395912319079788552",
                "name": "Ignacio\u00ae",
                "username": "ignacio_mdq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996032906404515841",
                "name": "BAI",
                "username": "bai_ao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476563971415105540",
                "name": "\ud83c\udf08CPX Lulaland1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9|\ud83e\uddfa|\u2622|\ud83e\ude82|\ud83c\udf3b|\ud83c\udf35|\ud83d\udd25|\ud83c\udf5e|\ud83d\udc60",
                "username": "pinpinmeuamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21428015",
                "name": "Club Social",
                "username": "clubsocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273393031",
                "name": "Diana",
                "username": "DnerdAlert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344486932",
                "name": "Tatiana Iris Gutierr",
                "username": "iris_gutierr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299004194469244930",
                "name": "Millennium || SAVE WARRIOR NUN",
                "username": "Millennium_Ray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52487669",
                "name": "sciambrasil",
                "username": "sciambrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218166458548654081",
                "name": "Mai",
                "username": "marinhosmai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595207",
                "name": "Ecoa",
                "username": "ecoa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29220559",
                "name": "Ray Tavares",
                "username": "Rayctjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921426439848759296",
                "name": "martchela .\uff61.:*\u2727",
                "username": "cowopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55077710",
                "name": "Leia os fatos. Resili\u00eancia.",
                "username": "pablokling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173616739",
                "name": "Lucas Negr\u00e3o",
                "username": "negraolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552471925762543620",
                "name": "mia",
                "username": "_soieres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16151157",
                "name": "Thales H.",
                "username": "thalesrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347125371",
                "name": "Sr. Tito",
                "username": "iasrech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562630361066373120",
                "name": "Marcio Alexandre",
                "username": "MarcioA59916033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20665688",
                "name": "JLFernandes \ud83d\udd3a\ufe0f",
                "username": "JLfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182282320759476224",
                "name": "Isabel Carvalhais",
                "username": "IECarvalhais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516341793402597380",
                "name": "Azul",
                "username": "PublicoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9459622",
                "name": "FUGAS",
                "username": "fugaspublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124860097115631616",
                "name": "Uma professora desajustada",
                "username": "allinelem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863117396973891585",
                "name": "Hamadr\u00edades",
                "username": "ehtretamano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869331895791779840",
                "name": "O CUBO",
                "username": "ocuboblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480643045775360009",
                "name": "lanna #SDOL",
                "username": "arminpeixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227279740131737601",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "vicctjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173516636",
                "name": "Lil\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udea9Faz o L \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trewpone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1496714624179351554",
                "name": "gabi",
                "username": "gabbytsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92579968",
                "name": "Valeska Ruas",
                "username": "ValeskaRuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82495257",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "Jessxwp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980032785518907392",
                "name": "Danilo \u26a1",
                "username": "danilo_bap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507097344361308167",
                "name": "Ubira Cy",
                "username": "GaloPreto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048007783969378304",
                "name": "Teca",
                "username": "tecasensata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964947899846152192",
                "name": "Gladston Mamede",
                "username": "GladstonMamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748279845331795968",
                "name": "Nardiel",
                "username": "NardielBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258359831",
                "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a",
                "username": "darksideoflua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "mukutu mukutu (a hora \u00e9 agora)",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297566887",
                "name": "Ale.",
                "username": "LeFragiacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302052160",
                "name": "MARCUS ABREU",
                "username": "MarcoloroAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389280406969765890",
                "name": "felps\ud83c\udfad",
                "username": "folkfelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257090720999112704",
                "name": "Boomer aos 20 e poucos anos",
                "username": "umtaldeorlandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374661002",
                "name": "KAZUO IEIRI",
                "username": "kazuo_ieiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1495474755079659526",
                "name": "Gui Azambuja",
                "username": "gui_azambujaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569533473907703808",
                "name": "Poffinsss",
                "username": "Poffinsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito Par\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122401698",
                "name": "J:\\otagaH.exe \ud83d\udc51\u26aa\u26ab",
                "username": "jhones01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234966034",
                "name": "Carter",
                "username": "essediafoilouco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572691771",
                "name": "will",
                "username": "wiliam__k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4894936709",
                "name": "Fuan Fuen Fuon",
                "username": "anaonuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554889510948933632",
                "name": "Ded\u00e9\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "plotz1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550235018030710785",
                "name": "Caio Athyllas",
                "username": "caioathyllasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4542811749",
                "name": "juju",
                "username": "_araujoju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633098981",
                "name": "M\u00e9t\u00e9o Pyr\u00e9n\u00e9es",
                "username": "Meteo_Pyrenees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712931232",
                "name": "osmarinoalves",
                "username": "osmarinoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048359766",
                "name": "Brenda as vezes",
                "username": "_laricei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207343980066824193",
                "name": "Rosilene Corr\u00eaa \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "rosilenecorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92757030",
                "name": "APRECE",
                "username": "APRECE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036081646",
                "name": "Robinho S\u00e9rie \ud83c\udd70\ufe0f\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "robertbhrobinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319213878",
                "name": "Diogo Victor",
                "username": "guiadiogovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824458439984316419",
                "name": "Heitor Mattos da Silva \ud83e\udda5",
                "username": "HeitorHMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666465027",
                "name": "Pedro Loos",
                "username": "pedroloos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86189625",
                "name": "Hamonix",
                "username": "Hamonix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3210926873",
                "name": "Mulittle",
                "username": "mugoesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55519856",
                "name": "Mean People Suck",
                "username": "jnfrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66496796",
                "name": "Parks Canada",
                "username": "ParksCanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74778366",
                "name": "Alvaro Menezes",
                "username": "alvarotwt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48877695",
                "name": "guil herm",
                "username": "_solractg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76937089",
                "name": "Marco Machado",
                "username": "marcocaranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961573778",
                "name": "Luciano Prado27",
                "username": "LucianoPrado27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Francisco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116022992188989441",
                "name": "KicoNuevaAventura \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf1e\u2665\ufe0f",
                "username": "KCNuevaAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816654951262945280",
                "name": "AireNomada",
                "username": "AireNomada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179648683",
                "name": "Crici\u00fama Not\u00edcias",
                "username": "criciumanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263512259260821505",
                "name": "TELLES",
                "username": "TayTelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404812814439665676",
                "name": "Deus Acima de Todos",
                "username": "HevoiseP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017940218",
                "name": "Rubens De Sousa",
                "username": "Rubao_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572686000521879552",
                "name": "Leandro Grass Debochado \ud83c\udf31",
                "username": "GrassDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244974324932632576",
                "name": "Cec\u00edlia Lima",
                "username": "cecilialimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542937687019110400",
                "name": "Portal Informe Digital",
                "username": "portal_informe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542936835567063044",
                "name": "Portal Amazonas Virtual",
                "username": "VirtualAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495004841642504199",
                "name": "otario.com",
                "username": "najinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157966574382395392",
                "name": "dudinja",
                "username": "startdude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027087542",
                "name": "ara ara, chico lingui\u00e7a",
                "username": "emodmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138825724608090120",
                "name": "\u24c4 \u24c9\u24b6\u24c1 \u24b8\u24b6\u24c7\u24b6 \u24c1\u24b6",
                "username": "PATRICKALMEIDAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22159707",
                "name": "P\u00e2mella Nogueira",
                "username": "pansnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237499229",
                "name": "Silas Lima",
                "username": "srlima1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63611526",
                "name": "Anderson Heiz",
                "username": "anderson_heiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985494123082862593",
                "name": "Carol Curimbaba",
                "username": "CarolCurimbaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376281683251564553",
                "name": "Informe Manaus",
                "username": "informe_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747963314580381701",
                "name": "Viviane Fernandes",
                "username": "Viviifernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120753449",
                "name": "Pedro Ivo 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "PedroIvoBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562965545385086976",
                "name": "Jose alfredo Carneiro filho",
                "username": "jose050778",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049634819028717569",
                "name": "Tom\u00e9 Abduch",
                "username": "tomeabduchcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370047751",
                "name": "Bruno Vilela\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brunovileladois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328778795713777669",
                "name": "Joel de Lima | 2345",
                "username": "23joeldelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026237939708252161",
                "name": "joji",
                "username": "amaIgamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408549759930056706",
                "name": "chinesa fajuta",
                "username": "tangdmorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498052754727649281",
                "name": "RadarSul.Net",
                "username": "RadarSulNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296047552685580288",
                "name": "ascom rhaenyra targaryen",
                "username": "NDeslocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373087636273905664",
                "name": "Amaras",
                "username": "amaras__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA \ud83c\udf0e",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3746036543",
                "name": "Jornal Destaque Baixada",
                "username": "jornaldestaqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141305238663630849",
                "name": "RC",
                "username": "RicardoAndante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1569878407927971840",
                "name": "Receitas TOP",
                "username": "SoReceitinhaTOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080259150649663488",
                "name": "victor\ud83e\udd85",
                "username": "victorcbalura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875163968297414656",
                "name": "MuitoHumilde George Clooney \u2600\ufe0f\ud83c\udf1e",
                "username": "muitohumildee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511037240574676994",
                "name": "Vilson Dias de Morais",
                "username": "VilsonMo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414379085162291200",
                "name": "Edu Galooo",
                "username": "EduGalooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744872899316703232",
                "name": "C.",
                "username": "___Carlin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234956976",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucas_dcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675808",
                "name": "Rodrigo Portari",
                "username": "rportari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308482841378947078",
                "name": "Psic\u00f3loga Abigail Carrillo \ud83c\udf3f",
                "username": "saudemental_psi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384320945083531265",
                "name": "perfil s\u00e9rio p falar merda e amar o newcastle \ud83d\udda4\ud83e\udda6",
                "username": "M35z0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352149410",
                "name": "pujas personalidade gato ranzinza natalino p\u00f3s",
                "username": "GuguPujoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562368682642120707",
                "name": "\u2582 \u2583 \u2585 \u2586 + PY2RIO",
                "username": "py2rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362054034027339779",
                "name": "\u00farsula est\u00e1 de f\u00e9rias \ud83d\ude0e",
                "username": "vlogdebebida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341621056910585856",
                "name": "julia \ud83d\udd2c",
                "username": "repstudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414629834588884995",
                "name": "Monica de Alencar Campos",
                "username": "ShivaJasmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19643339",
                "name": "Catarina Maia",
                "username": "catarinamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153618607269711872",
                "name": "Nuno Conceicao",
                "username": "NunoConceicao4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150922074699046913",
                "name": "chuck",
                "username": "chuck_etv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91253268",
                "name": "\ud83d\udd34 Ricardo Viz \ud83d\udd34",
                "username": "Ricviz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211123502746521601",
                "name": "mimosa pudica",
                "username": "dona_segundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253871000304877569",
                "name": "Yula Merola",
                "username": "YulaMerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409271729172713481",
                "name": "teo",
                "username": "neuroise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538547754250665992",
                "name": "Adelia com Lula e Haddad",
                "username": "AdeliaEleicao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4828447690",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigodigao131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3626679077",
                "name": "Carlos Guilherme",
                "username": "guicarlitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44202260",
                "name": "Bruno \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "brunofqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089216325937963009",
                "name": "Henry \u262d",
                "username": "theallhenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339965645140750342",
                "name": "V",
                "username": "bythebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1371878777647726593",
                "name": "Nova Band Hoje",
                "username": "BandHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928302375097569280",
                "name": "Ricardo Regalla Dias Pinto",
                "username": "dias_pint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154424773",
                "name": "M\u00e1rio Pimenta",
                "username": "mmcpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976406062357254145",
                "name": "Marafade",
                "username": "mo55deb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1508232014159306754",
                "name": "O Deputado Banido",
                "username": "ODeputadoBanido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070088307894349825",
                "name": "Partido CHEGA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "PartidoCHEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341424695749582849",
                "name": "Foi Editado",
                "username": "FoiEditado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564990862320406534",
                "name": "netflix not\u00edcia \ud83d\uddde",
                "username": "NetflixNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52330495",
                "name": "Entrementes",
                "username": "entrementess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143067219",
                "name": "Aluisio AA",
                "username": "Madmedtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66175750",
                "name": "Boni",
                "username": "Meteoroide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799818002",
                "name": "SexyBoy",
                "username": "robsonsantanam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse \u267b\ufe0f3% \ud83c\udf3f",
                "username": "venischossler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200435275744399360",
                "name": "Centro Polar e Clim\u00e1tico - CPC - UFRGS",
                "username": "centropolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571474652169379843",
                "name": "Emannuelly Gon\u00e7alves",
                "username": "emannuellygs22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286704298",
                "name": "Kaique Oliveira",
                "username": "kaiqueolive_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935390839",
                "name": "Marco Eus\u00e9bio",
                "username": "marcoeusebio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571549735542001664",
                "name": "vivs",
                "username": "impuritwis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "Viajando para Calif\u00f3rnia",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813639246",
                "name": "\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcc0\ud835\udcce",
                "username": "resvnde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91308958",
                "name": "I\u00e1ra gon\u00e7alves",
                "username": "mamaelgl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421138275939532801",
                "name": "K\u24c2\ufe0f",
                "username": "KM88334862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485397241552637952",
                "name": "PY3BEG",
                "username": "BegPy3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219637374",
                "name": "Leonardo Andrade",
                "username": "leoandradeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145797604",
                "name": "Lucas Barreto",
                "username": "lucasc65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219607448664838144",
                "name": "Ag\u00eancia Bori",
                "username": "agencia_bori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21130175",
                "name": "jo\u00e3o tib\u00e9rio",
                "username": "joaotiberio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3702692434",
                "name": "Eduardo Augusto Pere",
                "username": "edudobaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059160226",
                "name": "Central Cariri",
                "username": "CentralCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502829432138047489",
                "name": "Roberta Graf",
                "username": "Roberta_Graf_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213891789964185600",
                "name": "Emmanoel de Freitas Pinto Lula 2022",
                "username": "PintoEmmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma Bolada",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449119104615526402",
                "name": "CNS Oficial",
                "username": "cnsextrativista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51595334",
                "name": "\u00ae\ufe0f",
                "username": "rodsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87864000",
                "name": "Renato sem medo de ser feliz",
                "username": "RenatoGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57053724",
                "name": "CesarPope13",
                "username": "cesarpope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751138986094129152",
                "name": "Jornal O Defensor",
                "username": "DefensorJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144075768588374017",
                "name": "Exclave",
                "username": "canalexclave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3369279532",
                "name": "Noticias Renov\u00e1veis",
                "username": "Energia_SolarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503726322870370304",
                "name": "Olhos da Serra",
                "username": "olhosdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41717148",
                "name": "Wanderley Preite Sobrinho",
                "username": "WPreite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16677849",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "FernandoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29204983",
                "name": "\u2022 carol | princesaguerreiradoSUS",
                "username": "carolpiquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545222526695006209",
                "name": "scanner de queer code \ud83d\udd33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jeffnunnes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17375422",
                "name": "Brluna",
                "username": "bruh_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564386486912434176",
                "name": "\ud83d\udea8Not\u00edcias Rio N.t S.G \ud83d\udea8",
                "username": "NotciasRio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515247938934800385",
                "name": "ANAC Conserva\u00e7\u00e3o Mo\u00e7ambique",
                "username": "AnacMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336187989",
                "name": "Jos\u00e9 Fernandes",
                "username": "jmanuel251261",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104744863063597056",
                "name": "V\u00edtor Alves Lutz Pinheiro",
                "username": "AlvesLutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178445231890599937",
                "name": "Origens Da Amaz\u00f4nia Doces e Alimentos Brasil",
                "username": "OrigensBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553110357102804993",
                "name": "Dess \u2603\ufe0f Snow Prince",
                "username": "tinyjjunh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353623190895878144",
                "name": "\ubbf8\ub798\uc18c\ub144 (MIRAE)",
                "username": "members_MIRAE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380631176",
                "name": "Peri\u00f3dico Tuitero/ \ud83e\udd0d RM\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6",
                "username": "Lasuspendiditaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298017399",
                "name": "Escola de Ativismo",
                "username": "EAtivismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155851240665964544",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "PauloCe37318258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241113703359135749",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "kowaleskidesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81270842",
                "name": "Petit Abel \ud83c\udfa8",
                "username": "petitabell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefs de Curitiba",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132288188",
                "name": "Vin\u00edcius S.",
                "username": "vsobreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193731490833739776",
                "name": "Rosa Ana",
                "username": "RosanaAS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445800419876352004",
                "name": "Ernande Paz",
                "username": "paz_ernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383038330",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fernando_cnc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452063593206325249",
                "name": "Felipeee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Fcoelhoooww_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232699216419532802",
                "name": "Leonino Espirituoso",
                "username": "Ander26pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348183443",
                "name": "brenda",
                "username": "brendasafra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571848979935117313",
                "name": "Nenhum Hectare a Menos",
                "username": "N_hectareamenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568356888869314562",
                "name": "M\u00e1rcia Scherer",
                "username": "MarciaScherer15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500019014",
                "name": "carlos varela",
                "username": "carlosv96851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158664608951013376",
                "name": "Ederico Nogueira",
                "username": "EdericoNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504097953555877891",
                "name": "\ud83d\udd31Atalaia95 \ud83d\udc40\ud83d\udc40",
                "username": "Atalaia950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471050451084845061",
                "name": "JE",
                "username": "JMdeOE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20784523",
                "name": "T\u00f3XiTo",
                "username": "ToGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310261966712307712",
                "name": "Antonio",
                "username": "Antonio_Argo_KZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933123369225961472",
                "name": "Cesar 'Kosovo' Lopez",
                "username": "Cesar_J_Lopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135640642",
                "name": "Paulo Lei",
                "username": "PauloAlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444873134",
                "name": "\ud835\ude77\ud835\ude78\ud835\ude72 \ud835\ude82\ud835\ude85\ud835\ude7d\ud835\ude83 \ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude74\ud835\ude82 \ud80c\udd02 \ua46d",
                "username": "Rui_CSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32873023",
                "name": "Isabel Diogo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "IsabelDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500859206437638155",
                "name": "S\u00f3 Alves",
                "username": "SandraSoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17988859",
                "name": "M\u00e1rio Ferreira",
                "username": "MarioBPFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766326613118189568",
                "name": "MacFella",
                "username": "TiagoMa18953180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577211939",
                "name": "Jorge Medeiros",
                "username": "jmedeiros71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500794206658478082",
                "name": "Cat the Fella",
                "username": "CatWithUkraine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286057899501015040",
                "name": "Hello Sun",
                "username": "sunlight_hello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19257587",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "paulompereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341429086",
                "name": "Sentient",
                "username": "sentiencehere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502053293312421903",
                "name": "carlosdiogocosta",
                "username": "carlos_diogo_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384954541758631940",
                "name": "AnnA-a-Mil (Fella)",
                "username": "Ann16289067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502732421791461380",
                "name": "Anastasiya1451",
                "username": "Anastasiya1451A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4252807035",
                "name": "\u2720 LUSO \u2720 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "ObserverPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345248978",
                "name": "\u1587\u144cI \u15f0\u15e9\u14aa\u15eaO\u144e\u15e9\u15eaO",
                "username": "RuiMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825094418608902149",
                "name": "Sandra Nogueira \u2719 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #KyivNotKiev",
                "username": "__noggy__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312050985833988101",
                "name": "Ofra",
                "username": "Ofra26255482",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194513343",
                "name": "Carlos Rolo",
                "username": "cjrolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335959462537011202",
                "name": "lordjimpt",
                "username": "lordjimpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521860",
                "name": "Pedro Costa Sim\u00f5es",
                "username": "pedroCsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522678777796612096",
                "name": "The Portuguese",
                "username": "VBTC_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508434405",
                "name": "the47_man\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "rmgr1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863818317215170561",
                "name": "susana \ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83e\udd17",
                "username": "esquilo71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40696292",
                "name": "Jos\u00e9 Pedro Penedo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "jpfpenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221883012259942402",
                "name": "Luis Dias",
                "username": "LuisFDias72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482384565855563782",
                "name": "Carlos Rodrigues \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "MsgrCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104857493",
                "name": "MATRA",
                "username": "MATRA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431324773599137792",
                "name": "Stay Awake \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "lizzyramos1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163058890",
                "name": "Jo\u00e3o Pires Ribeiro",
                "username": "Joaohpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764164405",
                "name": "ROTIVF",
                "username": "vicsousa16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335867587",
                "name": "Nuno Felix",
                "username": "Felix_Nuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307369393",
                "name": "Nogueira",
                "username": "ruinogueira98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294659234718785537",
                "name": "zawevo",
                "username": "zawevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497993828040691712",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "Marlia993599501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569019409",
                "name": "Isidine Scherbatsky\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "isdineapolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24788188",
                "name": "Bruno Felix",
                "username": "felix19350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93013389",
                "name": "Leonid Nevzlin",
                "username": "Nevzlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80653307",
                "name": "Mikhail Khodorkovsky (English)",
                "username": "mbk_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497372905407225862",
                "name": "Radar Geral",
                "username": "radargeralmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281227864126509058",
                "name": "Raimundo Pacc\u00f3",
                "username": "PaccoRaimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889277167",
                "name": "Caminho Pol\u00edtico",
                "username": "caminhopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543676355170164742",
                "name": "Vladimir Safatle \u2600\ufe0f",
                "username": "Safatle_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22367823",
                "name": "\u00d2gan Luiz Alves/Projeto On\u00edbod\u00ea.",
                "username": "Luiz_Alves_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786845704002109440",
                "name": "R\u00e1dio Hertz",
                "username": "RadioHertz9892",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539764511082684422",
                "name": "roberto meszaros",
                "username": "MeszarosRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348579817147551745",
                "name": "pinkman ~ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08??",
                "username": "pinquiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559496084333989888",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "aleewsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926276296799326209",
                "name": "J\u00f4natas",
                "username": "JonAzevedo99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149840257451470848",
                "name": "\ud835\udc00nalu\u2077 FELIZ ANO NOVO \u2728",
                "username": "amiwthluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394998602192363524",
                "name": "sarinha",
                "username": "hwakosmic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248976773",
                "name": "ioi\u00f4",
                "username": "eusouaiolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2642177405",
                "name": "old fashioned",
                "username": "FrancoMontoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432816236",
                "name": "Renato\ud83d\udc22",
                "username": "renatocolaresmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536866865829511169",
                "name": "isa",
                "username": "iselllla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144955781374259200",
                "name": "Maria Queiroga",
                "username": "PMariaQueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394302808",
                "name": "mar",
                "username": "marinqwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3280479424",
                "name": "mare",
                "username": "marecujas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1574391215444762624",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzbk3cw5tb8z89otbxpwxbg9q0ghp",
        "oldest_id": "1571633207493234691",
        "result_count": 496
    }
}