{
    "data": [
        {
            "author_id": "1263364108654649345",
            "created_at": "2022-09-18T22:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571632381575954432"
            ],
            "id": "1571632381575954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tentando descobrir o que \u00e9 que t\u00e1 rolando no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "904809233325187073",
            "created_at": "2022-09-18T22:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571629145486139393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1285370845758722049",
                        "start": 0,
                        "username": "rmpoets"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571629145486139393",
            "in_reply_to_user_id": "1285370845758722049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmpoets parque municipal de  BH?"
        },
        {
            "author_id": "1363936716504113162",
            "created_at": "2022-09-18T22:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571628494035030016"
            ],
            "id": "1571628494035030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal formigueiro"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2022-09-18T22:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571628103532941312"
            ],
            "id": "1571628103532941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Grande quantidade de armas e muni\u00e7\u00f5es s\u00e3o apreendidas por policiais do Comando de Pol\u00edcia Ambiental, neste domingo, durante a\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim. https://t.co/aH5dXq0Eae"
        },
        {
            "author_id": "1204361035748171777",
            "created_at": "2022-09-18T22:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571623507020206086"
            ],
            "id": "1571623507020206086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Torres Novas, com apoio t\u00e9cnico da ADSAICA - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Serras de Aire e Candeeiros, ir\u00e1 promover, no pr\u00f3ximo dia 25 de setembro, um passeio interpretativo no Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios, com o\n\nhttps://t.co/CnqPkzg3xj https://t.co/THiee3LHm5"
        },
        {
            "author_id": "976429658731368448",
            "created_at": "2022-09-18T22:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571623192187338757"
            ],
            "id": "1571623192187338757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia da Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s, conhecendo um pouquinho da Amaz\u00f4nia! https://t.co/NsX9ZcogeI"
        },
        {
            "author_id": "1463329274690039810",
            "created_at": "2022-09-18T21:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571617068323328001"
            ],
            "id": "1571617068323328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca me contentei com medalha de prata.\ud83c\udfad\u2728 em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/eRSh4YDyJ0"
        },
        {
            "author_id": "1204361035748171777",
            "created_at": "2022-09-18T20:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571603221554073604"
            ],
            "id": "1571603221554073604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Torres Novas, com apoio t\u00e9cnico da ADSAICA - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Serras de Aire e Candeeiros, ir\u00e1 promover, no pr\u00f3ximo dia 25 de setembro, um passeio interpretativo no Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios, com o\n\nhttps://t.co/CnqPkzg3xj https://t.co/zpBl61vfQa"
        },
        {
            "author_id": "1255876459832446977",
            "created_at": "2022-09-18T20:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571599752223133697"
            ],
            "id": "1571599752223133697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Caracol - Canela/RS\n\n#canela #gramado #rs #brasil #nature #natureza #parque #viagem #passeio #travel #cachoeira #falls @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/te5q75CUiu"
        },
        {
            "author_id": "1363301497912573952",
            "created_at": "2022-09-18T20:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571597439966093320"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1571597439966093320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaquejada interestadual de Indaial. em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/ZsRxlsvMyh"
        },
        {
            "author_id": "1278108969110831104",
            "created_at": "2022-09-18T20:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571597267886284801"
            ],
            "id": "1571597267886284801",
            "in_reply_to_user_id": "1556779420144263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mjeymaju mas basicamente era um cara q atraia mo\u00e7as falando q ele era olheiro de modelos levava elas pro parque estadual de sp (q eh cheio de mato) e estuprava dps matava as mulheres e deixava o corpo l\u00e1 mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1204361035748171777",
            "created_at": "2022-09-18T20:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571597151792205828"
            ],
            "id": "1571597151792205828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Torres Novas, com apoio t\u00e9cnico da ADSAICA - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Serras de Aire e Candeeiros, ir\u00e1 promover, no pr\u00f3ximo dia 25 de setembro, um passeio interpretativo no Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios, com o\n\nhttps://t.co/CnqPkzg3xj https://t.co/iPsH9apaQE"
        },
        {
            "author_id": "857380908617408515",
            "created_at": "2022-09-18T20:13:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571593216914251776"
            ],
            "id": "1571593216914251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse tanto de evento em bh gente ? Parque municipal cheio"
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2022-09-18T19:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571585481313320961"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1571585481313320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 476,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Dois tornados foram registrados em Bras\u00edlia neste fim de semana. No s\u00e1bado (17), em Samambaia, o cone de vento destelhou casas e atingiu a rede el\u00e9trica. Na tarde deste domingo, outro tornado tipo landspout se formou na \u00e1rea da Floresta Nacional. \ud83d\udcf8 Henrique Santillo https://t.co/gacuquNFFz"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-09-18T19:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571575281734803456"
            ],
            "id": "1571575281734803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Isla Contoy, um territ\u00f3rio de 230 hectares abrigado por sua espl\u00eandida beleza natural, foi declarado Parque Nacional Protegido em 1998?\n\nTem o segundo maior recife do mundo, Ixlach\u00e9, e hoje \u00e9 um destino de extrema vigil\u00e2ncia.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos https://t.co/cdUVe0Fz5d"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-09-18T18:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571562610239373312"
            ],
            "id": "1571562610239373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de #conserva\u00e7\u00e3o, 15 aves foram soltas no parque nacional Oolambeyan, mas os pesquisadores tinham o desafio de como monitorar os animais com efici\u00eancia. \u00c9 a\u00ed que entra a mochila solar \ud83d\ude09\ud83c\udf1e Ficou curioso? A gente te explica no #UmS\u00f3Planeta! \ud83c\udf0e\n \nhttps://t.co/6j3TLK72Lf"
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2022-09-18T18:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571559767616753669"
            ],
            "id": "1571559767616753669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o \u00danica Dos Animais Do Parque Nacional De Nair\u00f3bi https://t.co/u01AgPF21g"
        },
        {
            "author_id": "1289950034",
            "created_at": "2022-09-18T17:44:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571555685841731585"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9ea741ac83000"
            },
            "id": "1571555685841731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de Bike hoje, Floresta Nacional Sarac\u00e1 Taquera \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udee3\ufe0f https://t.co/FXV0vqe2xn"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-09-18T16:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571536341355175936"
            ],
            "id": "1571536341355175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Francisco Silva e In\u00e1cia Cavalcante partiram de Salvador em uma caminhonete com destino \u00e0 nascente, no Parque Nacional da Serra da Canastra. Foram percorridos cerca de 6 mil km de estrada #g1CentroOesteMG https://t.co/MeE0cqWPbO"
        },
        {
            "author_id": "1565791991836954624",
            "created_at": "2022-09-18T16:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571534173730492417"
            ],
            "id": "1571534173730492417",
            "in_reply_to_user_id": "1565791991836954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNPenedaGeres Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nCabras bravias da bou\u00e7a dos Homens em parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/7Jbzk76FiE"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2022-09-18T16:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571532991087923200"
            ],
            "id": "1571532991087923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revista O CRUZEIRO de 10 de Julho de 1969 - Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/MUx9IXnTdB"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-09-18T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571529481948434433"
            ],
            "id": "1571529481948434433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das \u00e1rvores mais antiga do Brasil! \ud83c\udf33\nA gigante tem idade estimada entre 600 e 900 anos, altura de um pr\u00e9dio de 13 andares e fica no Parque Estadual Vassununga, a 245 km de SP\n\n\ud83d\udd17Saiba mais detalhes: https://t.co/J936qyPdgu\n\n#Diversa #CatracaAgenda"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2022-09-18T15:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571526656052830208"
            ],
            "id": "1571526656052830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3Primeiro-ministro indiano, Narendra Modi, comemorou seu anivers\u00e1rio soltando guepardos africanos trazidos da Nam\u00edbia no Parque Nacional de Kuno, em pol\u00eamico projeto. Guepardo asi\u00e1tico foi declarado nacionalmente extinto h\u00e1 60 anos. https://t.co/Xra42H2Ppv"
        },
        {
            "author_id": "1380990015195480066",
            "created_at": "2022-09-18T15:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571525349196058624"
            ],
            "id": "1571525349196058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no parque municipal ontem e vi isso aqui, quando eu cheguei em casa eu realmente ouvi esse grupo https://t.co/NanmBizfVO"
        },
        {
            "author_id": "4704373756",
            "created_at": "2022-09-18T15:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571524597811478531"
            ],
            "id": "1571524597811478531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia levar o VG no Parque Municipal... Ele dormiu antes de almo\u00e7ar kkkkk\n\nAgora j\u00e1 era."
        },
        {
            "author_id": "1260310210289315840",
            "created_at": "2022-09-18T15:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571521314371895298"
            ],
            "id": "1571521314371895298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter \u00e2nimo pra colar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "151851819",
            "created_at": "2022-09-18T15:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571517424964435969"
            ],
            "id": "1571517424964435969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Selvagens s\u00e3o agora a maior \u00e1rea protegida do Atl\u00e2ntico Norte. \u201cIsto \u00e9 territ\u00f3rio portugu\u00eas, a Marinha est\u00e1 preparada\u201d https://t.co/uX7rrjS1E2"
        },
        {
            "author_id": "1932500270",
            "created_at": "2022-09-18T15:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571515497186828288"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1571515497186828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois Deus n\u00e3o nos deu esp\u00edrito de covardia, mas de poder, de amor e de equil\u00edbrio. (2 Tim\u00f3teo 1:7) \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hjMAutQIsS"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-18T14:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571513745419145217"
            ],
            "id": "1571513745419145217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registra -10\u00b0C; geada \u2018pinta\u2019 vegeta\u00e7\u00e3o de branco https://t.co/U0ohS599mE"
        },
        {
            "author_id": "3089818447",
            "created_at": "2022-09-18T14:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571513249023070208"
            ],
            "id": "1571513249023070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Selvagens s\u00e3o agora a maior \u00e1rea protegida do Atl\u00e2ntico Norte. \u201cIsto \u00e9 territ\u00f3rio portugu\u00eas, a Marinha est\u00e1 preparada\u201d https://t.co/HkYqaDtUuc \n\nDa ILHA da MADEIRA."
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-09-18T14:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571505548993994752"
            ],
            "id": "1571505548993994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registra -10\u00b0C; geada 'pinta' vegeta\u00e7\u00e3o de branco https://t.co/8Qo6sW9LY6 https://t.co/RJVFQ5Jon3"
        },
        {
            "author_id": "1232337405740535808",
            "created_at": "2022-09-18T14:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571503878553866240"
            ],
            "id": "1571503878553866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei o \u00f4nibus na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, para ir a reserva biol\u00f3gica, chegando l\u00e1 tinha um parque nacional, onde tem um monumento natural que \u00e9 ref\u00fagio da vida silvestre. (Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral)"
        },
        {
            "author_id": "774469015",
            "created_at": "2022-09-18T14:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571501919566270464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75554,
                        -23.33675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9df1ccbea6632cd"
            },
            "id": "1571501919566270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMIRANTE CRISTO DE CAIEIRAS SP BRASIL\nMirando PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 \ud83d\ude0d\n#maisumnomundo #saopaulo #brasil #caieiras #natureza #cristo #instagood #nature #christ #viewspot em Mirante do Cristo - Caieiras https://t.co/CwBOje9e4A"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-18T14:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571500528248688640"
            ],
            "id": "1571500528248688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registra -10\u00b0C; geada \u2018pinta\u2019 vegeta\u00e7\u00e3o de\u00a0branco https://t.co/IoaZ3AoGl9"
        },
        {
            "author_id": "1462076275338760200",
            "created_at": "2022-09-18T14:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571499565517250560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1370538202918948869",
                        "start": 0,
                        "username": "BetaEbner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571499565517250560",
            "in_reply_to_user_id": "1370538202918948869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetaEbner Eu lamento profundamente que trechos da hist\u00f3ria de vida dele tenham se perdido.., eu conhe\u00e7o as terras que ele doou em Monte Alegre.., por sinal um munic\u00edpio riqu\u00edssimo. Gra\u00e7as ao governo da petista Ana Julia Carepa A Floresta Estadual (Flota) do Paru ocupa 3,6 milh\u00f5es de hect."
        },
        {
            "author_id": "1255876459832446977",
            "created_at": "2022-09-18T13:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571497226999922692"
            ],
            "id": "1571497226999922692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Caracol - Canela/RS\n\n#canela #gramado #rs #brasil #nature #natureza #parque #viagem #passeio #travel #cachoeira #falls @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/MuCCEVYHF0"
        },
        {
            "author_id": "2242411587",
            "created_at": "2022-09-18T13:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571496840478052358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1379428631521320978",
                        "start": 0,
                        "username": "barbrichthofen"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 16,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571496840478052358",
            "in_reply_to_user_id": "1379428631521320978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbrichthofen @LulaOficial Quando taca fogo em balsas e m\u00e1quinas em garimpo clandestino no meio da floresta \u00e9 maluco.\nO apoio \u00e9 pela regula\u00e7\u00e3o da atividade em \u00e1rea protegida. Brasil \u00e9 campe\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o. A NASA comprova (veja, \u00e9 bem interessante).\n\nNarrativas n\u00e3o colam mais. Hoje as infos circulam.... https://t.co/E4JSy3ppiJ"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-09-18T13:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571486509035065348"
            ],
            "id": "1571486509035065348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol entra para o Cat\u00e1logo de Plantas das UCs - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/DLzUlPTX06 https://t.co/IYbBtvFkGS"
        },
        {
            "author_id": "1162126100",
            "created_at": "2022-09-18T12:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571484027294474243"
            ],
            "id": "1571484027294474243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Selvagens s\u00e3o agora a maior \u00e1rea protegida do Atl\u00e2ntico Norte. \u201cIsto \u00e9 territ\u00f3rio portugu\u00eas, a Marinha est\u00e1 preparada\u201d https://t.co/iS0sfBFyqe"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2022-09-18T12:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571478357308542976"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1571478357308542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja natureza. Seja vida. Isso \u00e9 viver. \ud83d\udc9a\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/DwF4Vsk7em"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-09-18T12:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571478134087712772"
            ],
            "id": "1571478134087712772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/6rdjfa3mid"
        },
        {
            "author_id": "211640522",
            "created_at": "2022-09-18T12:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571477544427200512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1006533020",
                        "start": 13,
                        "username": "ClassicsHiphop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571477544427200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "HOJE TOCO NO @ClassicsHiphop \nNO PARQUE MUNICIPAL! \nCORA\u00c7\u00c3O DE BELO HORIZONTE, \nENTRADA GRATUITA! \n\nVAI SER LINDO !"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2022-09-18T12:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571477077320409090"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1571477077320409090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um domingo fit com elas. Minhas meninas. \ud83d\udc9a\ud83e\udd70\n\n#sundayfunday \n#friends \n#weekendvibes \n#lifestile \n#bel\u00e9m em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6lqk0PvGPI"
        },
        {
            "author_id": "33470152",
            "created_at": "2022-09-18T12:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571473309430157312"
            ],
            "id": "1571473309430157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima est\u00e1 maravilhoso em Macei\u00f3, ideal para ir a praia ou parque municipal. \ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "983387096416247809",
            "created_at": "2022-09-18T12:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571472316902658052"
            ],
            "id": "1571472316902658052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual na Bahia concedido na calada da noite praticamente. Que crime! \nhttps://t.co/Kp2rnkYIBr"
        },
        {
            "author_id": "712380154627149824",
            "created_at": "2022-09-18T12:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571471520110727175"
            ],
            "id": "1571471520110727175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O plano de valoriza\u00e7\u00e3o para o parque nacional,passa pela constru\u00e7\u00e3o de um \"zoo\" e pela betoniza\u00e7\u00e3o do Parque.\nConstruir um zoo\"para se observarem as esp\u00e9cies q existem em estado selvagem no parque,diz mto da falta d vontade d investir na prote\u00e7\u00e3o deste.\n\nhttps://t.co/syKWHSACUS"
        },
        {
            "author_id": "996788089409458176",
            "created_at": "2022-09-18T11:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571467530849652736"
            ],
            "id": "1571467530849652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/OKVul6Nhdz"
        },
        {
            "author_id": "36240579",
            "created_at": "2022-09-18T11:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571464230976589824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1334599031151005698",
                        "start": 0,
                        "username": "Leandro68664665"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14171352",
                        "start": 17,
                        "username": "augustodeAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571464230976589824",
            "in_reply_to_user_id": "1334599031151005698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leandro68664665 @augustodeAB O Ciro, em Bel\u00e9m, acenou para a minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea ind\u00edgena, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Outro dia ele falava se libera\u00e7\u00e3o de armas na regi\u00e3o como forma de gerar renda. Meu irm\u00e3o, se voc\u00ea nasceu at\u00e9 os anos 1990, voc\u00ea deve se lembrar do Brasil durante a gest\u00e3o do Lula."
        },
        {
            "author_id": "36240579",
            "created_at": "2022-09-18T11:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571461735810203649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155767192",
                        "start": 0,
                        "username": "lupontesmolina"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "33374761",
                        "start": 198,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571461735810203649",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lupontesmolina H\u00e1 poucos dias voc\u00ea defendia a libera\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a na regi\u00e3o amaz\u00f4nica como forma de gera\u00e7\u00e3o de renda, agora fala em minera\u00e7\u00e3o em terra ind\u00edgena, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nE o PND, @cirogomes? Por que o PND n\u00e3o vale para o norte do Pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "147220412",
            "created_at": "2022-09-18T11:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571461168757346306"
            ],
            "id": "1571461168757346306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto, ja marquei meu role de patins com as minas. Vamos nos encontrar as 11. Quem quiser patinar so colar no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1487551923637075978",
            "created_at": "2022-09-18T11:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571456531543265280"
            ],
            "id": "1571456531543265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 303,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O Cear\u00e1 ganhou, nesta semana, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque das \u00c1guas, que abrange os munic\u00edpios de Aquiraz, Guai\u00faba, Horizonte, Pacajus e Pacatuba, proteger\u00e1 os recursos h\u00eddricos da regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza. Com mais de 9.800 hectares + https://t.co/oGnIGjTpeY"
        },
        {
            "author_id": "1369313937745977347",
            "created_at": "2022-09-18T11:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571456077585170433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "720239400312008704",
                        "start": 0,
                        "username": "rosantos74"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1135560885588692994",
                        "start": 12,
                        "username": "_____JTorres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571456077585170433",
            "in_reply_to_user_id": "720239400312008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosantos74 @_____JTorres Aqui \u00e9 um parque estadual.\nMuitas cachoeiras e lindas paisagens"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-18T11:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571455036005253120"
            ],
            "id": "1571455036005253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/TORVDZz3lC"
        },
        {
            "author_id": "4705663636",
            "created_at": "2022-09-18T11:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571454292439240704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17568302",
                        "start": 0,
                        "username": "caue_ce"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571454292439240704",
            "in_reply_to_user_id": "4705663636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caue_ce Por incr\u00edvel que parece, para estudar em p\u00fablicas tamb\u00e9m tem que ter boas condi\u00e7\u00f5es, ou o m\u00ednimo de estrutura. Lembro que na \u00e9poca eu n\u00e3o tinha nem Internet e nem PC em casa. Fazia trabalhos e estudava na sala de inform\u00e1tica da facul, no Sesc, na biblioteca Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-18T11:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571454164227457026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 143,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571454164227457026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaEmChamas: o Parque Estadual #Cristalino I e II, uma das regi\u00f5es + biodiversas do bioma, perdeu + de 5 mil hectares! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 A diretora da @redeprouc_, \u00c2ngela Kuczach, sobrevoou o parque e mostra a situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica causada por #inc\u00eandio criminoso https://t.co/j3GrRWbytN https://t.co/l4bIhpFjck"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2022-09-18T10:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571453796655501314"
            ],
            "id": "1571453796655501314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru \u00e9 concedido por R$ 144 mil; Investimento previsto \u00e9 de R$ 8\u00a0milh\u00f5es https://t.co/0ua5FJ8Eyh"
        },
        {
            "author_id": "1458747513171755014",
            "created_at": "2022-09-18T10:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571453245947510786"
            ],
            "id": "1571453245947510786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00d4 SEM PALAVRAS !!!!!! COAF...COAF...COAF...COAF...\u00c9 ESTA FUMACEIRA DAS QUEIMADAS DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA !!!!! https://t.co/nAiosx9utq https://t.co/sCYLb97h8f"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2022-09-18T10:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571441689683705856"
            ],
            "id": "1571441689683705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A primeira reserva natural do pa\u00eds celebra 50 anos. As Ilhas Selvagens, a 300 quil\u00f3metros a Sul da Madeira assumem import\u00e2ncia geostrat\u00e9gica e\u00a0ganham agora\u00a0protagonismo\u00a0internacional.\u00a0A reserva cresceu de 97 quil\u00f3metros quadrados para\u00a0cerca d... https://t.co/DhjuRt3PWs"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-09-18T08:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571420137483280384"
            ],
            "id": "1571420137483280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, mais de 3 mil pessoas j\u00e1 visitaram o Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/e6gjonGKI2"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-09-18T08:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571419985616183296"
            ],
            "id": "1571419985616183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, mais de 3 mil pessoas j\u00e1 visitaram o Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/e6gjonHixA"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-09-18T04:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571355835338436608"
            ],
            "id": "1571355835338436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201cGorongosa: Paradise Reborn\u201d, \u00e9 a hist\u00f3ria do renascimento e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique. Produzido pela National Geographic, \"Paradise Reborn\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para \"streaming\" para os assinantes do canal Disney+. https://t.co/hplPtJnqLP"
        },
        {
            "author_id": "960147857788624897",
            "created_at": "2022-09-18T02:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571320298334470145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1193182412903190533",
                        "start": 0,
                        "username": "mcfsmcfs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571320298334470145",
            "in_reply_to_user_id": "1193182412903190533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcfsmcfs uai, n tem feira hippie com flavin e as bests? e \u00edtalo chamou p andar de (esqueci o nome) no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "401587195",
            "created_at": "2022-09-18T01:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571317569117736960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66655828",
                        "start": 0,
                        "username": "eumanosilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571317569117736960",
            "in_reply_to_user_id": "66655828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumanosilva Melhorou muito em apenas 24h. Mas o q me preocupa \u00e9 q futuros per\u00edodos de seca podem ser agravados c a redu\u00e7\u00e3o da floresta nacional, aprovada pelo Senado, sem qquer debate"
        },
        {
            "author_id": "43104856",
            "created_at": "2022-09-18T01:43:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571314054358044672"
            ],
            "id": "1571314054358044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia hoje: tive conversas profundas e tristes com minha irm\u00e3, fui comprar planta, depois ca\u00e7ar musgo pelo parque municipal com guilherme pq ele quer fazer um terr\u00e1rio?, tomei cerveja no banho, bebemos vinho, da\u00ed eu raspei a barba dele e depois fizemos skin care juntos"
        },
        {
            "author_id": "153161057",
            "created_at": "2022-09-18T00:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571292495690203137"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64696573,
                        -23.17952426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "912784330fe724a0"
            },
            "id": "1571292495690203137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas em Parque Estadual Mata Sao Francisco https://t.co/0j1uKDhxEq"
        },
        {
            "author_id": "153161057",
            "created_at": "2022-09-18T00:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571290955432759298"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64696573,
                        -23.17952426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "912784330fe724a0"
            },
            "id": "1571290955432759298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Mata Sao Francisco https://t.co/LSngfr1bkB"
        },
        {
            "author_id": "993833170935123968",
            "created_at": "2022-09-18T00:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571290541937016833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1045626879217152001",
                        "start": 0,
                        "username": "elielimdx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1571290541937016833",
            "in_reply_to_user_id": "1045626879217152001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elielimdx J\u00e1 tira o ingresso da classics no parque municipal cara\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "153161057",
            "created_at": "2022-09-18T00:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571289907691421696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64696573,
                        -23.17952426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "912784330fe724a0"
            },
            "id": "1571289907691421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Mata Sao Francisco https://t.co/BtXSc0Vbzb"
        },
        {
            "author_id": "153161057",
            "created_at": "2022-09-18T00:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571288362870513665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64696573,
                        -23.17952426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "912784330fe724a0"
            },
            "id": "1571288362870513665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Mata Sao Francisco https://t.co/aMOCF3pqS4"
        },
        {
            "author_id": "1453865447451922438",
            "created_at": "2022-09-17T23:41:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571283204677533697"
            ],
            "id": "1571283204677533697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia mundial da limpeza \ud83c\udf0e\nA\u00e7\u00e3o feita na unidade de conserva\u00e7\u00e3o da mata do engenho  uch\u00f4a \ud83c\udf3f https://t.co/CNPUtnwR5p"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-17T23:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571280344359530496"
            ],
            "id": "1571280344359530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 1,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/YLqYdly1CW"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-09-17T23:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571280228823048193"
            ],
            "id": "1571280228823048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JjWRy20gGP"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2022-09-17T23:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571278304170151938"
            ],
            "id": "1571278304170151938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios recebe passeio interpretativo no dia 25 de setembro\nhttps://t.co/lordfq0MWl https://t.co/DQvIBLCaKN"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-09-17T22:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571272185586782210"
            ],
            "id": "1571272185586782210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/l7T83TQHo1"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-17T22:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571265244965527555"
            ],
            "id": "1571265244965527555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/YJ2kKhM8OG"
        },
        {
            "author_id": "1158732021474242560",
            "created_at": "2022-09-17T21:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571257476690972675"
            ],
            "id": "1571257476690972675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje \u00e0 tarde fui ao parque municipal com meus sobrinhos \n\nlevei a c\u00e2mera pra tirar fotos\n\nmas n\u00e3o levei a bateria da c\u00e2mera \ud83e\udd70\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1347201637304193024",
            "created_at": "2022-09-17T21:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571256102779584514"
            ],
            "id": "1571256102779584514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mo saudade daquelas aulas d pr\u00e1tica d observa\u00e7\u00e3o mn passei d \u00f4nibus pelo parque municipal me deu mo nostalgia preciso respirar novos ares to cansada d ir s\u00f3 pro campus"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-17T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571250156258951169"
            ],
            "id": "1571250156258951169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/7t1Y3vz4z6"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2022-09-17T21:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571249019887788033"
            ],
            "id": "1571249019887788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em Cavalcante para evitar que chamas atinjam Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/NPfNiyXRZo"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-09-17T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571247621963923457"
            ],
            "id": "1571247621963923457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um m\u00eas fogo devasta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia mato-grossense https://t.co/jMgEo1jyQo"
        },
        {
            "author_id": "4524144395",
            "created_at": "2022-09-17T21:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571245593858646017"
            ],
            "id": "1571245593858646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o \u00danica Dos Animais Do Parque Nacional De Nair\u00f3bi https://t.co/wXuQKfyb6l"
        },
        {
            "author_id": "1449119104615526402",
            "created_at": "2022-09-17T20:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571238915830386690"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1571238915830386690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado dentro da reserva extrativista e projeto de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea engrossam ataques em s\u00e9rie \u00e0 mem\u00f3ria do l\u00edder seringueiro, assassinado em dezembro de 1988; \n\n#ChicoMendes\n#DeOlhonaPol\u00edtica\n#DeOlhonosConflitos\n#DeOlhonosRuralistas\n\nVia @deolhonosruralistas https://t.co/rp8kzB1OY9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-09-17T20:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571238682924924932"
            ],
            "id": "1571238682924924932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente sanciona redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5AHQqrDg6F"
        },
        {
            "author_id": "281550564",
            "created_at": "2022-09-17T20:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571233758648451075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3348183443",
                        "start": 11,
                        "username": "brendasafra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571233758648451075",
            "in_reply_to_user_id": "1521653775143944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mardeyeeu @brendasafra pelo que eu entendi (lendo os coment\u00e1rios do tweet original do v\u00eddeo, espero estar certa), ele t\u00e1 sendo transportado pra um parque nacional, tipo uma reserva com objetivo de restaurar a fauna do local"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-09-17T20:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571233276039249922"
            ],
            "id": "1571233276039249922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito animais selvagens embarcaram da Nam\u00edbia e foram levados para o Parque Nacional Kuno, um santu\u00e1rio criado especialmente para os felinos, a 320 km ao sul de Nova D\u00e9lhi \ud83d\udc05\ud83e\udd29 A gente te conta essa hist\u00f3ria no Um S\u00f3 Planeta! \ud83c\udf0e #biodiversidade #conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/3IvUGhWRWb"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-09-17T20:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571232225227845632"
            ],
            "id": "1571232225227845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, jaguatirica \u00e9 capturada no per\u00edmetro urbano de Dracena e solta no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/qtghlnTZJj https://t.co/DIeq0a0lxR"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-09-17T20:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571232182416580608"
            ],
            "id": "1571232182416580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEOS: sobrevoo flagra desmatamento dentro de parque nacional em RO e AM https://t.co/BkzOeRk1yy https://t.co/XprwQCOlCn"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-09-17T19:48:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571224554579558402"
            ],
            "id": "1571224554579558402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Coxim autua comerciante por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/yW8V0cc9AC"
        },
        {
            "author_id": "153161057",
            "created_at": "2022-09-17T19:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571218673008017409"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64696573,
                        -23.17952426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "912784330fe724a0"
            },
            "id": "1571218673008017409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Mata Sao Francisco https://t.co/W7nDXOUL8g"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-09-17T19:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571212408982360064"
            ],
            "id": "1571212408982360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Chuva diminuiu chamas no Parque Nacional, mas \u00e1rea segue em observa\u00e7\u00e3o\n\nSegundo o CBMDF, as chamas est\u00e3o controladas, mas o fogo ainda n\u00e3o est\u00e1 extinto. O parque j\u00e1 teve 7.669,75 hectares consumidos pelo inc\u00eandio\n\nLeia: https://t.co/0l2NMXPEUm https://t.co/kYHsDlHj1L"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-09-17T18:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571210476377505792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1571210476377505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PcPor7bSCC"
        },
        {
            "author_id": "774469015",
            "created_at": "2022-09-17T18:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571205797186777088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1571205797186777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/gTiyR7x4Dm"
        },
        {
            "author_id": "16652699",
            "created_at": "2022-09-17T17:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571193697936572416"
            ],
            "id": "1571193697936572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chegada de oito guepardos \u00e0 \u00cdndia, neste s\u00e1bado (17), gerou cr\u00edticas por parte de especialistas em conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies. Os animais foram enviados pelo governo da Nam\u00edbia para serem reintroduzidos em um parque nacional, ap\u00f3s sete d\u00e9cadas extinto no pa\u00eds asi\u00e1tico. https://t.co/w1GRUgjw2p"
        },
        {
            "author_id": "136794590",
            "created_at": "2022-09-17T17:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571185814247186440"
            ],
            "id": "1571185814247186440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente consegui reunir meus amigos pra ir no  parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2022-09-17T17:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571183236146991111"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571183236146991111",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf Parab\u00e9ns! Isso mesmo! Vamos entregar o Patrim\u00f4nio Brasileiro aos Cons\u00f3rcios dos Amigos dos Amigos a pre\u00e7o de banana... Privatiza\u00e7\u00e3o do Ar que Respiramos J\u00e1!!! J\u00e1 h\u00e1 at\u00e9 edital de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida por garimpeiros ... o que \u00e9 um portinho a menos? https://t.co/b0NNyMp4J8"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2022-09-17T17:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571182962234003457"
            ],
            "id": "1571182962234003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/4IbiJFKEhs https://t.co/N6MISUmlAC"
        },
        {
            "author_id": "806259410234392576",
            "created_at": "2022-09-17T17:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571182865110515715"
            ],
            "id": "1571182865110515715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "po, n\u00e3o tava achando nada sobre o classics q ia ter no parque municipal, todo mundo me falando data diferente, e quando fui ver... \u00e9 amanh\u00e3, a tomanocu"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-09-17T16:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571177282315685893"
            ],
            "id": "1571177282315685893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes https://t.co/NrlnZ2gkuQ"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-09-17T16:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571177274031980548"
            ],
            "id": "1571177274031980548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes https://t.co/hxWaEatPKq"
        },
        {
            "author_id": "1341424695749582849",
            "created_at": "2022-09-17T16:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571173836611284992"
            ],
            "id": "1571173836611284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Nova edi\u00e7\u00e3o na Wikipedia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n T\u00edtulo da p\u00e1gina: Parque Natural Municipal da Prainha \n Utilizador: Nicolas Pedrosa \n URL: https://t.co/mX6wOIF0VC \n\n #ParqueNaturalMunicipaldaPrainha #wikipedia"
        },
        {
            "author_id": "1501302763598319622",
            "created_at": "2022-09-17T16:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571169733226946560"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1571169733226946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie: Atrativos Tur\u00edsticos do Paran\u00e1\n\nMONUMENTO NATURAL SALTO S\u00c3O JO\u00c3O\n \nQuer saber mais? \n\nNos contacte, que com satisfa\u00e7\u00e3o mostraremos essa e todas as maravilhas do Paran\u00e1 a voc\u00ea...\n\n#paranatouroperadora\n#monumentonaturalsaltosaojoao \n#turismoprudentopolis \n#turismonoparana https://t.co/BGJ5xluFbG"
        },
        {
            "author_id": "1493014785990041600",
            "created_at": "2022-09-17T16:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571168460943642624"
            ],
            "id": "1571168460943642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Divulgamos as artes do evento cultural em defesa da Restinga de Maric\u00e1 e da comunidade de pescadores de Zacarias. Ambas amea\u00e7adas pela constru\u00e7\u00e3o de um Resort nessa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o ao resort! https://t.co/0F8ehQUzkl"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2022-09-17T15:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571163568942235649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "29274419",
                        "start": 108,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571163568942235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Armatrux festeja seus 30 anos com estreia de 'Nhoque' no Parque Municipal https://t.co/o9k3GO7Mh7 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-17T15:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571159668021411840"
            ],
            "id": "1571159668021411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\uddd8 O Parque Municipal de Juiz de Fora vai promover neste domingo, 18, mais uma edi\u00e7\u00e3o do Yoga no Parque \n \n\ud83e\uddd8 A aula deste domingo vai acontecer no Bosque, um local de natureza e tranquilidade, ideal para a pr\u00e1tica do yoga.\n#VemProParqueMunicipal https://t.co/vexiYbnptb"
        },
        {
            "author_id": "1516546500670758919",
            "created_at": "2022-09-17T15:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571159265674465281"
            ],
            "id": "1571159265674465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs acham que o pack meu na cachoeira conta como exibi\u00e7\u00e3o+masturba\u00e7\u00e3o em p\u00fablico tamb\u00e9m? pensativa porque \u00e9 dentro de um parque estadual, local p\u00fablico, mas n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto (se tinha ficou s\u00f3 na moita kkkkkkkkk) https://t.co/7HBeDiwV5I"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2022-09-17T15:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571156477800226818"
            ],
            "id": "1571156477800226818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em Cavalcante-GO para evitar que chamas atinjam Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sYAtXZS9X9"
        },
        {
            "author_id": "1335756823266254849",
            "created_at": "2022-09-17T14:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571150421066129409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1219122847202861056",
                        "start": 0,
                        "username": "luvsroh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571150421066129409",
            "in_reply_to_user_id": "1219122847202861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luvsroh parque municipal l\u00e1 \u00e9 chei de mato"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2022-09-17T14:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571146401765101568"
            ],
            "id": "1571146401765101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Limpeza ser\u00e1 comemorado no parque municipal Milton\u00a0Prates https://t.co/VELHCfFaz3"
        },
        {
            "author_id": "854817985",
            "created_at": "2022-09-17T14:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571142807972093953"
            ],
            "id": "1571142807972093953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece com uma caminhada e logo estar\u00e1 correndo maratonas. em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/e0W0eRNiNC"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-09-17T14:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571140393479319554"
            ],
            "id": "1571140393479319554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes\n\nLeia a mat\u00e9ria completa em nosso site: https://t.co/hyR2COmeFq https://t.co/7ZimN4DMGo"
        },
        {
            "author_id": "1246152705564979204",
            "created_at": "2022-09-17T14:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571138291147345920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "195764693",
                        "start": 0,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571138291147345920",
            "in_reply_to_user_id": "195764693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1df o querido presidente ainda aprovou reduzir a floresta nacional em 40%, o lugar tem v\u00e1rias nascentes q abastecem o DF... em poucos anos vamos racionar \u00e1gua c muita frequencia"
        },
        {
            "author_id": "2971747084",
            "created_at": "2022-09-17T13:53:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571135305352376320"
            ],
            "id": "1571135305352376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00f1, Yosemite. \ud83c\udfde https://t.co/pUKyslgWq8"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2022-09-17T13:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571135148451856384"
            ],
            "id": "1571135148451856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes https://t.co/yz96E9ukSn https://t.co/i5JmsXpYDi"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-09-17T13:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571133025898954754"
            ],
            "id": "1571133025898954754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes. Veja mais em:  - https://t.co/PvAqL9vuOz https://t.co/8VWq7Sb4qZ"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-09-17T13:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571128488664629249"
            ],
            "id": "1571128488664629249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/leXaAqCCDm"
        },
        {
            "author_id": "975048636471169024",
            "created_at": "2022-09-17T13:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571125263840477185"
            ],
            "id": "1571125263840477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Colapso de parte de uma geleira no Parque Nacional de Keulat (Chile, 12 de setembro de 2022) https://t.co/FRxxCynYZL"
        },
        {
            "author_id": "1337542873789698052",
            "created_at": "2022-09-17T12:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571117013782921221"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1205299685335932934",
                        "start": 13,
                        "username": "BalieiroHannah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571117013782921221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Maraj\u00f3, a @BalieiroHannah realizou uma forma\u00e7\u00e3o com o Grupo de Jovens da Reserva Extrativista Marinha de Soure (ASSUREMAS). Juventude unida para constru\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias no combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#protocoloipe #amazonia  #Amaz\u00f4niadeP\u00e9 #fakenews #desinformacao https://t.co/HmYZGsaZ7f"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2022-09-17T12:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571113583605616642"
            ],
            "id": "1571113583605616642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes\n\nNo per\u00edodo de um m\u00eas, cerca de 25 escolas da capital visitaram a reserva.\n\nhttps://t.co/URTVpaOtF1"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-09-17T12:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571113139604951042"
            ],
            "id": "1571113139604951042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/cpDKzzfN6Y https://t.co/WApQWwrpua"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2022-09-17T12:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571112245467271169"
            ],
            "id": "1571112245467271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual da Lapa Grande em Montes\u00a0Claros https://t.co/YwarUpygop"
        },
        {
            "author_id": "1404990328902463492",
            "created_at": "2022-09-17T11:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571103119735685120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "312910780",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloLins68"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571103119735685120",
            "in_reply_to_user_id": "312910780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloLins68 Nenhum dos dois, pois n\u00e3o faz a menor diferen\u00e7a!\nO Brasil p/uma certa elite mundial (que, ali\u00e1s, ao contr\u00e1rio do que se pensa, \u00e9 facilmente determin\u00e1vel) \u00e9 mera col\u00f4nia e reserva extrativista e o povo em geral, seja de esquerda ou direita, acha isso totalmente normal e aceit\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1404990328902463492",
            "created_at": "2022-09-17T11:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571102072027881474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "242967720",
                        "start": 0,
                        "username": "monark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571102072027881474",
            "in_reply_to_user_id": "242967720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monark, o Brasil \u00e9 um pa\u00eds sem futuro soberano!\nSomos para uma certa elite mundial (que, ali\u00e1s, ao contr\u00e1rio do que se pensa, \u00e9 facilmente determin\u00e1vel) mera col\u00f4nia e reserva extrativista e o povo em geral, seja de esquerda ou direita, acha isso totalmente normal e aceit\u00e1vel... https://t.co/yEjfgvggRg"
        },
        {
            "author_id": "1404990328902463492",
            "created_at": "2022-09-17T11:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571101467024723969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "242967720",
                        "start": 0,
                        "username": "monark"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "242967720",
                        "start": 8,
                        "username": "monark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571101467024723969",
            "in_reply_to_user_id": "242967720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monark @monark, o Brasil \u00e9 um pa\u00eds sem futuro soberano, meu caro. \nSomos para uma certa elite mundial (que, ali\u00e1s, ao contr\u00e1rio do que se pensa, \u00e9 determin\u00e1vel) mera col\u00f4nia e reserva extrativista e o povo em geral, seja de esquerda ou direita, acha isso totalmente normal e aceit\u00e1vel..."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-09-17T11:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571095897609736192"
            ],
            "id": "1571095897609736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reabertura, Parque Municipal de Macei\u00f3 j\u00e1 recebeu mais de 3 mil visitantes https://t.co/eITPMfMlFk"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-09-17T11:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571095159223484419"
            ],
            "id": "1571095159223484419",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DO ROLA-MO\u00c7A\nO Corpo de Bombeiros levou 28 horas para controlar um inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte. \nhttps://t.co/R73y6g0nf5"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-09-17T10:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571084799414272001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4840958511",
                        "start": 64,
                        "username": "TheSilphRoad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571084799414272001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem possuir um cart\u00e3o de treinador da https://t.co/TCF4Jb1VSj (@thesilphroad) e for fazer o check-in no Encontro de Treinadores no Parque Municipal do Idoso em Manaus pode ganhar um bottom exclusivo e limitado com a ins\u00edgnia comemorativa do Dia da Comunidade de Setembro. https://t.co/EUU31MluRu"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-09-17T10:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571084018288070662"
            ],
            "id": "1571084018288070662",
            "in_reply_to_user_id": "1482163480480432130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Treinador com mais Brilhantes leva de recompensa um cart\u00e3o da Google Play no valor de R$30,00 reais. \n\nOs tr\u00eas Treinadores com mais Brilhantes ganham uma medalha tamb\u00e9m. \n\nA apura\u00e7\u00e3o \u00e9 logo no fim do evento, \u00e0s 17h, no Parque Municipal do Idoso."
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-09-17T10:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571083470054752256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "857636063002677248",
                        "start": 108,
                        "username": "PokemonGOptBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571083470054752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 nesse fim de semana, Treinadores de Manaus. \n\nEncontro de Treinadores no Dia da Comunidade de Setembro do @PokemonGOptBR em Manaus.\n\nDia 18 de setembro, domingo. No Parque Municipal do Idoso.\n\n#PokemonGO\n#pokemongocommunityday \n#meetyououtthere https://t.co/Ud7X8JEKvB"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-09-17T10:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571081226085355520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083961609473716224",
                        "start": 0,
                        "username": "TarzandeSiena"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1152965297432911875",
                        "start": 15,
                        "username": "jogadaexcelente"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1083961609473716224",
                        "start": 137,
                        "username": "TarzandeSiena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571081226085355520",
            "in_reply_to_user_id": "1083961609473716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TarzandeSiena @jogadaexcelente Oi. \u00c9 no Parque Municipal do Idoso, R. Rio Mar, 1324. Bairro Nossa Sra. das Gra\u00e7as. \n\nEsperamos voc\u00ea l\u00e1. @TarzandeSiena\n\nhttps://t.co/2UZcOuOTxd"
        },
        {
            "author_id": "1451689482533707784",
            "created_at": "2022-09-17T08:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571057874398478337"
            ],
            "id": "1571057874398478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu mais de 4 mil hectares \u00c1rea atingida pelo fogo equivale a quatro mil campos de futebol; esta sexta-feira (16) marca o 13\u00ba dia seguido de chamas na reserva \nhttps://t.co/Ga1MU4cGhB"
        },
        {
            "author_id": "854155935215910913",
            "created_at": "2022-09-17T08:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571056052929691649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571056052929691649",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR Sobre o Parque Nacional,  j\u00e1 se informaram das modifica\u00e7\u00f5es??? Ah n\u00e3o n\u00e9.\nEntre outra coisas....mas v\u00e3o de molusco, que permite o aborto, que ladrao pode roubar celular tadinho  inclusive tem um v\u00eddeo circulando, a mo\u00e7a gritando empolgada na frete do Lula filmando, algu\u00e9m  que es"
        },
        {
            "author_id": "1381386546",
            "created_at": "2022-09-17T07:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571039272924508160"
            ],
            "id": "1571039272924508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Setembro \u00e9 un bo mes para visitar algunhas das praias mellor valoradas de Galicia porque estar\u00e1n menos ateigadas, como as C\u00edes ou o Monumento Natural da Praia das Catedrais.\n\nIso s\u00ed, non esquezas facer a reserva previa \ud83d\udca1\n#D\u00edaMundialDasPraias https://t.co/BSwIhC6wJz"
        },
        {
            "author_id": "1327974539402375170",
            "created_at": "2022-09-17T07:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571032963219062784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1054347967556128769",
                        "start": 0,
                        "username": "EcoAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1571032963219062784",
            "in_reply_to_user_id": "1054347967556128769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EcoAngola ouviste que a maior parte das girafas \ud83e\udd92 no parque nacional da kissama foram exterminadas? Fiz uma visita est\u00e1 semana e foi uma l\u00e1stima \ud83d\ude14\ud83d\ude14 de quase 70 para somente 2 machos sobrando! Um aut\u00eantico horror!"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-09-17T05:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1571000998667046912"
            ],
            "id": "1571000998667046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu mais de 4 mil hectares  \n\n\u00c1rea atingida pelo fogo equivale a quatro mil campos de futebol; esta sexta-feira (16) marca o 13\u00ba dia seguido de chamas na reserva https://t.co/PqENVsZxEq #R7 #portalr7"
        },
        {
            "author_id": "51807418",
            "created_at": "2022-09-17T04:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570987169497645062"
            ],
            "id": "1570987169497645062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso porque Brejo \u00e9 uma das cidades ocupadas pelo Parque Nacional Serra da Capivara, \u00e1rea de maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. Ao mesmo tempo em que essas cidades respiram pol\u00edtica, s\u00e3o desertos pol\u00edticos. https://t.co/d9vTD88Ok7"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-09-17T02:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570965235540070401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "18286139",
                        "start": 66,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "40721032",
                        "start": 121,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570965235540070401",
            "in_reply_to_user_id": "154575265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 proibido andar pelo Parque Municipal de Belo Horizonte agora, o @ReinaldoAzevedo \n\ndecreto de sua Majestade o Prefeito @AlexandreKalil, \npergunta-se \n\nisso \u00e9 constitucional ou n\u00e3o? \nPerfil institucional de esfera p\u00fablica em rede social pode bloquear usu\u00e1rios a bel-prazer? https://t.co/CTlTTooEV4"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-09-17T02:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570964381214871552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "78922684",
                        "start": 72,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "126364474",
                        "start": 220,
                        "username": "CNJ_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "160576237",
                        "start": 233,
                        "username": "CFOAB"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 240,
                        "username": "alexandre"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "859495277031501824",
                        "start": 251,
                        "username": "gilmarmendes"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "68313718",
                        "start": 265,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570964381214871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o Parque Municipal de Belo Horizonte continua trancafiado, ou seja: a @PrefeituraBH proibiu cidad\u00e3os de trafegarem  pelo espa\u00e7o p\u00fablico, reatringindo o constitucional direito de ir e vir. \n\nNingu\u00e9m vai fazer nada n\u00e3o? @CNJ_oficial @CFOAB @Alexandre @GilmarMendes @STF_oficial https://t.co/1cXL7Tyvnu"
        },
        {
            "author_id": "1516540352676737024",
            "created_at": "2022-09-17T02:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570964348469747713"
            ],
            "id": "1570964348469747713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instante do haicai  \n\n                         Quando fico triste\nme lembro, penso em setembro\n                                 e tudo resiste\n\n              Alvaro Posselt\n\nParque Nacional de Milford, Nova Zel\u00e2ndia  - Foto de Sara Faria. https://t.co/UJwrCg72KO"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-09-17T02:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570961344412913665"
            ],
            "id": "1570961344412913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/7Qt29sdy2B"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-09-17T02:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570960623676325889"
            ],
            "id": "1570960623676325889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 14h na Biblioteca Parque Estadual, localizada no Centro do Rio https://t.co/Etp8gpjNsn"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-09-17T01:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570949967992463361"
            ],
            "id": "1570949967992463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares do Corpo de Bombeiros, brigadistas e servidores do ICMBio e do Ibram tentam apagar o inc\u00eandio que j\u00e1 devastou mais de 10% da reserva. Neste final de semana, as trilhas do parque ficar\u00e3o fechadas para visita\u00e7\u00e3o, mas a piscina estar\u00e1 aberta\n\nhttps://t.co/xE8SVIrLFp"
        },
        {
            "author_id": "1519307304398729217",
            "created_at": "2022-09-17T00:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570930679004729349"
            ],
            "id": "1570930679004729349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144\u00a0mil https://t.co/QhxOh1C46c"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-09-16T23:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570922229894098946"
            ],
            "id": "1570922229894098946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros | Grande Minas | G1 https://t.co/yn7a5Dp6Sj"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-09-16T23:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570922104044003329"
            ],
            "id": "1570922104044003329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Grande BH; V\u00cdDEOS e FOTOS | Minas Gerais | G1 https://t.co/XE4CZqmW6M"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-09-16T23:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570921980005855232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "22914738",
                        "start": 99,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570921980005855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - ((o))eco - https://t.co/61H6xs1EkA via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-09-16T23:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570920466604097536"
            ],
            "id": "1570920466604097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dois dias, o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, localizado entre Belo Horizonte, Nova Lima e Ibirit\u00e9, foi controlado por bombeiros e brigadistas no in\u00edcio da noite desta sexta-feira (16).\nhttps://t.co/UNOrkPUC6L"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2022-09-16T23:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570915911975968769"
            ],
            "id": "1570915911975968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque foi criado em 1997 e tem 9,2 mil hectares nos munic\u00edpios de Ilh\u00e9us, Uru\u00e7uca e Itacar\u00e9 https://t.co/hkl8CzSY15"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-09-16T23:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570915566361415680"
            ],
            "id": "1570915566361415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO NO ROLA-MO\u00c7A\nAp\u00f3s 28 horas, o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de BH, foi controlado. At\u00e9 o momento n\u00e3o se sabe o que provocou as chamas. \n\nhttps://t.co/R73y6g0nf5"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2022-09-16T23:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570913407716700160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "43452704",
                        "start": 245,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570913407716700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial de Limpeza de Praias ser\u00e1 marcado por um grande mutir\u00e3o de limpeza na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) de Itapebussus.\n#cleanup #balneabilidadebrasil #limpezadepraia #mar #meioambiente #praias\nhttps://t.co/c625In4IrA via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-09-16T22:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570909719770038275"
            ],
            "id": "1570909719770038275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/k7BLJGxE01\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1453808662342942732",
            "created_at": "2022-09-16T22:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570900934053568514"
            ],
            "id": "1570900934053568514",
            "in_reply_to_user_id": "1453808662342942732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "451 UF Lontras, Parque Nacional de Serra das (Brazil)\n\n451 UF Serra das Lontras National Park (Brazil)\n\n451 UF Serra das Lontras, Parque Nacional de (Brazil)\n\n550 BT National parks and reserves--Brazil\n\n781 Brazil--Parque Nacional de Serra das Lontras"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-09-16T22:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570897700224376833"
            ],
            "id": "1570897700224376833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil #AVozdoButanta https://t.co/UJss4PYsLF"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-09-16T22:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570897521148588032"
            ],
            "id": "1570897521148588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia atinge \u00e1rea igual a 5.000 campos de futebol #AVozdoButanta https://t.co/zwlSAZjSGx"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-09-16T22:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570896474107686913"
            ],
            "id": "1570896474107686913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia atinge \u00e1rea igual a 5.000 campos de futebol #AVozdoButanta https://t.co/OpyaQTLhgb"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-09-16T22:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570896012071546881"
            ],
            "id": "1570896012071546881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil #AVozdoButanta https://t.co/cTjgRJbsd6"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-09-16T21:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570895220182765574"
            ],
            "id": "1570895220182765574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia atinge \u00e1rea igual a 5.000 campos de futebol #AVozdoButanta https://t.co/yshavaTCyU"
        },
        {
            "author_id": "1492555062635343883",
            "created_at": "2022-09-16T21:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570894760910688257"
            ],
            "id": "1570894760910688257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia atinge \u00e1rea igual a 5.000 campos de futebol https://t.co/vpGJyIRLDb"
        },
        {
            "author_id": "1596932792",
            "created_at": "2022-09-16T21:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570893088385814530"
            ],
            "id": "1570893088385814530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 um v\u00eddeo de moto turismo pela regi\u00e3o do Parque Natural Municipal de Grumari com minha motocicleta Yamaha Factor 150, irm\u00e3 da Fazer 150. Come\u00e7o o v\u00eddeo na Avenida L\u00facio Costa e depois passo pela Avenida Estado da Guanabara e Estrada de Grumari. https://t.co/hqjLnECZsS"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2022-09-16T21:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570892673212633088"
            ],
            "id": "1570892673212633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MinasGerais Fogo atinge Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Grande BH \u2013 Not\u00edcias https://t.co/Y6njnYE3cT"
        },
        {
            "author_id": "17492450",
            "created_at": "2022-09-16T21:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570890763009142786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570890763009142786",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama T\u00e1 tenso aqui na floresta nacional de Bras\u00edlia tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1562791041706917888",
            "created_at": "2022-09-16T21:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570890611397636096"
            ],
            "id": "1570890611397636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/qdI0CUIDP6\n\n#blogdocafezinho #distritofederal #df #brasilia #brasil #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2022-09-16T21:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570890476060045312"
            ],
            "id": "1570890476060045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Grande BH - Not\u00edcias https://t.co/z64Cec8Yms\nhttps://t.co/z64Cec8Yms"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-09-16T21:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570888477230903296"
            ],
            "id": "1570888477230903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/7Qt29sdy2B"
        },
        {
            "author_id": "1533232120679829504",
            "created_at": "2022-09-16T21:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570885653998751745"
            ],
            "id": "1570885653998751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros | Grande Minas | G1 https://t.co/ytX3QUBE9E"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2022-09-16T21:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570884434878169088"
            ],
            "id": "1570884434878169088",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia tem uma \u00e1rea de pouco mais de 42 mil hectares e \u00e9 lar de diversos animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, como lobos-guar\u00e1, antas, tamandu\u00e1s e emas al\u00e9m de plantas nativas do Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2022-09-16T21:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570884429811437568"
            ],
            "id": "1570884429811437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O novo inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, que come\u00e7ou nessa quarta-feira, j\u00e1 atingiu 3 mil e 500 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Cerrado. \n\nCom isso, o total da \u00e1rea queimada j\u00e1 chega a 7 mil hectares, o que equivale a mais de duas vezes a \u00e1rea de \u00c1guas Claras. https://t.co/397sNqiIGT"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-09-16T21:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570881056848617473"
            ],
            "id": "1570881056848617473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mudan\u00e7a de categoria do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed amea\u00e7a pumas e toda a biodiversidade!\n\nPesquisa mostra que h\u00e1 poucos pumas no PNSI e dois deles usam metade da \u00e1rea do Parque, evidenciando a import\u00e2ncia dele para a conserva\u00e7\u00e3o\n\nSaiba mais: https://t.co/Me2cBOJZtN"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-09-16T20:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570879711345082371"
            ],
            "id": "1570879711345082371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que passa pela Floresta Nacional de Chapec\u00f3 \u00e9 desativada; entenda. #NDmais https://t.co/htrLW2MtLu"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-09-16T20:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570879710263144449"
            ],
            "id": "1570879710263144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que passa pela Floresta Nacional de Chapec\u00f3 \u00e9 desativada; entenda. #NDmais https://t.co/htpEaIH4h0"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-09-16T20:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570878743127953411"
            ],
            "id": "1570878743127953411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a segunda vez que vou para a biblioteca parque estadual do centro e na sinto frio l\u00e1 dentro... Mas \u00e9 a primeira vez que l\u00e1 est\u00e1 mais quente que do lado de fora!"
        },
        {
            "author_id": "1563524816207982594",
            "created_at": "2022-09-16T20:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570877515576610817"
            ],
            "id": "1570877515576610817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/RCa9nagJuE\n\n#radarma #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1402101056738414593",
            "created_at": "2022-09-16T20:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570876348348133376"
            ],
            "id": "1570876348348133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem quiser me encontrar domingo, estarei na classics l\u00e1 no parque municipal \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2022-09-16T20:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570875842137575424"
            ],
            "id": "1570875842137575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru, no sul da Bahia, \u00e9 concedido em leil\u00e3o. Entenda em: https://t.co/YSPqa54TKc https://t.co/jGFshUQT5g"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-09-16T20:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570872905403179008"
            ],
            "id": "1570872905403179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia atinge \u00e1rea igual a 5.000 campos de futebol - https://t.co/qGSJtFprr5 https://t.co/uGUXTARsOs"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-09-16T20:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570870380763439108"
            ],
            "id": "1570870380763439108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144\u00a0mil https://t.co/o9luqohXz4"
        },
        {
            "author_id": "1207342781750005760",
            "created_at": "2022-09-16T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570865103041355776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1400876270448218113",
                        "start": 45,
                        "username": "versalibertalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570865103041355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows, shows, shows... #6\n\nVersa Libert\u00e1lia (@versalibertalia  ) no Parque Municipal Benedito Bueno de Moraes em Franco da Rocha.\ndetalhes no link \n\nhttps://t.co/EfMxBdM2cp\n\n #indierock #indiepop #musicaindependente #rockbrasileiro #BRrock #rocknacional https://t.co/NCWVwkCkWr"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2022-09-16T19:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570864953531465730"
            ],
            "id": "1570864953531465730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/oHYBcULTSR\n\n#bombabomba #brasil #brasilia #distritofederal #noticias #ultimasnoticias #df"
        },
        {
            "author_id": "842177005",
            "created_at": "2022-09-16T19:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570862855276171276"
            ],
            "id": "1570862855276171276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144\u00a0mil https://t.co/bcbeOPXyZA"
        },
        {
            "author_id": "68519898",
            "created_at": "2022-09-16T19:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570862120522371072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570862120522371072",
            "in_reply_to_user_id": "1090726954335125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaArrudaDF aten\u00e7\u00e3o brasilienses n\u00e3o votem em quem quer destruir nosso parque nacional q conseguiu diminuir a flona em 40% #ForaBolsonaro #foraflaviaarruda"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-09-16T19:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570860382440529923"
            ],
            "id": "1570860382440529923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144\u00a0mil https://t.co/DxrNClOQbM"
        },
        {
            "author_id": "30516406",
            "created_at": "2022-09-16T19:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570859944194494465"
            ],
            "id": "1570859944194494465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com estrutura\u00e7\u00e3o do BNDES, Bahia conclui leil\u00e3o da concess\u00e3o  do Parque Estadual Serra do Conduru https://t.co/ZDMjYIsPM3"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-09-16T19:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570859728980385812"
            ],
            "id": "1570859728980385812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil. Veja mais em:  - https://t.co/o1rkja9WHF"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-09-16T19:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570859651549528065"
            ],
            "id": "1570859651549528065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil https://t.co/C99oUQDutE"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2022-09-16T19:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570859174224855041"
            ],
            "id": "1570859174224855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru no sul do estado \u00e9 concedido por R$ 144 mil - https://t.co/gl761PWG1G https://t.co/uoOnJiSnOZ"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-09-16T19:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570858710536183811"
            ],
            "id": "1570858710536183811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144 mil. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/6WDsDozgmt https://t.co/RfNpZRKvHB"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2022-09-16T19:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570857606415265792"
            ],
            "id": "1570857606415265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por R$ 144 mil. O edital prev\u00ea investimentos de R$ 8 milh\u00f5es, e o contrato tem validade de 30 anos. Saiba mais: https://t.co/ImdXGtm7rV.\n\ud83d\udcf7Thyalla Sena Solon/CC BY-SA 4.0 https://t.co/BpkN9w5dIF"
        },
        {
            "author_id": "299298490",
            "created_at": "2022-09-16T19:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570856863201370112"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "1570856863201370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 foto \u00e9 do coqueiro no Parque municipal de Belo Horizonte, MG.\n#FOTOS #photographer #photooftheday #fotografiabh #fotografia #fotografo https://t.co/h2ezaE6LfZ"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-09-16T19:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570856223821672451"
            ],
            "id": "1570856223821672451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru (BA) \u00e9 concedido por R$ 144\u00a0mil https://t.co/FtmYT4tfUj"
        },
        {
            "author_id": "1495781129307230215",
            "created_at": "2022-09-16T19:07:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570852014170705922"
            ],
            "id": "1570852014170705922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Conduru \u00e9 concedido por R$144\u00a0mil https://t.co/DPlGjwf9Qw"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2022-09-16T18:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570838109641932800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "2340686762",
                        "start": 146,
                        "username": "CMAValdevez"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "2613608274",
                        "start": 159,
                        "username": "PortadoMezio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570838109641932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez inaugurou o Parque Biol\u00f3gico da Porta do Mezio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nVIDEORREPORTAGEM\ud83d\udcfd\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/0WE8qIOoSk \n@CMAValdevez @PortadoMezio \n#PNPG #arcosdevaldevez #portadomezio #ParqueNacionalPenedaGer\u00eas #natureza #parquebiol\u00f3gico #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1207342781750005760",
            "created_at": "2022-09-16T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570834902886522883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1400876270448218113",
                        "start": 45,
                        "username": "versalibertalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570834902886522883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows, shows, shows... #6\n\nVersa Libert\u00e1lia (@versalibertalia  ) no Parque Municipal Benedito Bueno de Moraes em Franco da Rocha.\ndetalhes no link \n\nhttps://t.co/EfMxBdM2cp\n\n #indierock #indiepop #musicaindependente #rockbrasileiro #BRrock #rocknacional https://t.co/Tm7Flzr0gD"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2022-09-16T17:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570833870421098498"
            ],
            "id": "1570833870421098498",
            "in_reply_to_user_id": "2715311622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu nunca vou esquecer a devassa que foi o bruno covas (qdo sec de meio ambiente) tirando um monte de gente capacitada da gest\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e colocando pessoas pr\u00f3ximas do psdb. teve at\u00e9 dentista assumindo unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-16T17:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570826586236289024"
            ],
            "id": "1570826586236289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 atingiu mais de 3,5 mil hectares | Distrito Federal | G1 https://t.co/8Mq4GzBAU1"
        },
        {
            "author_id": "29549175",
            "created_at": "2022-09-16T17:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570821566887350272"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1570821566887350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/AXBLiDSJsc"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-09-16T16:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570817193419624451"
            ],
            "id": "1570817193419624451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas - Rio em Cariacica https://t.co/Mr28XLc2pL \n\u00c8 menos problematico ser pobre do que ser desonesto..\"\""
        },
        {
            "author_id": "1454641210736496641",
            "created_at": "2022-09-16T16:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570815168552271877"
            ],
            "id": "1570815168552271877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRETENIMENTO: SES e Cercle, primeira apresenta\u00e7\u00e3o ao vivo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses agora dispon\u00edvel no Youtube https://t.co/Klu65WHnSK"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-09-16T16:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570809863080476676"
            ],
            "id": "1570809863080476676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia das artes \u00e9 uma das discuss\u00f5es que percorrem \u201cNhoque\u201d, novo espet\u00e1culo do grupo mineiro Armatrux, com estreia neste s\u00e1bado no Parque Municipal\nhttps://t.co/bhM7aG9LEq"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2022-09-16T16:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570804852665552897"
            ],
            "id": "1570804852665552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Cogest\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em consulta p\u00fablica em outubro https://t.co/TlbFiZJOWm"
        },
        {
            "author_id": "191729517",
            "created_at": "2022-09-16T15:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570800962847277058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570800962847277058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8O0MfOL8aT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-09-16T15:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570795419700969472"
            ],
            "id": "1570795419700969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra\u00e7a Princesa Isabel, no centro de S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 transformado em parque municipal.\n\nA revitaliza\u00e7\u00e3o do local faz parte de um processo que come\u00e7ou em 2021 e j\u00e1 recuperou mais de 30 pra\u00e7as.\n\n#JTCultura https://t.co/pxgbd7orTf"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2022-09-16T15:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570791261610864642"
            ],
            "id": "1570791261610864642",
            "in_reply_to_user_id": "40591763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a noite, equipes do Corpo de Bombeiros com o apoio de aeronaves e da Pol\u00edcia Civil tentaram combater as chamas.\n\nConfira: https://t.co/zc3C26YaSz #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2022-09-16T15:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570791064868646914"
            ],
            "id": "1570791064868646914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares do Corpo de #Bombeiros combatem, na manh\u00e3 desta sexta-feira (16), um inc\u00eandio no #ParqueEstadualdoRolaMo\u00e7a, em #NovaLima, na Grande #BH.\n\nConfira: https://t.co/zc3C26YaSz #R7Minas https://t.co/UQgDPzfbcP"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-09-16T15:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570790582020354060"
            ],
            "id": "1570790582020354060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEMA - Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/zCaaQFTddt \n\nDisse-lhe pois JESUS outra vez; Paz seja convosco; assim como o Pai me enviou, tamb\u00e9m EU vos envio\n a v\u00f3s..\"\n( Jo\u00e2o 20 ; 21 )"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-09-16T14:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570788094621655041"
            ],
            "id": "1570788094621655041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em oito dias, inc\u00eandios florestais que atingem o Parque Nacional de Bras\u00edlia consumiram 7.669,75 hectares da regi\u00e3o, o equivalente a um pouco mais da \u00e1rea do Lago Sul \u2013 7.605,6ha. https://t.co/p8Cut1dxpR"
        },
        {
            "author_id": "1452203845",
            "created_at": "2022-09-16T13:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570769456233861121"
            ],
            "id": "1570769456233861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava revendo uma cena de hilda furac\u00e3o e me perguntando o que aconteceu com os pedalinhos do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2022-09-16T13:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570764728854794243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "12689622",
                        "start": 145,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "133415058",
                        "start": 209,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "421268817",
                        "start": 227,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570764728854794243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #DicaCultural de hoje vai levar voc\u00ea at\u00e9 um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: o Parque Nacional do Descobrimento, no Sul da Bahia. Confira, na @TVBrasil, o epis\u00f3dio da s\u00e9rie \"Parques do Brasil\", parceria da @casaoswaldocruz, @ebcnarede e ICMBio: https://t.co/AONKvWvjDv https://t.co/ukev2feLWL"
        },
        {
            "author_id": "46254739",
            "created_at": "2022-09-16T13:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570761794859454466"
            ],
            "id": "1570761794859454466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Brasil. Parque Nacional do Itatiaia.\nPedra Furada/Pedra do Camelo. #Mountain #cinematography  #photography  #montanha https://t.co/KfR542QLdZ"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2022-09-16T13:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570761184441401348"
            ],
            "id": "1570761184441401348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Cogest\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em consulta p\u00fablica em outubro https://t.co/fZHOK30x5Q #Ambiente #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "1186164965033549824",
            "created_at": "2022-09-16T13:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570760888021549056"
            ],
            "id": "1570760888021549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Cultura + Diversidade.\n\nCAPACITA\u00c7\u00c3O, EMPREGABILIDADE, APOIO AO EMPREENDEDORISMO/ COOPERATIVISMO. \n\nMULHERES, NEGRAS, LGBTQIA+, PCDS, JOVENS, 50+\n\nInscri\u00e7\u00f5es gratuitas\nDias: 27-28/09 (2 dias)\nLocal: Biblioteca Parque Estadual, centro do Rio\nInscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/wbibFK2xua"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-16T13:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570759537023500289"
            ],
            "id": "1570759537023500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaDeAaZ I O Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o arquip\u00e9lago fluvial de Anavilhanas bem como suas diversas forma\u00e7\u00f5es florestais.\n\nhttps://t.co/TLfzkOXQqO"
        },
        {
            "author_id": "1246152705564979204",
            "created_at": "2022-09-16T12:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570758971656638466"
            ],
            "id": "1570758971656638466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "n entra na minha cabe\u00e7a queimarem a floresta nacional de Bras\u00edlia, regi\u00e3o cheia de nascentes q abastecem os reservat\u00f3rios, p construir casa, vai tomar no cu"
        },
        {
            "author_id": "778667805734469632",
            "created_at": "2022-09-16T12:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570758465563545601"
            ],
            "id": "1570758465563545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de a\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em consulta p\u00fablica em outubro https://t.co/ToOGbTepnX"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-09-16T12:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570757275253637120"
            ],
            "id": "1570757275253637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros e ICMBio continuam atua\u00e7\u00e3o no combate \u00e0s chamas nesta sexta-feira (16). Militares ainda atenderam ocorr\u00eancias no Park Way, UnB e Lago Oeste.\nhttps://t.co/QmzCVejHzD #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2022-09-16T12:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570756767348584449"
            ],
            "id": "1570756767348584449",
            "in_reply_to_user_id": "2849779780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Grande BH; veja v\u00eddeo e fotos. https://t.co/WnZ1HZP1Om"
        },
        {
            "author_id": "1385219870745403392",
            "created_at": "2022-09-16T12:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570754103499784193"
            ],
            "id": "1570754103499784193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Emerg\u00eancias M\u00e9dicas conta com planos essenciais para ind\u00fastrias, escolas, condom\u00ednios, dentre outros lugares com grande concentra\u00e7\u00e3o de pessoas. \n\nAtendimento (pr\u00e9-hospitalar) r\u00e1pido e seguro. A \u00c1rea Protegida compreende ao atendimento 24 horas a tod\u2026https://t.co/tjcro7njtF"
        },
        {
            "author_id": "83908506",
            "created_at": "2022-09-16T12:26:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570751044019453961"
            ],
            "id": "1570751044019453961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por do sol no parque nacional ontem simplesmente https://t.co/fEiqHfwnFj"
        },
        {
            "author_id": "3181695909",
            "created_at": "2022-09-16T12:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570747309243371521"
            ],
            "id": "1570747309243371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ flavia arruda falando de proteger a floresta nacional e apoiando o safado q acabou de diminuir em 40% a mesma"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2022-09-16T12:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570744760838520834"
            ],
            "id": "1570744760838520834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fen\u00f4meno australiano RY X se apresentou recentemente no Brasil em um modo \u00fanico. Junto do projeto Cercle, ele fez um show com banda e um quarteto de cordas no parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O artista recentemente lan\u00e7ou seu novo \u00e1lbum,\n\nhttps://t.co/e15X6jleU0 https://t.co/S7XTZlR8ng"
        },
        {
            "author_id": "940401888750702592",
            "created_at": "2022-09-16T12:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570744729729630209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "167897380",
                        "start": 0,
                        "username": "yourbestcompany"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570744729729630209",
            "in_reply_to_user_id": "167897380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yourbestcompany Vamo pega os kit e toma no parque municipal de Tuparendi"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2022-09-16T12:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570744610619805696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "213705567",
                        "start": 32,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570744610619805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rede98 | CHAMAS NO ROLA MO\u00c7A - @Bombeiros_MG seguem combate a inc\u00eandio no Parque Nacional, entre Ibirit\u00e9, Belo Horizonte e Nova Lima. Aeronaves auxiliam os trabalhos.\n\nVeja detalhes!\n\nhttps://t.co/0dKzmR5jrB"
        },
        {
            "author_id": "12329342",
            "created_at": "2022-09-16T11:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570741947400335362"
            ],
            "id": "1570741947400335362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o dos inc\u00eandios na Grande BH e MG est\u00e1 bem cr\u00edtica. Minha casa fica na rota dos avi\u00f5es que leva \u00e1gua para as \u00e1reas de queimada.\nhttps://t.co/5p0pndMjqB\n\nDurante esses meses de Agosto e Setembro, durante o dia todo, eles sobrevoam por aqui. :/"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2022-09-16T11:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570737990133239808"
            ],
            "id": "1570737990133239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge desde ontem o Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a. Sobrevoamos hoje cedo a \u00e1rea que foi destru\u00edda pelo fogo. Equipes dos Bombeiros, brigadistas e \u00f3rg\u00e3os estaduais tentam combater \u00e0s chamas. https://t.co/h14R0S5cET"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-16T11:23:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570735109963218945"
            ],
            "id": "1570735109963218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nA Gruta do Lago Azul foi listada como \u00e1rea protegida pelo IPHAN (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional), declarada um monumento natural no munic\u00edpio de Bonito.\n\nFoto: Thiago dos Santos Souza\n\nFote: Wikip\u00e9dia. https://t.co/jzuA3fPzSP"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-09-16T11:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570734274994749441"
            ],
            "id": "1570734274994749441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previstos projetos de v\u00e1rios milh\u00f5es de euros para o Parque Nacional P https://t.co/9oMDTaImc6 #ArcosDeValdevez #EmDestaque #Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1124498607435132928",
            "created_at": "2022-09-16T11:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570732159593480192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "238149950",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570732159593480192",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb E ainda reduziram \u00e1reas protegidas do Parque Nacional...o futuro ser\u00e1 bem pior..."
        },
        {
            "author_id": "86415832",
            "created_at": "2022-09-16T11:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570729624543571968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "17290922",
                        "start": 106,
                        "username": "eol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570729624543571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Novas | \u00c0 Descoberta do Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios https://t.co/CkwL0YfaB5 via @EOL - EntroncamentoOnline"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2022-09-16T10:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570717951137054721"
            ],
            "id": "1570717951137054721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nMais de 20 animais voltam ao Parque Nacional de Maputo\n#parquenacionaldemaputo #repovoamento #elandes #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/ms3id4tVZq https://t.co/Nf5xfkCbq5"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-09-16T10:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570714117648056321"
            ],
            "id": "1570714117648056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "H\u00e1 um m\u00eas fogo devasta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia mato-grossense https://t.co/jMgEo1k6FW"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-09-16T09:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570704042283638784"
            ],
            "id": "1570704042283638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente sanciona redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5AHQqrDg6F"
        },
        {
            "author_id": "786845704002109440",
            "created_at": "2022-09-16T09:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570701682056794113"
            ],
            "id": "1570701682056794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES NOVAS \u2013 \u00c0 Descoberta do Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios https://t.co/h7HPC9BIrg via @R\u00e1dio Hertz"
        },
        {
            "author_id": "1344641968886964227",
            "created_at": "2022-09-16T07:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570674591827361792"
            ],
            "id": "1570674591827361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais a pouco tempo sofria c as enchentes e agora x inc\u00eandio no parque estadual do Rola-Mo\u00e7a #hora1 q os bombeiros consigam cessar esse inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "1259232971623718913",
            "created_at": "2022-09-16T07:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570672938374012931"
            ],
            "id": "1570672938374012931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia, Chile (\u00a9 Ingo Arndt/Minden Pictures) https://t.co/TwNIt3bJ5V"
        },
        {
            "author_id": "1467461477992914944",
            "created_at": "2022-09-16T04:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570634243021352964"
            ],
            "id": "1570634243021352964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joan foi morto. Parque Nacional. Chapada. Foi? Correntes..."
        },
        {
            "author_id": "1550235018030710785",
            "created_at": "2022-09-16T04:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570628220302819329"
            ],
            "id": "1570628220302819329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Araguaia - GO\nEu e minha amg https://t.co/vI07aCutRW"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2022-09-16T03:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570610811672088576"
            ],
            "id": "1570610811672088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Rio Doce: 67 hectares destru\u00eddos pelas chamas https://t.co/pXo6wsbzud https://t.co/b44z6QmFH6"
        },
        {
            "author_id": "59231095",
            "created_at": "2022-09-16T00:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570576223243501568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "139860744",
                        "start": 0,
                        "username": "iaragb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570576223243501568",
            "in_reply_to_user_id": "139860744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaragb Conseguiu a licen\u00e7a gra\u00e7as a ocupa\u00e7\u00e3o que ocupa.\nVai um cidad\u00e3o m\u00e9dio construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra ver o que acontece."
        },
        {
            "author_id": "1067550271029547008",
            "created_at": "2022-09-16T00:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570567532305870850"
            ],
            "id": "1570567532305870850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado dentro da reserva extrativista e projeto de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea engrossam ataques em s\u00e9rie \u00e0 mem\u00f3ria de l\u00edder sindicalista. Darly Alves, condenado como mandante do crime, e os filhos participam de grupos bolsonaristas no Acre.\nhttps://t.co/8XipJZ7WIK"
        },
        {
            "author_id": "945732094185132032",
            "created_at": "2022-09-16T00:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570564760982142978"
            ],
            "id": "1570564760982142978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN\u00cdACO DO SACO DE LIXO\nEquipe de reportagem evita a\u00e7\u00e3o de tarado em Ferraz\n\nPARQUE MUNICIPAL\nEducadores ambientais de Mogi desenvolvem atividades\n\nBALC\u00c3O DE EMPREGOS\nDaniel Balke estreia quadro semanal no AT Urgente\n\nELEI\u00c7\u00d5ES 2022\nAgenda de campanha\n\nhttps://t.co/tO8gcENGeq https://t.co/gsJDk8DD7m"
        },
        {
            "author_id": "2148110388",
            "created_at": "2022-09-15T23:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570557726996168706"
            ],
            "id": "1570557726996168706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a Princesa Isabel, em processo de transforma\u00e7\u00e3o para Parque Municipal, recebe obras de infraestrutura https://t.co/mUoyJsQvp6"
        },
        {
            "author_id": "1080967181972766721",
            "created_at": "2022-09-15T23:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570557429632630786"
            ],
            "id": "1570557429632630786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 um aperto no peito t\u00e3o grande ir pro trabalho 6h da manh\u00e3 com o c\u00e9u nublado de fuma\u00e7a da queimada da Floresta Nacional e voltar 20h da noite observando ela com pontos iluminados queimando \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "120841917",
            "created_at": "2022-09-15T23:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570555886514638849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "65473559",
                        "start": 98,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570555886514638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu cerca de 10% do Parque Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/VZmmPsVByr #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-15T23:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570555568682848256"
            ],
            "id": "1570555568682848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/xPksedviIm"
        },
        {
            "author_id": "64251402",
            "created_at": "2022-09-15T23:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570555492321337350"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1570555492321337350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oAqiAYCisk"
        },
        {
            "author_id": "56553284",
            "created_at": "2022-09-15T23:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570554209250193408"
            ],
            "id": "1570554209250193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava torcendo pra \u00e1rea isolada ser em cima da floresta nacional \ud83d\ude14 https://t.co/GL0Idw7RTW"
        },
        {
            "author_id": "974688601794588673",
            "created_at": "2022-09-15T23:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570553447698821121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "755548647757123589",
                        "start": 0,
                        "username": "edzoot"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "142099412",
                        "start": 8,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1354081454221877252",
                        "start": 23,
                        "username": "inmet_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570553447698821121",
            "in_reply_to_user_id": "755548647757123589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edzoot @BrunnoMeloCBN @inmet_ Amanheceu nublado, n\u00e3o sei se era o Parque Nacional queimando ou nuvem de chuva."
        },
        {
            "author_id": "1168384040761737216",
            "created_at": "2022-09-15T23:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570552165340688384"
            ],
            "id": "1570552165340688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei de um 40tao hoje no parque municipal que viu minha blusa da Demi e falou que se arrependeu de n\u00e3o ter ido no show dela"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2022-09-15T23:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570551548354392064"
            ],
            "id": "1570551548354392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em Cavalcante para evitar que chamas atinjam Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ==&gt; https://t.co/p53Qt3b2KM #g1go #g1goias https://t.co/R1r5ek7HjT"
        },
        {
            "author_id": "1372414126769717250",
            "created_at": "2022-09-15T23:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570550697959231489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570550697959231489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/425uOPXVYU #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-09-15T23:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570548101924130817"
            ],
            "id": "1570548101924130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um m\u00eas fogo devasta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia mato-grossense\nhttps://t.co/T5npU3ewO4"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2022-09-15T22:52:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570546156060700673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "15191656",
                        "start": 71,
                        "username": "distopi"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 81,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "41097241",
                        "start": 97,
                        "username": "reporterb"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 109,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570546156060700673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimento de MINERA\u00c7\u00c3O de OURO dentro de uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\n@distopi \n@fiscaldoibama \n@reporterb \n@deolhonoagro https://t.co/5BnKwPAJ3S"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-15T22:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570540468739641344"
            ],
            "id": "1570540468739641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/Z4ebp3L3D8"
        },
        {
            "author_id": "172161382",
            "created_at": "2022-09-15T22:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570538930323464193"
            ],
            "id": "1570538930323464193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como pode a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica vila olimpia ser a \u00fanica q sobe um fedor horr\u00edvel quando abre a porta do trem"
        },
        {
            "author_id": "1567900660565147656",
            "created_at": "2022-09-15T22:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570533685375696901"
            ],
            "id": "1570533685375696901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi cerimonial a rega da oliveira, plantada no parque municipal de Coimbra, para comemorar o 43\u00ba anivers\u00e1rio do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade... Ser\u00e1 humor negro, no m\u00ednimo, sabendo-se o que est\u00e1 a acontecer e quem s\u00e3o os respons\u00e1veis pela sua morte.https://t.co/V7FCHD84Lf https://t.co/tbiL7uGua9"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-09-15T22:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570533616853176321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.707455,
                        -18.418984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1570533616853176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/r76M0q6jGI"
        },
        {
            "author_id": "92010174",
            "created_at": "2022-09-15T21:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570525586640240640"
            ],
            "id": "1570525586640240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheira de pedalada na bike el\u00e9trica que n\u00e3o era el\u00e9trica no Parque Estadual do Rangedor, em S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. \ud83d\udc0d\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/wsAC4eyVI2"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-15T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570525380892565504"
            ],
            "id": "1570525380892565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/MFIqArkyn9"
        },
        {
            "author_id": "55959383",
            "created_at": "2022-09-15T21:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570518598757806080"
            ],
            "id": "1570518598757806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma geleira desabou parcialmente no Parque Nacional Queulat, na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia chilena, ap\u00f3s altas temperaturas e fortes chuvas. https://t.co/3ONArk1j9c"
        },
        {
            "author_id": "16552972",
            "created_at": "2022-09-15T20:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570514574729973760"
            ],
            "id": "1570514574729973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse  belo por do sol aqui na vizinhan\u00e7a patrocinado pela queimada no parque Nacional? https://t.co/iODQMfEW05"
        },
        {
            "author_id": "636311847",
            "created_at": "2022-09-15T20:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570513569363664896"
            ],
            "id": "1570513569363664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea queimada do Parque Nacional atinge 3,5 mil hectares https://t.co/uNFJ1wsmKB A situa\u00e7\u00e3o do meio ambiente cada vez piora com esse bando de corruptos no poder do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "10723682",
            "created_at": "2022-09-15T20:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570511728915673091"
            ],
            "id": "1570511728915673091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF se acabando em fogo, fuma\u00e7a e cinza e o OVO PODRE do \"\"\"presidente\"\"\" inventa de reduzir a floresta nacional\n\nna moral, pau na orelha desse fudido"
        },
        {
            "author_id": "23600382",
            "created_at": "2022-09-15T20:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570511687236878337"
            ],
            "id": "1570511687236878337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TELAVIVA&gt;&gt;SES e Cercle lan\u00e7am no YouTube a primeira apresenta\u00e7\u00e3o ao vivo feita no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7ONEz6GSjJ #telaviva https://t.co/EwEFtdRTRv"
        },
        {
            "author_id": "27900594",
            "created_at": "2022-09-15T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570510264268726274"
            ],
            "id": "1570510264268726274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MalaProntaJP | Descubra as belezas do Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia; no local, \u00e9 poss\u00edvel observar as fissuras provocadas pelo movimento das placas tect\u00f4nicas da Terra, al\u00e9m disso, uma temporada de \u201cGame of Thrones\u201d foi gravada no lugar \n \n\ud83d\udcfa Confira na JP News https://t.co/sVzJ7Amb4B"
        },
        {
            "author_id": "212696360",
            "created_at": "2022-09-15T20:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570509811766427651"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1570509811766427651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas na \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil comandada por milicianos, por exemplo, tudo ok? O Parque Estadual da Pedra Branca, RJ, est\u00e1 sendo tomado por pr\u00e9dios e casas luxuosas. \ud83e\udd14 https://t.co/xNLaCU9Gq9"
        },
        {
            "author_id": "964947899846152192",
            "created_at": "2022-09-15T20:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570507439396753410"
            ],
            "id": "1570507439396753410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leis - Foi editada a Lei n\u00ba 14.447 de 9.9.2022. Altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia . (https://t.co/gC15Sn3fqA)"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-09-15T19:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570496287807770626"
            ],
            "id": "1570496287807770626",
            "in_reply_to_user_id": "67645610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em todos os meses de 2021 houve n\u00edveis de fogo acima da m\u00e9dia no Cerrado. Embora o bioma cubra pouco mais de 20% do territ\u00f3rio nacional, naquele ano teve mais de 36% de todos os inc\u00eandios no pa\u00eds.  \n\nhttps://t.co/6hsAVe1jf0 \n\n13/19 https://t.co/PQ7RzNKMpM"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-09-15T19:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570496280723595265"
            ],
            "id": "1570496280723595265",
            "in_reply_to_user_id": "67645610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga dezenas de esp\u00e9cies amea\u00e7adas, como a on\u00e7a-pintada, o lobo-guar\u00e1 e o pato-mergulh\u00e3o, al\u00e9m de importantes nascentes. \n\nhttps://t.co/6hsAVe1jf0 \n\n12/19 https://t.co/yaXhGAzRRt"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-09-15T19:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570496275761758210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "849853406",
                        "start": 39,
                        "username": "sarahl_sax"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "20646711",
                        "start": 192,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570496275761758210",
            "in_reply_to_user_id": "67645610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios n\u00e3o foram s\u00f3 na Amaz\u00f4nia. @sarahl_sax escreveu sobre as queimadas que se espalharam pelo Cerrado, especialmente no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Patrim\u00f4nio Mundial da @unesco.\n\nhttps://t.co/6hsAVe1jf0\n\n11/19 https://t.co/inIbDWCY0T"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-09-15T19:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570493906327928832"
            ],
            "id": "1570493906327928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova \u00e1rea queimada do Parque Nacional atinge 3,5 mil hectares\n\nO inc\u00eandio come\u00e7ou na manh\u00e3 dessa quarta-feira (14/9). Segundo o ICMBio, h\u00e1 combate a\u00e9reo e terrestre na regi\u00e3o, com duas aeronaves, 30 viaturas e quatro caminh\u00f5es-pipa\n\nhttps://t.co/DJGHduyUUE https://t.co/WFCjW77XI3"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-09-15T19:23:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570493506057281536"
            ],
            "id": "1570493506057281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio no Parque Nacional destruiu \u00e1rea do tamanho do Lago Sul.\n\nEm 8 dias, inc\u00eandios que atingem \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o consumiram 7.669,75 hectares da regi\u00e3o. A vegeta\u00e7\u00e3o total do parque tem 42.355ha.\n\nLeia: https://t.co/8W2njFpNYL https://t.co/XlrvQE9Jwi"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-09-15T19:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570490998828199936"
            ],
            "id": "1570490998828199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu cerca de 10% do Parque Nacional de Bras\u00edlia  \n\nChamas consumiram mais de 5 mil hectares da reserva, o equivalente a 5 mil campos de futebol, segundo o ICMBio https://t.co/DYBvxyEbI2 #R7 #portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1486303429635018756",
            "created_at": "2022-09-15T18:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570485171413225473"
            ],
            "id": "1570485171413225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registros da Expedi\u00e7\u00e3o ABC na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (Maranh\u00e3o, BR)! \ud83d\udc1c\ud83d\udc1c\ud83d\udc1c\n\n\ud83d\udcf8Marina Maximiano https://t.co/X2TpT238kY"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2022-09-15T18:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570483426452508672"
            ],
            "id": "1570483426452508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem Parque Estadual Mata do Limoeiro, em Itabira e a Serra da Piedade, em Caet\u00e9. S\u00f3 em setembro, o Instituto Navio de Pesquisas Espaciais, o INPE, identificou mais de 1700 focos de inc\u00eandio em Minas.\nhttps://t.co/kEhD7yqvwP"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2022-09-15T18:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570476490092847111"
            ],
            "id": "1570476490092847111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a novo inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia continua nesta quinta-feira https://t.co/NgzWMoHTsR"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-09-15T18:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570475234284965888"
            ],
            "id": "1570475234284965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "As queimadas no Parque Estadual do Cristalino II seguem h\u00e1 mais de um m\u00eas. Desde abril, quando uma decis\u00e3o MALUCA do TJ de Mato Grosso determinou a extin\u00e7\u00e3o do parque, 5.000 hectares j\u00e1 foram desmatados. Grileiros destr\u00f3em uma joia da Amaz\u00f4nia e o governo do Estado faz a eg\u00edpcia https://t.co/yqnHNqYXMQ"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2022-09-15T18:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570472762195558408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "41097241",
                        "start": 106,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570472762195558408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 388,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 138
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fEXCLUSIVO | Gado criado ilegalmente por invasores na Terra Ind\u00edgena Apyterewa, no Par\u00e1: investiga\u00e7\u00e3o da @reporterb mostra evid\u00eancias que fazendeiros est\u00e3o usando propriedades dentro e fora da \u00e1rea protegida para dissimular irregularidades: https://t.co/SieH3ZbUhc"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2022-09-15T17:58:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570472205372252160"
            ],
            "id": "1570472205372252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seca no Cerrado: combate a novo inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia continua nesta quinta-feira\nhttps://t.co/6HYVYenJNA"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-09-15T17:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570471287008395264"
            ],
            "id": "1570471287008395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em apenas dez dias, segundo inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia: 10% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi queimada https://t.co/Rp9kX40bSP"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2022-09-15T17:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570464568702341123"
            ],
            "id": "1570464568702341123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tivemos uma soltura de animais Silvestres na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s.\n\nMas eu estava com.a pregui\u00e7a! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s https://t.co/UbAmK5hoey"
        },
        {
            "author_id": "1555968013651804163",
            "created_at": "2022-09-15T17:26:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570464152304615424"
            ],
            "id": "1570464152304615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Pouso Alegre recebe espet\u00e1culos itinerantes gratuitos\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#desenvolvedores #php #java #javascript\n\nhttps://t.co/PmMx6qvUkH"
        },
        {
            "author_id": "1358105635",
            "created_at": "2022-09-15T17:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570462328780623873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "1283463552628600832",
                        "start": 242,
                        "username": "bebaxequemate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570462328780623873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na masterplano cansado pensando em voltar cedo, sorvi do n\u00e9ctar xequem\u00e1tico (e cositas mas), fiquei ate o final e voltei a pe pelo parque municipal p gastar onda. Fiquei doido e perdido e nessa hora me senti integrado \u00e0quele ecossistema\n\n@bebaxequemate \n#DIADOXEQUEMORE"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2022-09-15T17:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570458031275798528"
            ],
            "id": "1570458031275798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, onde tem nascentes importantes, bacias amaz\u00f4nicas e rio Paran\u00e1, salvo engano... Ainda tem pol\u00edticos a\u00ed que apoiam invas\u00f5es e regulariza\u00e7\u00f5es em \u00e1reas ambientais ... Absurdo n\u00e3o preservar a natureza .... A\u00ed, de Bras\u00edlia DF.... https://t.co/xcogoIAZHs"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-15T17:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570457676349603846"
            ],
            "id": "1570457676349603846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca no Cerrado: combate a novo inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia continua nesta quinta-feira | Distrito Federal | G1 https://t.co/WKF8yVNnFs"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2022-09-15T17:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570457593063030786"
            ],
            "id": "1570457593063030786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 retomado https://t.co/YRNrLCdXXf"
        },
        {
            "author_id": "1440054304212094985",
            "created_at": "2022-09-15T16:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570453028993368069"
            ],
            "id": "1570453028993368069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta nova onda de queimadas https://t.co/ilBvvFrD6y"
        },
        {
            "author_id": "3034386485",
            "created_at": "2022-09-15T16:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570448536545759233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1187825703842177028",
                        "start": 0,
                        "username": "PontualPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570448536545759233",
            "in_reply_to_user_id": "1187825703842177028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PontualPortal Fogo n\u00e3o acende sozinho, tem indiv\u00edduo tocando fogo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "16552972",
            "created_at": "2022-09-15T16:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570447858326999041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1235001199906217984",
                        "start": 0,
                        "username": "pekasabe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570447858326999041",
            "in_reply_to_user_id": "1235001199906217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pekasabe O que t\u00e1 ruim pra mim \u00e9 que esse parque nacional que t\u00e1 pegando fogo \u00e9 pertinho da minha casa... da\u00ed o cheir\u00e3o de fuma\u00e7a ta foda. To troste pq ia tomar um banho de \u00e1gua corrente l\u00e1 pra entrar fds de anivers\u00e1rio limpo e t\u00e1 fechado. =/"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-09-15T16:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570447456990789632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "78922684",
                        "start": 55,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "783214",
                        "start": 72,
                        "username": "Twitter"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "40721032",
                        "start": 170,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "17261284",
                        "start": 246,
                        "username": "23cidadania"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "50713988",
                        "start": 259,
                        "username": "joaovitorxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570447456990789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo ao BH Resolve saber o porqu\u00ea estou bloqueado pela @PrefeituraBH no @Twitter e se isso \u00e9 legal. \nTamb\u00e9m quero explica\u00e7\u00f5es sobre o fechamento do Parque Municipal pelo @AlexandreKalil, restringindo o direito de ir e vir por um espa\u00e7o p\u00fablico.\n\n@23Cidadania @JoaoVitorXavier https://t.co/SZCgsSqetL"
        },
        {
            "author_id": "329804805",
            "created_at": "2022-09-15T16:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570446016079593472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "960300589459664896",
                        "start": 0,
                        "username": "CoreRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "94069811",
                        "start": 13,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "183398510",
                        "start": 30,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570446016079593472",
            "in_reply_to_user_id": "960300589459664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CoreRibeiro @SuperesportesMG @em_com Pobres estudantes que frequentavam o parque municipal em 1908!!\nHanhan!"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-15T16:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570445943593484288"
            ],
            "id": "1570445943593484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em apenas dez dias, segundo #inc\u00eandio atinge #ParqueNacionalDeBras\u00edlia: 10% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi queimada. O Distrito Federal enfrenta uma das piores #secas de sua hist\u00f3ria. H\u00e1 130 dias n\u00e3o chove e umidade do ar est\u00e1 em 11%: https://t.co/fWv05faTqg https://t.co/psNTB6OuyE"
        },
        {
            "author_id": "193843852",
            "created_at": "2022-09-15T16:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570444076016623619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "350851962",
                        "start": 0,
                        "username": "brujabaioque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570444076016623619",
            "in_reply_to_user_id": "350851962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brujabaioque Sem chuvas e a Floresta Nacional pegando fogo h\u00e1 dois dias!\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "1488329667438338048",
            "created_at": "2022-09-15T15:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570441442610548736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570441442610548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA MUNICPAL BOMBINHAS: SALVE A PRAIA DO RIBEIRO- CRIA\u00c7\u00c3O PARQUE MUNICIPAL DO RIBEIRO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IDynPlaS34 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1214241314486669313",
            "created_at": "2022-09-15T15:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570439794781470722"
            ],
            "id": "1570439794781470722",
            "in_reply_to_user_id": "1214241314486669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os oper\u00e1rios atuam com o suporte de um andaime suspenso, preso \u00e0 estrutura do viaduto, sem contato com o solo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, solu\u00e7\u00e3o que reduz o impacto ambiental da obra."
        },
        {
            "author_id": "1214241314486669313",
            "created_at": "2022-09-15T15:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570439792940417024"
            ],
            "id": "1570439792940417024",
            "in_reply_to_user_id": "1214241314486669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na descida da Serra de Petr\u00f3polis, em meio a um trecho da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, o viaduto passa por melhorias desde julho."
        },
        {
            "author_id": "1541582185362296832",
            "created_at": "2022-09-15T15:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570436708172193792"
            ],
            "id": "1570436708172193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas j\u00e1 devastaram 10% do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Todo ano nesse per\u00edodo acontece essas queimadas no parque, ai \u00e9 culpa do Bolsonaro ou do governador Ibaneis Rocha? Assim como acontece na Amaz\u00f4nia todo ano a s\u00e9culos essas queimadas, hoje \u00e9 culpa do PR Bolsonaro e antes n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "986978033159626754",
            "created_at": "2022-09-15T15:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570433762265104385"
            ],
            "id": "1570433762265104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"A respeito da redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional, eu participei do levantamento de impacto ambiental e este relat\u00f3rio tem as compensa\u00e7\u00f5es, APAS e mananciais que precisam ser preservados. Infelizmente isso n\u00e3o foi considerado.\" #TimeLeila #Df1"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-09-15T15:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570432238340145154"
            ],
            "id": "1570432238340145154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fChamas j\u00e1 devastaram 10% do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nDados s\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). Fogo voltou a destruir a \u00e1rea nessa quarta-feira (14/9)\n\nLeia: https://t.co/i8QNGaZCi5 https://t.co/lxs9GnbuEV"
        },
        {
            "author_id": "1491197369639223297",
            "created_at": "2022-09-15T14:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570426469440000000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1516759360285954059",
                        "start": 0,
                        "username": "samara_samarin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570426469440000000",
            "in_reply_to_user_id": "1516759360285954059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samara_samarin chega sem guia tranquilo. fica em S\u00e3o Jorge, pertinho do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2022-09-15T14:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570424215563829249"
            ],
            "id": "1570424215563829249",
            "in_reply_to_user_id": "63507573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Isso tamb\u00e9m se d\u00e1 muito por conta do aumento nos n\u00fameros de queimadas. Ontem, uma \u00e1rea do Park Way e mais uma parte do Parque Nacional foram atingidas pelo fogo. Parabenizo aqui o excelente trabalho realizado pelo Corpo de Bombeiros no combate aos focos.\nhttps://t.co/uKWUH4PPKa"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-09-15T14:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570421034313981952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "20646711",
                        "start": 174,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "849853406",
                        "start": 229,
                        "username": "sarahl_sax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570421034313981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de inc\u00eandios causados \u200b\u200bpor a\u00e7\u00e3o humana se espalharam pelo Cerrado em 2021, com v\u00e1rios no entorno do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Patrim\u00f4nio Mundial da @UNESCO e lar de esp\u00e9cies como on\u00e7as-pintadas, segundo @sarahl_sax. https://t.co/OtxQ7DELdk"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-15T14:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570419779500118016"
            ],
            "id": "1570419779500118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 chegando! \ud83e\udd29\n\nDia 27 de setembro, o complexo aqu\u00e1tico do Parque Municipal ser\u00e1 ABERTO ao p\u00fablico! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\n\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0fAs piscinas ser\u00e3o de acesso gratuito para os visitantes. Um espa\u00e7o privilegiado para que todas as pessoas possam ter acesso! \u2764\ufe0f https://t.co/6pVR1iy9Ha"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-09-15T14:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570418270506831873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1052984598",
                        "start": 188,
                        "username": "prefeiturajf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570418270506831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ESFRIOU, N\u00c9 GENTE?\nEnt\u00e3o vamos fazer uma corrente positiva pra que dia 27 esteja aquele sol gostoso e a gente possa aproveitar a inaugura\u00e7\u00e3o do parque aqu\u00e1tico do Parque Municipal!\n.\n.\nRT @prefeiturajf https://t.co/jgiUU92YPq"
        },
        {
            "author_id": "896164731408568320",
            "created_at": "2022-09-15T14:23:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570418005368082441"
            ],
            "id": "1570418005368082441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo desafio: Pedra do Sino -Parque Nacional de Itatiaia/Rj, 18 km na conta \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1447854528884363267",
            "created_at": "2022-09-15T14:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570416916921221120"
            ],
            "id": "1570416916921221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia continua a castigar a \u00e1rea na manh\u00e3 desta quinta-feira (15/9). Devidos \u00e0s chamas, uma enorme nuvem de fuma\u00e7a tomou o c\u00e9u da regi\u00e3o.\u00a0O fogo retornou nessa quarta-feira (14/9),  #inc\u00eandios #ParqueNacional\n\nhttps://t.co/Efc7a8pqy1 https://t.co/23AualDhJv"
        },
        {
            "author_id": "960485798561886208",
            "created_at": "2022-09-15T13:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570410498687963136"
            ],
            "id": "1570410498687963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado bom de morar na floresta nacional \u00e9 que sempre t\u00e1 mais fresco que qualquer lugar de Bras\u00edlia, \u00e0 noite pra dormir tbm \u00e9 fresquin, m\u00f3 paz"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2022-09-15T13:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570405100232888323"
            ],
            "id": "1570405100232888323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca no Cerrado: combate a novo inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia continua nesta\u00a0quinta-feira https://t.co/ESfgDrjJn7"
        },
        {
            "author_id": "1392297939213692929",
            "created_at": "2022-09-15T12:49:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570394366094594049"
            ],
            "id": "1570394366094594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hipocrisia ser uma chamin\u00e9 ambulante e pegar habilita\u00e7\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "222971503",
            "created_at": "2022-09-15T12:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570385985703407627"
            ],
            "id": "1570385985703407627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bozo autorizou cortar 40% da floresta nacional de Bras\u00edlia\n\ntodo ano tem um dia que \u00e9 O Dia Mais Quente da Hist\u00f3ria\ne o filho da puta quer deixar um legado eterno nisso pra gente"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-09-15T12:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570383339407970304"
            ],
            "id": "1570383339407970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo recome\u00e7ou na manh\u00e3 desta quarta (14); ICMBio diz que ainda n\u00e3o h\u00e1 como medir \u00e1rea queimada nem motivo do in\u00edcio das chamas. Em um dia, bombeiros atenderam 80 focos de inc\u00eandio na capital.\nhttps://t.co/poISfkXkVK #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-09-15T11:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570378396747853824"
            ],
            "id": "1570378396747853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo voltou ao Parque Nacional de Bras\u00edlia 10 dias ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o de outro inc\u00eandio, que destruiu 10% da \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/O0RUbvGRNy"
        },
        {
            "author_id": "25557666",
            "created_at": "2022-09-15T11:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570373201498079236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "25557666",
                        "start": 63,
                        "username": "otemplario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570373201498079236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta do Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios @otemplario https://t.co/9E49ad6vmp"
        },
        {
            "author_id": "297528592",
            "created_at": "2022-09-15T11:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570369507469758464"
            ],
            "id": "1570369507469758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus afilhados foram no parque natural municipal das andorinhas \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79 agora temos fotos nos mesmos lugares. Quem anda comigo, sempre t\u00e1 indo nuns lugares legais. https://t.co/fV9oJCMhaP"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-09-15T10:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570365543130988547"
            ],
            "id": "1570365543130988547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7h54 Tr\u00e2nsito lento na Av Afonso Pena, sentido Rodovi\u00e1ria, entre R Tamoios e  Parque Municipal. https://t.co/Agf5Ob48Pw"
        },
        {
            "author_id": "33340670",
            "created_at": "2022-09-15T10:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570364329274343424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "18673419",
                        "start": 0,
                        "username": "mobbe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570364329274343424",
            "in_reply_to_user_id": "18673419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mobbe Nossa a fuma\u00e7a deve sair direto na sua janela, perto do parque nacional. Nossa imagino."
        },
        {
            "author_id": "1820611",
            "created_at": "2022-09-15T10:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570352388833443841"
            ],
            "id": "1570352388833443841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putamerda, OUTRO inc\u00eandio come\u00e7ou ontem de manh\u00e3 no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Os bombeiros mal tinham debelado o anterior. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "55223101",
            "created_at": "2022-09-15T09:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570344384670867458"
            ],
            "id": "1570344384670867458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA, DF! A fumaceira ainda domina o DF. Como \u00e9 que t\u00e1 respirar? Ainda tem inc\u00eandio no Parque Nacional, no Park Way e perto da EPTG."
        },
        {
            "author_id": "2858866479",
            "created_at": "2022-09-15T09:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570341316441296897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "2561091",
                        "start": 201,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570341316441296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pinhal (nacional) de Leiria, Parque Nacional da Serra da Estrela, as j\u00f3ias florestais da rep\u00fablica socialista  ardem umas atr\u00e1s das outras. Pelo caminho, muito \u00e9 neg\u00f3cio e quase nada sentido de Estado @Publico #neg\u00f3cio 1/2 https://t.co/ejjIFNVFr8"
        },
        {
            "author_id": "1526393608835833857",
            "created_at": "2022-09-15T09:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570337818597015555"
            ],
            "id": "1570337818597015555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiadf Bom dia Fred, o cigarro causa muito mais estragos do que a si pr\u00f3prio. Quem garante que essa queimada no Parque Nacional, n\u00e3o foi causada por uma bituca acesa?"
        },
        {
            "author_id": "1526393608835833857",
            "created_at": "2022-09-15T08:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570335988865708032"
            ],
            "id": "1570335988865708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hora1 Bom dia, \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o ver o parque Nacional de Bras\u00edlia sendo engolido pelo fogo. O parque pedindo ajuda pra respirar!"
        },
        {
            "author_id": "1510198786680922112",
            "created_at": "2022-09-15T06:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570305090799677441"
            ],
            "id": "1570305090799677441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia mais quente do ano, fogo volta a castigar Parque Nacional no DF - Economia em Pauta - Conte\u00fado que vale dinheiro!\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#metaverso #metaversobrasil #meta\n\nhttps://t.co/AYuamfURBf"
        },
        {
            "author_id": "8442172",
            "created_at": "2022-09-15T05:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570279332966432768"
            ],
            "id": "1570279332966432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia queimando h\u00e1 dias... n\u00e3o d\u00e1 pra dormir, meu apartamento t\u00e1 completamente tomado pela fuma\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "77287135",
            "created_at": "2022-09-15T04:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570265935860178944"
            ],
            "id": "1570265935860178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional pegando fogo e o ar de Bras\u00edlia est\u00e1 irrespir\u00e1vel... At\u00e9 quando vai essa destrui\u00e7\u00e3o do cerrado?\nQue \u00f3dio!!"
        },
        {
            "author_id": "1865894354",
            "created_at": "2022-09-15T03:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570252053720489990"
            ],
            "id": "1570252053720489990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cear\u00e1 ganha novo parque estadual com \u00e1rea igual a seis vezes o tamanho do Coc\u00f3 https://t.co/85MgMAcr2r"
        },
        {
            "author_id": "3187830177",
            "created_at": "2022-09-15T03:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570248180226478080"
            ],
            "id": "1570248180226478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo e medicina s\u00e3o uma coisa federal n\u00e9\nDisseram q o p\u00e9 torcido leva de duas \u00e0 quatro semanas para sarar\nO meu parou de doer HOJE, 20 dias dps de eu torcer\nS\u00f3 vou ficar mais uma semana sem pular corda e parque municipal ai vou eu"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-09-15T03:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570247052948557824"
            ],
            "id": "1570247052948557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia mais quente do ano, fogo volta a castigar Parque Nacional no\u00a0DF https://t.co/TezE279yFn"
        },
        {
            "author_id": "1354102170589794304",
            "created_at": "2022-09-15T01:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570230052549234693"
            ],
            "id": "1570230052549234693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reformado \ud83e\udd2d https://t.co/WKClmtdSu0"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-09-15T01:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570226515408990208"
            ],
            "id": "1570226515408990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foram montados um posto de comando e barracas de campanha para os militares que est\u00e3o trabalhando se abrigarem. A opera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 retomada no in\u00edcio da manh\u00e3 desta quinta-feira (15/9).\nhttps://t.co/zINcwMbrdZ"
        },
        {
            "author_id": "1348066155639009282",
            "created_at": "2022-09-15T01:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570218942756683776"
            ],
            "id": "1570218942756683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que moro perto da Floresta Nacional porque minha casa t\u00e1 igual churrasqueira\u2026 E nem \u00e9 porque t\u00e1 quente, mas porque t\u00e1 tudo com cheiro de queimado por aqui\u2026 #ChoveChuva"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-09-15T00:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570214611085045761"
            ],
            "id": "1570214611085045761",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ator chama aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da \u00e1rea tanto para prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade, como sucesso do agroneg\u00f3cio.\n\n\u00c9 importante que o governo de Mato Grosso, na pessoa do governador Mauro Mendes, fa\u00e7a sua parte e ajude a proteger esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 de todos."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-09-15T00:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570214604990550017"
            ],
            "id": "1570214604990550017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ator Victor Fasano, conhecido por seu trabalho e dedica\u00e7\u00e3o \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da natureza brasileira, recentemente voltou \u00e0 regi\u00e3o que h\u00e1 anos o fascina e ficou alarmado com a amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cristalino II. +\n\n#SOSCristaliano #Amaz\u00f4niaemchamas https://t.co/9HNaLZ7354"
        },
        {
            "author_id": "1070533418453213184",
            "created_at": "2022-09-15T00:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570210632217272326"
            ],
            "id": "1570210632217272326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/08ZFe9HrOk"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-09-15T00:29:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570208156470611969"
            ],
            "id": "1570208156470611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas entrar\u00e3o, nesta quinta-feira (15), no 5\u00ba dia de combate ao maior inc\u00eandio florestal da hist\u00f3ria do Parque Estadual Mata do Limoeiro, localizado em Ipoema, na regi\u00e3o Central de Minas Gerais. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 arrasada pelas chamas desde o \u00faltimo domingo (11). https://t.co/U23T0xEOTx"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2022-09-15T00:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570206572126797824"
            ],
            "id": "1570206572126797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Parque Natural Montanhas de Teres\u00f3polis informou atrav\u00e9s de suas redes sociais, que infelizmente a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem sofrido depreda\u00e7\u00f5es constantes com grava\u00e7\u00f5es em rocha, fogueiras, lixo, etc. E por isso a parte de acampamento dever\u00e1 ser fechada. https://t.co/ZJIOZUF0SD"
        },
        {
            "author_id": "339857693",
            "created_at": "2022-09-14T23:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570191981783166979"
            ],
            "id": "1570191981783166979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente l Governo do Cear\u00e1 entrega 37\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual; Parque das \u00c1guas abrange seis munic\u00edpios cearenses https://t.co/MZvkwRaJjW"
        },
        {
            "author_id": "969607072492019712",
            "created_at": "2022-09-14T23:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570188252941885446"
            ],
            "id": "1570188252941885446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo tem classic hip hop no parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "88672236",
            "created_at": "2022-09-14T23:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570186446560006145"
            ],
            "id": "1570186446560006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia segue em chamas, com o registro de maior temperatura do ano. \u00c9 isso, soja, capim e a destrui\u00e7\u00e3o da FLONA, t\u00e1 tudo certo seu bando de FDP. E no DF, o genocida segue na lideran\u00e7a, incentivando que a boiada passe. O desastre junto com Ibaneis."
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2022-09-14T23:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570186002555191296"
            ],
            "id": "1570186002555191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das \u00c1guas \u00e9 um dos temas do programa Narc\u00e9lio Limaverde \n\n#Alece #R\u00e1dioFMAssembleia #\u00c1gua \n\nhttps://t.co/tvK55Fps5f"
        },
        {
            "author_id": "123527696",
            "created_at": "2022-09-14T22:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570184626467147776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1354081454221877252",
                        "start": 15,
                        "username": "inmet_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570184626467147776",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN @inmet_ Na Asa Norte hoje teve foi neve de cinzas. Por causa do inc\u00eandio no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2022-09-14T22:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570182905288327171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "69738732",
                        "start": 186,
                        "username": "lfuhrmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570182905288327171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado dentro da reserva extrativista e projeto de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea engrossam ataques em s\u00e9rie \u00e0 mem\u00f3ria do l\u00edder seringueiro Chico Mendes, assassinado em dezembro de 1988.\n\nPor @lfuhrmann (texto) e Natanael Silva (imagens), de Xapuri e Rio Branco\n\nhttps://t.co/Ad2FWSdg4F"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-09-14T22:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570174261775532032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "62601015",
                        "start": 124,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570174261775532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "250 elefantes transferidos do parque superlotado para o maior parque nacional Kasungu no Malawi https://t.co/Vm05jLXKyV via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "999005108565348353",
            "created_at": "2022-09-14T21:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570160829047214081"
            ],
            "id": "1570160829047214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A porra dessa Fl\u00e1via Arruda apresentou um projeto que foi aprovado pra desmatar 40% da floresta nacional do DF\nQue \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "215368262",
            "created_at": "2022-09-14T21:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570160668845740033"
            ],
            "id": "1570160668845740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Baia Baia\" https://t.co/FJc30guKF1"
        },
        {
            "author_id": "3335661982",
            "created_at": "2022-09-14T21:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570157385540575232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "195764693",
                        "start": 0,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570157385540575232",
            "in_reply_to_user_id": "195764693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1df Desmata mais e toca fogo. T\u00e1 pouco.\nBora diminuir o tamanho da floresta nacional de Bras\u00edlia, pra ver se as coisas melhoram por aqui.\nO Cerrado pede socorro!"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-09-14T21:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570156885579567105"
            ],
            "id": "1570156885579567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas praias, natureza e at\u00e9 as paisagens des\u00e9rticas do Parque Nacional Arikok j\u00e1 fazem parte da agenda do viajante que vai a Aruba. Para rechear a visita com hist\u00f3ria e tradi\u00e7\u00e3o, a autoridade de turismo local, ATA, reuniu 10 restaurantes que funcionam\n\nhttps://t.co/4K7mqrYDqd https://t.co/pL3xY3uMke"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-09-14T21:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570156163655733250"
            ],
            "id": "1570156163655733250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas praias, natureza e at\u00e9 as paisagens des\u00e9rticas do Parque Nacional Arikok j\u00e1 fazem parte da agenda do viajante que vai a Aruba. Para rechear a visita com hist\u00f3ria e tradi\u00e7\u00e3o, a autoridade de turismo local, ATA, reuniu 10 restaurantes que funcionam\n\nhttps://t.co/4K7mqrY5AF https://t.co/khaJs0nUJV"
        },
        {
            "author_id": "1251855930536361984",
            "created_at": "2022-09-14T21:02:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570156144236326912"
            ],
            "id": "1570156144236326912",
            "in_reply_to_user_id": "1251855930536361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui da janela de casa consigo ver o parque nacional e est\u00e1 em chamas \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-09-14T21:01:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570155926870425603"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1570155926870425603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/CPyw4ZEoM1"
        },
        {
            "author_id": "248402400",
            "created_at": "2022-09-14T20:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570154793196294144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81448614",
                        "start": 0,
                        "username": "LauraPeconick"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570154793196294144",
            "in_reply_to_user_id": "81448614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauraPeconick Inc\u00eandios no Parque Nacional e no Parque do Guar\u00e1. A cidade t\u00e1 s\u00f3 calor, fuma\u00e7a e fuligem."
        },
        {
            "author_id": "113523703",
            "created_at": "2022-09-14T20:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570148123745595393"
            ],
            "id": "1570148123745595393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, aproximadamente 100 km de Novo Air\u00e3o, abriga cachoeiras, diversas praias e o maior lago amaz\u00f4nico, o Aman\u00e3. Percorrer os cursos d'\u00e1gua do Ja\u00fa \u00e9 a melhor forma de conhecer as belezas da regi\u00e3o. \ud83d\uddfa\ufe0f \ud83e\udea8\ud83d\udca6\ud83c\udf33\n\n\ud83d\udcf8 @ andre.maues \n\n#VisitAmazonas #AM #Turismo https://t.co/vCQ4carQlG"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-09-14T20:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570140802734772224"
            ],
            "id": "1570140802734772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "O ABANDONO DO PARQUE DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\nEm 2009, quando eu era ministro do Meio Ambiente do Lula, duplicamos a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, de 10 mil para 20 mil hectares. \nSegue texto completo abaixo (1/7) https://t.co/kh6Fq0ZHH4"
        },
        {
            "author_id": "1153678621212647426",
            "created_at": "2022-09-14T19:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570137014871138304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "587945749",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavobezzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570137014871138304",
            "in_reply_to_user_id": "587945749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavobezzi Olha, t\u00e1 dif\u00edcil, respirando fuma\u00e7a de queimada aqui no final da asa norte! O parque nacional t\u00e1 pegando fogo!"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-09-14T19:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570131014864683008"
            ],
            "id": "1570131014864683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 mais conhecido por suas paisagens des\u00e9rticas e clima distintamente quente. Visit\u00e1-lo \u00e9 muito simples, basta pegar o The Death Drive de Las Vegas e deixar-se levar por uma viagem entre paisagens majestosas e cidades fantasmas.\n\n#TravelNevada https://t.co/AX3fgtpzRK"
        },
        {
            "author_id": "823967148204847105",
            "created_at": "2022-09-14T19:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570129036868833283"
            ],
            "id": "1570129036868833283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Pouso Alegre recebe espet\u00e1culos itinerantes gratuitos https://t.co/yafmmsPhi3"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2022-09-14T18:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570124566240043009"
            ],
            "id": "1570124566240043009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob press\u00e3o do agro, extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista vira bandeira eleitoral na Amaz\u00f4nia https://t.co/vSlHyyIZZc"
        },
        {
            "author_id": "1163592270186258432",
            "created_at": "2022-09-14T18:53:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570123639542128641"
            ],
            "id": "1570123639542128641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "classics no parque municipal domingo fa\u00e7o quest\u00e3o de levar meu irm\u00e3o comigo"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-09-14T18:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570121653849292808"
            ],
            "id": "1570121653849292808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33O \"Dia da \u00c1rvore\" no Brasil \u00e9 comemorado dia 21 de setembro. Para comemorar a data, a Prefeitura vai realizar um plantio nas proximidades do Parque Natural Municipal Atalaia de, em m\u00e9dia, 30 mudas de \u00e1rvores de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica: \ud83c\udf10 https://t.co/fYWExjHMwB."
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-09-14T18:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570120263907540992"
            ],
            "id": "1570120263907540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca no Cerrado: Fogo destruiu 10% do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/xbNCpdLv4P"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2022-09-14T18:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570118253220962304"
            ],
            "id": "1570118253220962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob press\u00e3o do agro, extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista vira bandeira eleitoral na Amaz\u00f4nia https://t.co/vSlHyyIs9E"
        },
        {
            "author_id": "1350474159466409985",
            "created_at": "2022-09-14T18:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570117829478981633"
            ],
            "id": "1570117829478981633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destruiu 10% do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/MljVzTel0h"
        },
        {
            "author_id": "933611239",
            "created_at": "2022-09-14T18:27:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570117054203842561"
            ],
            "id": "1570117054203842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca no Cerrado: Fogo destruiu 10% do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Jornal Hoje | G1 https://t.co/UOQIPvKGpW"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2022-09-14T18:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570111906400317440"
            ],
            "id": "1570111906400317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 meses a seca castiga a regi\u00e3o do Cerrado e p\u00f5e em risco reservas naturais do bioma. Uma das consequ\u00eancias s\u00e3o os inc\u00eandios florestais, que j\u00e1 destru\u00edram, por exemplo, 10% da \u00e1rea total do Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/oL8i2nF5qD #JH"
        },
        {
            "author_id": "1337586240699424768",
            "created_at": "2022-09-14T18:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570111438601031687"
            ],
            "id": "1570111438601031687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Paineiras\n-\nAp\u00f3s muito tempo pude realizar um encontro com 4 velhos amigos (Artur,Pedro,Tito e Miguel) encontro esse que foi realizado no PNT.Fomos recebidos pela algazarra dos Tucanos e pelo trinado das ranzinhas nos riachos. https://t.co/3wvjMbiMSM"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-09-14T18:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570110937733939203"
            ],
            "id": "1570110937733939203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuir toda a regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena somente pela cidade de Bonito n\u00e3o me parece justo. Afinal o Parque possui uma \u00e1rea total de 77 mil hectares e envolve outras 3 cidades. Leia a coluna de Fl\u00e1via Vitorino https://t.co/uGbosDzEsH"
        },
        {
            "author_id": "401587195",
            "created_at": "2022-09-14T18:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570110182851575808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66655828",
                        "start": 0,
                        "username": "eumanosilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570110182851575808",
            "in_reply_to_user_id": "66655828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumanosilva A situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica no DF tende a piorar c/ a redu\u00e7\u00e3o da floresta nacional aprovada no Senado. E sem qquer debate c/ a sociedade"
        },
        {
            "author_id": "62858355",
            "created_at": "2022-09-14T17:52:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570108282102063104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570108282102063104",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados A canalhice de voc\u00eas n\u00e3o tem limites! Avan\u00e7ar sobre uma \u00e1rea de floresta nacional? Deveriam se envergonhar. Temos a pior legislatura da hist\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-09-14T17:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570106388147232773"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "36390281",
                        "start": 147,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570106388147232773",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agora\u00e9Lei | J\u00e1 est\u00e1 valendo a lei que reduz a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para permitir regulariza\u00e7\u00e3o de assentamentos. Ou\u00e7a mat\u00e9ria da @RadioCamara : https://t.co/f4sadKKUiY"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-09-14T17:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570105269723746306"
            ],
            "id": "1570105269723746306",
            "in_reply_to_user_id": "383359690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um jogo de estrat\u00e9gia onde vence quem ocupar mais espa\u00e7os. A bola da vez, a C 2, na realidade, \u00e9 o Parque Estadual do Cristalino II, um dos \u00faltimos ref\u00fagios de Floresta Amaz\u00f4nica na regi\u00e3o do Arco do Desmatamento, entre Mato Grosso e Par\u00e1, onde tombaram milh\u00f5es de \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "163543420",
            "created_at": "2022-09-14T17:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570105152501170178"
            ],
            "id": "1570105152501170178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este lugar no c\u00e9u na terra \ud83e\udd29\n\nParque Nacional Gan Hashlosha em #Israel. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\n\nEsperamos ver todos voc\u00eas visitando este lugar incr\u00edvel em breve. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcf8Alon Shtamberger alon_drone_photography https://t.co/ewrT0aF83d"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2022-09-14T17:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570103208223145988"
            ],
            "id": "1570103208223145988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udfdd\ufe0fDIA MUNDIAL DE LIMPEZA DE PRAIA E RIOS\ud83c\udf0a\ud83c\udfdd\ufe0f\n\nNeste s\u00e1bado (17), \u00e0s 08h30, acontece o Dia Mundial de Limpeza de Praias e Rios, no Parque Natural Municipal Costeira de Zimbros.\n\n\ud83d\udcf2Os interessados devem realizar a inscri\u00e7\u00e3o por meio do formul\u00e1rio: https://t.co/PcL88uApMo. https://t.co/4l2X3gydXv"
        },
        {
            "author_id": "86579523",
            "created_at": "2022-09-14T17:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570099154742874114"
            ],
            "id": "1570099154742874114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a \u00e1rea da floresta Nacional que tocaram fogo, essa conta deveria ser cobrada da senhora Fl\u00e1via Arruda do Bolsonaro, pois os invasores est\u00e3o ganhando casas por l\u00e1 gra\u00e7as a esses dois, ou seja, eles tocam fogo invadem e os pol\u00edticos regularizam. #JH #JornalHoje"
        },
        {
            "author_id": "1410334309429526534",
            "created_at": "2022-09-14T17:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570098572552445952"
            ],
            "id": "1570098572552445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguem nem proteger o Parque Nacional de Bras\u00edlia, acha que v\u00e3o querer proteger outras \u00e1reas ???"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2022-09-14T17:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570096831626895361"
            ],
            "id": "1570096831626895361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A defensoria p\u00fablica pediu a suspens\u00e3o do projeto urban\u00edstico da prefeitura na Lagoa do Abaet\u00e9. O local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e patrim\u00f4nio cultural de Salvador e da BA.\nManter a preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 respeitar a diversidade cultural. O Abaet\u00e9 vai resistir\u270a"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2022-09-14T16:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570092297584271360"
            ],
            "id": "1570092297584271360",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alguns dados r\u00e1pidos:\n\n- Mais de 40% do estado foi atingido pelo desmatamento at\u00e9 2020;\n- 25,57% do Estado est\u00e1 demarcado como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou Territ\u00f3rio Tradicional\n- Tem o segundo IDH mais baixo do pa\u00eds;\n- A maioria da emiss\u00e3o de CO2 prov\u00e9m de mudan\u00e7as no uso do solo; https://t.co/PEXn6SmV5j"
        },
        {
            "author_id": "245936449",
            "created_at": "2022-09-14T16:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570087554375979015"
            ],
            "id": "1570087554375979015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando aqui o Presidente autorizou a redu\u00e7\u00e3o da floresta nacional do DF para 40% e hj queimou 10% \u2026 nesse ritmo o DF vai virar um estacionamento \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2022-09-14T16:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570086815142498305"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1570086815142498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia amanhecendo no Parque Estadual do Utinga....a Bike sempre na trilha. https://t.co/LpCohVLeeu"
        },
        {
            "author_id": "1513971903014260745",
            "created_at": "2022-09-14T16:03:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570080692884901888"
            ],
            "id": "1570080692884901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta parasita rara no Brasil \u00e9 encontrada no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/dgF2ydsJMM"
        },
        {
            "author_id": "617285590",
            "created_at": "2022-09-14T15:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570079092514639873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3002482784",
                        "start": 0,
                        "username": "fffernandaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570079092514639873",
            "in_reply_to_user_id": "3002482784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fffernandaz Muitas noites em quartos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com 20 pessoas dormindo la"
        },
        {
            "author_id": "72987038",
            "created_at": "2022-09-14T15:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570078676871516163"
            ],
            "id": "1570078676871516163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta nacional de Ipanema https://t.co/QH3ntJV9en"
        },
        {
            "author_id": "342124388",
            "created_at": "2022-09-14T15:43:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570075837004652545"
            ],
            "id": "1570075837004652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo reclamando de abelhas perto de casa, ent\u00e3o parem de queimar a casa delas, a floresta nacional de Bras\u00edlia pede socorro."
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-09-14T15:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570065461395472387"
            ],
            "id": "1570065461395472387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canetada Eleitoral no DF reduz Floresta Nacional para legalizar invas\u00e3o https://t.co/QkoEV3fOiq"
        },
        {
            "author_id": "2760671828",
            "created_at": "2022-09-14T14:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570063750065012736"
            ],
            "id": "1570063750065012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ele vai fazer na nova \u00e1rea da floresta nacional?? Ora, vai construir mais pr\u00e9dios e vender com pre\u00e7os $$$ #df1"
        },
        {
            "author_id": "71437877",
            "created_at": "2022-09-14T14:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570061624270094337"
            ],
            "id": "1570061624270094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JALAP\u00c3O - TO\n\nQuer se conectar com a natuzreza? \nSe voc\u00ea gosta de aventura, vai gostar deste passeio\u2026\nParque Estadual do Jalap\u00e3o, com  159 mil hectares.\n\n@schultzoperadora #jalapao #tocantins #canionsussuapara #dunas #fervedouros #offroad #dicasrbfturismo #50maisnomundo https://t.co/HbmJiDmIIs"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-14T14:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570050809450184705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 143,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570050809450184705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaEmChamas: o Parque Estadual #Cristalino I e II, uma das regi\u00f5es + biodiversas do bioma, perdeu + de 5 mil hectares! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 A diretora da @redeprouc_, \u00c2ngela Kuczach, sobrevoou o parque e mostra a situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica causada por #inc\u00eandio criminoso https://t.co/j3GrRWbytN https://t.co/fLEtSga5Wu"
        },
        {
            "author_id": "67750230",
            "created_at": "2022-09-14T13:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570046516194152448"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1570046516194152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photodump um pedacinho de verde \n.\n.\n\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\n.\n.\n#photodump #nature #naturephotography #ecobike #instagood #jahbless  #jahguide em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BLJNsYxD58"
        },
        {
            "author_id": "3976362579",
            "created_at": "2022-09-14T13:38:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570044323034697729"
            ],
            "id": "1570044323034697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transfer\u00eancia da GEST\u00c3O do Pronto Atendimento Infantil para a OS/Iniciativa privada, agora o Parque Municipal cobrando  ensaios fotogr\u00e1ficos, churrasqueira e at\u00e9 o uso do campo - GOV. Margarida PT. A\u00e7\u00f5es comum do Zema e Doria, que eram bem recha\u00e7adas, o que ser\u00e1 que mudou? https://t.co/U6Hrn1btnQ"
        },
        {
            "author_id": "70964903",
            "created_at": "2022-09-14T13:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570042817908457483"
            ],
            "id": "1570042817908457483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed, a Mostra de Responsabilidade Social!\nNo dia 24 de setembro, \u00e0s 8h, n\u00f3s temos um encontro no Parque Municipal do Mocambo. Diversas atividades de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o ser\u00e3o ofertadas para a comunidade. Venha e traga a sua fam\u00edlia!\nSaiba mais: https://t.co/fM8z3rglB0 https://t.co/cKvgtZruTm"
        },
        {
            "author_id": "868231017135575041",
            "created_at": "2022-09-14T13:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570037862288003073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "817203075287056388",
                        "start": 0,
                        "username": "evaeaeaeae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570037862288003073",
            "in_reply_to_user_id": "817203075287056388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaeaeaeae E ainda v\u00e3o diminuir em 40% a floresta Nacional de Bras\u00edlia! O inferno \u00e9 aqui!"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2022-09-14T12:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570033191594909697"
            ],
            "id": "1570033191594909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canetada Eleitoral no DF reduz Floresta Nacional para legalizar invas\u00e3o\nhttps://t.co/nRoikDBM34 https://t.co/9DRv05uE6i"
        },
        {
            "author_id": "144643145",
            "created_at": "2022-09-14T12:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570031330729107457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 15,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570031330729107457",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @fiscaldoibama Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 a bola da vez \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/YWJ18e5Zqk"
        },
        {
            "author_id": "1270318291937103880",
            "created_at": "2022-09-14T12:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570030027873595392"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1570030027873595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m avisa para a Fl\u00e1via Arruda que a FLONA j\u00e1 era uma \u00e1rea protegida por LEI, o projeto dela sancionado pelo Bolsonaro simplesmente foi para desmembrar a \u00e1rea. MENTIROSA DO CRL. Ela quer enganar quem?"
        },
        {
            "author_id": "2919553186",
            "created_at": "2022-09-14T12:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570026996847067137"
            ],
            "id": "1570026996847067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda veto de Bolsonaro \u00e0 lei que reduz tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia em 40% | Distrito Federal | G1 https://t.co/XACHtwDeuX"
        },
        {
            "author_id": "1483021246405173249",
            "created_at": "2022-09-14T12:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570024558555430913"
            ],
            "id": "1570024558555430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Caldeir\u00e3oDaSantaCruzDoDeserto, no #Crato, virar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual."
        },
        {
            "author_id": "1484191782409625609",
            "created_at": "2022-09-14T12:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570023581463228416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1570023581463228416",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Recentemente foi aprovado de forma simb\u00f3lica um projeto de lei que diminui a \u00e1rea do parque nacional. \n\nDando posse a antigos moradores do entorno. \n\nO famoso passa boi passa boiada. J\u00e1 j\u00e1 puxadinhos com cercas ir\u00e3o come\u00e7ar a surgir nas \u00e1reas do PARNASO."
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2022-09-14T12:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570023304634802179"
            ],
            "id": "1570023304634802179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJF define pre\u00e7os para uso de churrasqueiras e realiza\u00e7\u00e3o de eventos no Parque\u00a0Municipal https://t.co/xpmqAlEpYd"
        },
        {
            "author_id": "1538908542807199744",
            "created_at": "2022-09-14T11:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570017238178201602"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1570017238178201602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional! Kakis trilheira t\u00e1 ON!"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2022-09-14T11:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570015854372192256"
            ],
            "id": "1570015854372192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/mObZaT1Oa8\nAssuntos do dia: #arqueologia, #asteroides, #EnergiaAlternativa, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #terremotos, #vulcanismo\nLeia as not\u00edcias do dia e informe-se sobre o Parque Nacional de Timanfaya (Can\u00e1rias). https://t.co/sp1XWdsE7v"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-14T11:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570014462802907137"
            ],
            "id": "1570014462802907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 ganha novo parque estadual com \u00e1rea igual a seis vezes o tamanho do Coc\u00f3\nLeia mais em: https://t.co/FbF3bunAaB https://t.co/W9YLUxvXwr"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-14T11:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570013966491062272"
            ],
            "id": "1570013966491062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izolda entrega unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque das \u00c1guas\nSaiba mais:(https://t.co/fql2oDwBgK) https://t.co/HA4css8Dlb"
        },
        {
            "author_id": "1428714539462316032",
            "created_at": "2022-09-14T11:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570011934765813761"
            ],
            "id": "1570011934765813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Itabira Marco Ant\u00f4nio Lage-Visitou e sobrevoou hoje o Parque Estadual Mata do Limoeiro, em Ipoema https://t.co/L866KecvMA"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2022-09-14T11:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570009772224835584"
            ],
            "id": "1570009772224835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manh\u00e3s de Setembro no Parque Estadual do Utinga, no cora\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/Ypwh3wg359"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2022-09-14T10:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1570001387550900224"
            ],
            "id": "1570001387550900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas de Fogo de Yosemite \ud83d\udd25 \u26f0\ufe0f\n\nO fen\u00f4meno acontece todo ano, no Parque Nacional de Yosemite, no Estado americano da Calif\u00f3rnia. O tamb\u00e9m chamado \u201cfirefall\u201d acontece quando a luz do p\u00f4r do sol atinge a cachoeira El Capitan, fazendo com que as rochas pare\u00e7am \u201ccuspir fogo\u201d. https://t.co/Kma0LaXn84"
        },
        {
            "author_id": "1546596817718202368",
            "created_at": "2022-09-14T09:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569977196734726146"
            ],
            "id": "1569977196734726146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais devasta\u00e7\u00e3o: Bolsonaro aprova redu\u00e7\u00e3o de 40% da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/vWZSVy9yBy"
        },
        {
            "author_id": "4877061178",
            "created_at": "2022-09-14T09:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569977187872247810"
            ],
            "id": "1569977187872247810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais devasta\u00e7\u00e3o: Bolsonaro aprova redu\u00e7\u00e3o de 40% da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/lEya6rddeF"
        },
        {
            "author_id": "2959949505",
            "created_at": "2022-09-14T06:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569938562141003777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1535458289298939905",
                        "start": 0,
                        "username": "Aninha_Souza9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569938562141003777",
            "in_reply_to_user_id": "1535458289298939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aninha_Souza9 No parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2022-09-14T04:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569898736951726080"
            ],
            "id": "1569898736951726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pix, Agosto Lil\u00e1s, Floresta Nacional de Bras\u00edlia e encontro latino-americano de TVs legislativas. Confira: https://t.co/hgqbI4zSKb https://t.co/u9Xf5CqP7m"
        },
        {
            "author_id": "1520459755239755776",
            "created_at": "2022-09-14T03:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569896943668629504"
            ],
            "id": "1569896943668629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo de Bras\u00edlia:\nParques pegando fogo.\nBolsonaro sanciona lei que reduz em at\u00e9 40% da floresta nacional de Bras\u00edlia.\nQuem est\u00e1 reclamando de calor agora se prepara, vai piorar e muito.\nVai ficar mais quente e a seca vai ser pior tamb\u00e9m. \n\u00c9 o que acontece por n\u00e3o votar direito."
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-09-14T03:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569884040798388226"
            ],
            "id": "1569884040798388226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izolda entrega unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque das \u00c1guas - https://t.co/V7pRRhDWlZ https://t.co/0stPOPBVb1"
        },
        {
            "author_id": "138943614",
            "created_at": "2022-09-14T02:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569881062238552066"
            ],
            "id": "1569881062238552066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "victim indica: achei esse document\u00e1rio no YT que conta como foi a experi\u00eancia de uns jovens que resistiram a ditadura morando \"escondidos\" no parque nacional do caparao (onde fica o pico da bandeira), eram adeptos da guerrilha armada. Ficou mto bom, vejam\nhttps://t.co/lHrudIIqQY"
        },
        {
            "author_id": "66538465",
            "created_at": "2022-09-14T02:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569874217482452994"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "312923852",
                        "start": 44,
                        "username": "Noatropil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569874217482452994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 aqui (no Parque Estadual do Utinga que a @Noatropil transformou a nossa sala) esperando come\u00e7ar o profiss\u00e3o rep\u00f3rter https://t.co/7lVW8rtEmI"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-09-14T01:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569867456893845506"
            ],
            "id": "1569867456893845506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em chamas: o Parque Estadual Cristalino, uma das regi\u00f5es mais biodiversas do bioma, est\u00e1 sendo devorado pelo fogo https://t.co/K8Ec48sxbY"
        },
        {
            "author_id": "909984872936214528",
            "created_at": "2022-09-14T01:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569867302878998528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82144764",
                        "start": 2,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569867302878998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @IzalciLucas apresentou um projeto de lei (j\u00e1 sancionado por Mijair) para reduzir em 43% a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia... a\u00ed um dos candidatos do partido dele \u00e9 Miguel da 26 - o 26 refere-se \u00e0 \u00e1rea de ocupa\u00e7\u00e3o irregular que ser\u00e1 legalizada com a redu\u00e7\u00e3o da Flona.  \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-09-14T01:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569854333843292161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569854333843292161",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista EPOCA NEGOCIOS diz q amassa de gelo nas alturas do Parque Nacional Queulat, mais de 1.200 quil\u00f4metros ao sul da capital chilena, se rompeu no final da semana passada em meio a um estrondo, gerando imagens impactantes, que viralizaram nas redes sociais."
        },
        {
            "author_id": "737801764607561729",
            "created_at": "2022-09-14T00:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569853005670776832"
            ],
            "id": "1569853005670776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda cidade tem parque municipal, n\u00e9?\nSempre que eu leio que algu\u00e9m t\u00e1 no parque municipal eu acho que \u00e9 em BH."
        },
        {
            "author_id": "227674578",
            "created_at": "2022-09-14T00:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569842862220808192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1569842862220808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes a conex\u00e3o se faz necess\u00e1ria!\ud83e\udeac\ud83e\uddff\ud83c\udf40\nNada melhor que estar em contato com a natureza para alinhar os chakras  \ud83d\ude02(entendedores entender\u00e3o).\n#ferias #recarregando #descansomerecido em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/EYyqX41tKV"
        },
        {
            "author_id": "3228422800",
            "created_at": "2022-09-13T23:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569835819954741248"
            ],
            "id": "1569835819954741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00e1bado de atividade f\u00edsica nesse para\u00edso! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ENaePuCjBT"
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2022-09-13T23:21:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569828661838155776"
            ],
            "id": "1569828661838155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se j\u00e1 est\u00e1 assim agora, imaginem daqui a algum tempo ap\u00f3s o DF ter perdido parte da Floresta Nacional... https://t.co/6VMfWZPVJo"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-09-13T23:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569828298519101443"
            ],
            "id": "1569828298519101443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras para o funcionamento do espa\u00e7o foram definidas em portaria da Secretaria de Esporte e Lazer publicada nesta segunda-feira.\nhttps://t.co/yeLcWFrggz"
        },
        {
            "author_id": "50329851",
            "created_at": "2022-09-13T23:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569828044075843585"
            ],
            "id": "1569828044075843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 calor n\u00e9? Pois \u00e9, vai piorar...\n\nhttps://t.co/bwgV09wKMx"
        },
        {
            "author_id": "1485840371468886017",
            "created_at": "2022-09-13T23:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569826559724240896"
            ],
            "id": "1569826559724240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloquei na minha cabe\u00e7a que quero ir pro parque municipal sozinha amanh\u00e3 antes de ir pra academia \u2620\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1402797605252481024",
            "created_at": "2022-09-13T23:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569825026244739077"
            ],
            "id": "1569825026244739077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "83 ms de altura e 11 ms de di\u00e2metro. \u00c9 a maior \u00e1rvore do mundo e est\u00e1 no Parque Nacional Sequoia, Calif\u00f3rnia/EUA. \u00c9 chamada de \"General Sherman\". https://t.co/K22MTU1bQF"
        },
        {
            "author_id": "149656023",
            "created_at": "2022-09-13T23:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569824528372568065"
            ],
            "id": "1569824528372568065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia que uma amiga mobilizou o parque estadual de Ibitipoca inteiro pra achar a chave do carro que estava no cap\u00f4 do carro. Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "466053939",
            "created_at": "2022-09-13T22:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569820850777649152"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4475,
                        -20.71527778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "1569820850777649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecionando momentos \u26f0\ufe0f\ud83e\udde2 em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/MydNMkpQEL"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-09-13T22:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569819587910189056"
            ],
            "id": "1569819587910189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 ganha novo parque estadual com \u00e1rea igual a seis vezes o tamanho do Coc\u00f3.\nhttps://t.co/0Pny3gQnNZ"
        },
        {
            "author_id": "1442088056",
            "created_at": "2022-09-13T22:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569818199025229824"
            ],
            "id": "1569818199025229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abertura da semana farroupilha sem rodeio e sem perman\u00eancia de cavalo no parque municipal kkkkk q piada viramos"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2022-09-13T22:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569816131665367040"
            ],
            "id": "1569816131665367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Sancionada lei que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/6Ic5AW211b"
        },
        {
            "author_id": "62166901",
            "created_at": "2022-09-13T21:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569804815852765184"
            ],
            "id": "1569804815852765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vota\u00e7\u00e3o pra Fl\u00e1via Arruda n\u00e3o deveria ser pra eleger e sim pra expulsar do DF!! O Brasiliense se lasca na seca todo ano e essa \ud83d\udc2e destruindo a Floresta Nacional \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2f\ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2022-09-13T21:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569803653594157056"
            ],
            "id": "1569803653594157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 MIL HECTARES QUEIMADOS\n\nMata fechada e terreno montanhoso dificultam combate ao fogo no Parque Estadual Cristalino II https://t.co/Sza7RYMbTT\n\n#olhardireto https://t.co/Dtwcj1f0Sv"
        },
        {
            "author_id": "75619638",
            "created_at": "2022-09-13T21:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569800508897894403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "986978033159626754",
                        "start": 0,
                        "username": "leiladovolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569800508897894403",
            "in_reply_to_user_id": "986978033159626754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leiladovolei Luta pela revoga\u00e7\u00e3o da libera\u00e7\u00e3o para venda de 40% da floresta nacional de Bras\u00edlia. O pangar\u00e9 da rep\u00fablica n\u00e3o vetou a lei."
        },
        {
            "author_id": "48552735",
            "created_at": "2022-09-13T21:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569795357298642950"
            ],
            "id": "1569795357298642950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia. QUATRO MIL HECTARES. \n\nhttps://t.co/ZEaJZx0dZ6"
        },
        {
            "author_id": "543482809",
            "created_at": "2022-09-13T21:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569794967593254914"
            ],
            "id": "1569794967593254914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom que a gente ainda vai destruir a floresta nacional e depois falar que a crise h\u00eddrica \u00e9 normal do cerrado https://t.co/sEX9ANj70S"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-09-13T21:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569793316295688193"
            ],
            "id": "1569793316295688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 Reuni\u00e3o com Concei\u00e7\u00e3o do Rio Acima, Galego e Vig\u00e1rio da Vara. A equipe do Parque Nacional Serra do Gandarela realiza, no s\u00e1bado (17/09), um encontro com moradores de Concei\u00e7\u00e3o do Rio Acima, Galego e Vig\u00e1rio da Vara.\n\n\ud83d\udd0d https://t.co/Cyagu4DZbS"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2022-09-13T20:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569790545001648129"
            ],
            "id": "1569790545001648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que retira 4 mil hectares da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia. A \u00e1rea tem parte ocupada com assentamento e invas\u00f5es e ser\u00e1 destinada \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o urbana. Poss\u00edvel compensa\u00e7\u00e3o poder ser a amplia\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica da Contagem. Ou\u00e7a: #Aprizion ..."
        },
        {
            "author_id": "1092309103228129280",
            "created_at": "2022-09-13T20:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569789367236919296"
            ],
            "id": "1569789367236919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta e sexta n\u00e3o tenho aula. Vou morar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-09-13T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569788004545142784"
            ],
            "id": "1569788004545142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que retira 4 mil hectares da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia. A \u00e1rea tem parte ocupada com assentamento e invas\u00f5es e ser\u00e1 destinada \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o urbana. Poss\u00edvel compensa\u00e7\u00e3o poder ser a amplia\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica da Contagem. Ou\u00e7a: https://t.co/qUreFkR65a https://t.co/K4OnkYJipB"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-09-13T20:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569785430698037252"
            ],
            "id": "1569785430698037252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante sabatina no Sinduscon-DF, o empres\u00e1rio criticou a lei que reduziu a \u00e1rea da Floresta Nacional e disse que o desafio habitacional \u00e9 muito grande.\nhttps://t.co/VhA3yuCOEM"
        },
        {
            "author_id": "1214241314486669313",
            "created_at": "2022-09-13T19:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569767239611555840"
            ],
            "id": "1569767239611555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 40 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Petr\u00f3polis, comemorados nesta semana, o Projeto Rota do Saber esteve ontem na Escola Santa Maria Goretti ministrando uma palestra sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da natureza e da fauna silvestre existente na regi\u00e3o. https://t.co/sBXAQyjDXB"
        },
        {
            "author_id": "984212990890250241",
            "created_at": "2022-09-13T18:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569756110558531586"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1268544872589545472",
                        "start": 0,
                        "username": "MyriamF61789004"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1088967815904808961",
                        "start": 17,
                        "username": "TwatWaf91890636"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1476323517046140931",
                        "start": 34,
                        "username": "ronin19217435"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569756110558531586",
            "in_reply_to_user_id": "1268544872589545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyriamF61789004 @TwatWaf91890636 @ronin19217435 Relaxa! Isso \u00e9 comum por aqui. O Brasil \u00e9 gigantesco. Esse rio fica na regi\u00e3o do Pantanal. Essa \u00e1rea \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  O Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais preserva a fauna e a flora no mundo. #Brasil #Brazil #BolsonaroNoPrimeiroTurno"
        },
        {
            "author_id": "158066330",
            "created_at": "2022-09-13T18:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569750487947264001"
            ],
            "id": "1569750487947264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo do Arruda n\u00e3o tem um pingo de vergonha na cara, a Fl\u00e1via Arruda foi quem criou a PL pra reduzir a floresta nacional, e fica a\u00ed com se fosse a defensora do DF"
        },
        {
            "author_id": "818048329",
            "created_at": "2022-09-13T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569747744113106944"
            ],
            "id": "1569747744113106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998).\n\nSTJ, REsp 1.925.717 (Inf. 698)"
        },
        {
            "author_id": "3506912116",
            "created_at": "2022-09-13T17:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569741396407644161"
            ],
            "id": "1569741396407644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Viaduto Santa Tereza - Parque Municipal, Belo https://t.co/bb9D74TtUa"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-09-13T17:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569736415579197443"
            ],
            "id": "1569736415579197443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f\u201cSe fosse filho de juiz, estaria preso\u201d, diz m\u00e3e sobre suspeito de matar Emily\n\nNo s\u00e1bado (10/9), Emily Fabrini de Ara\u00fajo, 14 anos, foi encontrada morta na Floresta Nacional. Justi\u00e7a liberou suspeito de cometer o crime\n\nLeia: https://t.co/wTFdYcLv3D https://t.co/L5uh6KoBKZ"
        },
        {
            "author_id": "1436331009033842695",
            "created_at": "2022-09-13T17:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569733768893579266"
            ],
            "id": "1569733768893579266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as mudan\u00e7as, a \u00e1rea total da Flona cai de 9,3 mil hectares para 5,6 mil hectares.\n\nhttps://t.co/xo1Q6YTLJs\n\n#agro2 #agroneg\u00f3cio #meioambiente #sustentabilidade #brasil #DF #Flona"
        },
        {
            "author_id": "1253799317866975237",
            "created_at": "2022-09-13T17:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569733440836083715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569733440836083715",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN Tem not\u00edcia do que aconteceu com a floresta nacional hj? Pq hoje de manh\u00e3, o amanhecer da asa norte e sul estavam s\u00f3 a fuma\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2022-09-13T16:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569727898415677440"
            ],
            "id": "1569727898415677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de agosto n\u00e3o atingiu o concelho de Seia, mas como faz parte do PNSE tamb\u00e9m \u00e9 abrangido pelas medidas que est\u00e3o a ser preparadas pelo Governo para recupera\u00e7\u00e3o daquela \u00e1rea protegida. https://t.co/jVmE7jsgbq"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2022-09-13T16:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569725892280074249"
            ],
            "id": "1569725892280074249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de agosto n\u00e3o atingiu o concelho de Seia, mas como faz parte do PNSE tamb\u00e9m \u00e9 abrangido pelas medidas que est\u00e3o a ser preparadas pelo Governo para recupera\u00e7\u00e3o daquela \u00e1rea protegida. https://t.co/8hEXdIW1zO"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-09-13T15:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569714380589219847"
            ],
            "id": "1569714380589219847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 entrega o Parque das \u00c1guas, 37a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual https://t.co/XanlRbzeC0"
        },
        {
            "author_id": "1469826251540082693",
            "created_at": "2022-09-13T15:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569713202388254723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "924930482361552896",
                        "start": 0,
                        "username": "miguirvine"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1268141948520595457",
                        "start": 12,
                        "username": "PH2o19"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1346076052616056832",
                        "start": 20,
                        "username": "BruninCr07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569713202388254723",
            "in_reply_to_user_id": "924930482361552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguirvine @PH2o19 @BruninCr07 Eu sou Galo e digo que 250 milh\u00f5es de contrapartida simplesmente por briga pol\u00edtica foram para atrasar a constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 diferente de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente pois a APA pode conciliar meio ambiente com desenvolvimento"
        },
        {
            "author_id": "1257046901482049545",
            "created_at": "2022-09-13T15:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569710937765994499"
            ],
            "id": "1569710937765994499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre inc\u00eandio florestal no parque nacional = vou chorar"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2022-09-13T15:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569710840063954944"
            ],
            "id": "1569710840063954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro une fic\u00e7\u00e3o e realidade para contar hist\u00f3ria de grupo que se perdeu em cavernas do Parque Estadual de Terra Ronca https://t.co/YCpIBZAcWy"
        },
        {
            "author_id": "50329851",
            "created_at": "2022-09-13T15:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569708110201389056"
            ],
            "id": "1569708110201389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibaneis deu a entender que \u00e9 favor\u00e1vel a redu\u00e7\u00e3o de 40% da Floresta Nacional.\n\nEle \u00e9 favor\u00e1vel n\u00e3o s\u00f3 dela, mas de toda \u00e1rea verde do DF que resiste ainda. Vai transformar tudo em bairros nobres."
        },
        {
            "author_id": "1487551923637075978",
            "created_at": "2022-09-13T15:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569707783859077120"
            ],
            "id": "1569707783859077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Momento hist\u00f3rico para a preserva\u00e7\u00e3o do nosso meio ambiente. Assinei nesta manh\u00e3 o decreto que cria o Parque das \u00c1guas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que proteger\u00e1 os recursos h\u00eddricos que abastecem a Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza. (cont) https://t.co/0I42SnMDaX"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-13T15:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569703462035767298"
            ],
            "id": "1569703462035767298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso das nossas crian\u00e7as \u00e9 inspirador! \u2764\ufe0f\u2728\n\nD\u00e1 uma olhadinha na alegria das nossas pequenas e nossos pequenos em visita ao Parque Municipal na manh\u00e3 dessa ter\u00e7a-feira, atrav\u00e9s do projeto \"Nossa escola\" \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/PCBiDrJ5d1"
        },
        {
            "author_id": "1529204351281012737",
            "created_at": "2022-09-13T14:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569701883069231104"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1569701883069231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grafite do Bicho Pregui\u00e7a que fiz em homenagem ao anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/neMMIKTrXw"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2022-09-13T14:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569693079409500161"
            ],
            "id": "1569693079409500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\nParque Estadual Suma\u00fama ganha 30 novos Agentes Ambientais Volunt\u00e1rios. https://t.co/DSEyab2UPV"
        },
        {
            "author_id": "1425873591166451720",
            "created_at": "2022-09-13T14:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569690444996706309"
            ],
            "id": "1569690444996706309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ficar de repouso por causa dos pontos no pesco\u00e7o , o que eu resolvo fazer ? Passear com o Thor no parque municipal \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "2828186365",
            "created_at": "2022-09-13T13:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569686250478600192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1159467623110848512",
                        "start": 0,
                        "username": "brom_elisa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569686250478600192",
            "in_reply_to_user_id": "1159467623110848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brom_elisa @jairbolsonaro MANDA ELE DEVOLVER A AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL QUE ELE USUPOUR  PARA FAZER A CONTINUA\u00c7AO DA SUA CASA DE PRAIA"
        },
        {
            "author_id": "1483497104320475137",
            "created_at": "2022-09-13T13:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569683168214777857"
            ],
            "id": "1569683168214777857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente sanciona redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/w57g5GNHB4\n\nFonte: Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-09-13T13:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569678956386828288"
            ],
            "id": "1569678956386828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia com equil\u00edbrio!\ud83d\ude05 Pedra Caixa de F\u00f3sforo no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Teres\u00f3polis (RJ)! #terradagente #tg #natureza Foto: Renato Rabe https://t.co/fAY3uF4kt1"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2022-09-13T13:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569676866717421569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "63507573",
                        "start": 215,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569676866717421569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas? https://t.co/cmwrwvLGE1 \u00c1rea-n\u00facleo da Reserva da Biosfera do Cerrado, em Planaltina, apenas 50 km distante de Bras\u00edlia; penso que a poss\u00edvel elei\u00e7\u00e3o de @leandrograss dar\u00e1 ao DF o destaque ecol\u00f3gico que ainda \u00f1 teve"
        },
        {
            "author_id": "973769673081802753",
            "created_at": "2022-09-13T13:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569675344835117058"
            ],
            "id": "1569675344835117058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal no Parque Estadual da Serra do Papagaio mobiliza Corpo de Bombeiros Militar, Pol\u00edcia Militar e Brigadistas Florestais. https://t.co/Fgs6ECx1SI"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-09-13T13:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569674325283807236"
            ],
            "id": "1569674325283807236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta parasita rara no Brasil \u00e9 encontrada no Parque Nacional da Serra do Divisor, no interior do\u00a0AC\ufffc https://t.co/SyUF0RaQlQ"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2022-09-13T13:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569672483317469185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "142099412",
                        "start": 150,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "17871562",
                        "start": 165,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "25126370",
                        "start": 182,
                        "username": "naosoumaismess"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "131286287",
                        "start": 198,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "327606159",
                        "start": 207,
                        "username": "MarciaCarmo1"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1314599421519319041",
                        "start": 221,
                        "username": "barbosa_zandra"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "42880994",
                        "start": 237,
                        "username": "nadiacaldeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569672483317469185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um calor imbroch\u00e1vel e ainda o Bolsonaro retira do Brasiliense 40 % da mata nativa de Floresta.O calor vai ficar insuport\u00e1vel, presidente motosserra. @BrunnoMeloCBN @socioambiental  @naosoumaismess @minc_rj @MarciaCarmo1 @barbosa_zandra @nadiacaldeira  \nhttps://t.co/l6qYE0d8hO"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-09-13T13:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569672345190600706"
            ],
            "id": "1569672345190600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 sancionada\nhttps://t.co/ekFKpxilR6"
        },
        {
            "author_id": "133949098",
            "created_at": "2022-09-13T12:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569670855139147778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1446817062",
                        "start": 0,
                        "username": "_xismas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569670855139147778",
            "in_reply_to_user_id": "1446817062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_xismas \ud83d\udccdparque municipal - Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "197792043",
            "created_at": "2022-09-13T12:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569661374158065665"
            ],
            "id": "1569661374158065665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais uma dessa belezura, pq domingo tem Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! \ud83d\udeb5\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/m4k7H0hhqR"
        },
        {
            "author_id": "1204068106131460096",
            "created_at": "2022-09-13T11:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569651420550275072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1477012206336331776",
                        "start": 0,
                        "username": "amari_ama_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569651420550275072",
            "in_reply_to_user_id": "1477012206336331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amari_ama_ Nem q eu tenha q tomar 1 lat\u00e3o sentada no parque municipal KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "874658671355195392",
            "created_at": "2022-09-13T11:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569649440679690242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "157090205",
                        "start": 0,
                        "username": "AleSuri_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569649440679690242",
            "in_reply_to_user_id": "157090205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AleSuri_ @rsallesmma Tu \u00e9 o que? Matador de on\u00e7a pintada que pesca em \u00e1rea protegida? N\u00e3o vai dizer q tu tbm pegou aux\u00edlio da pandemia recebendo sal\u00e1rio? #TimeBozo"
        },
        {
            "author_id": "174086545",
            "created_at": "2022-09-13T11:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569644962748186625"
            ],
            "id": "1569644962748186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lavei o cabelo sequei e agora t\u00f4 com cheiro de carne defumada porque passei de metr\u00f4 perto do inc\u00eandio no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-09-13T11:10:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569644803624763394"
            ],
            "id": "1569644803624763394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8h10 Av Prof. Mario Werneck - Tr\u00e2nsito lento, sentido Raja Gabaglia, entre Uni-BH e Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho."
        },
        {
            "author_id": "1435743973159706627",
            "created_at": "2022-09-13T10:54:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569640623161974788"
            ],
            "id": "1569640623161974788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o aguento mais acordar com falta de ar nessa bras\u00edlia por conta dessa queimada na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "52518853",
            "created_at": "2022-09-13T10:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569635348178690048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "316619214",
                        "start": 35,
                        "username": "MariaMeguerian"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1569635348178690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa anfitri\u00e3 no Rio. \u2728 Obrigada, @mariameguerian \ud83d\udc95 em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/IGbi2Ots29"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2022-09-13T09:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569622555530756096"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "1569622555530756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus https://t.co/slSm4LToWV"
        },
        {
            "author_id": "1379254723728056321",
            "created_at": "2022-09-13T09:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569613969593073667"
            ],
            "id": "1569613969593073667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone registra uma grande \u00e1rea atingida pelo fogo em unidades de conserva\u00e7\u00e3o e propriedades particulares, inclusive de produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola, na regi\u00e3o do Parque Estadual Cristalino, em Mato Grosso https://t.co/XgsZlyeH1P \nO Parque Cristalino fica no norte de Mato Grosso, Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "117966750",
            "created_at": "2022-09-13T04:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569550788594130946"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1569550788594130946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IEF enviar\u00e1 helic\u00f3ptero  pra atuar no Combate ao INC\u00caNDIO PARQUE ESTADUAL MATA DO LIMOEIRO https://t.co/DoxjMF0VGV"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-09-13T04:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569540486326816768"
            ],
            "id": "1569540486326816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planta parasita rara no Brasil \u00e9 encontrada no Parque Nacional da Serra do Divisor, no interior do AC | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/cY28kI4ZoA"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2022-09-13T04:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569539986361569280"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1569539986361569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Maputo... Ponta d' Ouro way https://t.co/g0C9WMlObE"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-09-13T04:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569536434226479104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "22914738",
                        "start": 99,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569536434226479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - ((o))eco - https://t.co/kn9rjEnBMu via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2022-09-13T04:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569536346514853888"
            ],
            "id": "1569536346514853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Posse de Rosa Weber na presid\u00eancia do STF, complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o para o Fundeb, presen\u00e7a de profissional de sa\u00fade durante procedimentos como anestesia ou seda\u00e7\u00e3o em mulheres e redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Confira: https://t.co/hgqbI4RtBJ https://t.co/8R8lwE8zX0"
        },
        {
            "author_id": "368631515",
            "created_at": "2022-09-13T03:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569528910261686275"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1569528910261686275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe como participar do grupo de v\u00f4lei do parque Municipal de PETROLINA?"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2022-09-13T03:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569524291556835329"
            ],
            "id": "1569524291556835329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta parasita rara no Brasil \u00e9 encontrada no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/vOu3ZHdnaN"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2022-09-13T02:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569520297383976960"
            ],
            "id": "1569520297383976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta parasita rara no Brasil \u00e9 encontrada no Parque Nacional da Serra do Divisor, no interior do\u00a0AC https://t.co/WMKTO6OVqK"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2022-09-13T02:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569516915084906498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "155380869",
                        "start": 121,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569516915084906498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando vamos aguentar sem chuvas ? E o Bolsonaro da de presente 40 % da nossa Floresta Nacional pulm\u00e3o de Bras\u00edlia . @ChicoSantAnna https://t.co/wRor9aINaH"
        },
        {
            "author_id": "59154074",
            "created_at": "2022-09-13T02:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569511227415736321"
            ],
            "id": "1569511227415736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "128 dias sem chuva. E recentemente foi aprovada a redu\u00e7\u00e3o em 40% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/q6e9qvv3mg https://t.co/5OKJN9xJIl"
        },
        {
            "author_id": "3038697992",
            "created_at": "2022-09-13T02:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569508783327436800"
            ],
            "id": "1569508783327436800",
            "in_reply_to_user_id": "3038697992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No trabalho compilamos e apresentamos uma lista de esp\u00e9cies de formigas coletadas na maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Minas Gerais, a APA Pandeiros."
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2022-09-13T01:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569505111126188032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1569505111126188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito janela do C\u00e9u. #ibitipoca #conceicaodeibitipoca #limaduartemg #trilhas #trilhandomontanhas #montanhasdeminas em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/fjKejhDofV"
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2022-09-13T01:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569502590613979138"
            ],
            "id": "1569502590613979138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de horas de trabalho, saindo da loja agora e uma cliente da pousada me liga falando que tem uma r\u00e3 no quarto dele\n\nGata tu ta no meio de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2022-09-13T01:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569501118786424836"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 156,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569501118786424836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arandu e Jasy s\u00e3o os primeiros filhotes de on\u00e7a-pintada a nascerem em vida livre, ap\u00f3s 70 anos, em parque nacional na Argentina https://t.co/0WlIx4Nwy7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2022-09-13T01:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569499497612419074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1569499497612419074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca lugar perfeito para relaxar e recarregar as energias. Circuito das \u00e1guas. #ibitipoca #limaduarte #conceicaodeibitipoca #trilha #trekking #trilhandomontanhas #montanhasdeminas em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1UDhOdOcIz"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-09-13T01:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569496133571059713"
            ],
            "id": "1569496133571059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entrar\u00e1 no terceiro dia de combate, nesta ter\u00e7a-feira (13), os trabalhos para controlar o inc\u00eandio que consome desde a tarde de domingo (11) o Parque Estadual Mata do Limoeiro, em Ipoema, distrito de Itabira, na regi\u00e3o Central de Minas Gerais. Confira v\u00eddeos do local. https://t.co/iWcAffAFEV"
        },
        {
            "author_id": "27724878",
            "created_at": "2022-09-13T01:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569495713993695232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "1569495713993695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Xingu https://t.co/AyBSdtgOYq"
        },
        {
            "author_id": "1547974338351022081",
            "created_at": "2022-09-13T01:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569494474535084034"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1062239067226562560",
                        "start": 180,
                        "username": "jeffsatur"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1451826688673734662",
                        "start": 191,
                        "username": "BarcodeTin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569494474535084034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A adm maranhense aqui n\u00e3o pode deixar de recomendar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para que os JeffCode se aventurem e contemplem a natureza, \u00e9 divino e deslumbrante \u2728\n\n@jeffsatur @BarcodeTin\n#JeffBarcodeWorldwide https://t.co/tjtxKlw9u9"
        },
        {
            "author_id": "2380370271",
            "created_at": "2022-09-13T01:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569491981792940037"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43432996,
                        -19.61989062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1569491981792940037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figurante.....perante a natureza!!! em Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/eimyViLclc"
        },
        {
            "author_id": "14836042",
            "created_at": "2022-09-13T00:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569485115000254465"
            ],
            "id": "1569485115000254465",
            "in_reply_to_user_id": "14836042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas finalmente conheci o parque nacional de Acadia. https://t.co/127QopJcBo"
        },
        {
            "author_id": "1351141104113094659",
            "created_at": "2022-09-13T00:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569482396176887808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "764902788",
                        "start": 132,
                        "username": "wikipt"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "285907780",
                        "start": 140,
                        "username": "WikiCommons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569482396176887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promont\u00f3rio de Point Reyes National Seashore, uma \u00e1rea protegida americana localizada \u00e0s margens do Oceano Pac\u00edfico, na Calif\u00f3rnia. @wikipt @WikiCommons https://t.co/gKFFQRSSSt"
        },
        {
            "author_id": "4528577181",
            "created_at": "2022-09-13T00:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569481214914105344"
            ],
            "id": "1569481214914105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta agora a Keka Bagno sobre a redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da floresta nacional de Bras\u00edlia. \n\n#LeandroGrassNaSucesso\n#LulaPresidente13 \n#LulaNaCNN\n\nhttps://t.co/LA21vsZMkQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-09-13T00:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569476366537474049"
            ],
            "id": "1569476366537474049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arandu e Jasy s\u00e3o primeiros filhotes de on\u00e7a-pintada a nascerem em vida livre, ap\u00f3s 70 anos, em parque nacional na Argentina. Oncinhas s\u00e3o filhas de Arami, f\u00eamea nascida gra\u00e7as a programa de reprodu\u00e7\u00e3o em cativeiro. Agora ela exibe suas crias em liberdade: https://t.co/uBS6KDxQQs https://t.co/J4qrsINYlO"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-09-13T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569475955172597760"
            ],
            "id": "1569475955172597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai checa a \u00e1gua do mar para filhos nadarem, mas nota tubar\u00e3o-tigre \u00e0 espreita\nBarbatana do predador chamou a aten\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia que visitava praia no Parque Nacional Francois Peron, na Austr\u00e1lia https://t.co/9KiEXiUBjv #JornalDaRecord #JR24H"
        },
        {
            "author_id": "1319712663656595459",
            "created_at": "2022-09-12T23:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569464895904555008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "81112199",
                        "start": 252,
                        "username": "nefercatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1569464895904555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia \u00e9 muito onda \u263a\ufe0f\n\nUma del\u00edcia a vila Jamaraqu\u00e1 na Floresta Nacional no Rio Tapaj\u00f3s. Lindo ver as particularidades da cultura e suas tradi\u00e7\u00f5es. A Amaz\u00f4nia \u00e9 um universo lind\u00e3o!\n\nregistros das creator formada na academia de criadores de conte\u00fado @nefercatt https://t.co/GI0rJ4ao2W"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2022-09-12T23:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1569464688576004246"
            ],
            "id": "1569464688576004246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Ilhabela Bird Week ter\u00e1 diversas atividades para observar p\u00e1ssaros - Evento que vai de 12 a 18 de setembro, acontece no Parque Municipal Fazenda Engenho D\u2019\u00e1gua. Programa\u00e7\u00e3o completa https://t.co/AuPloTNmBu  #Ilhabela #IlhabelaBirdWeek #turismopaulista https://t.co/D2GYCEAuh7"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_____JTorres].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_____JTorres",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_____JTorres"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Aninha_Souza9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Aninha_Souza9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Aninha_Souza9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TwatWaf91890636].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TwatWaf91890636",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TwatWaf91890636"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto de Trombetas-Par\u00e1",
                "id": "07d9ea741ac83000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caieiras, Brasil",
                "id": "a9df1ccbea6632cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio, Brasil",
                "id": "912784330fe724a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1263364108654649345",
                "name": "neto dos Matty Healy que voces nao beijaram",
                "username": "luisvil3la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904809233325187073",
                "name": "isinha \u00b0\u2661",
                "username": "_auroriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285370845758722049",
                "name": "livie\u17f9\ud83e\udeb4",
                "username": "rmpoets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363936716504113162",
                "name": "carolina paes",
                "username": "ggcarol28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204361035748171777",
                "name": "maisribatejo",
                "username": "maisribatejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976429658731368448",
                "name": "Rayane",
                "username": "rayv_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463329274690039810",
                "name": "\u2022D E N N \u03df S\u2022",
                "username": "Dennis_047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255876459832446977",
                "name": "Gustavo Constantino",
                "username": "bicudont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363301497912573952",
                "name": "Michelly R C De Oliveira.",
                "username": "MichellyRCDeOl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278108969110831104",
                "name": "biele hanni iphone 13 pro max",
                "username": "bifobiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857380908617408515",
                "name": "como que pode ne ?",
                "username": "LucasMeloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289950034",
                "name": "Wallace Batista",
                "username": "WallaceSBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1565791991836954624",
                "name": "Senhora da Peneda",
                "username": "SenhoradaPeneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380990015195480066",
                "name": "lice \ud83c\udf3b",
                "username": "lumityprice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704373756",
                "name": "Trax Machado",
                "username": "TraxSGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260310210289315840",
                "name": "Duda Batista",
                "username": "dudaabatist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151851819",
                "name": "Filipe",
                "username": "erbantar13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932500270",
                "name": "O \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc28",
                "username": "thinaziazeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498052754727649281",
                "name": "RadarSul.Net",
                "username": "RadarSulNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089818447",
                "name": "\u2764\ufe0f Gra\u00e7a Gouveia",
                "username": "GouveiaGra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232337405740535808",
                "name": "Nat",
                "username": "natthayse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774469015",
                "name": "ColMick Bike",
                "username": "colmickbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462076275338760200",
                "name": "Isaac1318 \ud83c\udf8b\u2764\ud83d\udc98",
                "username": "Isaac13181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370538202918948869",
                "name": "Beta Ebner",
                "username": "BetaEbner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242411587",
                "name": "Djokonaro \ud83d\udc49",
                "username": "Vamoqvamooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379428631521320978",
                "name": "barbara von richthofen",
                "username": "barbrichthofen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162126100",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "InaciioSalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172309912518631424",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "Carlossilva0922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211640522",
                "name": "DQ",
                "username": "DasQuebradasDQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006533020",
                "name": "Hiphop Classics",
                "username": "ClassicsHiphop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33470152",
                "name": "Joselita Santos \ud83e\udd51\u2696\ufe0f",
                "username": "Joselitasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983387096416247809",
                "name": "Bebidas Chab\u00e1s",
                "username": "bebidaschabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712380154627149824",
                "name": "QuimDaBritaLesadoFTX\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf8",
                "username": "QuimDaBrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996788089409458176",
                "name": "S\u00e9rgio Braga",
                "username": "SrgioBraga9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36240579",
                "name": "Isabel Aguiar",
                "username": "icsaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334599031151005698",
                "name": "Leandro Ferreira Machado",
                "username": "Leandro68664665",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171352",
                "name": "Augusto de Arruda Botelho",
                "username": "augustodeAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147220412",
                "name": "Davi",
                "username": "Thedavidsonreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487551923637075978",
                "name": "Izolda Cela",
                "username": "IzoldaCelaCe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369313937745977347",
                "name": "\u00c2ngelo Ferreira",
                "username": "ngeloFerreirad3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720239400312008704",
                "name": "Rosa Santos",
                "username": "rosantos74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705663636",
                "name": "Cust\u00f3dio",
                "username": "luizvinisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17568302",
                "name": "Cau\u00ea Araujian \u25e4\u2720\u25e2\u262d",
                "username": "caue_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458747513171755014",
                "name": "jo\u00e3o Renato Melo Furtado",
                "username": "jooRenatoMeloF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "CNN Portugal",
                "username": "cnnportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960147857788624897",
                "name": "ana 171",
                "username": "anafernandes_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193182412903190533",
                "name": "Clara",
                "username": "mcfsmcfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401587195",
                "name": "Angela Romito",
                "username": "angela_romito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66655828",
                "name": "Eumano Silva",
                "username": "eumanosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43104856",
                "name": "ana",
                "username": "anac_rla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153161057",
                "name": "Serafim Geraldo",
                "username": "SerafimGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993833170935123968",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc03 \ud83c\udfad\ud83c\udfc2",
                "username": "comptonkid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045626879217152001",
                "name": "lol\u00f3",
                "username": "elielimdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453865447451922438",
                "name": "chupa o bico do meu peito e mete com vontade",
                "username": "risofloraaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33026822",
                "name": "Jornal Tinta Fresca",
                "username": "tintafresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158732021474242560",
                "name": "felipe",
                "username": "felipetristao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347201637304193024",
                "name": "bia",
                "username": "babyjcalicocat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965569527688978438",
                "name": "Lance Goi\u00e1s",
                "username": "lancefmgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4524144395",
                "name": "FunCo",
                "username": "FunCo_biz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449119104615526402",
                "name": "CNS Oficial",
                "username": "cnsextrativista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281550564",
                "name": "j\u00farico chuu ex loona \ud83e\udd8b\ud83c\udf1f",
                "username": "loonaticdream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348183443",
                "name": "brenda",
                "username": "brendasafra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16652699",
                "name": "Eliseu Pereira",
                "username": "eliseupereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136794590",
                "name": "Jaque",
                "username": "misslunatic25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806259410234392576",
                "name": "\u03c8 Alecrim Prensado \u03c8",
                "username": "henryestranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341424695749582849",
                "name": "Foi Editado",
                "username": "FoiEditado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501302763598319622",
                "name": "PARAN\u00c1 TOUR OPERADORA",
                "username": "parana_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493014785990041600",
                "name": "Resist\u00eancia Popular Sindical - RJ",
                "username": "rpsindicalrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516546500670758919",
                "name": "velvet \ud83d\udc98 / PRIVACY 12,99",
                "username": "tippinthev3lvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335756823266254849",
                "name": "luis boiola por ele",
                "username": "luiispcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219122847202861056",
                "name": "\u0159oh",
                "username": "luvsroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854817985",
                "name": "Mar\u00edlia Lima \ud83c\udf35",
                "username": "paulaelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246152705564979204",
                "name": "gab",
                "username": "yxxngprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2971747084",
                "name": "Mauricio Orellana \ud83c\udfa5 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb",
                "username": "MauriOrellanaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975048636471169024",
                "name": "World Events \ud83c\udf0e",
                "username": "Eventomund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337542873789698052",
                "name": "Instituto Vero",
                "username": "VeroInstituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205299685335932934",
                "name": "Hannah",
                "username": "BalieiroHannah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404990328902463492",
                "name": "Ramos\ud83c\uddee\ud83c\uddf7",
                "username": "chjsilvagmailc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312910780",
                "name": "Marcelo Lins",
                "username": "MarceloLins68",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242967720",
                "name": "\u2654 Monark",
                "username": "monark",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482163480480432130",
                "name": "CDI",
                "username": "carrodoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840958511",
                "name": "The Silph Road",
                "username": "TheSilphRoad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857636063002677248",
                "name": "Pok\u00e9mon GO BR",
                "username": "PokemonGOptBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083961609473716224",
                "name": "Jim Parker",
                "username": "TarzandeSiena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152965297432911875",
                "name": "Jogada Excelente",
                "username": "jogadaexcelente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451689482533707784",
                "name": "Anselmo Oliveira de lima",
                "username": "Anselmo32752742",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854155935215910913",
                "name": "Derlise Fantinati",
                "username": "DerliseF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381386546",
                "name": "112Galicia",
                "username": "112Galicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327974539402375170",
                "name": "Bantu",
                "username": "Bantu_Bitcoiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054347967556128769",
                "name": "EcoAngola \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "EcoAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51807418",
                "name": "Bibi",
                "username": "_biancaacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859495277031501824",
                "name": "Gilmar Mendes",
                "username": "gilmarmendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516540352676737024",
                "name": "Sebasti\u00e3o Aimone Braga",
                "username": "AimoneBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1519307304398729217",
                "name": "O Mundo \u00e9 TOP",
                "username": "omundoetop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "Balneabilidade Brasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453808662342942732",
                "name": "LC New Subjects",
                "username": "newSubjectsLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960376533",
                "name": "R\u00e1dio Cidad\u00e3 FM",
                "username": "cidadafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492555062635343883",
                "name": "GNN Brasil |GNN+",
                "username": "OGNNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596932792",
                "name": "Canal do Maclei",
                "username": "macleioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492450",
                "name": "J\u00faniorccs",
                "username": "juniorccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562791041706917888",
                "name": "RENATA SCHUSTER POLI",
                "username": "SchusterPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533232120679829504",
                "name": "Jornal Pecim",
                "username": "jornalpecim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563524816207982594",
                "name": "Radar MA",
                "username": "portalradarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402101056738414593",
                "name": "Tomazzzz Baragli",
                "username": "tomaz_baragli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207342781750005760",
                "name": "Musique-se\ud83c\udfa7",
                "username": "Mzq_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400876270448218113",
                "name": "Versa Libert\u00e1lia",
                "username": "versalibertalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842177005",
                "name": "Cl\u00e1udio Ulhoa",
                "username": "DFSOBERANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519898",
                "name": "monica cocus",
                "username": "mcocus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090726954335125504",
                "name": "Fl\u00e1via Arruda",
                "username": "FlaviaArrudaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30516406",
                "name": "Renata Machado",
                "username": "renatamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299298490",
                "name": "Alexis vai te contar",
                "username": "alexssesperto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495781129307230215",
                "name": "badevalor_",
                "username": "badevalor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi \u2b50Contra o Marco Temporal",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29549175",
                "name": "Roger Lyra",
                "username": "rogerlyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454641210736496641",
                "name": "SAISON \ud83d\udcf2",
                "username": "lojasaison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191729517",
                "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9",
                "username": "Cricamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452203845",
                "name": "mary liv",
                "username": "angeIabar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46254739",
                "name": "Fernando Mielli",
                "username": "fernandomielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186164965033549824",
                "name": "Garotas Da Mar\u00e9 \u00ae (#VacinaSim)",
                "username": "GarotasdaMare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778667805734469632",
                "name": "ECO",
                "username": "ECO_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385219870745403392",
                "name": "Bravia Ag\u00eancia de Servi\u00e7os de Transporte de Passag",
                "username": "BPassag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83908506",
                "name": "Obi-Wan Cannabis",
                "username": "pagodenacohab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181695909",
                "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udd00 \ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc",
                "username": "gustavuelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940401888750702592",
                "name": "MC dHelano",
                "username": "HelanoZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167897380",
                "name": "samuel g duncke",
                "username": "yourbestcompany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12329342",
                "name": "D\u00e9bora Greg\u00f3rio \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "debragregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124498607435132928",
                "name": "Vera L\u00facia Santana Ara\u00fajo",
                "username": "VeraLciaSantan8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86415832",
                "name": "Entroncamento Online",
                "username": "Entron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17290922",
                "name": "Encyclopedia of Life",
                "username": "eol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786845704002109440",
                "name": "R\u00e1dio Hertz",
                "username": "RadioHertz9892",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344641968886964227",
                "name": "Marc\u00e3o",
                "username": "marcose45070841",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259232971623718913",
                "name": "simone.",
                "username": "01lyrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467461477992914944",
                "name": "alex eax",
                "username": "EaxAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550235018030710785",
                "name": "Caio Athyllas",
                "username": "caioathyllasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59231095",
                "name": "Alan Righi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b",
                "username": "acrobr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139860744",
                "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83c\udf3b\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "iaragb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067550271029547008",
                "name": "Jacobin Brasil",
                "username": "JacobinBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "945732094185132032",
                "name": "PO\u00c1 COM ACENTO #PCA",
                "username": "PoaComAcento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148110388",
                "name": "Jornal25News-Jornal do Centro de S\u00e3o Paulo",
                "username": "55Marcovicchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080967181972766721",
                "name": "Vic",
                "username": "victoriavih__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120841917",
                "name": "s\u00f4nia scheffelmeier",
                "username": "maraspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64251402",
                "name": "Pereira",
                "username": "pdfmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56553284",
                "name": "Nita P. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "nitabittersweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974688601794588673",
                "name": "M., M.Sc.",
                "username": "matheusvm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755548647757123589",
                "name": "SEM ANISTIA",
                "username": "edzoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1168384040761737216",
                "name": "Sam",
                "username": "eusamtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "g1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372414126769717250",
                "name": "Carlos Beato",
                "username": "carlbeato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837850",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "peticaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "Valeria Borges\uea00",
                "username": "valborgsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15191656",
                "name": "Maur\u00edcio Angelo",
                "username": "distopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172161382",
                "name": "laura \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "gleeknizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567900660565147656",
                "name": "ENFERMEIROS E SNS",
                "username": "enfermeirosesns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92010174",
                "name": "Felipe Cordeiro",
                "username": "fecordeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55959383",
                "name": "Maicon Souza",
                "username": "MaiconSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16552972",
                "name": "RivVs GoT a GuN",
                "username": "RivVs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636311847",
                "name": "joao fernandes filho",
                "username": "joaofernandesf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10723682",
                "name": "larica, com L de LULA PRESIDENTE \ud83c\udf1f",
                "username": "laretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23600382",
                "name": "Tela Viva",
                "username": "telaviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27900594",
                "name": "Jovem Pan Entretenimento",
                "username": "JovemPanEntrete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212696360",
                "name": "#EuAmoLerSDV \ud83d\udcd6\ud83d\udcda /\\/\u25a1/\u300a\u00cf \u2764\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maiscoffee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964947899846152192",
                "name": "Gladston Mamede",
                "username": "GladstonMamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849853406",
                "name": "Sarah Sax, MESc.",
                "username": "sarahl_sax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1486303429635018756",
                "name": "sciants.amazonia",
                "username": "sciantsamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555968013651804163",
                "name": "Programadores Brasil",
                "username": "Infodeveloperbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358105635",
                "name": "Lawrence do Cerrado",
                "username": "joaobebemorar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283463552628600832",
                "name": "XEQUE MATE BEBIDAS",
                "username": "bebaxequemate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "Ferraz - (Gestor. Analista C&T). Pardo.",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440054304212094985",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "DeBeghini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034386485",
                "name": "Zeuda",
                "username": "zeeuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187825703842177028",
                "name": "Portal Pontual",
                "username": "PontualPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235001199906217984",
                "name": "Oi sou eu",
                "username": "pekasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783214",
                "name": "Twitter",
                "username": "Twitter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329804805",
                "name": "Juliano Antero",
                "username": "ChuretaJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960300589459664896",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "CoreRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193843852",
                "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude5e",
                "username": "tutti_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350851962",
                "name": "Bruja Latina \u2660\ufe0f \ud83d\udea9\u2605\u5f61\ud83d\udc89 #Lula2022 \u2665\ufe0f",
                "username": "brujabaioque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488329667438338048",
                "name": "Karonlayne Staffy",
                "username": "KaronlayneS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214241314486669313",
                "name": "Cia de Concess\u00e3o Rodovi\u00e1ria Juiz de Fora - Rio",
                "username": "ConcerBR040",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541582185362296832",
                "name": "Antonio L\u00facio",
                "username": "AntonioLcio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986978033159626754",
                "name": "Leila Barros (Leila do V\u00f4lei)",
                "username": "leiladovolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491197369639223297",
                "name": "lorena. \ud83c\udf19\ud83e\udeac\ud83c\udf3b",
                "username": "lorenaestudando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516759360285954059",
                "name": "Um lugar ao sol",
                "username": "samara_samarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896164731408568320",
                "name": "Luiz Henrique Marques",
                "username": "LuizzMarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447854528884363267",
                "name": "Resumo da Imprensa",
                "username": "resumo_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960485798561886208",
                "name": "Max Steel",
                "username": "AhdamBasttoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392297939213692929",
                "name": "\u034f \u034f\u2615\ufe0e\u208d\u1422..\u1422\u208e",
                "username": "miashuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222971503",
                "name": "Jean Mamede",
                "username": "jeanmamede_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25557666",
                "name": "Jornal O Templ\u00e1rio",
                "username": "otemplario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297528592",
                "name": "pola \ud83e\udeac",
                "username": "paulapcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33340670",
                "name": "\u2026",
                "username": "romulodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18673419",
                "name": "Rafael \ud83e\udd8a",
                "username": "mobbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1820611",
                "name": "Lu Monte",
                "username": "lumonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55223101",
                "name": "Fred Ferreira",
                "username": "fredferreirabsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2858866479",
                "name": "Nuno Melo",
                "username": "NunoMeloCDS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1526393608835833857",
                "name": "Hudsson Vilascorti",
                "username": "HudssonVilasco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510198786680922112",
                "name": "Metaverso Brasil",
                "username": "MetaversoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442172",
                "name": ".",
                "username": "laEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77287135",
                "name": "Luluca \ud83c\udf3b \ud83c\udf40 Meu presidente \u00e9 LuLa! \ud83d\udea9\u2b50",
                "username": "lusurita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865894354",
                "name": "Rosario Frota",
                "username": "rosariofrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3187830177",
                "name": "a Lanny, a rom\u00e2ntica \ud83d\udcd6 A Hip\u00f3tese do Amor",
                "username": "alonnyandsad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354102170589794304",
                "name": "Observador21",
                "username": "observador21b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348066155639009282",
                "name": "Marcio Rocha \ud83d\ude37",
                "username": "jormarciorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070533418453213184",
                "name": "GabriielLara",
                "username": "LaraGabriiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339857693",
                "name": "The Cear\u00e1 Times",
                "username": "thecearatimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969607072492019712",
                "name": "alencar",
                "username": "AlencarSabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88672236",
                "name": ".",
                "username": "diguilino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123527696",
                "name": "JJr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98",
                "username": "jaurojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69738732",
                "name": "Leonardo Fuhrmann",
                "username": "lfuhrmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999005108565348353",
                "name": "Obra do Diabo",
                "username": "_d4vd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215368262",
                "name": "Hyaradina",
                "username": "hyaradina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335661982",
                "name": "Wellington Costa",
                "username": "WellingtonManga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251855930536361984",
                "name": "Ded\u00e9",
                "username": "AndreyRondon8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248402400",
                "name": "Maurilo Christian",
                "username": "alvesmaurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81448614",
                "name": "Laura Peconick",
                "username": "LauraPeconick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113523703",
                "name": "VisitAmazonas",
                "username": "visitamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153678621212647426",
                "name": "Pedro H. Coelho",
                "username": "pieight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587945749",
                "name": "Gustavo Bezzi",
                "username": "gustavobezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823967148204847105",
                "name": "Terra do Mandu",
                "username": "terradomandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163592270186258432",
                "name": "Layssa Santo$ \ud83c\udf08",
                "username": "uenenem2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350474159466409985",
                "name": "Portal do Natan",
                "username": "NatanPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933611239",
                "name": "Jo\u00e3o Edson",
                "username": "JJEdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337586240699424768",
                "name": "bryan",
                "username": "ballack_bryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62858355",
                "name": "Julian F. Melga\u00e7o \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "julianfmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163543420",
                "name": "Israel no Brasil",
                "username": "IsraelinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86579523",
                "name": "Mauricio",
                "username": "souoMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410334309429526534",
                "name": "Lucas Simpl\u00edcio",
                "username": "SimpliciooLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304398",
                "name": "Alice Portugal",
                "username": "Alice_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245936449",
                "name": "wetb",
                "username": "xwill_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513971903014260745",
                "name": "AcJornal Not\u00edcias",
                "username": "jornalac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617285590",
                "name": "Mosh",
                "username": "ghusisbest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002482784",
                "name": "fern\u00aand\u00aa",
                "username": "fffernandaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72987038",
                "name": "Jo\u00e3o Acorinthe",
                "username": "joao_acorinthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342124388",
                "name": "Filipe Moreira\ud83c\udf08",
                "username": "filipemoreira6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760671828",
                "name": "Andreia Costa",
                "username": "aandreiac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71437877",
                "name": "RBF Turismo Travel Design",
                "username": "RBFTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67750230",
                "name": "Aga",
                "username": "haiissinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3976362579",
                "name": "Mateus",
                "username": "naoseipqtucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964903",
                "name": "UNIPAM",
                "username": "UNIPAMNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868231017135575041",
                "name": "MEIO S\u00c9CULO",
                "username": "bruxa_veiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817203075287056388",
                "name": "\u2728",
                "username": "evaeaeaeae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144643145",
                "name": "Deborah Andrade",
                "username": "DebAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270318291937103880",
                "name": "BRUNO",
                "username": "brubrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919553186",
                "name": "Regilane Bessa #Forabolsonaro",
                "username": "RegilaneBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483021246405173249",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "MoreiraMenesesD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484191782409625609",
                "name": "Insulto Miser\u00e1vel",
                "username": "OPrescrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538908542807199744",
                "name": "kakis \ud83d\udc99",
                "username": "karinaidalire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428714539462316032",
                "name": "Magoo News",
                "username": "MagooNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546596817718202368",
                "name": "R\u00e1dio JN Rio",
                "username": "RdioJn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877061178",
                "name": "TVJN",
                "username": "tvjnrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959949505",
                "name": "Powerguidobh",
                "username": "powerguidobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520459755239755776",
                "name": "Pedro Areda",
                "username": "AlcantaraAreda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138943614",
                "name": "hermanito victim",
                "username": "xvictors_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66538465",
                "name": "Taz",
                "username": "eguataz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312923852",
                "name": "Nonozinha do SUS",
                "username": "Noatropil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909984872936214528",
                "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "bsb_joaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737801764607561729",
                "name": "Sagitarianja",
                "username": "feolimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227674578",
                "name": "Priscila",
                "username": "prisnramos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228422800",
                "name": "Danilo Viana",
                "username": "vianadanilo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176318119150792709",
                "name": "Leiliane Rebou\u00e7as",
                "username": "LeilianeReboua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50329851",
                "name": "Lucas Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucasgduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485840371468886017",
                "name": "kiabo /team Chiico \ud83d\ude4c",
                "username": "hwimfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402797605252481024",
                "name": "MCrisNF",
                "username": "MCrisNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149656023",
                "name": "laga dyga",
                "username": "ksalimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466053939",
                "name": "Luidys",
                "username": "Luidera7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1442088056",
                "name": "isadora",
                "username": "aquelaisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62166901",
                "name": "wagner",
                "username": "SrWagnerM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75619638",
                "name": "Francisco Rengifo-Herrera \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "frengifoherrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48552735",
                "name": "Palha\u00e7o Beto",
                "username": "palhacobeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543482809",
                "name": "Casanova",
                "username": "KanMikhazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092309103228129280",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "newtchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984212990890250241",
                "name": "Le_Fer_BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LessaFer_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268544872589545472",
                "name": "Myriam \u270a \ud83d\udc41 \u270a \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
                "username": "MyriamF61789004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476323517046140931",
                "name": "nikola 3",
                "username": "ronin19217435",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158066330",
                "name": "the absolutist demon",
                "username": "kkchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818048329",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "B_R_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3506912116",
                "name": "Jessika",
                "username": "81Jessika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436331009033842695",
                "name": "Agro 2",
                "username": "PortalAgro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253799317866975237",
                "name": "+uma brasileira cm vontade de sair do br",
                "username": "acreditovendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "TVI Not\u00edcias",
                "username": "tviultimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469826251540082693",
                "name": "Fernando Cazuza",
                "username": "Cazuzaavc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924930482361552896",
                "name": "PezzoNazario",
                "username": "miguirvine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268141948520595457",
                "name": "Petrus Calveludus Henricus \u272a",
                "username": "PH2o19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346076052616056832",
                "name": "Brunin Pezzol\ud83c\udd70\ufe0fno",
                "username": "BruninCr07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257046901482049545",
                "name": "pirada \ud83d\ude43",
                "username": "rioxmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529204351281012737",
                "name": "Matheus Branqs",
                "username": "matheusbranqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1425873591166451720",
                "name": "Junio Almeida",
                "username": "junioalmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828186365",
                "name": "marcos",
                "username": "MQuarties",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159467623110848512",
                "name": "Elisa Brom",
                "username": "brom_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483497104320475137",
                "name": "Lemos Vilela Advocacia",
                "username": "advocacia_lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973769673081802753",
                "name": "Jornal do Povao",
                "username": "jornaldopovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327606159",
                "name": "Marcia Carmo",
                "username": "MarciaCarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314599421519319041",
                "name": "Zandra Barbosa",
                "username": "barbosa_zandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42880994",
                "name": "N\u00e1dia Caldeira",
                "username": "nadiacaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133949098",
                "name": "b\u00ea",
                "username": "bezudo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446817062",
                "name": "Ximenes",
                "username": "_xismas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197792043",
                "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc28",
                "username": "sskiilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204068106131460096",
                "name": "Juju\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "JujuhCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477012206336331776",
                "name": "\u2728\ud83c\udf37Mari do C\ud83c\udd70\ufe0fBULOSO\u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "amari_ama_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874658671355195392",
                "name": "Handy_Man",
                "username": "Handy_Man85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157090205",
                "name": "Ale Suri \ud83e\udd4a",
                "username": "AleSuri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174086545",
                "name": "sabrineuza",
                "username": "sabrinafreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435743973159706627",
                "name": "M\u039bVI",
                "username": "odjmavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52518853",
                "name": "Marina",
                "username": "nnyna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316619214",
                "name": "Maria Carolina",
                "username": "MariaMeguerian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63942368",
                "name": "PatyGiani",
                "username": "patygiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379254723728056321",
                "name": "Josana Salles Abucarma",
                "username": "JAbucarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117966750",
                "name": "VAL\u00c9RIO AD\u00c9LIO",
                "username": "valerioadelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "king_Sussundenga",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368631515",
                "name": "pardo.",
                "username": "pardopnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59154074",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia",
                "username": "yavannamire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038697992",
                "name": "Antonio Queiroz",
                "username": "anttqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59783062",
                "name": "Airton Soares",
                "username": "airtonfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76356464",
                "name": "Almir",
                "username": "almirjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228320145",
                "name": "ayres",
                "username": "ayres_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27724878",
                "name": "Fl\u00e1vio Aparecido",
                "username": "flavioap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547974338351022081",
                "name": "Barcode Tin Brasil \u2604\ufe0f\ud83d\udc99 | #barcodetin",
                "username": "inbarcodebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062239067226562560",
                "name": "\ud835\udddd \ud835\uddd8 \ud835\uddd9 \ud835\uddd9 \ud835\udde6 \ud835\uddd4 \ud835\udde7 \ud835\udde8 \ud835\udde5 (\u7f57\u6770\u592b)",
                "username": "jeffsatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451826688673734662",
                "name": "barcode",
                "username": "BarcodeTin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380370271",
                "name": "Willian Roberto",
                "username": "willrjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14836042",
                "name": "Camila Rinaldi",
                "username": "caks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351141104113094659",
                "name": "Federica la Fella \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "federicalalupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764902788",
                "name": "Wikip\u00e9dia em portugu\u00eas",
                "username": "wikipt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285907780",
                "name": "Wikimedia Commons",
                "username": "WikiCommons",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4528577181",
                "name": "Diana - com Lula",
                "username": "DianaGrass43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319712663656595459",
                "name": "tem dedo da zo\u00e9",
                "username": "odjgust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112199",
                "name": "cat",
                "username": "nefercatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1571632381575954432",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz8nolhy7p3g4jpmca8d3ocenmikd",
        "oldest_id": "1569464688576004246",
        "result_count": 498
    }
}