{
    "data": [
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-09-04T12:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566404765365555200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 2,
                        "username": "svmasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566404765365555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @svmasp iniciou no fim do primeiro semestre deste ano a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Ref\u00fagio de Vida Silvestre Anhanguera, com o objetivo de promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Com 741 hectares de \u00e1rea, trata-se da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral. https://t.co/14ooaPoWH1"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2022-09-04T12:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566403090227630080"
            ],
            "id": "1566403090227630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha funciona normalmente no feriado de 7 de setembro\n\nVisitantes poder\u00e3o curtir todos os atrativos do Parque, inclusive as atividades radicais\n\nLeia mais: https://t.co/NrvMmA1DN2 https://t.co/NrvMmA1DN2"
        },
        {
            "author_id": "146989627",
            "created_at": "2022-09-04T12:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566395690267312128"
            ],
            "id": "1566395690267312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco subo no Palco F\u00edcus (dentro do parque municipal)!\nCola com Noiz! \n#ViradaCulturalBH"
        },
        {
            "author_id": "1526020156681510912",
            "created_at": "2022-09-04T11:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566388715068555265"
            ],
            "id": "1566388715068555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Teta de Niquitao-Guirigay https://t.co/2uTX0PwBQA"
        },
        {
            "author_id": "913775720379404288",
            "created_at": "2022-09-04T11:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566387691972870144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1566387691972870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT... Passeio Anavilhanas em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/OJLKbxlFoT"
        },
        {
            "author_id": "1495474755079659526",
            "created_at": "2022-09-04T11:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566385806188707841"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1566385806188707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lula aos povos das florestas: \"N\u00f3s temos que criar, na sociedade brasileira, a consci\u00eancia de que a manuten\u00e7\u00e3o da floresta em p\u00e9 \u00e9 mais saud\u00e1vel, \u00e9 mais rent\u00e1vel do que derrubar \u00e1rvore\"! Vamos preservar a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! #Goiania #LulaNo1\u00baTurno https://t.co/2pgENJpu4P"
        },
        {
            "author_id": "174723748",
            "created_at": "2022-09-04T11:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566385532183142400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566385532183142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IqrSAjqjhc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2022-09-04T11:13:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566383881800089601"
            ],
            "id": "1566383881800089601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA - POUSADA UAKARI - RESERVA MAMIRAU\u00c1 - 4 dias\nA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual com 1.124.000 ha, localizada entre os rios Solim\u00f5es, Japur\u00e1 e Auti-Paran\u00e1. \nSA\u00cdDAS \u00c0S SEXTAS - TEF\u00c9\nENTRE EM CONTATO! https://t.co/tYpWxFoBk5"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2022-09-04T10:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566379364358447109"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.1667,
                        -28.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6591282d67e31598"
            },
            "id": "1566379364358447109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminhos da Argentina Selvagem!\n\ud83d\udc06\ud83d\udc0a\ud83e\udd8c @ Parque Nacional Iber\u00e1 https://t.co/53cAOLK0VY"
        },
        {
            "author_id": "1033722671895330817",
            "created_at": "2022-09-04T10:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566377434131333120"
            ],
            "id": "1566377434131333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc quiser cometer dois crimes vc desenterra as ra\u00edzes de uma \u00e1rvore nativa de \u00e1rea protegida enterra o corpo e replanta a \u00e1rvore\nDois crimes https://t.co/6wqzjIRpMQ"
        },
        {
            "author_id": "275179079",
            "created_at": "2022-09-04T10:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566374985056358401"
            ],
            "id": "1566374985056358401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "frio lascado no parque municipal e a galera do divinas tetas dan\u00e7ando pelad\u00e3o 3 da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "291145944",
            "created_at": "2022-09-04T09:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566364958945906688"
            ],
            "id": "1566364958945906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo publicado nesta semana no European Journal of Taxonomy informa que duas novas esp\u00e9cies de palipal\u00e3s foram descobertas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ao todo, s\u00e3o 42 esp\u00e9cies de Paepalanthoideae. Assinam o artigo Marcelo Trov\u00f3 (UFRJ) e L\u00edvia Echternacht (UFOP) https://t.co/P0GJ9NUARR"
        },
        {
            "author_id": "439397405",
            "created_at": "2022-09-04T09:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566351047924252673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "473527179",
                        "start": 0,
                        "username": "xxwasp"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2245581244",
                        "start": 8,
                        "username": "mmgodx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566351047924252673",
            "in_reply_to_user_id": "473527179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xxwasp @mmgodx parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1035037154",
            "created_at": "2022-09-04T08:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566347730993168384"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1566347730993168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/07relelkJf"
        },
        {
            "author_id": "1074843454604279808",
            "created_at": "2022-09-04T07:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566331172279521282"
            ],
            "id": "1566331172279521282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave Maria eu b\u00eabada no parque municipal falando com meu pai que vou chagra tarde... \u00e9  quase 5h da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "136736486",
            "created_at": "2022-09-04T07:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566321790007361536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1561150660611133440",
                        "start": 0,
                        "username": "amndferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566321790007361536",
            "in_reply_to_user_id": "1561150660611133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amndferreira L\u00f3gico invebtaram de ir pra parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55692853",
            "created_at": "2022-09-04T04:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566284720211632128"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1566284720211632128",
            "in_reply_to_user_id": "55692853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta ela abriu pra demi na esplanada do mineir\u00e3o, s\u00e1bado foi no parque municipal! del\u00edcia ouvir o som da diva jennifer souza \ud83d\ude2d  junto do rafael martini e dos graveolas tc e bruce! https://t.co/c1EwPeJptD"
        },
        {
            "author_id": "1362039716581941253",
            "created_at": "2022-09-04T04:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566283722588147712"
            ],
            "id": "1566283722588147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo um showzao de drag no parque municipal. BH \u00e9 a melhor cidade do Brasil, SIM"
        },
        {
            "author_id": "2482936816",
            "created_at": "2022-09-04T03:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566270071374323712"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1566270071374323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilidade. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/CLYWuK82rO"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2022-09-04T03:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566263556470984704"
            ],
            "id": "1566263556470984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal destr\u00f3i rancho de ca\u00e7adores ilegais no Parque Nacional Serra da Bocaina. #Eurio https://t.co/wyKqbcfQWc"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-09-04T02:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566256165520134144"
            ],
            "id": "1566256165520134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sei que quem vai ganhar c a vit\u00f3ria do brandao \u00e9 meu mirador cumpadi o brandao logo n tem metade de terra l\u00e1 incluindo o parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1550270692666613760",
            "created_at": "2022-09-04T01:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566244606857154561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1544341396106219521",
                        "start": 0,
                        "username": "hoonbitocas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566244606857154561",
            "in_reply_to_user_id": "1544341396106219521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hoonbitocas ele come\u00e7ou a trabalhar com isso quando eu nasci, l\u00e1 em 2003, e n\u00e3o saiu disso at\u00e9 hoje, ent\u00e3o eu meio que cresci indo pro parque estadual que ele trabalha v\u00e1rias vezes, foi conex\u00e3o instant\u00e2nea sabe"
        },
        {
            "author_id": "1466262440312774659",
            "created_at": "2022-09-04T01:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566243020235751426"
            ],
            "id": "1566243020235751426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Na tarde de hoje (03/09), tivemos a Assinatura de Ordens de Servi\u00e7os no distrito de Umari. Teremos um investimento de mais de 10 milh\u00f5es em nosso munic\u00edpio, confira a lista das obras: \u2705Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pedra do Navio... https://t.co/aVsZRmYwmH"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2022-09-04T01:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566241431261519873"
            ],
            "id": "1566241431261519873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um baile ao som de Alcione no meio do Parque Municipal! Imposs\u00edvel n\u00e3o dan\u00e7ar &amp; cantar. \u201cMe Brega Baile\u201d, da Casa Quatro Produ\u00e7\u00f5es, direto de Salvador para misturar na Virada, com o MONSTRA - Festival de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea.\n\nVem virar! \nhttps://t.co/erFWVZK4VA \n#ViradaCulturalBH https://t.co/raOkfV70Dr"
        },
        {
            "author_id": "134509605",
            "created_at": "2022-09-04T00:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566228734482464773"
            ],
            "id": "1566228734482464773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a gente fez a Trilha do Piqui\u00e1 na Flona (Floresta Nacional do Tapajos) - 11km dentro da floresta, 4h30 de trilha. To aqui passando arnica na lombar e tomando anti-inflamat\u00f3rio mas deslumbrada com tudo que vivi nesse dia, juro pra voc\u00eas. https://t.co/GEUR8u037U"
        },
        {
            "author_id": "3361098437",
            "created_at": "2022-09-04T00:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566228455129235456"
            ],
            "id": "1566228455129235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF realiza buscas para coibir crimes ambientais no Parque Nacional Serra da Bocaina, na Costa Verde do RJ.\n.\nEm a\u00e7\u00e3o conjunta com o ICMBio a PF esteve na localidade conhecida como Sert\u00e3o das Marianas, na cidade de Paraty/RJ.\n.\nAcompanhe aqui.\nhttps://t.co/VO3pQsBfpC"
        },
        {
            "author_id": "83691369",
            "created_at": "2022-09-04T00:50:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566227212881346560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1238370388142247936",
                        "start": 38,
                        "username": "redmacae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566227212881346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Caminhada no Encontro dos Homens da @redmacae Na Selva. Valeu equipe! \ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf34#parquemunicipalatalaia #macae (em Parque Natural Municipal Atalaia) https://t.co/AR9eNOvK2y https://t.co/hQk9P2ru98"
        },
        {
            "author_id": "83691369",
            "created_at": "2022-09-04T00:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566227204303978497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1238370388142247936",
                        "start": 36,
                        "username": "redmacae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77885264,
                        -22.37828946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1566227204303978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Encontro dos Homens da @redmacae Na Selva. Valeu equipe! \ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf34#parquemunicipalatalaia #macae em Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/fdqXNebJEh"
        },
        {
            "author_id": "1234195613274771456",
            "created_at": "2022-09-04T00:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566214494908567554"
            ],
            "id": "1566214494908567554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ferrovia constru\u00edda ao lado da rodovia \u00e9 ben\u00e9fica inclusive para preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Porque dificulta que caminh\u00f5es das madeireiras adentrem no Parque Nacional por estradas \"clareiras\" feitas \u00e0s margens da rodovia para retirarem madeira ilegalmente. https://t.co/CwbVrdxnjY https://t.co/gtlOydaojs"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2022-09-03T23:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566206949271773191"
            ],
            "id": "1566206949271773191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ecol\u00f3gico e esportivo no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Quissam\u00e3 - https://t.co/5AttanIdY4"
        },
        {
            "author_id": "473265517",
            "created_at": "2022-09-03T23:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566203216521576454"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "342190269",
                        "start": 0,
                        "username": "_jefin07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566203216521576454",
            "in_reply_to_user_id": "342190269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jefin07 Ah, sempre tem\n\nAs mais interessantes s\u00e3o certamente as que acontecem no parque municipal de madrugada"
        },
        {
            "author_id": "1541086633667198976",
            "created_at": "2022-09-03T23:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566200294173618176"
            ],
            "id": "1566200294173618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Morro Moreno https://t.co/LO8tZ6ZkQh"
        },
        {
            "author_id": "1253020107653201926",
            "created_at": "2022-09-03T22:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566196313695338501"
            ],
            "id": "1566196313695338501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Rica do Esp\u00edrito Santo (PEVRES) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso indireto localizado no munic\u00edpio paranaense de F\u00eanix, Brasil\n\nLocal de uma miss\u00e3o Jesu\u00edtica https://t.co/JTe1GZM5Wq"
        },
        {
            "author_id": "824212159219515392",
            "created_at": "2022-09-03T22:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566195165039042563"
            ],
            "id": "1566195165039042563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pa\u00eds Piau\u00ed n\u00e3o vai ganhar os cr\u00e9ditos n\u00e3o!? #MardoSertao\nPra quem n\u00e3o sabe, a\u00ed \u00e9 o Parque Nacional das Sete Cidades, um patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico, pinturas rupestres, estruturas geol\u00f3gicas, localizado no norte do estado do Piau\u00ed. https://t.co/0AGkzlhq8c"
        },
        {
            "author_id": "1123782023439704064",
            "created_at": "2022-09-03T22:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566190553817030661"
            ],
            "id": "1566190553817030661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que caga\u00e7o subir essa estrada no meio do parque estadual da serra do mar chovendo e neblina demais"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2022-09-03T22:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566188050635538434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "99390732",
                        "start": 0,
                        "username": "MrPedrok"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566188050635538434",
            "in_reply_to_user_id": "99390732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrPedrok Parece que o parque municipal t\u00e1 com as melhores op\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3406484427",
            "created_at": "2022-09-03T22:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566187997934002176"
            ],
            "id": "1566187997934002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu jurando que ela ia passar a folguinha dela no parque municipal dando um passeio de barquinho e tirando foto em cima do burro https://t.co/0ZqA81WRYM"
        },
        {
            "author_id": "99390732",
            "created_at": "2022-09-03T22:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566187259325554689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "204838830",
                        "start": 0,
                        "username": "bikedebigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566187259325554689",
            "in_reply_to_user_id": "204838830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bikedebigode Amanh\u00e3 tem show da Takai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1341424695749582849",
            "created_at": "2022-09-03T21:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566182942870626304"
            ],
            "id": "1566182942870626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Nova edi\u00e7\u00e3o na Wikipedia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n T\u00edtulo da p\u00e1gina: Parque Estadual da Serra do Conduru \n Utilizador: Heint Bionic \n URL: https://t.co/TCjNSVzw6i \n\n #ParqueEstadualdaSerradoConduru #wikipedia"
        },
        {
            "author_id": "2201469774",
            "created_at": "2022-09-03T21:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566180639220572160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 0,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566180639220572160",
            "in_reply_to_user_id": "1080522253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Embaixador_Galo Oi, boa noite!Este ano vcs far\u00e3o o dia das crian\u00e7as no Parque Municipal com entrega de kits do Galo?"
        },
        {
            "author_id": "214682659",
            "created_at": "2022-09-03T21:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566178442906828805"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1347926305363402758",
                        "start": 0,
                        "username": "DepreHulk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566178442906828805",
            "in_reply_to_user_id": "1347926305363402758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepreHulk An\u00e1lise do conflito entre grandes \nfelinos e produtores rurais e/ou donos \nde animais dom\u00e9sticos em uma \nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-09-03T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566176728418029570"
            ],
            "id": "1566176728418029570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO de 3,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MRX TRADING MINING LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/VnibdD32Jj"
        },
        {
            "author_id": "711339087064666113",
            "created_at": "2022-09-03T21:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566174579407691778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1190417977390309381",
                        "start": 0,
                        "username": "ostras_mels"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566174579407691778",
            "in_reply_to_user_id": "1190417977390309381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ostras_mels onde foi a aula prima? foi na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da uf?"
        },
        {
            "author_id": "1469114958768181248",
            "created_at": "2022-09-03T21:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566173840534712320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1435008247665238020",
                        "start": 0,
                        "username": "helldnte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566173840534712320",
            "in_reply_to_user_id": "1435008247665238020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helldnte As belas artes curam, com a boa vontade aos n\u00e3o iguais que devemos ter, pode olhar esse belo monumento natural que aqui se apresenta o quanto quiser"
        },
        {
            "author_id": "993650486858452992",
            "created_at": "2022-09-03T21:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566169333897773059"
            ],
            "id": "1566169333897773059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano, vcs sabiam que tem um PARQUE DE DIVERS\u00d5ES dentro do Parque Municipal de BH??"
        },
        {
            "author_id": "1490621195493982211",
            "created_at": "2022-09-03T20:15:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566158053396865025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1491197288496218120",
                        "start": 0,
                        "username": "lulaverso"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 11,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566158053396865025",
            "in_reply_to_user_id": "1491197288496218120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulaverso @LulaOficial TODA ELEI\u00c7\u00c3O ALGUN INDIO \u00c9 ENGANADO POR ESSE Z\u00c9 MENTIRA OU O INDIO EST\u00c1 EM ALGUMA RESERVA EXTRATIVISTA LEVANDO VANTAGEM."
        },
        {
            "author_id": "1109274231806795777",
            "created_at": "2022-09-03T19:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566153154231672833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1564053791665782784",
                        "start": 0,
                        "username": "Mariana37591016"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566153154231672833",
            "in_reply_to_user_id": "1564053791665782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mariana37591016 Tudo no centro. Pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, Guaicurus, Parque Municipal, Viaduto de Sta Tereza..."
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2022-09-03T19:54:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566152780695453697"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1566152780695453697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH #amor #Brasil https://t.co/nrX15BdbXo"
        },
        {
            "author_id": "1105129469105393664",
            "created_at": "2022-09-03T19:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566150656628498439"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "707376600",
                        "start": 0,
                        "username": "RonaldoSva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566150656628498439",
            "in_reply_to_user_id": "707376600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RonaldoSva Primeiro item da pauta que foi discutida no Coreto do Parque municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "1525148717938089987",
            "created_at": "2022-09-03T19:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566150397051473920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566150397051473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/viC0uNwYe4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1466847661445857296",
            "created_at": "2022-09-03T18:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566138404038971393"
            ],
            "id": "1566138404038971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu namorado me obrigou a ir no 1\u00b0 parque nacional do Brasil em Itatiaia e eu encontrei UM PUTA DE UM JAVALI GRANDE PRA CARALHO https://t.co/Mg3AQDdUQg"
        },
        {
            "author_id": "150028280",
            "created_at": "2022-09-03T18:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566133465434791939"
            ],
            "id": "1566133465434791939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Passando pra lembrar as gatas que amanh\u00e3 tem a nossa oficina de bamboles na virada cultural de BH. A partir das 14h, ao lado do palco gramado, no parque municipal. Leva todo mundo, sua m\u00e3e, tia, av\u00f3, filho, cachorro. \nO amigo meu que n\u00e3o for, vai levar Block kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1276695167332954113",
            "created_at": "2022-09-03T18:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566130530353020928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2567495044",
                        "start": 0,
                        "username": "mdamarisn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566130530353020928",
            "in_reply_to_user_id": "2567495044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdamarisn caso n\u00e3o conhe\u00e7a, pr\u00f3xima vez que for l\u00e1 visite o parque Nacional de Ocala, vale muito a pena, \u00e9 como se fosse \"bonito /ms\" em plena Florida, com v\u00e1rias nascentes de rios cristalinos."
        },
        {
            "author_id": "159292226",
            "created_at": "2022-09-03T18:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566125659386175490"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1566125659386175490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/x0DHjnpVdZ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-09-03T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566123864186404869"
            ],
            "id": "1566123864186404869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Curiosidades I S\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\nhttps://t.co/2bpRRkCF3t"
        },
        {
            "author_id": "1467515339646844932",
            "created_at": "2022-09-03T17:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566111785740079104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566111785740079104",
            "in_reply_to_user_id": "1467515339646844932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama PS: a \u00fanica coisa que levei para a vida real do que aprendi foi a organiza\u00e7\u00e3o  e o combate a inc\u00eandios florestais quando na chefia da Brigada PREVFOGO em 2004, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!"
        },
        {
            "author_id": "213355305",
            "created_at": "2022-09-03T16:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566098611833896969"
            ],
            "id": "1566098611833896969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira de Rosal em Bom Jesus do Itabapoana recebe equipe de pesquisa do Museu Nacional \u2013\u00a0UFRJ https://t.co/glh7nkvYdL"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2022-09-03T16:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566098607610253312"
            ],
            "id": "1566098607610253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira de Rosal em Bom Jesus do Itabapoana recebe equipe de pesquisa do Museu Nacional \u2013\u00a0UFRJ https://t.co/4s9lx5gNy2"
        },
        {
            "author_id": "341737246",
            "created_at": "2022-09-03T16:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566098087428366337"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1566098087428366337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/RPoA99YuWO"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-09-03T16:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566098084937048066"
            ],
            "id": "1566098084937048066",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma no Parque Nacional de Ubajara e outra no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/uHYohlCbSX"
        },
        {
            "author_id": "1565854215054004225",
            "created_at": "2022-09-03T16:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566097609206468610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566097609206468610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/aURRGnXFK2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "128395772",
            "created_at": "2022-09-03T16:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566097045177393156"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1267195991024861184",
                        "start": 0,
                        "username": "tinaahbut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566097045177393156",
            "in_reply_to_user_id": "1267195991024861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tinaahbut Parque Nacional de anavilhanas - Am\nParque estadual terra ronca - GO\nLagoa do Japon\u00eas - TO"
        },
        {
            "author_id": "298017399",
            "created_at": "2022-09-03T15:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566093455708680192"
            ],
            "id": "1566093455708680192",
            "in_reply_to_user_id": "298017399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Beag\u00e1! Curte a Fernanda Takai? Domingo (04/09) a partir de 14h, no Parque Municipal de Belo Horizonte, ela e outros nomes da m\u00fasica cantam no Festival Amaz\u00f4nia Serra do Curral. Bota na agenda e chama as amizades!\n\nhttps://t.co/1KPdFyySKJ"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-09-03T15:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566089803195711489"
            ],
            "id": "1566089803195711489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece neste domingo, dia 4, o \u201cYoga no Parque\u201d. O evento que era realizado uma vez ao m\u00eas, agora passa a ter duas edi\u00e7\u00f5es a cada quinze dias no Parque Municipal. Na edi\u00e7\u00e3o deste domingo, a aula ser\u00e1 com a professora Sumaya Lima, \u00e0s 10h, no Bosque https://t.co/Q1c5lSD3L9 https://t.co/5zNPi58mwx"
        },
        {
            "author_id": "78621999",
            "created_at": "2022-09-03T15:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566089104537829378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1000724258740473856",
                        "start": 0,
                        "username": "Izalourenca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566089104537829378",
            "in_reply_to_user_id": "1000724258740473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Izalourenca Coladera no Parque Municipal as 23:30!"
        },
        {
            "author_id": "1914116922",
            "created_at": "2022-09-03T15:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566081183217229824"
            ],
            "id": "1566081183217229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c9 HOJE!!! CHRONUS NA VIRADA CULTURAL DE BELO HORIZONTE!!! \u2728\u23f1\u2728 Na virada de s\u00e1bado para domingo, 01h da manh\u00e3 no palco parque, dentro do parque municipal https://t.co/LBdg2WEI6I"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2022-09-03T14:48:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566075670681292806"
            ],
            "id": "1566075670681292806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bora virar?\n\nO Cine Parque vai ser um espa\u00e7o dentro do Parque Municipal, ali no gramado da Lagoa dos Barcos, que vai exibir filmes sem parar! \ud83c\udf9e Uma programa\u00e7\u00e3o extensa, com mais de 50 produ\u00e7\u00f5es audiovisuais em exibi\u00e7\u00e3o, a partir das 19h de s\u00e1bado, dia 3/9. \n\n#Cinema https://t.co/ZdX9d9s7yZ"
        },
        {
            "author_id": "1103683174478032896",
            "created_at": "2022-09-03T14:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566072798883512320"
            ],
            "id": "1566072798883512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Bolsonaro vete redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kmerMJd0If"
        },
        {
            "author_id": "72810032",
            "created_at": "2022-09-03T14:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566072317465305090"
            ],
            "id": "1566072317465305090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) comemorou 51\u00ba anivers\u00e1rio #xndea  https://t.co/AsHIs1ROFT"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2022-09-03T14:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566065550450647041"
            ],
            "id": "1566065550450647041",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior parte do desmatamento na Amaz\u00f4nia acontece em terras p\u00fablicas sem destina\u00e7\u00e3o. A ideia do PL do Amaz\u00f4nia de P\u00e9 \u00e9 obrigar o governo a transformar essa \u00e1rea em terra ind\u00edgena, quilombola ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o, aumentando a prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/5M3y5syF3s"
        },
        {
            "author_id": "4871996949",
            "created_at": "2022-09-03T14:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566064729126322179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "123891446",
                        "start": 224,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1566064729126322179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi a pior not\u00edcia que tinha para receber: a privatiza\u00e7\u00e3o de 22 hectares do parque estadual do Turvo. A nossa maior biodiversidade do estado se encontra l\u00e1. \u00danico local em que ainda podemos encontrar on\u00e7a pintada no RS. \n@EduardoLeite_ tu \u00e9 o lobo com pele de cordeiro. Verme!"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-09-03T13:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566049830736216066"
            ],
            "id": "1566049830736216066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF sugere veto presidencial ao projeto de lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/s7HdZbhw9i https://t.co/uW9A11UTqy"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2022-09-03T12:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566045867320156160"
            ],
            "id": "1566045867320156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF sugere veto presidencial ao projeto de lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/aDRIxaSV0L"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2022-09-03T12:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566040211137728519"
            ],
            "id": "1566040211137728519",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcb5O governo ter\u00e1 de ter previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para indenizar esse propriet\u00e1rio.\n\nSe n\u00e3o tiver or\u00e7amento, ent\u00e3o n\u00e3o pode nem iniciar o processo de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\ud83d\udc49"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2022-09-03T12:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566040205106331650"
            ],
            "id": "1566040205106331650",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33A mudan\u00e7a que aprovei no c\u00f3digo estadual do meio ambiente! Funciona assim:\n\nSe o governo criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 que oferecer a op\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o PRIVADA ao dono\ud83d\udc49"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-09-03T12:11:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566036188439494656"
            ],
            "id": "1566036188439494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Alcatrazes\nVIVA Alcatrazes!\n\nRef\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela-SP\nClique aqui: https://t.co/VtGBzLmzLB"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2022-09-03T12:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566035072561647616"
            ],
            "id": "1566035072561647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Biden falou em um parque nacional na Filad\u00e9lfia, de p\u00e9 em uma plataforma elevada.\n\nAtr\u00e1s dele estavam dois fuzileiros em uniforme completo, bem como duas bandeiras americanas.\n\nOs cr\u00edticos disseram que a encena\u00e7\u00e3o era inadequada.\n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/s6ktBt1iZC https://t.co/12kePurfR0"
        },
        {
            "author_id": "186837433",
            "created_at": "2022-09-03T11:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566029165836500995"
            ],
            "id": "1566029165836500995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA\n\nEstudar o curso de React Native ou ir no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-09-03T11:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566027641412632578"
            ],
            "id": "1566027641412632578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que foi desapropriada para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) ser\u00e1 indenizada https://t.co/b5meg2c2lZ"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2022-09-03T11:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566026063205089283"
            ],
            "id": "1566026063205089283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha funcionar\u00e1 normalmente no feriado da Independ\u00eancia com atra\u00e7\u00f5es voltadas ao contato com a natureza\n\nPara quem ainda n\u00e3o escolheu o destino para o feriado da Independ\u00eanciado Brasil, o Parque Estadual de Vila Velha,\n\nhttps://t.co/31M2N3BBKX https://t.co/Qe1qIL5XCp"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-03T11:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566021677024149510"
            ],
            "id": "1566021677024149510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nA Cachoeira Casca d\u2019Anta com 186 metros de queda livre em meio ao intenso verde do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nFoto: Walter Ferry Dissmann / Wikimedia Commons\n\nFonte: Melhores Destinos. https://t.co/8IKoBBHClK"
        },
        {
            "author_id": "1469007733596770309",
            "created_at": "2022-09-03T10:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566016364225216513"
            ],
            "id": "1566016364225216513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2002, foi criada a Reserva Extrativista do Rio Juta\u00ed, com 275.533 hectares, beneficiando mais de 100 fam\u00edlias. O objetivo da reserva \u00e9 garantir que recursos naturais da regi\u00e3o n\u00e3o sofram a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria. (\ud83d\udcf7 Rio Juta\u00ed. Estado do Amazonas, Brasil, 2017 \u00a9 Sebasti\u00e3o Salgado) https://t.co/nqnsc6bFyJ"
        },
        {
            "author_id": "1347717147372507136",
            "created_at": "2022-09-03T10:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1566007588084400128"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1566007588084400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil \u00e9 lindo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26f1\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\nPar\u00e1,parque Nacional \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDa Amaz\u00f4nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf1e\u26f1\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/tKLb7LosRv"
        },
        {
            "author_id": "951959760",
            "created_at": "2022-09-03T09:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565998188775055365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565998188775055365",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial A JF em Itaituba, oeste do Par\u00e1, atndeu pdido do MPF e PROIBIU o Gov.Fed d leiloar \u00e1reas na Floresta Nacional do #Aman\u00e3, ond tm rgistro d ind\u00edgenas vivndo em isolamento volunt\u00e1rio. A dcis\u00e3o suspnd a licita\u00e7\u00e3o atual e futuros https://t.co/AynhrasGv1"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-09-03T05:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565933745517260800"
            ],
            "id": "1565933745517260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa alberga sete esp\u00e9cies destas magn\u00edficas aves, seis das quais est\u00e3o altamente amea\u00e7adas em \u00c1frica. Ao comer carca\u00e7as e outros res\u00edduos org\u00e2nicos, os abutres limpam o nosso meio ambiente e evitam que as doen\u00e7as se espalhem.  \n\n#worldvultureday https://t.co/8ehAlzDAV4"
        },
        {
            "author_id": "1099066299005710338",
            "created_at": "2022-09-03T03:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565912288279789568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1403179388003307521",
                        "start": 0,
                        "username": "miinymoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565912288279789568",
            "in_reply_to_user_id": "1099066299005710338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miinymoon Museu da natureza e museu do homem americano .Al\u00e9m do parque nacional serra da capivara https://t.co/xMmVKMb5dH"
        },
        {
            "author_id": "2345699072",
            "created_at": "2022-09-03T02:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565891421831417856"
            ],
            "id": "1565891421831417856",
            "in_reply_to_user_id": "1550900219629473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@punkmando N\u00e3o, \u00e9 que atearam fogo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui e todo ano d\u00e1 merda por causa disso. Fora fogo em outras \u00e1reas quase todo dia, nunca vi uma cidade com tanto incendi\u00e1rio. Mas meu pai \u00e9 bombeiro jajdjdjsjs j\u00e1 se aposentou am\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "730111711974412289",
            "created_at": "2022-09-03T02:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565885753401507840"
            ],
            "id": "1565885753401507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Em nota t\u00e9cnica, MPF sugere veto presidencial ao projeto de lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia*\nhttps://t.co/JgsOoz2zqa"
        },
        {
            "author_id": "1383108799926534145",
            "created_at": "2022-09-03T02:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565882742373588993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565882742373588993",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes Ensinou a pescar em \u00e1rea protegida e depois demitir o fiscal? https://t.co/ALb3ueHyCN"
        },
        {
            "author_id": "1483407978573221889",
            "created_at": "2022-09-03T01:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565879211927158787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565879211927158787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caieira (Joinville SC). https://t.co/3CO7tCCOQp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-09-03T01:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565878849203851269"
            ],
            "id": "1565878849203851269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF sugere veto presidencial ao projeto de lei que altera limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/nq9WK2rIBv"
        },
        {
            "author_id": "1431333956360839171",
            "created_at": "2022-09-03T01:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565873337456279555"
            ],
            "id": "1565873337456279555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito\n\nhttps://t.co/qdy5Xai72x"
        },
        {
            "author_id": "339606213",
            "created_at": "2022-09-03T00:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565866157000855552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565866157000855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 90 raz\u00f5es para continuar conservando a natureza https://t.co/nBBoADCopL a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-09-03T00:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565852482894536704"
            ],
            "id": "1565852482894536704",
            "in_reply_to_user_id": "2962309493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es do Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-09-03T00:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565852482034716673"
            ],
            "id": "1565852482034716673",
            "in_reply_to_user_id": "2962309493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que Ver no Mundo: Parque Nacional Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-09-02T22:11:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565824796839084036"
            ],
            "id": "1565824796839084036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF sugere veto presidencial ao projeto de lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nC\u00e2mara de Meio Ambiente e Patrim\u00f4nio Cultural destaca pontos de aten\u00e7\u00e3o em documento que analisa o PL, que aguarda san\u00e7\u00e3o presidencial\n\nhttps://t.co/8mSOIUZcxC"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2022-09-02T22:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565822143677734912"
            ],
            "id": "1565822143677734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que foi desapropriada para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) ser\u00e1 indenizada (02/09/2022): O Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) manteve senten\u00e7a que condenou a Uni\u00e3o a indenizar (...) https://t.co/f8KfOxFXrm #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-09-02T21:29:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565814179394723846"
            ],
            "id": "1565814179394723846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A combina\u00e7\u00e3o de serras, florestas, vegeta\u00e7\u00e3o rasteira e picos de alt\u00edssimas altitudes s\u00e3o algumas das riquezas do Parque Nacional do Itatiaia. Leia a coluna de Flavia Vitorino https://t.co/QEndZGlmpu"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2022-09-02T21:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565813166524796928"
            ],
            "id": "1565813166524796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que foi desapropriada para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) ser\u00e1 indenizada pela Uni\u00e3o: https://t.co/JB0v4J1MO7 https://t.co/dXxLpSLzck"
        },
        {
            "author_id": "1226705351950688259",
            "created_at": "2022-09-02T20:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565804278819717121"
            ],
            "id": "1565804278819717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de resgatar um gatinho q tava preso nas grades do parque municipal, mto vegano protetor dos animais \u2728\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udca6"
        },
        {
            "author_id": "223916465",
            "created_at": "2022-09-02T20:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565804165489639425"
            ],
            "id": "1565804165489639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros Militar envia tr\u00eas equipes para combater fogo no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/AbYtYDygKH"
        },
        {
            "author_id": "1550270692666613760",
            "created_at": "2022-09-02T20:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565802371506135040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1185019958826356737",
                        "start": 0,
                        "username": "NNarioh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565802371506135040",
            "in_reply_to_user_id": "1185019958826356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NNarioh parece que fui obrigada, mas meu pai \u00e9 monitor ambiental, ent\u00e3o desde pequena eu tenho muito contato com a natureza (ele trabalha em um parque estadual desde o meu nascimento, literalmente), ent\u00e3o eu acabei me apaixonando por biologia"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2022-09-02T20:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565802110033207303"
            ],
            "id": "1565802110033207303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria ser\u00e1 promovida durante todo o m\u00eas de setembro, em fins de semana alternados, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 e no Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/PjrXQFmpbk"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2022-09-02T20:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565800600046129154"
            ],
            "id": "1565800600046129154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/QqUX4sh21a"
        },
        {
            "author_id": "75948718",
            "created_at": "2022-09-02T20:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565794198812598272"
            ],
            "id": "1565794198812598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36Evento vai contar com apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e3es adestrados e sorteios de brindes\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/A63RewTU0N\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "203074918",
            "created_at": "2022-09-02T20:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565794195700387843"
            ],
            "id": "1565794195700387843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36Evento vai contar com apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e3es adestrados e sorteios de brindes\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/ziAexGE7Zv\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2022-09-02T20:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565793689850478594"
            ],
            "id": "1565793689850478594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36Evento vai contar com apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e3es adestrados e sorteios de brindes\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/EWd6cWgVYt\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-09-02T19:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565790418503143424"
            ],
            "id": "1565790418503143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0A Justi\u00e7a Federal atendeu o MPF e proibiu o governo federal de leiloar trechos da Floresta Nacional do Aman\u00e3, onde h\u00e1 registro de ind\u00edgenas vivendo em isolamento volunt\u00e1rio. Servi\u00e7o Florestal Brasileiro pretendia abrir \u00e1rea para explora\u00e7\u00e3o madeireira\nhttps://t.co/l6yZt0swqL"
        },
        {
            "author_id": "1381967601006350340",
            "created_at": "2022-09-02T19:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565784223948095498"
            ],
            "id": "1565784223948095498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui no parque municipal sai parecendo um pedreiro"
        },
        {
            "author_id": "772273743599169536",
            "created_at": "2022-09-02T19:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565784197696036865"
            ],
            "id": "1565784197696036865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros Militar envia tr\u00eas equipes para combater fogo no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/5BwdnEvmWl"
        },
        {
            "author_id": "169048819",
            "created_at": "2022-09-02T19:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565779268508028932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "111401315",
                        "start": 0,
                        "username": "AmandaCorradi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565779268508028932",
            "in_reply_to_user_id": "111401315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaCorradi p\u00e2nico s\u00f3 de pensar no frio que vou encarar amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55692853",
            "created_at": "2022-09-02T19:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565778052705026048"
            ],
            "id": "1565778052705026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem mora em BH e se diz meu amigo ou meu mutual e n\u00e3o for no show da LUIZA BRINA convida **** ***** NO PARQUE MUNICIPAL NO DOMINGO \u00c0S 18H40 \u00e9 m\u00f3 fals\u00e3o \n\nhttps://t.co/rVVnumUgiv"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2022-09-02T18:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565773839090520066"
            ],
            "id": "1565773839090520066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um passeio pela hist\u00f3ria com monumentos e curiosidades. \u00c9 o que oferece a Estrada Velha de Santos, no Parque Estadual Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo. Foi por l\u00e1 que Dom Pedro I passou antes de proclamar a Independ\u00eancia do Brasil. Reportagem de Annie Zanneti. https://t.co/aIe6Hfn9A0"
        },
        {
            "author_id": "57178266",
            "created_at": "2022-09-02T18:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565772020528414720"
            ],
            "id": "1565772020528414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32achei genial isso de SNUC:\n\nComo forma de decorar as categorias que integram as Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral, lembre-se da seguinte frase: ESte PARQUE RESERVA um MONUMENTAL REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-09-02T18:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565771842702426113"
            ],
            "id": "1565771842702426113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 100 mil pessoas em agosto https://t.co/bqcT4cPGLX"
        },
        {
            "author_id": "1472233503488200713",
            "created_at": "2022-09-02T17:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565760476172124161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1344601170321543168",
                        "start": 0,
                        "username": "parisnachuva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565760476172124161",
            "in_reply_to_user_id": "1344601170321543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parisnachuva O le\u00e3o[3] [feminino: leoa] (nome cient\u00edfico: Panthera leo) \u00e9 uma esp\u00e9cie de mam\u00edfero carn\u00edvoro do g\u00eanero Panthera e da fam\u00edlia Felidae. A esp\u00e9cie \u00e9 atualmente encontrada na \u00c1frica subsaariana e na \u00c1sia, com uma \u00fanica popula\u00e7\u00e3o remanescente em perigo, no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-09-02T17:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565758777965645826"
            ],
            "id": "1565758777965645826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros Militar envia tr\u00eas equipes para combater fogo no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/Z8HAANQpJo"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2022-09-02T17:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565754877720117250"
            ],
            "id": "1565754877720117250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Macuco Safari obt\u00e9m licita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Turvo\nhttps://t.co/qGX8HJuwCC"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2022-09-02T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565746382731747328"
            ],
            "id": "1565746382731747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada em Pauta #94: Conhe\u00e7a os desafios por tr\u00e1s do maior corredor ambiental da Mata Atl\u00e2ntica, o Parque Estadual Serra do Mar: https://t.co/dZgjrJmGqq #g1 https://t.co/ps96CqBZMx"
        },
        {
            "author_id": "169048819",
            "created_at": "2022-09-02T16:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565739849423937537"
            ],
            "id": "1565739849423937537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 dica Virada cultural BH\n\nJennifer Souza lan\u00e7ou um \u00e1lbum em 2021 que eu curto muito! pra quem n\u00e3o conhece, recomendo ouvi-lo e aproveitar a oportunidade pra desfrutar do show no s\u00e1bado \u00e0s 20:20h no Palco Gramado no Parque municipal \n\nhttps://t.co/gWonBVGdCN"
        },
        {
            "author_id": "969667301413965824",
            "created_at": "2022-09-02T16:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565738069889892353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "969667301413965824",
                        "start": 73,
                        "username": "PortalCristaos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565738069889892353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Cotia pode ter espa\u00e7o para batismo evang\u00e9lico Seguir @portalcristaos #gospel #evang\u00e9licos https://t.co/PfKYZ9q872"
        },
        {
            "author_id": "1516439078157357061",
            "created_at": "2022-09-02T16:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565734814040342531"
            ],
            "id": "1565734814040342531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aberta as inscri\u00e7\u00f5es para ocupa\u00e7\u00e3o dos Pontos Comerciais ou Estandes durante o evento Festejos da Semana Farroupilha no Parque Municipal de Eventos Aldo Moreira dos Santos.\nAcesse https://t.co/y7vX6Fq9Vo https://t.co/BqzFgagerf"
        },
        {
            "author_id": "2685264511",
            "created_at": "2022-09-02T16:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565732048035258375"
            ],
            "id": "1565732048035258375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "*Sexta 02/09/2022:*\n10:00 - Abertura da Expointer 2022 (Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, Esteio/RS). O mito chegou o povo acordou aqui \u00e9 data povo de olho. https://t.co/suoxxUIc3c"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2022-09-02T15:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565730782764834818"
            ],
            "id": "1565730782764834818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Estadual do Cant\u00e3o; Corpo de Bombeiros Militar envia tr\u00eas equipes para conter\u00a0fogo https://t.co/JKVDmi2ZjO"
        },
        {
            "author_id": "1170296922340581376",
            "created_at": "2022-09-02T15:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565730692901871617"
            ],
            "id": "1565730692901871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela cachoeira do parque nacional chega muito"
        },
        {
            "author_id": "4372380262",
            "created_at": "2022-09-02T15:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565727674798149632"
            ],
            "id": "1565727674798149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO\nCorpo de Bombeiros envia tr\u00eas equipes para combater fogo no Parque Estadual do Cant\u00e3o\n\nhttps://t.co/ZE39gbNNnq https://t.co/cvHxNvlA5l"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2022-09-02T15:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565727581994876928"
            ],
            "id": "1565727581994876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO\nCorpo de Bombeiros envia tr\u00eas equipes para combater fogo no Parque Estadual do Cant\u00e3o\n\nhttps://t.co/FS6fhxk0gf https://t.co/OchJrgmvoO"
        },
        {
            "author_id": "1353717553600851970",
            "created_at": "2022-09-02T15:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565718550114975747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15493428",
                        "start": 0,
                        "username": "plantao190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565718550114975747",
            "in_reply_to_user_id": "15493428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@plantao190 A montanha n\u00e3o seria responsabilidade do Estado logo que deve ficar dentro de algum parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-09-02T14:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565711191984439301"
            ],
            "id": "1565711191984439301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as nossas prioridades, est\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas em MARAEY, lar de centenas de esp\u00e9cies. A cria\u00e7\u00e3o da nossa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural garantir\u00e1 a prote\u00e7\u00e3o da fauna e da flora locais e a manuten\u00e7\u00e3o de seus processos biol\u00f3gicos. #vivamaraey https://t.co/si16PLDddp"
        },
        {
            "author_id": "1344959941929541633",
            "created_at": "2022-09-02T14:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565709256015364097"
            ],
            "id": "1565709256015364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei na reserva biol\u00f3gica p passar o fim de semana c o pessoal do laborat\u00f3rio e meu professor comprou uma garrafa de vinho p gente comemorar o anivers\u00e1rio de uma das meninas"
        },
        {
            "author_id": "37315891",
            "created_at": "2022-09-02T13:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565698626113904640"
            ],
            "id": "1565698626113904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "meu show na virada bh ser\u00e1 \u00e0s 17h30 no domingo, no parque municipal. houve uma mudan\u00e7a de \u00faltima hora. alguns sites ainda n\u00e3o ajustaram."
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2022-09-02T13:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565697255662911489"
            ],
            "id": "1565697255662911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos a Semana da P\u00e1tria em #Crici\u00fama, com o ato da troca da bandeira do Brasil no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. Na pr\u00f3xima quarta-feira (7), na Rua da Gente, teremos o maior desfile c\u00edvico da hist\u00f3ria da nossa cidade! \ud83d\udcf0 https://t.co/NV9w75IEf8 https://t.co/eyDAQl6A3G"
        },
        {
            "author_id": "1511841838809944068",
            "created_at": "2022-09-02T13:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565696162102775808"
            ],
            "id": "1565696162102775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no nordeste a maior atra\u00e7\u00e3o \u00e9 a missa do vaqueiro que \u00e9 celebrada todo m\u00eas de junho ou em julho no parque nacional do vaqueiro, s\u00edtio Lages, zona rural de Serrita eu j\u00e1 fui l\u00e1 e eu vi alguns atores da TV Globo de longe l\u00e1 na missa do vaqueiro"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695517425897473"
            ],
            "id": "1565695517425897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/FBpyPzsEk7"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695463965204482"
            ],
            "id": "1565695463965204482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/ymhgTgtmIg"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695408801710081"
            ],
            "id": "1565695408801710081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/glGqRnevti"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695346046558209"
            ],
            "id": "1565695346046558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/5zOsvujHwQ"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695282712612864"
            ],
            "id": "1565695282712612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/uzTLR6RmI5"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695227956006913"
            ],
            "id": "1565695227956006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/8e0mAqiaBl"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695159093927936"
            ],
            "id": "1565695159093927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/Ru3DKCMI22"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-09-02T13:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565695085274079233"
            ],
            "id": "1565695085274079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/RZXiQCfu4y"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-09-02T13:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565691486297022471"
            ],
            "id": "1565691486297022471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nCv93ZxWMz\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/gN9dG9Tbig"
        },
        {
            "author_id": "1195322011",
            "created_at": "2022-09-02T13:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565689726107009024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "116036540",
                        "start": 0,
                        "username": "barbarada1010"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565689726107009024",
            "in_reply_to_user_id": "116036540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbarada1010 01:00 da manh\u00e3! De s\u00e1bado pra domingo , l\u00e1 no parque municipal, no palco parque afilhada \u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "69111177",
            "created_at": "2022-09-02T13:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565686086076190723"
            ],
            "id": "1565686086076190723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto RestaurAPA iniciou, no dia 26 de agosto, o plantio de esp\u00e9cies de gram\u00edneas nativas em duas propriedades rurais na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Ibirapuit\u00e3, na Fronteira Oeste ga\u00facha.\n\n\ud83d\udc49Saiba mais:\nhttps://t.co/GMQfxaKrzW \n \n#Unilasalle #not\u00edcia #MeioAmbiente https://t.co/FZ8x2xpTto"
        },
        {
            "author_id": "339606213",
            "created_at": "2022-09-02T12:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565677354659336192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565677354659336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 90 raz\u00f5es para continuar conservando a natureza https://t.co/nBBoADCopL a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "897872235163258880",
            "created_at": "2022-09-02T11:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565665439757246464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "924978508224516096",
                        "start": 0,
                        "username": "GuajajaraSonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565665439757246464",
            "in_reply_to_user_id": "924978508224516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuajajaraSonia Sim verdade a Disney vai fazer Animal Kingdow no meio do parque nacional do Xingu, e verdade kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-09-02T11:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565665348665450496"
            ],
            "id": "1565665348665450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nA Gruta do Lago Azul foi listada como \u00e1rea protegida pelo IPHAN (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional), declarada um monumento natural no munic\u00edpio de Bonito.\n\nFoto: Thiago dos Santos Souza\n\nFote: Wikip\u00e9dia. https://t.co/mPC7phBj7M"
        },
        {
            "author_id": "1152746375899205637",
            "created_at": "2022-09-02T11:31:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565663783649005568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1363070692137263105",
                        "start": 0,
                        "username": "teikirize1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565663783649005568",
            "in_reply_to_user_id": "1152746375899205637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teikirize1 N\u00e3o podes ter terrenos para fazer cria\u00e7\u00e3o ou culturas porque a tens de pagar IMI, s\u00f3 se fores para um parque nacional (terras do estado) mas nesse caso est\u00e1s a prevaricar logo pagas multa, ou vais para a pris\u00e3o e passas a ser um h\u00f3spede do estado."
        },
        {
            "author_id": "1484250289414848513",
            "created_at": "2022-09-02T11:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565662294549348355"
            ],
            "id": "1565662294549348355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com lance \u00fanico de R$ 125 mil, empresa do Paran\u00e1 vence leil\u00e3o do Parque Estadual do Turvo : https://t.co/XHq5m2lL31"
        },
        {
            "author_id": "2265098864",
            "created_at": "2022-09-02T10:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565654553072107520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19964864",
                        "start": 0,
                        "username": "ArturAnjos"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1494349367469297671",
                        "start": 12,
                        "username": "xiucigarra"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1266429556002603008",
                        "start": 24,
                        "username": "PauloFCSH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565654553072107520",
            "in_reply_to_user_id": "19964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturAnjos @xiucigarra @PauloFCSH Parque Nacional Peneda-Geres. \u00c9 o \u00fanico PN que temos"
        },
        {
            "author_id": "812488160122994688",
            "created_at": "2022-09-02T10:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565649783783653377"
            ],
            "id": "1565649783783653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virada cultural vai ter bloco de carnaval dentro do parque municipal. imagina o n\u00edvel de putaria que vai estar nos matos"
        },
        {
            "author_id": "1246807781707067394",
            "created_at": "2022-09-02T10:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565649335454400512"
            ],
            "id": "1565649335454400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 extinto https://t.co/wr7cDTFG51"
        },
        {
            "author_id": "1316847850165329923",
            "created_at": "2022-09-02T10:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565648091520417793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1189686032620539904",
                        "start": 0,
                        "username": "Txemowski1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565648091520417793",
            "in_reply_to_user_id": "1189686032620539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Txemowski1 Parque Nacional de monfrag\u00fce...."
        },
        {
            "author_id": "62639551",
            "created_at": "2022-09-02T09:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565631444122308609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16478729",
                        "start": 0,
                        "username": "sejehomi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565631444122308609",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sejehomi S\u00f3 imaginando o frio do parque municipal na virada\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2022-09-02T08:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565621495019278338"
            ],
            "id": "1565621495019278338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Macuco saf\u00e1ri de Foz do Igua\u00e7u arremata licita\u00e7\u00e3o do Parque estadual do\u00a0Turvo https://t.co/tZb83ptWIu"
        },
        {
            "author_id": "1470096546670784518",
            "created_at": "2022-09-02T06:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565590102738436096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47439713",
                        "start": 5,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565590102738436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed @MPF_BA ? Acessou os detalhes?\n\nJ\u00e1 estamos em setembro de 2022 e at\u00e9 agora n\u00e3o vi nada sobre o MPF ter analisado a situa\u00e7\u00e3o de Abrolhos. Depois que um desastre ambiental futuro acontecer, v\u00e3o lembrar...\n\nhttps://t.co/T6gBR82Fd8 https://t.co/XQwOXIq6ju"
        },
        {
            "author_id": "490632628",
            "created_at": "2022-09-02T04:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565552979406716930"
            ],
            "id": "1565552979406716930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sim em virada cultural no parque municipal, olha eu l\u00e1 kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "715954247297318912",
            "created_at": "2022-09-02T02:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565532689767272448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3294328084",
                        "start": 0,
                        "username": "notsocuteand"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1086758005482369029",
                        "start": 14,
                        "username": "naopossofla"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1086758005482369029",
                        "start": 27,
                        "username": "naopossofla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565532689767272448",
            "in_reply_to_user_id": "715954247297318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notsocuteand @naopossofla @naopossofla vamo tomar caf\u00e9 no parque municipal agora kkkkk TD vez que formos pra l\u00e1 a gente leva a garrafa"
        },
        {
            "author_id": "78754437",
            "created_at": "2022-09-02T02:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565524866115190788"
            ],
            "id": "1565524866115190788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em pensar que eu saia do conforto do meu lar para passar frio e tomar catuaba no Parque Municipal em \u00e9poca de Virada Cultural kkk Deus q me livre, tem coisas que a idade n\u00e3o permite mais, mil vezes minha cama quentinha"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2022-09-02T00:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565496967588970499"
            ],
            "id": "1565496967588970499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observem a pequena area do parque estadual. \nRESIDENCIAL PEDRA PRETA e\nSinai das polpas de frutinhas.\n21:27hs\nAlgu\u00e9m irritado:\nA) fuma mais um cigarrinho.\nMinha boca est\u00e1 seca e minha cabeca d\u00f3i. https://t.co/qqsEfggPIl"
        },
        {
            "author_id": "122242478",
            "created_at": "2022-09-02T00:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565496192594808833"
            ],
            "id": "1565496192594808833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no PARQUE MUNICIPAL JACQUES COUSTEAU no Bet\u00e2nia de, visto do Buritis! #bdmg #mg1 #mg2 #globominas #bh #beloHorizonte https://t.co/rwcCpHitiH"
        },
        {
            "author_id": "1510619309835530242",
            "created_at": "2022-09-02T00:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565495929423241216"
            ],
            "id": "1565495929423241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria virar a noite no Parque Municipal vendo filme"
        },
        {
            "author_id": "1258490832124088321",
            "created_at": "2022-09-02T00:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565494382215794688"
            ],
            "id": "1565494382215794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Campo do CEMLAL em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hvPfbUJRsB"
        },
        {
            "author_id": "1331275738507513857",
            "created_at": "2022-09-02T00:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565493782161887235"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30786757,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1565493782161887235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saio andando sem destino pela natureza, caminhando entre trilhas contemplando essa beleza. em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/BkYrXdvxLr"
        },
        {
            "author_id": "49037154",
            "created_at": "2022-09-01T23:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565485962318299137"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1565485962318299137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No verde-azul do Rio de Janeiro... \ud83c\udfa4 em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/mQhkIHFzRw"
        },
        {
            "author_id": "33619051",
            "created_at": "2022-09-01T22:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565473615407104009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1565473615407104009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/vXyOijRCra"
        },
        {
            "author_id": "1261241724741058560",
            "created_at": "2022-09-01T22:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565464761952833538"
            ],
            "id": "1565464761952833538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minerada olha o q a Mirian Rios falou \ud83d\ude44\nMirian Rios fez um v\u00eddeo No Parque Municipal em frente ao Teatro Francisco Nunes !\nDisse q poucos Mineiros conhece o lugar \ud83e\udd14 https://t.co/LJ2km4eL7H"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2022-09-01T22:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565460161313005571"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22222222,
                        -22.96333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1565460161313005571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, quintal do JBRJ em Jardim Bot\u00e2nico, Rio de Janeiro https://t.co/auicA3HEOm"
        },
        {
            "author_id": "1227009128222031873",
            "created_at": "2022-09-01T21:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565456682339209218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1350058172459982849",
                        "start": 0,
                        "username": "LambdaLambdaLa2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1054726240723189760",
                        "start": 17,
                        "username": "ducavendish"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565456682339209218",
            "in_reply_to_user_id": "1350058172459982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LambdaLambdaLa2 @ducavendish Ainda bem que pra bater nas bolas dele, primeiro v\u00e3o ter que te atingir na boca n\u00e9 Dudu. Area protegida."
        },
        {
            "author_id": "983453033400061952",
            "created_at": "2022-09-01T21:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565444406949412865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47343056",
                        "start": 0,
                        "username": "rsazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "340249114",
                        "start": 11,
                        "username": "alanlgomes"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "950748126809350145",
                        "start": 23,
                        "username": "m_dalexandria"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1125098864",
                        "start": 38,
                        "username": "hudson_rodolfo"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "16504022",
                        "start": 54,
                        "username": "LuizMarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565444406949412865",
            "in_reply_to_user_id": "47343056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsazevedo @alanlgomes @m_dalexandria @hudson_rodolfo @LuizMarques Sim kkkkk minha escola ficava dentro de um parque municipal kkkkk os guardinhas n\u00e3o sabiam pra onde correr pra espalhar os bolinhos . Brita voava mds, que loucura. Na semana seguinte nosso col\u00e9gio ia pra porta do outro col\u00e9gio e assim ia kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-01T20:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565437675775090693"
            ],
            "id": "1565437675775090693",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf9fA entrada no parque e visita\u00e7\u00e3o no museu s\u00e3o gratuitas, sendo que o acesso ao Parque Municipal termina \u00e0s 16h.\n\n\ud83d\udcde\ud83c\udfebAs escolas interessadas em realizar a visita\u00e7\u00e3o podem agendar a participa\u00e7\u00e3o pelo telefone: (32) 3241-6532."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-09-01T20:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565437670033080326"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "55253492",
                        "start": 85,
                        "username": "museudavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565437670033080326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49O primeiro dia do museu itinerante \u201cCi\u00eancia M\u00f3vel - Arte e Ci\u00eancia sobre Rodas\u201d, do @museudavida, foi um grande sucesso. \n\nMais de 320 crian\u00e7as e adolescentes de cinco escolas locais passaram pelo Parque Municipal. O Artur era uma dessas crian\u00e7as e se encantou pelo projeto!\n+ https://t.co/XfwDWMSBh1"
        },
        {
            "author_id": "1281582556899672065",
            "created_at": "2022-09-01T20:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565433504988598273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "143098314",
                        "start": 71,
                        "username": "forestsdialogue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565433504988598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O F\u00f3rum Florestal Mineiro promoveu com apoio do Di\u00e1logo Florestal e do @forestsdialogue encontro virtual para defini\u00e7\u00e3o do escopo do Di\u00e1logo do Uso do Solo (LUD) para o Entorno do Parque Estadual do Rio Doce.\u00a0\nSaiba mais https://t.co/LAx52Sf8U7\n#DI\u00e1logoFlorestal #LUD #MG https://t.co/8yFvgMalko"
        },
        {
            "author_id": "43244709",
            "created_at": "2022-09-01T20:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565432977999413248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52259942",
                        "start": 0,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565432977999413248",
            "in_reply_to_user_id": "52259942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Climaterra Ronaldo, vc n\u00e3o est\u00e1 errado. De fato, o Parque Nacional registrou a menor temperatura do Brasil desde 1952. Vc usou dados da esta\u00e7\u00e3o Campo Belo 1, que est\u00e1 errada. Os quase 16 graus negativos foram registrados na esta\u00e7\u00e3o Campo Belo 2\n(https://t.co/vxFM19iVy1). https://t.co/ZqbLukCKxT"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2022-09-01T20:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565429501483515912"
            ],
            "id": "1565429501483515912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama, ICMbio e Semmarh devem esclarecer tamb\u00e9m sobre constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente. https://t.co/XYYWwLOfHA #g1al"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-09-01T20:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565429342062235649"
            ],
            "id": "1565429342062235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Macuco Safari de Foz do Igua\u00e7u arremata licita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de\u00a0Turvo https://t.co/HycgkRZA2h"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-09-01T20:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565429336810962949"
            ],
            "id": "1565429336810962949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Macuco Safari de Foz do Igua\u00e7u arremata licita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de\u00a0Turvo https://t.co/aA0DWZnduC"
        },
        {
            "author_id": "1383168426282213378",
            "created_at": "2022-09-01T19:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565426023436615680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "398289794",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbHonduras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565426023436615680",
            "in_reply_to_user_id": "398289794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbHonduras Parque nacional CUSUCO \ud83d\udcf7\ud83d\udcaf\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "866770607559651329",
            "created_at": "2022-09-01T19:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565425788240928778"
            ],
            "id": "1565425788240928778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o estande do Parque Estadual Fritz Plaumann na Femix https://t.co/3B5WmleqSw"
        },
        {
            "author_id": "1235318602926043146",
            "created_at": "2022-09-01T19:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565424149836742659"
            ],
            "id": "1565424149836742659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de fazer uma trilha do parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-09-01T19:19:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565419113387786243"
            ],
            "id": "1565419113387786243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguis-da-serra-escuro, amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, s\u00e3o registrados a 1.400 metros de altitude, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na regi\u00e3o da Caled\u00f4nia, em Nova Friburgo. \u00c9 a primeira vez que indiv\u00edduos dessa esp\u00e9cie s\u00e3o avistados a uma altitude t\u00e3o elevada.\n#diadoprimata #primata https://t.co/gBqf3gNkVM"
        },
        {
            "author_id": "333876939",
            "created_at": "2022-09-01T18:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565410875913158662"
            ],
            "id": "1565410875913158662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Passa Quatro https://t.co/DA5bSNbYZm"
        },
        {
            "author_id": "1521491533568131076",
            "created_at": "2022-09-01T18:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565409490857594884"
            ],
            "id": "1565409490857594884",
            "in_reply_to_user_id": "1521491533568131076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 de setembro \u00e9 Dia da Amaz\u00f4nia. Em diversas cidades, festivais ocupar\u00e3o parques e pra\u00e7as em defesa da floresta de p\u00e9. Em BH, as atividades se somam \u00e0 nossa luta em defesa da Serra do Curral. De 14h \u00e0s 21h, no Parque Municipal. Bora l\u00e1? https://t.co/69wcWXmMWJ"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2022-09-01T18:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565406202602872834"
            ],
            "id": "1565406202602872834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra 12 graus negativos, segundo diretor da reserva\n\n#diariodovale #diario #itatiaia #parquenacional #frio \n\nhttps://t.co/YfxiAc73rj"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-09-01T18:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565404203232763905"
            ],
            "id": "1565404203232763905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 20 brigadistas e um helic\u00f3ptero atuaram no combate \u00e0s chamas. Segundo o ICMbio, \u00e1rea queimada foi atualizada para 1.200 hectares, que equivale a mais de 1.600 campos de futebol #g1CentroOesteMG https://t.co/OvWzwLtOia"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-09-01T18:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565403019637915648"
            ],
            "id": "1565403019637915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Macuco Safari de Foz do Igua\u00e7u vence licita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Turvo. \n\nLeia mais no site. https://t.co/rFn9P7fovE\n\n#parquedoturvo #riograndedosul #yucum\u00e3 #mocon\u00e1 #fronteira #brasil #argentina #concess\u00e3o #grupomacuco #turismo #estrutura #meioambiente #desenvolvimento https://t.co/FeJos60xUg"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2022-09-01T17:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565396976673456128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "37315891",
                        "start": 75,
                        "username": "FernandaTakai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565396976673456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que vou estar trabalhando no parque municipal no domingo bem quando a @FernandaTakai estar\u00e1 se apresentando no parque municipal. todo show que tem eu n\u00e3o consigo ver por motivos maiores!!!"
        },
        {
            "author_id": "931830627233685505",
            "created_at": "2022-09-01T17:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565395299971072001"
            ],
            "id": "1565395299971072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com lance \u00fanico de R$ 125 mil, empresa do Paran\u00e1 vence leil\u00e3o do Parque Estadual do Turvo : https://t.co/J1DyRJCKU9"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-09-01T17:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565390360754503681"
            ],
            "id": "1565390360754503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF pediu com urg\u00eancia \u00e0 Justi\u00e7a a suspens\u00e3o do processo de concess\u00e3o florestal na regi\u00e3o da Floresta Nacional do Amana, no sudoeste do Par\u00e1. De acordo com MPF, a \u00e1rea \u00e9 registrada pela Funai e possui presen\u00e7a de povos ind\u00edgenas em isolamento volunt\u00e1rio. https://t.co/sngsO16qWl"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-09-01T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565384069407735809"
            ],
            "id": "1565384069407735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 100 mil pessoas em\u00a0agosto https://t.co/mPMVgDYF3R"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-09-01T17:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565384061723475968"
            ],
            "id": "1565384061723475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 100 mil pessoas em\u00a0agosto https://t.co/orpqS6jZC4"
        },
        {
            "author_id": "1485840371468886017",
            "created_at": "2022-09-01T16:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565382040572383237"
            ],
            "id": "1565382040572383237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo apenas pra ir pra holi e no outro dia ir pro evento no parque municipal com os best&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1249050034613747712",
            "created_at": "2022-09-01T16:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565374216731590656"
            ],
            "id": "1565374216731590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRIVATIZA\u00c7\u00c3O | Empresa do grupo paranaense que realiza passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u fez oferta \u00fanica de R$ 125 mil.\n\nhttps://t.co/qyn0GXVmva"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2022-09-01T16:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565372179033849858"
            ],
            "id": "1565372179033849858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa ter\u00e1 o direito de explorar comercialmente uma parte dos atrativos de um dos mais importantes parques do RS\n\nhttps://t.co/wmEr0dcNFf"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-09-01T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565368886899494912"
            ],
            "id": "1565368886899494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 100 mil pessoas em agosto.\n\nLeia mais no site. https://t.co/qxK0uz11wF\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #visita\u00e7\u00e3o #turismo #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #brasil #fronteira #movimento #recupera\u00e7\u00e3o #vemprafoz https://t.co/UWINNZ9JiP"
        },
        {
            "author_id": "14156391",
            "created_at": "2022-09-01T15:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565357404472098818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565357404472098818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/akR7P7qVd5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-09-01T15:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565353919668137989"
            ],
            "id": "1565353919668137989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a as incr\u00edveis paisagens do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o e saboreie a rica gastronomia da Serra da Mantiqueira!\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOgTCa https://t.co/QmhDPOjLW1"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2022-09-01T15:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565353874289876993"
            ],
            "id": "1565353874289876993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Virada ter\u00e1 o Palco Gramado, no Parque Municipal!\ud83c\udf33 Veja alguns destaques: \u2b07\ufe0f\n\nA Fernanda Takai vai trazer pra Virada uma mistura de repert\u00f3rio pop, com destaque para as faixas do \u00e1lbum lan\u00e7ado em 2020, finalista do Grammy Latino como Melhor \u00c1lbum de M\u00fasica Pop Contempor\u00e2nea. https://t.co/wpvIYdO8Z0"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-01T14:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565353238328647680"
            ],
            "id": "1565353238328647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada cobre vegeta\u00e7\u00e3o e muda paisagem no Parque Nacional do Itatiaia; veja imagens https://t.co/mJavogmNLU"
        },
        {
            "author_id": "1433788643915845647",
            "created_at": "2022-09-01T14:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565349759967272960"
            ],
            "id": "1565349759967272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A UNINASSAU Petrolina, em parceria com o projeto Transforma Petrolina, inaugura o Bike Sem Barreiras. Ele ser\u00e1 realizado todos os s\u00e1bados, das 08h \u00e0s 12h, no Parque Municipal Josepha Coelho. Essa a\u00e7\u00e3o oferece acesso gratuito a equipamentos adaptados e um \u00f3timo momento de lazer."
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-09-01T14:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565346744409673730"
            ],
            "id": "1565346744409673730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada cobre vegeta\u00e7\u00e3o e muda paisagem no Parque Nacional do Itatiaia; veja imagens | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/gawIBWWmaw"
        },
        {
            "author_id": "1543956630391472137",
            "created_at": "2022-09-01T14:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565345421467467776"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ce0385aee84dbdf9"
            },
            "id": "1565345421467467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Canastra em Minas Gerais. \ud83e\udd0e https://t.co/XM1XXuvKOS"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-09-01T14:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565344945052913665"
            ],
            "id": "1565344945052913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada cobre vegeta\u00e7\u00e3o e muda paisagem no Parque Nacional do Itatiaia; veja imagens https://t.co/MS0Hn62EDf https://t.co/dzwYX2UUSz"
        },
        {
            "author_id": "1485370633475264520",
            "created_at": "2022-09-01T14:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565342851973537794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565342851973537794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Sign the Petition! https://t.co/g1TpALakNu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-09-01T14:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565340526554931200"
            ],
            "id": "1565340526554931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada cobre vegeta\u00e7\u00e3o e muda paisagem no Parque Nacional do Itatiaia; veja\u00a0imagens https://t.co/W3va6TX6e6"
        },
        {
            "author_id": "28407958",
            "created_at": "2022-09-01T13:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565338420997931010"
            ],
            "id": "1565338420997931010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BNDES supera marca de 30 leil\u00f5es com concess\u00e3o de parque estadual ga\u00facho\nhttps://t.co/sjA8xL2LdM"
        },
        {
            "author_id": "355745142",
            "created_at": "2022-09-01T13:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565336599277146112"
            ],
            "id": "1565336599277146112",
            "in_reply_to_user_id": "355745142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s somos a \u00faltima gera\u00e7\u00e3o que pode salvar a Amaz\u00f4nia, e n\u00f3s precisamos agir agora! Uma importante iniciativa \u00e9 o projeto de lei Amaz\u00f4nia de P\u00e9. Saiba mais e assine: https://t.co/jKYdtFfopm\nEstaremos tamb\u00e9m no Parque Municipal de BH dia 04/09 coletando assinaturas"
        },
        {
            "author_id": "3247253535",
            "created_at": "2022-09-01T13:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565336217180196864"
            ],
            "id": "1565336217180196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem trilha e yoga no Parque Municipal do Atalaia, uma travessia completa de 20 quil\u00f4metros.\n\nVeja mais detalhes e como se inscrever em:  \nhttps://t.co/4bwgOxIqtO"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2022-09-01T13:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565334722775228422"
            ],
            "id": "1565334722775228422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa ter\u00e1 o direito de explorar comercialmente uma parte dos atrativos de um dos mais importantes parques do RS\n\nhttps://t.co/wDDYoanyVy"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2022-09-01T13:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565327865553600512"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1565327865553600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada eu tava cumprimentando o Rogerio Flausino na porta do parque nacional em S\u00e3o Jorge agora kkkk"
        },
        {
            "author_id": "972128656020705281",
            "created_at": "2022-09-01T12:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565317843784269825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 0,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565317843784269825",
            "in_reply_to_user_id": "718009445863788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniocostapm Apoio no combate ao terrorismo para se poder explorar os recursos naturais de Cabo Delgado.\nPoluir o planeta em \u00c1frica junto ao parque nacional das Quirimbas, \u00e9 factor de progresso.\nEm Portugal, explorar os nossos recursos naturais \u00e9 retrocesso civilizacional.\nganhem ju\u00edzo."
        },
        {
            "author_id": "1555558192972800002",
            "created_at": "2022-09-01T12:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565316780859555842"
            ],
            "id": "1565316780859555842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a PJF, o primeiro dia do museu itinerante \u201cCi\u00eancia M\u00f3vel \u2013 Arte e Ci\u00eancia sobre Rodas\u201d, do Museu da Vida da Fiocruz, foi um grande sucesso. https://t.co/RGUMXvounN"
        },
        {
            "author_id": "1488650943264608257",
            "created_at": "2022-09-01T12:23:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565314313014984704"
            ],
            "id": "1565314313014984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Espejillos \u2013 Passeio incr\u00edvel nos arredores de Santa Cruz de la Sierra https://t.co/v0nwkp7gIK"
        },
        {
            "author_id": "16184752",
            "created_at": "2022-09-01T12:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565311084269027328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14117252",
                        "start": 0,
                        "username": "emerluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565311084269027328",
            "in_reply_to_user_id": "14117252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emerluis Deveria ser um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Daqui a pouco eles v\u00e3o querer vender o mar.   Enquanto as campanhas eleitorais v\u00e3o esquentando, a boiada vai passando."
        },
        {
            "author_id": "1509513134972755969",
            "created_at": "2022-09-01T12:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565308812344676354"
            ],
            "id": "1565308812344676354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos \u2013 Parnamar\u00a0Abrolhos https://t.co/yhvmujiBgn"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2022-09-01T12:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565308723383476226"
            ],
            "id": "1565308723383476226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica da Serra Azul \u00e9 combatido por\u00a0For\u00e7a-tarefa https://t.co/RJ3jUfo498"
        },
        {
            "author_id": "1509513134972755969",
            "created_at": "2022-09-01T12:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565308714466193409"
            ],
            "id": "1565308714466193409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 Parnamar\u00a0Abrolhos https://t.co/yuoeZjByQQ"
        },
        {
            "author_id": "249687801",
            "created_at": "2022-09-01T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565308498182754304"
            ],
            "id": "1565308498182754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0f A Primeira C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de Mato Grosso determinou a anula\u00e7\u00e3o de um contrato de compra e venda de uma \u00e1rea localizada no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Saiba mais sobre a decis\u00e3o, acesse: https://t.co/sARN9mTJyk https://t.co/V1fUyEn990"
        },
        {
            "author_id": "463213985",
            "created_at": "2022-09-01T11:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565302034353512452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "120837850",
                        "start": 171,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565302034353512452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem isto! Leiam, e percebam a import\u00e2ncia :)\n\nMONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/ZmwNLqxLKX #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "66567695",
            "created_at": "2022-09-01T11:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565298026163339266"
            ],
            "id": "1565298026163339266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque municipal antes de vir pro trabalho e t\u00f4 me sentindo a pessoa mais feliz do mundo. Esse \u00e9 um dos meus locais favoritos de bh, sempre sinto uma paz indescrit\u00edvel aqui."
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2022-09-01T11:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565294395687067649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "28407958",
                        "start": 78,
                        "username": "radaronline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565294395687067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "BNDES supera marca de 30 leil\u00f5es com concess\u00e3o de parque estadual ga\u00facho (via @radaronline) https://t.co/8QeRsbhTbZ"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-09-01T11:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565293808853590016"
            ],
            "id": "1565293808853590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar instagram\u00e1vel do Rio passando pela sua timeline! Confira o maravilhoso Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os (@parquedoisirmaosrj)!\n\nSaiba mais sobre esse lugar aqui: https://t.co/9RI47dkoYy\n\n#prefeiturario #prefeitura #meioambiente #meioambienterj #doisirmaos https://t.co/czXPpjgIUg"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-09-01T11:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565293500010209281"
            ],
            "id": "1565293500010209281",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPartiu Iratapuru!\n\nReserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e caminho para o desenvolvimento da Amaz\u00f4nia e do Brasil. Tem fortes parcerias com a Natura na linha Ekos.\n\nAo lado do candidato ao senado #C..."
        },
        {
            "author_id": "68841411",
            "created_at": "2022-09-01T10:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565289630815191042"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1565289630815191042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s para o curso no parque nacional que dura o dia inteiro"
        },
        {
            "author_id": "55036719",
            "created_at": "2022-09-01T10:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565287672440098829"
            ],
            "id": "1565287672440098829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os arque\u00f3logos est\u00e3o chamando esse s\u00edtio de \"a Capela Sistina dos antigos\". \n.\nUm mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia colombiana. Assim \u00e9 a Serra de Chiribiquete, o parque nacional que guarda uma joia arqueol\u00f3gica e antropol\u00f3gica: \n\nhttps://t.co/kPgUSdG589"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2022-09-01T10:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565280287420043264"
            ],
            "id": "1565280287420043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\n\nO parque nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o sudoeste do estado do Piau\u00ed. O territ\u00f3rio do parque est\u00e1 distribu\u00eddo... ver mais\nhttps://t.co/dFXy4KpAe3 https://t.co/PQF5rF3z19"
        },
        {
            "author_id": "24449243",
            "created_at": "2022-09-01T09:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565276228491296768"
            ],
            "id": "1565276228491296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje teve o recorde negativo de temperatura do Brasil: -15,9 graus no Parque Nacional do Itatiaia no Rio de Janeiro, informa o Ronaldo Coutinho."
        },
        {
            "author_id": "2256931663",
            "created_at": "2022-09-01T09:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565274033381326848"
            ],
            "id": "1565274033381326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Lencois Maranheses\n\nBrasil https://t.co/LBe9VusOam"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2022-09-01T09:22:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565268830431154178"
            ],
            "id": "1565268830431154178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Virada Cultural de BH re\u00fane cerca de 300 atra\u00e7\u00f5es gratuitas, dias 3 e 4 de setembro. Atividades no Parque Municipal, Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Viaduto Santa Tereza, Avenida dos Andradas, Rua Guaicurus, Aar\u00e3o Reis e Pra\u00e7a Sete. Programa\u00e7\u00e3o completa:\nhttps://t.co/VTSaWOPxrr"
        },
        {
            "author_id": "1233034940645810177",
            "created_at": "2022-09-01T08:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565260094316634113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 11,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1229167378623234050",
                        "start": 26,
                        "username": "wallacerrlopes"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "227033563",
                        "start": 42,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1531788552358481920",
                        "start": 57,
                        "username": "ricardogalvaosp"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "97555792",
                        "start": 74,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 86,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "900348469",
                        "start": 233,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565260094316634113",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig\n@andrearoeirap\n@wallacerrlopes\n@MarcioAstrini\n@ricardogalvaosp\n@SoniaBridi\n@DelegadoSaraiva\n...\n\nAut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wmpymWmlvR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "872893075454033921",
            "created_at": "2022-09-01T08:26:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565254774790017025"
            ],
            "id": "1565254774790017025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Ger\u00eas com a CAEL\n\nO Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 um dos locais mais bonitos de Portugal e um verdadeiro para\u00edso para os amantes da natureza.\n\n#destinosPortugal #geres #alugarcarro #cael https://t.co/6rCzXUjsMA"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2022-09-01T07:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565235069152903169"
            ],
            "id": "1565235069152903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bom dia a todos! \n\nDIA HIST\u00d3RICO EM TERMOS DE METEOROLOGIA NO BRASIL, RECORDE NACIONAL DE M\u00cdNIMA FOI QUEBRADO! ERA DE -14,0\u00b0C EM 11/06/1952 EM CA\u00c7ADOR/SC, AGORA PERTENCE AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA/RJ, AT\u00c9 AGORA COM -15,9\u00b0C!!\n\nCoutinho/ Piter Scheuer https://t.co/8aFfnlTlIh"
        },
        {
            "author_id": "1461484119121031169",
            "created_at": "2022-09-01T06:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565230075678576640"
            ],
            "id": "1565230075678576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supper Shot, Parque Municipal de Deportes Extremos \n#SEO #Google #Apple  #IOS #cybersecurity #Robotics #AI \nhttps://t.co/CUd3voodsL\n\n    \u00a9 All rights reserved - by jelipegomez\n\nParque Municipal d... https://t.co/eObRGaY7u7"
        },
        {
            "author_id": "1103861841707462658",
            "created_at": "2022-09-01T06:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565228536436346881"
            ],
            "id": "1565228536436346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supper Shot, Parque Municipal de Deportes\u00a0Extremos https://t.co/sls7nmU35d"
        },
        {
            "author_id": "223274701",
            "created_at": "2022-09-01T04:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565191532143067139"
            ],
            "id": "1565191532143067139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu laborat\u00f3rios da UNESP Rio Claro. Ningu\u00e9m saiu ferido! Entretanto, cole\u00e7\u00f5es zool\u00f3gicas inteiras foram perdidas. Perda inestim\u00e1vel para a ci\u00eancia brasileira. Esse inc\u00eandio reflete o desmonte do nosso parque nacional cient\u00edfico e o sucateamento das universidades."
        },
        {
            "author_id": "3363363970",
            "created_at": "2022-09-01T03:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565183035305336832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "711580224",
                        "start": 0,
                        "username": "biebrhalder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565183035305336832",
            "in_reply_to_user_id": "711580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biebrhalder tem o p\u00e3o de a\u00e7\u00facar, cristo redentor, santa teresa, centro (museu do amanh\u00e3, roda gigante e outros museus), parque nacional da tijuca, jardim bot\u00e2nico, parque lage, lagoa rodrigo de freitas lkkkkkk tem muito lugar bonitoo"
        },
        {
            "author_id": "1141451003830722561",
            "created_at": "2022-09-01T02:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565169548344672260"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "26416363",
                        "start": 117,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "74715478",
                        "start": 125,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "1565169548344672260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio? Parque Nacional Itatiaia ( Campo Belo, RJ) acabou de registrar a menor temperatura do Brasil esse ano!\n\n#Geada @metsul @ClimaInfoNews #Frio #Inverno https://t.co/7eOq7YY6Pt"
        },
        {
            "author_id": "1141451003830722561",
            "created_at": "2022-09-01T02:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565168856032845824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "31309214",
                        "start": 8,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "1565168856032845824",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul @Rosinara Parque Nacional Itatiaia registrando a menor m\u00ednima do ano no Brasil nesse exato momento. https://t.co/wP49QCk4wX"
        },
        {
            "author_id": "1486476931239399429",
            "created_at": "2022-09-01T02:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565164012568018944"
            ],
            "id": "1565164012568018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ogou ele fora\" aham, mas queria transar comigo no parque municipal mesmo estando namorando o atual, crie vergonha nessa sua cara e fale a verdade"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-09-01T01:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565150541994500096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "81908585",
                        "start": 0,
                        "username": "primeiro_jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565150541994500096",
            "in_reply_to_user_id": "81908585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@primeiro_jornal \n O que voc\u00ea achou de  Novo foco de inc\u00eandio \u00e9 localizado no Parque Nacional da Serra da Canastra?"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-09-01T01:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565150541168230403"
            ],
            "id": "1565150541168230403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio \u00e9 localizado no Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttps://t.co/5lR25wmovl"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2022-09-01T01:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565144124801662977"
            ],
            "id": "1565144124801662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Par\u00e1, o governador Helder Barbalho n\u00e3o criou um \u00fanico parque estadual na gest\u00e3o dele. Seu maior feito na \u00e1rea ambiental foi criar na Assembleia Legislativa o \"Dia do Garimpeiro.\"."
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2022-09-01T00:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565138384410087425"
            ],
            "id": "1565138384410087425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redefini\u00e7\u00e3o dos limites da Perimetral Norte e Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u00e9 tema de Consulta Pr\u00e9via ao povo Waj\u00e3pi | Amap\u00e1 Digital https://t.co/bh7pvK0DcH"
        },
        {
            "author_id": "363096462",
            "created_at": "2022-09-01T00:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565134766894157824"
            ],
            "id": "1565134766894157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia \u00e9 antiga mas a atividade\u2026.. #ForaBolsonaro  https://t.co/fSHJrRkROc"
        },
        {
            "author_id": "707741015780814848",
            "created_at": "2022-09-01T00:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565134011210629122"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565134011210629122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GFPy30Pdfh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-09-01T00:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565127303377477632"
            ],
            "id": "1565127303377477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz do Brasil | Senado aprova medida provis\u00f3ria que cria o programa \"Emprega mais mulheres\"; projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 aprovado pelo plen\u00e1rio e segue para san\u00e7\u00e3o presidencial. https://t.co/Iyhpwsw5N4 https://t.co/klzsaXssqa"
        },
        {
            "author_id": "633854202",
            "created_at": "2022-08-31T23:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565125797882609665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.84407498,
                        -4.68423517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca7f1a2ac1fdd88a"
            },
            "id": "1565125797882609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Monte Alegre-PEMA em Serra Do Erer\u00e9 https://t.co/yFSFoPqLBT"
        },
        {
            "author_id": "62321663",
            "created_at": "2022-08-31T23:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565120455832395779"
            ],
            "id": "1565120455832395779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Dudu Milk leiloa o parque estadual mais lindo do estado por um carro 0 km https://t.co/JaO1h8YDud"
        },
        {
            "author_id": "1554584986036146178",
            "created_at": "2022-08-31T23:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565116075733385218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1241564767606751232",
                        "start": 0,
                        "username": "abadabadu777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565116075733385218",
            "in_reply_to_user_id": "1241564767606751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abadabadu777 Local na av. Afonso Pena, em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2022-08-31T23:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565113030840668162"
            ],
            "id": "1565113030840668162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa ter\u00e1 o direito de explorar comercialmente uma parte dos atrativos de um dos mais importantes parques do RS\nhttps://t.co/MswCm2yzyX"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-08-31T22:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565108419853398017"
            ],
            "id": "1565108419853398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Concess\u00f5es: O Parque Estadual do Turvo, localizado no munic\u00edpio de Derrubadas, no noroeste do Rio Grande do Sul, \u00e9 leiloado por R$ 125 mil\n\nhttps://t.co/kIPh2nROlS"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2022-08-31T22:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565106204682100736"
            ],
            "id": "1565106204682100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Macuco Safari arremata concess\u00e3o do Parque do Turvo.\nO projeto prev\u00ea investimentos de R$ 11,9 milh\u00f5es e qualifica\u00e7\u00e3o da infraestrutura de visita\u00e7\u00e3o em equil\u00edbrio com a prote\u00e7\u00e3o ambiental da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/B0gjFtpmje"
        },
        {
            "author_id": "56201385",
            "created_at": "2022-08-31T22:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565105222866898946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "900348469",
                        "start": 171,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565105222866898946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o e diga n\u00e3o ao assassinato de diversos animais. https://t.co/HRoluN5eVx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "747963314580381701",
            "created_at": "2022-08-31T22:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565102499647856640"
            ],
            "id": "1565102499647856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Essa \u00e9 a cachoeira de fogo (Yosemite Firefall) localizada no Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia. No m\u00eas de fevereiro em certas condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas acontece esse raro e incr\u00edvel fen\u00f4meno  \ud83d\udd25 https://t.co/2xC0r1QKUP"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-08-31T22:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565102334505635842"
            ],
            "id": "1565102334505635842",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL\ud83d\udc47\nNo s\u00e1bado, \u00e0s 20h20, a atra\u00e7\u00e3o convidada \u00e9 a cantora Jennifer Souza. No domingo, a cidade poder\u00e1 prestigiar uma cantata dos alunos das escolas municipais de BH \u00e0s 12h45. https://t.co/GdTlwrpoLV"
        },
        {
            "author_id": "1688758842",
            "created_at": "2022-08-31T21:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565095216624898050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1855715227",
                        "start": 0,
                        "username": "vtferraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565095216624898050",
            "in_reply_to_user_id": "1855715227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vtferraz parque municipal \u00e9 role certo"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2022-08-31T21:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565095168386207745"
            ],
            "id": "1565095168386207745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a sua den\u00fancia, policiais da #UPAM do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia identificaram, em Valen\u00e7a, um ferro velho operando sem licen\u00e7a, degradando uma \u00e1rea de cerca de 500 metros quadrados. Confira no link: https://t.co/LNjKQrdenV https://t.co/Wwb3kcddz5"
        },
        {
            "author_id": "2369494752",
            "created_at": "2022-08-31T21:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565094027888054272"
            ],
            "id": "1565094027888054272",
            "in_reply_to_user_id": "2369494752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed ele falando que ouviu no pres\u00eddio os cara falando que n\u00e3o tinha mais nenhum bairro \"protegido\", nenhum local que podiam assaltar em todo lugar \nmas eu pensei que j\u00e1 era assim sabe kkkkkkk nunca soube que tinha \u00e1rea protegida ent\u00e3o vai ficar pior ainda essa desgra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1049045861878177797",
            "created_at": "2022-08-31T21:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565093109368819712"
            ],
            "id": "1565093109368819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem o contato do diretor do parque nacional das nascentes do rio Parna\u00edba???"
        },
        {
            "author_id": "24674420",
            "created_at": "2022-08-31T21:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565093030759211013"
            ],
            "id": "1565093030759211013",
            "in_reply_to_user_id": "24674420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Igap\u00f3 A\u00e7u o foco foi a import\u00e2ncia do Plano de Gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) como instrumento de gest\u00e3o que consolida o planejamento participativo para a prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/m8tCFsD6to"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-31T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565089563844005890"
            ],
            "id": "1565089563844005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 1,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA MINAS GOLD. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/YKqd8JsP0f"
        },
        {
            "author_id": "1147484292177702913",
            "created_at": "2022-08-31T21:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565089126214504449"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1565089126214504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/jgZVIbk5Hx"
        },
        {
            "author_id": "1221272829305540608",
            "created_at": "2022-08-31T21:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565088206193819648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1155984908910645250",
                        "start": 0,
                        "username": "coeeAlex1"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "26416363",
                        "start": 11,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565088206193819648",
            "in_reply_to_user_id": "1221272829305540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coeeAlex1 @metsul Corre\u00e7\u00e3o: \u00e9 o nome de um parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2022-08-31T21:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565088072655687683"
            ],
            "id": "1565088072655687683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "A cara de pau das mineradoras n\u00e3o tem limites: a MGB ABRIU UMA ESTRADA na \u00e1rea de amortiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na regi\u00e3o metropolitana de BH. O tr\u00e1fego de caminh\u00f5es \u00e9 PROIBIDO pelo Plano de Manejo e coloca em risco \u00e1reas protegidas e moradores da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1469826251540082693",
            "created_at": "2022-08-31T21:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565085827503382531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1199714008217063424",
                        "start": 11,
                        "username": "mariliacontagem"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "242104073",
                        "start": 28,
                        "username": "mariliacampos13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565085827503382531",
            "in_reply_to_user_id": "1240702257685049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoHavea @mariliacontagem @mariliacampos13 Meu caro. Voc\u00ea sabia que quase 60%da \u00e1rea de contagem est\u00e1 dentro da APA v\u00e1rzea das flores? APA(\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) \u00e9 uma \u00e1rea onde pela lei \u00e9 tem de se conciliar preserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento. Se fosse proibido construir estradas e afins na Apa..."
        },
        {
            "author_id": "138134954",
            "created_at": "2022-08-31T20:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565076442467164164"
            ],
            "id": "1565076442467164164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos, h\u00e1 pouco, o leil\u00e3o de concess\u00e3o de parte do Parque Estadual do Turvo, que fica em Derrubadas, no noroeste do RS. O vencedor foi o Grupo Macuco, do Paran\u00e1, com proposta de R$ 125 mil, \u00e1gio de quase 75%. https://t.co/Q6EBFmbD1L"
        },
        {
            "author_id": "849180925",
            "created_at": "2022-08-31T20:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565075505417797635"
            ],
            "id": "1565075505417797635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3\u00ba etapa da consulta pr\u00e9via entre os Waj\u00e3pi e o Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (INCRA) para a redefini\u00e7\u00e3o dos limites entre o assentamento e a Floresta Estadual do Amap\u00e1 (BR-210), a partir das altera\u00e7\u00f5es solicitadas pelos ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "1262769781381435399",
            "created_at": "2022-08-31T20:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565074937173393409"
            ],
            "id": "1565074937173393409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falei que n\u00e3o ia na Virada Cultural e que ia descansar, mas eu vou sim, ein. Domingo eu estarei quebrando tudo naquele Parque Municipal no Festival Amaz\u00f4nia Serra do Curral"
        },
        {
            "author_id": "744289012165279748",
            "created_at": "2022-08-31T20:29:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565074342676938754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565074342676938754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/F4nAmOr6nl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "372724641",
            "created_at": "2022-08-31T20:27:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565073752794218502"
            ],
            "id": "1565073752794218502",
            "in_reply_to_user_id": "372724641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugo, cero parques narurais, pero 4 reservas da Biosfera; Pontevedra, cero reservas da biosfera pero un parque nacional e outro natural."
        },
        {
            "author_id": "200199625",
            "created_at": "2022-08-31T20:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565071419968569346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "900348469",
                        "start": 136,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565071419968569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo?\nAos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! \nUm absurdo!\nAssine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/UBy8lTmabO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2022-08-31T20:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565071151398789122"
            ],
            "id": "1565071151398789122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os preserva um dos \u00faltimos ref\u00fagios da flora e da fauna da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/M0q3Ms5AI6"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2022-08-31T20:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565070671272546304"
            ],
            "id": "1565070671272546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Washington Reis (MDB) foi sentenciado pelos ministros da 2\u00aa Turma do STF por danos ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 quando era prefeito de Duque de Caxias, na Baixada Fluminense, entre 2005 e 2009\n\nhttps://t.co/jWSxoLdeyP"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2022-08-31T20:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565069003697053697"
            ],
            "id": "1565069003697053697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00eas Fronteiras, Navega\u00e7\u00e3o e Turismo arremata Parque Estadual do Turvo por R$ 125 mil - https://t.co/0jGQv36mrq https://t.co/U1sNFjb4Kh"
        },
        {
            "author_id": "1417615056674689029",
            "created_at": "2022-08-31T20:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565068872981819392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565068872981819392",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Isso foi denuncia de algum morador fofoqueiro, pq se dependesse de vc jamais iria ter ciencia dessa obra irregular,aproveita passa pelo do Pontal e derruba uns barracos que tem l\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "4318573737",
            "created_at": "2022-08-31T19:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565065439935356930"
            ],
            "id": "1565065439935356930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!  Aut\u00f3dromo aos p\u00e9s do parque nacional do Itatiaia!!!\nPrecisamos de mais 307 assinaturas. Voc\u00ea pode assinar? \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/hoqm1WG07B"
        },
        {
            "author_id": "1556035321632100353",
            "created_at": "2022-08-31T19:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565065366501736448"
            ],
            "id": "1565065366501736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: Senado aprova novos limites para Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u00a0(RJ) https://t.co/rfqMwiKFUd"
        },
        {
            "author_id": "57775846",
            "created_at": "2022-08-31T19:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565065078218625033"
            ],
            "id": "1565065078218625033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m abandonada: Parque municipal Gunnar Vingren \u00e9 alvo de retirada ilegal de madeira\n\nhttps://t.co/w7pXYianRj"
        },
        {
            "author_id": "84583656",
            "created_at": "2022-08-31T19:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565061058963857409"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1565061058963857409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente viaja a trabalho, mas sempre que poss\u00edvel, tenta tirar um tempinho pra visitar alguns pontos tur\u00edsticos tamb\u00e9m! E eu n\u00e3o poderia ir embora sem dar uma espiada nesse lugar incrivelmente m\u00e1gico: o Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9c\n\nCaraaa, as cataratas s\u00e3o simplesmente lindas! https://t.co/SAn6K6Ucbq"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2022-08-31T19:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565060708441772036"
            ],
            "id": "1565060708441772036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque completa 45 anos, e a Funda\u00e7\u00e3o Florestal separou sugest\u00f5es de passeios na Baixada Santista, no litoral norte e no Vale do Para\u00edba\n\nLeia mais em: https://t.co/g1xcJ7kEBH"
        },
        {
            "author_id": "1469826251540082693",
            "created_at": "2022-08-31T19:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565058382880509953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1199714008217063424",
                        "start": 11,
                        "username": "mariliacontagem"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "242104073",
                        "start": 28,
                        "username": "mariliacampos13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565058382880509953",
            "in_reply_to_user_id": "1240702257685049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoHavea @mariliacontagem @mariliacampos13 E voc\u00ea acreditou nisso? O tra\u00e7ado passa a alguns kilometros de v\u00e1rzea mas dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 isso que Mar\u00edlia alega defender,mas a nova avenida que ela est\u00e1 fazendo na cidade tamb\u00e9m passa dentro dessa \u00e1rea e sobre isso ela n\u00e3o fala nada."
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-08-31T19:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565053678461063169"
            ],
            "id": "1565053678461063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plen\u00e1rio do Senado aprovou nesta quarta-feira (31) projeto que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que fica no estado do #RiodeJaneiro. Veja o que mais foi aprovado na sess\u00e3o de hoje. https://t.co/ZEWkPwUyKs"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-31T19:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565052426427703297"
            ],
            "id": "1565052426427703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude9b\ud83e\uddea O museu itinerante \u201cCi\u00eancia M\u00f3vel - Arte e Ci\u00eancia sobre Rodas\u201d, do Museu da Vida da Fiocruz, abriu suas portas ao p\u00fablico nesta quarta, no Parque Municipal, no bairro Nova Calif\u00f3rnia. \n\nVenha conhecer! \u2764\ufe0f\n+ https://t.co/1EfwRzhT9g"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2022-08-31T19:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565051919109918720"
            ],
            "id": "1565051919109918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd ARTIGO\n\n\ud83d\udd38 Novos inc\u00eandios est\u00e3o atingindo trechos do Pantanal, inclusive o Parque Estadual do Rio Negro, \u00e1rea protegida com rica biodiversidade de esp\u00e9cies de plantas e animais.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/lCpwcKNyeq\n\n#pantanal #inc\u00eandios #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/mupW27hFuR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-08-31T18:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565043519449964544"
            ],
            "id": "1565043519449964544",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cibele deixou a dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u para assumir o cargo de diretora de Cria\u00e7\u00e3o e Manejo de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, em Bras\u00edlia. https://t.co/VW335PppQh https://t.co/femcVabMSF"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-08-31T18:26:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565043352923475968"
            ],
            "id": "1565043352923475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo chefe\n \nJose Ulisses dos Santos foi nomeado chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, conforme publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o 116, nesta quarta-feira, 31 de agosto. https://t.co/GX7E4gqf4k"
        },
        {
            "author_id": "386767388",
            "created_at": "2022-08-31T18:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565041945092792320"
            ],
            "id": "1565041945092792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu q entrei no parque municipal pra ir no banheiro e agora t\u00f4 perdida e com vontade de fazer xixi"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-08-31T18:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565041730487033857"
            ],
            "id": "1565041730487033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova novos limites para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. #PL1884_2022 que incorpora novas \u00e1reas com cobertura florestal e exclui outras ocupadas segue para a san\u00e7\u00e3o presidencial. Ou\u00e7a: https://t.co/weLo4px0nQ https://t.co/vVQjyUdnCW"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-08-31T18:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565041471815929860"
            ],
            "id": "1565041471815929860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ICMbio, novo foco surgiu nesta quarta-feira (31) e est\u00e1 em local de dif\u00edcil acesso; outros dois pontos de inc\u00eandio tamb\u00e9m seguem sendo monitorados. \u00c1rea queimada estimada \u00e9 equivalente a mais de 2 mil campos de futebol #g1CentroOesteMG https://t.co/G62smANykE"
        },
        {
            "author_id": "1247224536724103168",
            "created_at": "2022-08-31T18:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565040561060446211"
            ],
            "id": "1565040561060446211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 uma das maravilhas da natureza mais bem preservadas do estado de S\u00e3o Paulo. Quer conhecer as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Parque Estadual Serra do Mar? S\u00f3 clicar abaixo:\n\nhttps://t.co/n0qkcPdBzA"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-08-31T18:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565040351383113732"
            ],
            "id": "1565040351383113732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia RETIRADO DE PAUTA projeto 6268/22 https://t.co/S5arDVOJYk que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do limite do Parque Estadual da Ilha Grande (PEIG), em aproximadamente 9,8 hectares, na Vila do Abra\u00e3o, em raz\u00e3o da atual ocupa\u00e7\u00e3o urbana"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-08-31T17:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565033439161630727"
            ],
            "id": "1565033439161630727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo chefe; veja quem \u00e9. #NDmais https://t.co/vvPpq2dczR"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-08-31T17:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565033438117347329"
            ],
            "id": "1565033438117347329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo chefe; veja quem \u00e9. #NDmais https://t.co/K0nWNwLrj0"
        },
        {
            "author_id": "69160505",
            "created_at": "2022-08-31T17:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565032328509984769"
            ],
            "id": "1565032328509984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/i7XA6hOiP5"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-08-31T17:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565029179921514499"
            ],
            "id": "1565029179921514499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo\u00a0chefe https://t.co/bfLi98VTea"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-08-31T17:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565029175227998208"
            ],
            "id": "1565029175227998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo\u00a0chefe https://t.co/Lss0xbwfp1"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2022-08-31T17:12:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565024651268472832"
            ],
            "id": "1565024651268472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque localizado na fronteira com a Argentina abriga, pelo menos, 95 esp\u00e9cies de fauna e flora amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/Qe5BCEATXo"
        },
        {
            "author_id": "981889069205606400",
            "created_at": "2022-08-31T17:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565022656268849152"
            ],
            "id": "1565022656268849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruna: vamos ir no parque municipal amanh\u00e3\nA bruna amanh\u00e3: https://t.co/VlyXhZHKdF"
        },
        {
            "author_id": "1417546143744073731",
            "created_at": "2022-08-31T16:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565015814364856322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "53232912",
                        "start": 0,
                        "username": "hoc111"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565015814364856322",
            "in_reply_to_user_id": "53232912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hoc111 Professor, \u00e9 certeza para qualquer um que a Bacia do Rio da Prata \u00e9 a mais importante da Am\u00e9rica do Sul, mas para o senhor qual \u00e9 a segunda? Estava estudando outro dia e vi que o Delta do Parque Nacional do Orinoco \u00e9 enorme, inclusive sua parte esquerda des\u00e1gua no Golfo de P\u00e1ria+"
        },
        {
            "author_id": "1398020821851983881",
            "created_at": "2022-08-31T16:28:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565013654931734534"
            ],
            "id": "1565013654931734534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI TER FUNK YOU 4:15 DA MANH\u00c3 NO PARQUE MUNICIPAL AAAAAAI DELICIA"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-31T16:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565008613831282688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "106837463",
                        "start": 258,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565008613831282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina.  \u00c9 o do Vale do Pati!  (Brasil) (...)  #dicasdeviagem  #blogmochilando #brasil #bahia #chapada #chapadadiamantina #parquenacional #trekking #valedopati #dicasdeviagem https://t.co/8T5lxyNemS via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-08-31T15:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565004215709229061"
            ],
            "id": "1565004215709229061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo chefe https://t.co/RqoaTQxPYi"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2022-08-31T15:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565003502014840839"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 173,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1565003502014840839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redefini\u00e7\u00e3o dos limites entre assentamento da Perimetral Norte e Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u00e9 tema da 3\u00aa Etapa da Consulta Pr\u00e9via ao povo Waj\u00e3pi https://t.co/M8lKifra2f via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-08-31T15:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565002727435927554"
            ],
            "id": "1565002727435927554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo chefe.\n\nLeia mais no site. https://t.co/OgKsaqokUQ\n\n#icmbio #administra\u00e7\u00e3o #chefia #troca #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/tmIZjAZorQ"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-08-31T15:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1565000244819070977"
            ],
            "id": "1565000244819070977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado e portarias devem ser liberadas na quarta-feira | Centro-Oeste | G1 https://t.co/v7HepjLEa3"
        },
        {
            "author_id": "1179008109777473536",
            "created_at": "2022-08-31T15:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564997914455326720"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3f295fc79b36eadd"
            },
            "id": "1564997914455326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que faz fronteira com a Argentina, o mais famoso e mais visitado do estado, tem 275 quedas que se estendem por quase cinco quil\u00f4metros do Rio Igua\u00e7u, o parque \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco: https://t.co/er59KtMVl5 https://t.co/S2V8vO5q8t"
        },
        {
            "author_id": "55692853",
            "created_at": "2022-08-31T15:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564997247812632576"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1564997247812632576",
            "in_reply_to_user_id": "55692853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o nesse peda\u00e7o entre Parque Municipal e Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o! Estou curioso para ver essas interven\u00e7\u00f5es nos trajetos e tals! https://t.co/psue117q8N"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2022-08-31T15:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564995056196542464"
            ],
            "id": "1564995056196542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Redefini\u00e7\u00e3o dos limites entre assentamento da Perimetral Norte e Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u00e9 tema da 3\u00aa Etapa da Consulta Pr\u00e9via ao povo\u00a0Waj\u00e3pi https://t.co/9WbyvgYIHH"
        },
        {
            "author_id": "58670680",
            "created_at": "2022-08-31T15:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564993231544356873"
            ],
            "id": "1564993231544356873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos eu trabalhava no front da luta ambiental. Isso foi numa reserva extrativista no baixo Amazonas junto com a parceira Nayara. https://t.co/WPdzUUpztF"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-08-31T14:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564990703662497796"
            ],
            "id": "1564990703662497796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente | O Senado aprovou, nesta quarta (31),  altera\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com a incorpora\u00e7\u00e3o das \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra e a exclus\u00e3o das \u00e1reas ocupadas (#PL1884_2022). Segue para san\u00e7\u00e3o. #florestas #floresta #parques https://t.co/GiUH9TPhjB"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-08-31T14:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564989831469584386"
            ],
            "id": "1564989831469584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debatedores pedem transforma\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em Bras\u00edlia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/IomzDWMp4m"
        },
        {
            "author_id": "1341424695749582849",
            "created_at": "2022-08-31T14:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564989775974608897"
            ],
            "id": "1564989775974608897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Nova edi\u00e7\u00e3o \n T\u00edtulo da p\u00e1gina: Parque Estadual do Turvo \n Utilizador: TheWikiGuardian \n URL: https://t.co/yakSm27uS3"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-08-31T14:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564989338030678022"
            ],
            "id": "1564989338030678022",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu participei da elabora\u00e7\u00e3o do documento t\u00e9cnico que prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o dessa nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal. \n\nEstudos t\u00e9cnicos dispon\u00edveis em: https://t.co/WLnvVd250t ."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-08-31T14:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564989243935563778"
            ],
            "id": "1564989243935563778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos T\u00e9cnicos para Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Municipal do Morro do Saci, Atibaia, SP\nAudi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara Municipal de Atibaia: https://t.co/qZdKxIXhVS\n \nExcelente complemento municipal ao Monumento Natural (MoNa) Estadual da Pedra Grande, dentro da zona urbana.\n... https://t.co/RtwZbTP8jP"
        },
        {
            "author_id": "45129828",
            "created_at": "2022-08-31T14:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564989086313902080"
            ],
            "id": "1564989086313902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/1ZsmNViKjJ"
        },
        {
            "author_id": "1564983646754308096",
            "created_at": "2022-08-31T14:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564985427609751557"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564985427609751557",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bolsonaro vem nos visitar no parque nacional do Igua\u00e7u,o turismo todo e Bozo"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-31T14:25:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564982830014365701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "55253492",
                        "start": 100,
                        "username": "museudavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564982830014365701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha quem j\u00e1 est\u00e1 de portas abertas e com atra\u00e7\u00f5es para todas as idades! \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\ude9b O Ci\u00eancia M\u00f3vel do @museudavida est\u00e1 no Parque Municipal com diversas exposi\u00e7\u00f5es, m\u00f3dulos interativos, jogos e interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas!\n\nTodas e todos podem aproveitar at\u00e9 o dia 3 de setembro! \u2764\ufe0f https://t.co/hZPcQfbQ0Z"
        },
        {
            "author_id": "1558943524669759488",
            "created_at": "2022-08-31T14:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564982629862080514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564982629862080514",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente venha visitar o parque nacional do Igua\u00e7u, estamos esperando pelo senhor aqui. Somos guias de turismo nas cataratas e apoiamos o seu trabalho pelo Brasil. \u00c9 sua oitava vez em Foz e sempre esperamos sua visita aqui. #BolsonaroNoPrimeiroTurno"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-08-31T14:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564981729185636355"
            ],
            "id": "1564981729185636355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7as \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da Serrinha do Parano\u00e1 foram debatidas pela Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Participativa da C\u00e2mara dos Deputados. Frequentadores e moradores defenderam a transforma\u00e7\u00e3o da unidade em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/1qrqXMNOpF"
        },
        {
            "author_id": "1329865021531295748",
            "created_at": "2022-08-31T14:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564979190247604224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "61196446",
                        "start": 30,
                        "username": "mariocaixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564979190247604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebo hj o Deputado Estadual @mariocaixa \n\nAl\u00e9m da C\u00e2mara Municipal, Luciano Solar e Caixa ir\u00e3o visitar a APAE, APAC, Vida Vida e Parque Municipal, institui\u00e7\u00f5es e projetos que receberam investimentos de emendas do deputado, que j\u00e1 somam R$ 360 mil.\n\nDia 02/10 \u00e9 43333 e 4333 \ud83d\ude09 https://t.co/EjmxzAxPQj"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-31T14:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564977830454145026"
            ],
            "id": "1564977830454145026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debatedores pedem transforma\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em Bras\u00edlia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/UPmUs7cMgX"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2022-08-31T14:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564977370691502080"
            ],
            "id": "1564977370691502080",
            "in_reply_to_user_id": "30920535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uded6 O Parque Estadual Serra das Andorinhas \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de arte rupestre a c\u00e9u aberto do mundo e \u00e9 por l\u00e1 que 25 estudantes est\u00e3o aprendendo. https://t.co/37Z4BlrsSy"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2022-08-31T13:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564971734591328257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "49774583",
                        "start": 103,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1564971734591328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdPartiu Iratapuru!\n\nNa regi\u00e3o iremos visitar a F\u00e1brica de Castanha do Brasil, constru\u00edda no Governo do @joaocapi, em pleno funcionamento a mais de 20 anos.\n\nImportante reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e caminho para o desenvolvimento da Amaz\u00f4nia e do Brasil. https://t.co/eDgBrw9BAi"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2022-08-31T13:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564971446186770432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1064551098533457921",
                        "start": 100,
                        "username": "JoceliaCosta7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564971446186770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe como visitar o Parque Estadual do Cant\u00e3o? N\u00e3o acho a resposta nem no Gooble, caramba!!!\n@JoceliaCosta7, socorro!!!"
        },
        {
            "author_id": "42739208",
            "created_at": "2022-08-31T13:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564970588598329345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564970588598329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/72jXXgxktP #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "1521491533568131076",
            "created_at": "2022-08-31T13:26:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564967859167674369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "70188440",
                        "start": 14,
                        "username": "kaeguajajara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564967859167674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maravilhosa @kaeguajajara \u00e9 capa do caderno de Cultura do Estado de Minas de hoje! \ud83c\udff9 A cantora \u00e9 uma das artistas que se apresentam no Festival Amaz\u00f4nia Serra do Curral, este domingo (4) no Parque Municipal. O evento integra a programa\u00e7\u00e3o dos #FestivaisDiadaAmazonia2022 https://t.co/i0p1byzf6N"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-08-31T13:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564967064984592385"
            ],
            "id": "1564967064984592385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores se re\u00fanem nesta quarta-feira (31) para votar projeto que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que fica no estado do #RiodeJaneiro. Veja o que mais est\u00e1 programado para a sess\u00e3o de hoje. https://t.co/128x0kStOF"
        },
        {
            "author_id": "3333057645",
            "created_at": "2022-08-31T13:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564966335091703808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564966335091703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/LE7D4hlODR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2022-08-31T13:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564966209011023872"
            ],
            "id": "1564966209011023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o estado do Rio de Janeiro precisa de um aut\u00f3dromo, ser\u00e1 que o melhor lugar \u00e9 aos p\u00e9s do primeiro parque nacional do Brasil, em Itatiaia? https://t.co/mdrbhxRtCO"
        },
        {
            "author_id": "166439493",
            "created_at": "2022-08-31T13:07:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564963203972562944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1564963203972562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1OGEoW64dW"
        },
        {
            "author_id": "56225827",
            "created_at": "2022-08-31T12:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564959237016543232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564959237016543232",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima Concess\u00e3o da rodovia Rio-Santos para a iniciativa privada, principalmente no trecho de Ubatuba (Parque Estadual da Serra do Mar)."
        },
        {
            "author_id": "97060438",
            "created_at": "2022-08-31T12:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564955930869075968"
            ],
            "id": "1564955930869075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF descobre cobran\u00e7a ilegal de ped\u00e1gio para madeireiros entrarem na Floresta Nacional do Jamari, em\u00a0RO https://t.co/Elxk01mwzO"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2022-08-31T12:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564953662438375425"
            ],
            "id": "1564953662438375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo do RS realiza leil\u00e3o do Parque Estadual do Turvo \u00e0 iniciativa privada nesta quarta - https://t.co/e7Q2vtTmc8 https://t.co/S8Qjp2e2RD"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2022-08-31T12:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564949680852803584"
            ],
            "id": "1564949680852803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia massa ontem no Parque Nacional ensinado um pouco de ecologia ac\u00fastica pros alunos do VII curso de ecologia de campo da Unioste. Divertido demais! #bioacustica https://t.co/Jm6EjxjGCP"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-08-31T11:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564944928064536578"
            ],
            "id": "1564944928064536578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF descobre cobran\u00e7a ilegal de ped\u00e1gio para madeireiros entrarem na Floresta Nacional do Jamari, em\u00a0RO\ufffc https://t.co/MxWEAxiPtU"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2022-08-31T11:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564939339674669058"
            ],
            "id": "1564939339674669058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu ser\u00e3o debatidas em reuni\u00e3o do IDEMA https://t.co/r6QTJ51UZm https://t.co/UDSxfWoSJe"
        },
        {
            "author_id": "1135933010531028992",
            "created_at": "2022-08-31T11:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564937649118380032"
            ],
            "id": "1564937649118380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abrindo ruas com maquin\u00e1rio dentro do Parque de Ref\u00fagio da Vida Silvestre Gatum\u00e9, na 427 da Samambaia Norte-DF #bomdiadf Cad\u00ea a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/IuVDJK5QRz"
        },
        {
            "author_id": "1564745107626233859",
            "created_at": "2022-08-31T11:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564935226408812549"
            ],
            "id": "1564935226408812549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jade me liga agr do nd e diz p eu correr q tamo indo pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1139765726393380864",
            "created_at": "2022-08-31T10:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564929439649120256"
            ],
            "id": "1564929439649120256",
            "in_reply_to_user_id": "1139765726393380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Washington Reis foi condenado em 2016 por 7 anos de pris\u00e3o e nunca cumpriu a pena. Ele \u00e9 acusado de lotear (dividir) terreno sem autoriza\u00e7\u00e3o e causar danos ambientais no entorno Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "52782260",
            "created_at": "2022-08-31T10:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564927000610996225"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1564927000610996225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro terceiro dia de parque e vendo o tanto de maravilha que a gente percorreu at\u00e9 aqui... \ud83d\ude4f \u00daltima foto \u00e9 b\u00f4nus de Carrancas em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/QG9IRADxMS"
        },
        {
            "author_id": "1550410664",
            "created_at": "2022-08-31T10:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564923680039309314"
            ],
            "id": "1564923680039309314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SECIS n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada para a implanta\u00e7\u00e3o do Parque das Dunas de Arma\u00e7\u00e3o conforme previsto no PDDU. LEI N\u00ba 9.069 /2016. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na categoria de Ref\u00fagio da Vida Silvestre e  fun\u00e7\u00e3o como ref\u00fagio de aves migrat\u00f3rias no ambiente urbano. \n #vocenojm"
        },
        {
            "author_id": "155764825",
            "created_at": "2022-08-31T10:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564918928589062145"
            ],
            "id": "1564918928589062145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao aniversariante da semana. Tomara tenhamos mais parques para comemorar o anivers\u00e1rio como do Parque Estadual da Serra do Mar. PRESERVA\u00c7\u00c3O. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2022-08-31T10:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564916153159282689"
            ],
            "id": "1564916153159282689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA VITRINE | Espa\u00e7os foram distribu\u00eddos de forma gratuita aos expositores; os 25 artes\u00e3os est\u00e3o distribu\u00eddos em 10 bancas na esfera vermelha do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil. \n\nhttps://t.co/ZaFkDP6fVX"
        },
        {
            "author_id": "243147791",
            "created_at": "2022-08-31T08:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564900240058195973"
            ],
            "id": "1564900240058195973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarreja: Parque Municipal do Antu\u00e3 vai sofrer \u201cinterven\u00e7\u00e3o de fundo\u201d https://t.co/vxjc9PAJmN via @Not\u00edcias de Aveiro"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-08-31T07:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564879521563774976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "81908585",
                        "start": 0,
                        "username": "primeiro_jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564879521563774976",
            "in_reply_to_user_id": "81908585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@primeiro_jornal \n O que voc\u00ea achou de  Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 dura dois dias?"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-08-31T07:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564879520750075904"
            ],
            "id": "1564879520750075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 dura dois dias\nhttps://t.co/MVKpA4UM9I"
        },
        {
            "author_id": "628874812",
            "created_at": "2022-08-31T04:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564838859078254592"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1564838859078254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Pertinho daqui de casa!  \ud83d\ude43\nV\u00eddeo: @dronelencoismaranhenses https://t.co/wwnxqud3wM"
        },
        {
            "author_id": "775305880304779264",
            "created_at": "2022-08-31T02:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564809812386480129"
            ],
            "id": "1564809812386480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macho adulto de Papa-Formiga-Pardo (Formicivora grisea \u2013 Boddaert, 1783)\n\nFlona - Floresta Nacional De Palmares\nTipo de Local: Local Rural\nMunic\u00edpio: Altos/PI\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o: FN de Palmares\nBioma Predominante: Caatinga https://t.co/srilUKas8V"
        },
        {
            "author_id": "775305880304779264",
            "created_at": "2022-08-31T02:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564809126525517824"
            ],
            "id": "1564809126525517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-do-Planalto\nThamnophilus pelzelni Hellmayr, 1924\n\nNome: Flona - Floresta Nacional De Palmares\nTipo de Local: Local Rural\nMunic\u00edpio: Altos/PI\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o: FN de Palmares\nBioma Predominante: Caatinga https://t.co/b0rTPIj3Uj"
        },
        {
            "author_id": "50788621",
            "created_at": "2022-08-31T02:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564807255895195655"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48186490",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "48186490",
                        "start": 25,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564807255895195655",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 Boa noite @flaviogomes69 !!!!\nSegue o abaixo assinado contra implementa\u00e7\u00e3o do Aut\u00f3dromo aqui em Itatiaia RJ. Se puder divulgar, agrade\u00e7o. https://t.co/YScNlPTbXY"
        },
        {
            "author_id": "3384339520",
            "created_at": "2022-08-31T01:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564791743857434624"
            ],
            "id": "1564791743857434624",
            "in_reply_to_user_id": "3384339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u2014 N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o, \u2014 eu corto, minha voz aguda. \u2014 Est\u00e1 bem. Ele tem que ir encontrar Ralph Stover. Eu n\u00e3o gostaria de tir\u00e1-lo de seu amigo... \u2014 Eu paro com o sorriso de Daisy.\nRyke me responde na linha. \u2014 Ralph Stover \u00e9 um maldito parque estadual.\u201d\n\nKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-08-31T01:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564782522587922435"
            ],
            "id": "1564782522587922435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO NA SERRA DA CANASTRA\nUm inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas, j\u00e1 dura dois dias. Desde o in\u00edcio, 27 brigadistas do ICMBio atuam no combate ao fogo.\n\nhttps://t.co/fnSYGswKj8"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2022-08-31T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564780005728591872"
            ],
            "id": "1564780005728591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar completa 45 anos: https://t.co/bgaB6quqsf #g1 https://t.co/gRNlc4J2GP"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-08-31T00:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564778244339015680"
            ],
            "id": "1564778244339015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal desarticulou quadrilha que agia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia com ped\u00e1gios ilegais.\n\nEles cobravam a retirada ilegal de madeira da Floresta Nacional do Jamari. Valores variavam entre R$400 e R$800.\n\n#JornaldaCultura"
        },
        {
            "author_id": "3501938897",
            "created_at": "2022-08-31T00:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564777297143644161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "542034346",
                        "start": 0,
                        "username": "luhennathili"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564777297143644161",
            "in_reply_to_user_id": "542034346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luhennathili Vai ter palco na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, no viaduto santa tereza e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2022-08-31T00:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564775427595550721"
            ],
            "id": "1564775427595550721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 dois dias\n\nhttps://t.co/xbFDHBNO1s"
        },
        {
            "author_id": "3122882363",
            "created_at": "2022-08-31T00:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564773193755381762"
            ],
            "id": "1564773193755381762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ser guia tur\u00edstico de algum parque nacional sonhos"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-08-31T00:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564767030460518403"
            ],
            "id": "1564767030460518403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ICMbio, 27 brigadistas atuam no combate fogo que agora j\u00e1 est\u00e1 controlado e n\u00e3o afeta as \u00e1reas de visita\u00e7\u00e3o. \u00c1rea queimada estimada \u00e9 equivalente a mais de 2 mil campos de futebol #g1CentroOesteMG https://t.co/KQaAaDvC5e"
        },
        {
            "author_id": "1488713412188246018",
            "created_at": "2022-08-30T23:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564754028327755778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2508415207",
                        "start": 0,
                        "username": "simonetebetbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564754028327755778",
            "in_reply_to_user_id": "2508415207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simonetebetbr A institui\u00e7\u00e3o precisa \u00e9 multiplicar sua for\u00e7a de trabalho. Fui volunt\u00e1rio no Parque Nacional do Capara\u00f3 e pude constatar de perto o abandono da estrutura, al\u00e9m da falta de pessoal, falta recurso pra manter \u00e1reas gigantescas como a citada. O caminho \u00e9 outro. #nemlulanembolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "148034668",
            "created_at": "2022-08-30T23:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564753777596440576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "912295725891014657",
                        "start": 0,
                        "username": "DZafaneli"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "583910741",
                        "start": 11,
                        "username": "legalizandra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "4416827536",
                        "start": 25,
                        "username": "chefdangalhardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564753777596440576",
            "in_reply_to_user_id": "912295725891014657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DZafaneli @legalizandra @chefdangalhardo Sim, as on\u00e7as s\u00e3o capturadas no parque nacional do Igua\u00e7u, PR. Por isso s\u00f3 Curitiba possui esse privil\u00e9gio."
        },
        {
            "author_id": "4896635289",
            "created_at": "2022-08-30T23:10:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564752568319893504"
            ],
            "id": "1564752568319893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora que rolar um conecrew diretoria cantando chama os mulekes eu vou me transportar automaticamente praqueles eventos no parque municipal ou inhotim em Belo Horizonte 2012"
        },
        {
            "author_id": "1059576966305800193",
            "created_at": "2022-08-30T23:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564750479523024898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564750479523024898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Sign the Petition! https://t.co/EApj7WE64j via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1538572247606169600",
            "created_at": "2022-08-30T22:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564748490051387398"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "90676816",
                        "start": 59,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564748490051387398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A placa que fica no Parque Municipal e marca a funda\u00e7\u00e3o do @Atletico foi devolvida pela administra\u00e7\u00e3o do parque ao clube. O motivo seria desgaste, por causa do tempo. Segundo a administra\u00e7\u00e3o j\u00e1 tem um bom tempo e nada de voltar, o custo do conserto seria R$ 7 mil. #Galo https://t.co/UOY84hO8Ix"
        },
        {
            "author_id": "1122884380790349824",
            "created_at": "2022-08-30T22:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564745669415428105"
            ],
            "id": "1564745669415428105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz que uma querida me deu um resgatinho, me levou para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, me deixou l\u00e1 estudanny, me alimentou, me mostrou o bicho-pau e ainda me emprestou a blusa de frio. &lt;3 Diva ic\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2022-08-30T22:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564741482061434883"
            ],
            "id": "1564741482061434883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redefini\u00e7\u00e3o dos limites entre assentamento da Perimetral Norte e Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u00e9 tema da 3\u00aa Etapa da Consulta Pr\u00e9via ao povo\u00a0Waj\u00e3pi https://t.co/4CvIrZBRyc"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-08-30T22:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564736420085997569"
            ],
            "id": "1564736420085997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/smTD4N9OsB"
        },
        {
            "author_id": "120841917",
            "created_at": "2022-08-30T22:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564735781490548749"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "65473559",
                        "start": 104,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564735781490548749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em\u00a0 Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) dura dois dias   https://t.co/CU1u6qOnlb #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "2685239962",
            "created_at": "2022-08-30T21:43:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564730554964131842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564730554964131842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SS8L1AMUuW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1483497104320475137",
            "created_at": "2022-08-30T21:36:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564728804743987201"
            ],
            "id": "1564728804743987201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a manteve decis\u00e3o que rescindiu contrato de compra e venda de uma \u00e1rea localizada no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nhttps://t.co/ciDW8LiE7V"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2022-08-30T21:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564724741658771456"
            ],
            "id": "1564724741658771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do RS realiza leil\u00e3o do Parque Estadual do Turvo \u00e0 iniciativa privada nesta quarta (31). Parque localizado na fronteira com a Argentina abriga, pelo menos, 95 esp\u00e9cies de fauna e flora amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/p5avxLcYnu"
        },
        {
            "author_id": "52561710",
            "created_at": "2022-08-30T21:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564721297908703233"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1564721297908703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cl\u00e1ssico do Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral): macacos que conseguem destravar e abrir lixeiras. Tamb\u00e9m roubam suas comidas e coisas se voc\u00ea der mole... (Hoje participei de uma aula no N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do PNB) https://t.co/QnHsoh3iXf"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2022-08-30T21:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564720417805418497"
            ],
            "id": "1564720417805418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar completa 45\u00a0anos https://t.co/xh46sQ57Cd"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2022-08-30T20:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564712620145446919"
            ],
            "id": "1564712620145446919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Cuesta Limpa acontecer\u00e1 no domingo, 11, na Floresta Estadual de Botucatu https://t.co/u3PvhdqG7z"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-08-30T20:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564707779830353920"
            ],
            "id": "1564707779830353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 352,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Um bis\u00e3o em temperatura abaixo de zero, no Parque Nacional de Yellowstone, EUA.   \n\n\ud83d\udcf8 Tom Murphy https://t.co/ERWeFq47BE"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-08-30T20:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564704837639573507"
            ],
            "id": "1564704837639573507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "VIT\u00d3RIA DO CLIMA E DO MEIO AMBIENTE!\nA C\u00e2mara do Rio acaba de derrubar o veto de 2 projetos de minha autoria. Temos agora uma lei que garante uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Posse e a 1a lei do Brasil de Educa\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica nas escolas. Um futuro sustent\u00e1vel come\u00e7a agora\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "1521491533568131076",
            "created_at": "2022-08-30T20:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564704819109134336"
            ],
            "id": "1564704819109134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "N\u00f3s somos a \u00faltima gera\u00e7\u00e3o que pode salvar a Amaz\u00f4nia. No dia 4/9, festivais v\u00e3o ocupar parques e pra\u00e7as no pa\u00eds inteiro para mostrar que queremos a floresta de p\u00e9. Em BH, nosso encontro est\u00e1 marcado no Parque Municipal. Quem vem com a gente? #FestivaisDiadaAmaz\u00f4nia2022 https://t.co/kd3Obv5Kvy"
        },
        {
            "author_id": "2800148569",
            "created_at": "2022-08-30T20:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564704800889098240"
            ],
            "id": "1564704800889098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional dos Lagos Plitvicka - Cro\u00e1cia https://t.co/F2BMtMP01C"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2022-08-30T19:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564699557019140098"
            ],
            "id": "1564699557019140098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Almada, em Ubatuba, litoral norte de S\u00e3o Paulo, ter\u00e1 o lance m\u00ednimo de R$ 23 milh\u00f5es; local faz parte do Parque Estadual Serra do Mar\n\nLeia mais em: https://t.co/0o3OP1czP4"
        },
        {
            "author_id": "1688758842",
            "created_at": "2022-08-30T19:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564696265698459648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3030538816",
                        "start": 0,
                        "username": "jess_silva98"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "303371529",
                        "start": 14,
                        "username": "biancasc__"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1153130161023463424",
                        "start": 26,
                        "username": "slideawayxxx"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "153032688",
                        "start": 40,
                        "username": "hugonr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564696265698459648",
            "in_reply_to_user_id": "3030538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jess_silva98 @biancasc__ @slideawayxxx @hugonr tudo depende do lugar, dentro do parque municipal, e lugares assim \u00e9 tranquilo. agora se for ca\u00e7ar guaicurus, viaduto, e etc ai da ruim msm"
        },
        {
            "author_id": "1011351347130716160",
            "created_at": "2022-08-30T19:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564693621982597123"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "82433790",
                        "start": 15,
                        "username": "Manato_es"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1892161033",
                        "start": 26,
                        "username": "MagnoMalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564693621982597123",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @Manato_es @MagnoMalta \nCandidatos, com a prov\u00e1vel elei\u00e7\u00e3o dos senhores, qual a chance da Pedreira de Joana D'Arc virar um parque estadual, muito bem estruturado? Seguran\u00e7a, restaurante, lanchonete, banheiros, bebedouros, estacionamento, \u00e1rea de pesca e muito mais."
        },
        {
            "author_id": "355745142",
            "created_at": "2022-08-30T19:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564693152933494784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "968080993",
                        "start": 200,
                        "username": "ENGAJAMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564693152933494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Somos a \u00faltima gera\u00e7\u00e3o que pode salvar a Amaz\u00f4nia, e no dia 4 de setembro estaremos no Festival Virada Cultural no Parque Municipal de BH para coletar assinaturas para o projeto de lei Amaz\u00f4nia de P\u00e9 @ENGAJAMUNDO https://t.co/QeenVeq1wD"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-08-30T19:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564693068028289032"
            ],
            "id": "1564693068028289032",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Os vereadores rejeitaram o veto total aposto pelo Poder Executivo ao PL 487-A/2021, que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Floresta da Posse. https://t.co/KMObcgT4FT"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2022-08-30T19:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564692608877793282"
            ],
            "id": "1564692608877793282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os restos mortais dos r\u00e9pteis foram encontrados em um parque nacional de Isabela, a maior ilha do arquip\u00e9lago de Gal\u00e1pagos.\n\nhttps://t.co/CAX0wHeHMb"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2022-08-30T19:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564692440853905408"
            ],
            "id": "1564692440853905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Autoridades temem que quatro tartarugas-gigantes foram ca\u00e7adas e comidas. \n\nRestos mortais dos r\u00e9pteis foram encontrados em parque nacional de Isabela, maior ilha do arquip\u00e9lago de Gal\u00e1pagos\n\nhttps://t.co/IXxcYNj54i"
        },
        {
            "author_id": "234722430",
            "created_at": "2022-08-30T19:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564690317751746561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3050144686",
                        "start": 0,
                        "username": "Geraldombarbosa"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "63508635",
                        "start": 17,
                        "username": "DuarteJr_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564690317751746561",
            "in_reply_to_user_id": "3050144686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Geraldombarbosa @DuarteJr_ Ouvi isso desde que eu ia no parque municipal aos 9 anos de idade"
        },
        {
            "author_id": "369179322",
            "created_at": "2022-08-30T18:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564686587275124737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564686587275124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/uXFy4rKLO7 via @change_br \n\nVoc\u00ea j\u00e1 parou pra pensar no impacto sonoro aos p\u00e9s de uma reserva ambiental? Pelamor de Jesus Cristinhooo"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677940209745923"
            ],
            "id": "1564677940209745923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/DbVtwLEBUH"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677866989801472"
            ],
            "id": "1564677866989801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/2cZJ4dBGQK"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677805278994435"
            ],
            "id": "1564677805278994435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/SlBrAbe058"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677754943115269"
            ],
            "id": "1564677754943115269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/N1sBzWf42K"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677711095894016"
            ],
            "id": "1564677711095894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/i6LQPX4XcT"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:13:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677669144387584"
            ],
            "id": "1564677669144387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/I5pd46m7zb"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677628308643841"
            ],
            "id": "1564677628308643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/JCGcXS6DwF"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677591801511936"
            ],
            "id": "1564677591801511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/7oumAbdSBh"
        },
        {
            "author_id": "1354782202597408774",
            "created_at": "2022-08-30T18:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564677551762571264"
            ],
            "id": "1564677551762571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nParque Municipal Arucas\nArucas\n28\u00b007'11.1\"N 15\u00b031'31.4\"W\n\n#explogc\nhttps://t.co/MLhWAKOFpA Gran Canaria https://t.co/zcG0UjLbK2"
        },
        {
            "author_id": "1499834226669150212",
            "created_at": "2022-08-30T17:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564672300976422915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564672300976422915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! https://t.co/tAxr4BCF7F via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "373105295",
            "created_at": "2022-08-30T17:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564671793025138689"
            ],
            "id": "1564671793025138689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Inspirada no Parque Nacional \"Cinque Terre\", Acerbis lan\u00e7a nova terceira camisa do Spezia para 2022-2023!\n\nhttps://t.co/De3M1nz37a\n\nO que acharam?"
        },
        {
            "author_id": "1244998469368111104",
            "created_at": "2022-08-30T17:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564669741372932102"
            ],
            "id": "1564669741372932102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se quiser vender #im\u00f3veis classificados, em vias de classifica\u00e7\u00e3o ou localizados em \u00e1rea protegida ou de reabilita\u00e7\u00e3o urbana deve colocar um #an\u00fancio online para o exerc\u00edcio de direito legal de prefer\u00eancia\n   \u27a1 Saiba mais em \u2b07\nhttps://t.co/1BdATsV8XU   \n#Justica #ServicosOnline https://t.co/IFS5bB0jVz"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2022-08-30T17:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564661897940582402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564661897940582402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jkC0dxJbdc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1309652092173385728",
            "created_at": "2022-08-30T17:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564660463530639360"
            ],
            "id": "1564660463530639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso aqui \u00e9 o mesmo nivel dos jecas chegando do interior e comprando o parque municipal por 3 cruzados https://t.co/nb5PmJIFUC"
        },
        {
            "author_id": "1958767176",
            "created_at": "2022-08-30T17:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564659552221634561"
            ],
            "id": "1564659552221634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.Ra\u00e7a Cachena, t\u00edpica de alta montanha.  esta ra\u00e7a \u00e9 a mais pequena autotone portuguesa. A foto retrata 3 novilhas, o que quer dizer que \"ainda\" s\u00e3o jovens e crescer\u00e3o mais um pouco, se as deixarem.   d\u00e3o uma carne de \u00f3tima qualidade https://t.co/XrSpvYbzaL"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-08-30T17:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564659343785615361"
            ],
            "id": "1564659343785615361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar completa 45 anos nesta ter\u00e7a https://t.co/AVMcL8pJQh"
        },
        {
            "author_id": "920853311414251521",
            "created_at": "2022-08-30T16:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564655624943767552"
            ],
            "id": "1564655624943767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem detido no Bombarral por ca\u00e7ar em \u00e1rea protegida https://t.co/3WZisyCuCY"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2022-08-30T16:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564652368947548165"
            ],
            "id": "1564652368947548165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma associa\u00e7\u00e3o criminosa que cobrava ped\u00e1gio de madeireiros, na\u00a0Floresta Nacional (Flona) do Jamari, foi alvo de uma opera\u00e7\u00e3o da\u00a0Pol\u00edcia Federal\u00a0(PF) nesta ter\u00e7a-feira (30).\n\nA Flona do Jamari foi criada em 1984 e foi a primeira do pa\u00eds a ter \u00e1rea de\n\nhttps://t.co/Kev8y1e7bn https://t.co/010rbXhKPY"
        },
        {
            "author_id": "20908422",
            "created_at": "2022-08-30T16:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564652220146237442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1052984598",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturajf"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "55253492",
                        "start": 14,
                        "username": "museudavida"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "20045580",
                        "start": 27,
                        "username": "fiocruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564652220146237442",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefeituraJF @museudavida @fiocruz Que legal! E no Parque Municipal!!! Iremos."
        },
        {
            "author_id": "87304970",
            "created_at": "2022-08-30T16:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564651400717549568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1195322011",
                        "start": 154,
                        "username": "leonasoukisou"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "336061105",
                        "start": 170,
                        "username": "charlotte__drag"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1914116922",
                        "start": 188,
                        "username": "somentemira"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "727333260750127105",
                        "start": 202,
                        "username": "jaddystone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564651400717549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lembrando que vai ter Chronus, o espet\u00e1culo Drag, na Virada.\nUma da manh\u00e3 no Palco Parque (em frente ao Francisco Nunes), dentro do Parque Municipal. Com @leonasoukisou, @charlotte__drag, @somentemira, @jaddystone, Pietra, Joanna, Monalisa Le Blanc."
        },
        {
            "author_id": "3333321610",
            "created_at": "2022-08-30T16:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564651307713036290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564651307713036290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zDjr98Zuq5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-08-30T16:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564644127014133760"
            ],
            "id": "1564644127014133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Par\u00e1, moradores de uma reserva extrativista mostram como \u00e9 poss\u00edvel lucrar com a floresta sem derrub\u00e1-la. Mulheres s\u00e3o as principais defensoras dessa tradi\u00e7\u00e3o e alvos frequentes de amea\u00e7as.\nhttps://t.co/M6bdgkow3e"
        },
        {
            "author_id": "147414614",
            "created_at": "2022-08-30T15:51:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564641934878117888"
            ],
            "id": "1564641934878117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente, est\u00e3o querendo fazer um aut\u00f3dromo nos p\u00e9s do parque nacional de Itatiaia. O cidad\u00e3o de bem n\u00e3o tem muito o que inventar a n\u00e3o ser destruir a natureza, n\u00e9?\nVoc\u00eas podem se inscrever nesse abaixo assinado aqui, \u00e9 bem r\u00e1pido! Quem puder d\u00e1 um RT a\u00ed!\nhttps://t.co/MTp9gWvJBQ"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2022-08-30T15:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564641266314403840"
            ],
            "id": "1564641266314403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o criminosa cobrava de R$ 400 a R$ 800 de ped\u00e1gio, a depender do tipo de caminh\u00e3o =&gt; https://t.co/aRbRHFh3ng #g1 #rondonia"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2022-08-30T15:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564639608746409985"
            ],
            "id": "1564639608746409985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal nunca mais vai funcionar sem agendamento pr\u00e9vio?"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2022-08-30T15:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564637949018492928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3394542039",
                        "start": 0,
                        "username": "stationfeminist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564637949018492928",
            "in_reply_to_user_id": "3394542039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stationfeminist No centro de BH praticamente todo amiga, parque municipal, viaduto santo Tereza, Guaicurus pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e outros pontos"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2022-08-30T15:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564633245060419588"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "134803844",
                        "start": 258,
                        "username": "miriam_prochnow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564633245060419588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA - O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 amea\u00e7ado. Parlamentares querem transformar a lei que preserva nosso parque (Mata Atl\u00e2ntica) em Floresta Nacional para os lucros das  madeireiras. Passando a boiada aqui n\u00e3o.\n#ParqueNacionalDaSerraDoItajai\n@miriam_prochnow"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-30T14:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564628009331703813"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "55253492",
                        "start": 64,
                        "username": "museudavida"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "20045580",
                        "start": 81,
                        "username": "fiocruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564628009331703813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\uddea\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c OLHA OLHA PASSANDO NA SUA RUA O CAMINH\u00c3O DA CI\u00caNCIA!\n\n\ud83d\udd2c\ud83d\ude9b O @museudavida da  @fiocruz estar\u00e1 em Juiz de Fora do dia 31 de agosto ao dia 3 de setembro no Parque Municipal com exposi\u00e7\u00f5es, m\u00f3dulos interativos, jogos e interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas! \u2764\ufe0f https://t.co/vIAF2KTE2e"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-08-30T14:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564623828780728323"
            ],
            "id": "1564623828780728323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \"Orelhas\": um cachorro de lobo ib\u00e9rico nascido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Que fofinho!\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#PNPG #RBTGX #Raia #Minho #IberianWolf \n\nhttps://t.co/FHXDgtJCyS"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-08-30T14:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564622650047188995"
            ],
            "id": "1564622650047188995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os efeitos da seca no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Mete d\u00f3! \ud83d\ude2a\n#PNPG #RBTGX #Raia #Minho #RioHomem #VilarinhodaFurna \nhttps://t.co/nvwF0Z5MYs"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-08-30T14:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564622128288354311"
            ],
            "id": "1564622128288354311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RTT3UIXCRt \nJESUS \u00e9 o amor da minha vida..\"\""
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-08-30T14:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564622053138997256"
            ],
            "id": "1564622053138997256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF descobre cobran\u00e7a ilegal de ped\u00e1gio para madeireiros entrarem em Floresta Nacional Jamari, em\u00a0RO https://t.co/BMxv8Wnafg"
        },
        {
            "author_id": "24907722",
            "created_at": "2022-08-30T14:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564620955133087749"
            ],
            "id": "1564620955133087749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de 79 anos suspeito de ca\u00e7a ilegal\nhttps://t.co/uPtNPw3cca"
        },
        {
            "author_id": "1174054076784500737",
            "created_at": "2022-08-30T14:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564620611678339076"
            ],
            "id": "1564620611678339076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque de Mata Atl\u00e2ntica conservada do Brasil, Parque Estadual Serra do Mar completa hoje 45 anos https://t.co/wCMpNiIALZ"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2022-08-30T14:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564616898943254529"
            ],
            "id": "1564616898943254529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra criminosos que cobravam ped\u00e1gio de madeireiros - https://t.co/gL0hyucSU5 https://t.co/whHpLCE7eT"
        },
        {
            "author_id": "1560798850813665281",
            "created_at": "2022-08-30T14:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564615299802042368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "900348469",
                        "start": 114,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564615299802042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZpPq0KrjwP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1545120565932982279",
            "created_at": "2022-08-30T13:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564613549300895749"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564613549300895749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/EhuxCEijGD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-08-30T13:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564612172315066371"
            ],
            "id": "1564612172315066371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: Conhe\u00e7a os encantos do Parque Nacional de Anavilhanas - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/J9xEFheojO https://t.co/X3AzvGz3iI"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-08-30T13:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564608889273950211"
            ],
            "id": "1564608889273950211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto itinerante do Museu da Vida Fiocruz pode ser visitado at\u00e9 o pr\u00f3ximo s\u00e1bado, com entrada franca.\n\nhttps://t.co/OY4DQopOGN"
        },
        {
            "author_id": "1520925435089072129",
            "created_at": "2022-08-30T13:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564608363421376515"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1354081454221877252",
                        "start": 111,
                        "username": "inmet_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564608363421376515",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Alerta Amarelo para geada na regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia, na pr\u00f3xima madrugada, segundo o @inmet_ .\n\n\u00c0s 10h, fazia apenas 3\u00baC no local. https://t.co/wBS2Pcr2om"
        },
        {
            "author_id": "54544607",
            "created_at": "2022-08-30T13:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564606912624300045"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1564606912624300045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bom dia pessoal! \ud83c\udf24 Faltam 32 dias para a escolha na urna. \u00c9 hora de comparar!  Vem ver o que o Parque Anau\u00e1 e a Pra\u00e7a Ayrton Senna t\u00eam de diferente. Quero cuidar desse tradicional parque estadual e oferecer mais lazer para as fam\u00edlias.  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/1ZqWIoHswd"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-08-30T13:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564600083676545024"
            ],
            "id": "1564600083676545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pi3aWZga7g \nPraia do Ermit\u00e2o..\n\n\"DEUS n\u00e2o quer que voc\u1ebd esque\u00e7a, mas que supere..\"\""
        },
        {
            "author_id": "1291697838",
            "created_at": "2022-08-30T12:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564598359339433986"
            ],
            "id": "1564598359339433986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai tomar no cu que eles querem construir um aut\u00f3dromo em Itatiaia e acabar com o parque Nacional de l\u00e1 que odio"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-08-30T12:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564595110247108610"
            ],
            "id": "1564595110247108610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2614\ufe0f#Chuva: Confira os maiores volumes registrados em 24h, at\u00e9 as 8h de hoje (30), nas Esta\u00e7\u00f5es Autom\u00e1ticas do #INMET:\n\n\ud83c\udf27\ufe0fTeres\u00f3polis/Parque Nacional (RJ): 73,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fNova Friburgo/Salinas (RJ): 42,2 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fPico do Couto (RJ): 39,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fS\u00e3o Gabriel da Cachoeira (AM): 25,8 mm"
        },
        {
            "author_id": "2201941656",
            "created_at": "2022-08-30T11:57:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564583200973901825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564583200973901825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/ws2LCHlPK9 #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "1409606246022451201",
            "created_at": "2022-08-30T11:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564582923713617925"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1456656117786894339",
                        "start": 0,
                        "username": "blasfeimus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564582923713617925",
            "in_reply_to_user_id": "1456656117786894339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blasfeimus nao tem mais burrinho ou cavalo no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "1456656117786894339",
            "created_at": "2022-08-30T11:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564582285269258242"
            ],
            "id": "1564582285269258242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ir pro centro de perua pra andar de burrinho ou cavalo no parque municipal https://t.co/gUw9lyeTqy"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-08-30T11:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564577832239513602"
            ],
            "id": "1564577832239513602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TM_Cultura PARQUE MUNICIPAL RECEBE AS ATRA\u00c7\u00d5ES DO CI\u00caNCIA M\u00d3VEL https://t.co/xnx1A9cJwd"
        },
        {
            "author_id": "102656848",
            "created_at": "2022-08-30T11:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564575089097687040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564575089097687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/M7UjntRVSg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1324033969533423616",
            "created_at": "2022-08-30T11:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564572255874695168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564572255874695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/UsKMzRLTo3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2022-08-30T11:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564572058759139329"
            ],
            "id": "1564572058759139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Manguezal do Itacorubi - Fritz M\u00fcller \ud83d\udc9a \n\nEsse \u00e9 o novo nome do antigo Parque Municipal do Manguezal do Itacorubi! https://t.co/e6OmwWpc0R"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-08-30T11:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564568613331161088"
            ],
            "id": "1564568613331161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 novamente adiada https://t.co/pBPsa1xBUp https://t.co/mR5lGc3PQA"
        },
        {
            "author_id": "2238307933",
            "created_at": "2022-08-30T10:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564568052414521345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564568052414521345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qOY9CO9qVg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1550410664",
            "created_at": "2022-08-30T10:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564564037005938694"
            ],
            "id": "1564564037005938694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VCnoJMprocesso A prefeitura at\u00e9 o momento, n\u00e3o fez nada para implantar a APRN-Dunas de Arma\u00e7\u00e3o, conforme previsto na Lei do PDDU 2016, ver artigos 265,266 e 267 : Art. \n\n\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre e de aves migrat\u00f3rias no ambiente urbano;\n\nCom a palavra a SECIS..."
        },
        {
            "author_id": "818438661318516736",
            "created_at": "2022-08-30T08:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564533209697746945"
            ],
            "id": "1564533209697746945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Non hai palabras!. O noso profundo pesar a familia, amigos e compa\u00f1eiros do parque municipal de Santiago. https://t.co/jfRBPHfnZN"
        },
        {
            "author_id": "1153365030378909697",
            "created_at": "2022-08-30T07:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564509446851776512"
            ],
            "id": "1564509446851776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/to2DdXqTgM\n#camposdojordao https://t.co/nDFvSTfRp4 Campos do Jord\u00e3o: melhores atra\u00e7\u00f5es \u00b7 1. Amantikir \u00b7 2. Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o \u00b7 3. Vila Capivari \u00b7 4. Museu Fel\u00edcia Leirner \u00b7 5. Parque Capivari https://t.co/xGNfmik2B3"
        },
        {
            "author_id": "21197549",
            "created_at": "2022-08-30T05:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564488751908360195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564488751908360195",
            "in_reply_to_user_id": "1090726954335125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaArrudaDF Devolve nossa floresta nacional aos brasilienses"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2022-08-30T03:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564458026274361344"
            ],
            "id": "1564458026274361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 novamente adiada https://t.co/59tUc6bcnG"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2022-08-30T03:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564452858304647170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564452858304647170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o e compartilhe! https://t.co/VLJR3qBR7n via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-08-30T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564447816755314694"
            ],
            "id": "1564447816755314694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que duas leoas e 20 hienas foram fazer em um campo de golfe? Disputar uma girafa morta \n\nFlagrante de tirar o f\u00f4lego foi captado em clube localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul https://t.co/Prk5x4yOuD"
        },
        {
            "author_id": "1356615647262871553",
            "created_at": "2022-08-30T02:21:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564438105955893248"
            ],
            "id": "1564438105955893248",
            "in_reply_to_user_id": "1356615647262871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mari contar\u00e1 de sua pesquisa que gerou o livro \u201cUm rio de receitas beiradeiras: afeto, resist\u00eancia e sabedoria alimentar nos arredores da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 ilustrado lindamente por Tiago.\nLatuff mostrar\u00e1 tamb\u00e9m suas charges sobre a Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "473426514",
            "created_at": "2022-08-30T01:07:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564419624929722368"
            ],
            "id": "1564419624929722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece neblina. Poderia ser neblina. Mas \u00e9 como as queimadas deixam a Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, as margens da #BR163 no Par\u00e1. Esse v\u00eddeo foi feito por mim, no dia de hoje. 29/08/2022. E eu achava que aqui em Mato Grosso, as queimadas eram piores. https://t.co/IP765VA4s6"
        },
        {
            "author_id": "1556035321632100353",
            "created_at": "2022-08-30T00:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564413394739990528"
            ],
            "id": "1564413394739990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 novamente\u00a0adiada https://t.co/cCh6GwnmIG"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-08-30T00:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564408125565898752"
            ],
            "id": "1564408125565898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 avistada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/NWOdPDTZWv https://t.co/KhEmMvdK3I"
        },
        {
            "author_id": "108655773",
            "created_at": "2022-08-30T00:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564405072435486720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564405072435486720",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o sujeito que constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. tomar no hUCk mauricinho hip\u00f3crita do caraleo"
        },
        {
            "author_id": "1107712275664826371",
            "created_at": "2022-08-30T00:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564402980547346434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1306086935270756353",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloOG3"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 12,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564402980547346434",
            "in_reply_to_user_id": "1306086935270756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloOG3 @andrearoeirap Um ar muito mais fresco. Heheh.\nParque estadual serra do tabuleiro. https://t.co/2zY5CG165M"
        },
        {
            "author_id": "269502138",
            "created_at": "2022-08-29T23:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564397372213727235"
            ],
            "id": "1564397372213727235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz muitos anos que eu n\u00e3o vou no Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, como que ele t\u00e1 hoje em dia?"
        },
        {
            "author_id": "1462410611967639552",
            "created_at": "2022-08-29T23:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564396847984173059"
            ],
            "id": "1564396847984173059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP: \u00e1rea protegida, COBERTA OU N\u00c3O por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e assegurar o bem-estar das popula\u00e7\u00f5es humanas"
        },
        {
            "author_id": "52782260",
            "created_at": "2022-08-29T23:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564392530204102656"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1564392530204102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sonho eu era como o vento e podia voar, voei pra ver as maravilhas de cada lugar em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/zkw8uDGNeP"
        },
        {
            "author_id": "268574334",
            "created_at": "2022-08-29T23:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564390299010482176"
            ],
            "id": "1564390299010482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente vai ver uma s\u00e9rie achando q \u00e9 sobre o dia a dia de um parque nacional nas montanhas, com um pouco de misticismo, e em menos de. 4 epis\u00f3dios j\u00e1 tem serial killer q mata com yakult\n\nDefinitivamente s\u00e9ries coreanas gostam de surpreender!\n\n(no caso \u00e9 Jirisan)"
        },
        {
            "author_id": "55692853",
            "created_at": "2022-08-29T23:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564387481457496067"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1104397444232683520",
                        "start": 0,
                        "username": "senhorita_nami"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1564387481457496067",
            "in_reply_to_user_id": "1104397444232683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senhorita_nami T\u00f4! Foi de julia branco no dia 1 e 2, virada cultural esse fim de semana, show da Luiza brina no dia 04 no parque municipal (de gra\u00e7a! Vamos?) Quero ir no Tranquilo, em algumas coisas do m\u00fasica mundo, noite pira na casa autentica, na silicose, v\u00e1rias coisas"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-08-29T22:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564387391011536896"
            ],
            "id": "1564387391011536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vota\u00e7\u00f5esAdiadas | Atendendo pedidos dos relatores, foram adiadas as vota\u00e7\u00f5es do #PL1884_2022 e do #PLD485_2021, que tratam do limite do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e do acordo entre Brasil e Israel, sobre prote\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o classificada e materiais. https://t.co/z3hLQU82JG"
        },
        {
            "author_id": "48399402",
            "created_at": "2022-08-29T22:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564385975337226240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36711022",
                        "start": 0,
                        "username": "DanRather"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564385975337226240",
            "in_reply_to_user_id": "36711022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanRather Parque Nacional Corcovado, Osa Peninsula, Costa Rica. Magical \n#puravida #CorcovadoNP https://t.co/YNcsLXIT8f"
        },
        {
            "author_id": "851107297178812416",
            "created_at": "2022-08-29T22:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564381657838530560"
            ],
            "id": "1564381657838530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, levamos a Coco pra acampar pela primeira vez ever, na floresta nacional do Mount Hood. A Coco \u00e9 uma lab preta de 8 anos, da minha amiga Katie (irm\u00e3 do Charlie). Essa pose da foto me mataaaaaaaa hahahah https://t.co/NZJoTIyCql"
        },
        {
            "author_id": "1103311427589292032",
            "created_at": "2022-08-29T22:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564381483367907328"
            ],
            "id": "1564381483367907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugares que inspiram poesias...\n\n- Parque Nacional Monte Durmitor - Montenegro \n\n#parque #parquenacional #MontDurmitor #Durmitor #MonteDurmitor #Montenegro #natureza #nature #naturezaemfoco #naturephotography #place #natureplace #naturelovers #naturelover #naturephoto https://t.co/FlEEJa2JLX"
        },
        {
            "author_id": "1539287092324446209",
            "created_at": "2022-08-29T22:24:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564378446180261888"
            ],
            "id": "1564378446180261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/3Obz4OuwW6"
        },
        {
            "author_id": "2951260343",
            "created_at": "2022-08-29T22:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564378150775439360"
            ],
            "id": "1564378150775439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SenadoFederal Redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 novamente adiada https://t.co/PudcHlzGrP"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-08-29T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564372321652989952"
            ],
            "id": "1564372321652989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde que foi criada, em 2006, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias.\nhttps://t.co/lSLQAFGC5X"
        },
        {
            "author_id": "169913609",
            "created_at": "2022-08-29T21:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564371741140566017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "120837850",
                        "start": 242,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564371741140566017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 assinar isto? \u00c9 um sitio mesmo espectacular e precisa, urgentemente, que o cuidem e divulguem como ele merece. \n\nMONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/WeMEHtZvaC #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2022-08-29T21:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564370680610799624"
            ],
            "id": "1564370680610799624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/w27TqVlQov"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-08-29T21:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564370675309199361"
            ],
            "id": "1564370675309199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 312,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 km no Parque Nacional de Bras\u00edlia com umidade do ar -150% e a \u00faltima nuvem que passou parece que foi em 2010. Gostoso demais! https://t.co/7GnlUTjqpX"
        },
        {
            "author_id": "1381903862",
            "created_at": "2022-08-29T21:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564365079474233345"
            ],
            "id": "1564365079474233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve passeio dos alunos do DCC/UFMG no Parque Nacional do Cip\u00f3 para contemplar o Vale do Travess\u00e3o. \n\nDa esquerda para a direita temos os alunos Caio, Michael, Breno, Eric, Carina (ex-aluna), Tha\u00eds, Vin\u00edcius Pacheco e o professor Fernando\n.\n#dccufmg\n.\n\ud83d\udd17  https://t.co/xJApUQAz2n https://t.co/PrK3zteYq5"
        },
        {
            "author_id": "30756624",
            "created_at": "2022-08-29T21:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564363099603443716"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50403389",
                        "start": 0,
                        "username": "pimentapaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564363099603443716",
            "in_reply_to_user_id": "50403389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimentapaulo As do parque nacional, vale da lua, mirante da janela, alm\u00e9cegas n\u00e3o precisam de guia. Eu fiz a dos couros sem guia e n\u00e3o recomendo. As cachoeiras do quilombo kalunga precisam de guia (e eles fazem parte da comunidade e um \u00e9 designado quando voc\u00ea chega l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-08-29T21:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564360294729715712"
            ],
            "id": "1564360294729715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \u00e9 condenado por ataque de animal silvestre a crian\u00e7a  https://t.co/Rx8gFCppVu"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-08-29T21:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564359988369231872"
            ],
            "id": "1564359988369231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Foi adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 1.884/2022, que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, prevendo a incorpora\u00e7\u00e3o de \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra e exclus\u00e3o de outras ocupadas."
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2022-08-29T21:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564359394904662019"
            ],
            "id": "1564359394904662019",
            "in_reply_to_user_id": "41097241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "J\u00e1 a Mormaii e seu propriet\u00e1rio receberam multas no valor total de R$ 255 mil. Uma delas foi pelo desmatamento de Mata Atl\u00e2ntica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca \u2013 uma regi\u00e3o que \u00e9 protegida para preservar os recursos naturais do litoral."
        },
        {
            "author_id": "1371878777647726593",
            "created_at": "2022-08-29T21:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564358829466435589"
            ],
            "id": "1564358829466435589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto estrutura brigada em \u00e1rea protegida mais afetada pelo fogo no Cerrado brasileiro https://t.co/3ZSO8KpT1X"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-08-29T20:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564355961896062976"
            ],
            "id": "1564355961896062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 569,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "O olho da lua.  \n\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Arcos - EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/KHNcQfNEkM"
        },
        {
            "author_id": "1062032312660058112",
            "created_at": "2022-08-29T20:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564351699774488578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564351699774488578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! https://t.co/zapGJqSZ2h via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2022-08-29T20:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564350388907769856"
            ],
            "id": "1564350388907769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Alcatrazes \u00e9 um arquip\u00e9lago brasileiro, localizado a cerca de 35 km ao sul de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, no litoral norte de S\u00e3o Paulo. \u00c9 protegido pela maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral marinha do Brasil, depois do Parque Nacional Marinho de Abrolhos. https://t.co/mGQuDvzlYz"
        },
        {
            "author_id": "1537803816304791553",
            "created_at": "2022-08-29T20:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564348094912860168"
            ],
            "id": "1564348094912860168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 4/9 em #S\u00e3oLuiz a gente se encontra no Parque Estadual do Rangedor \ud83e\udef6\n\n\ud83d\udde3 evento gratuito\n\ud83d\udc49 veja a programa\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/2QpNNiqlXb"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-08-29T20:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564343372848013319"
            ],
            "id": "1564343372848013319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta quarta-feira (31) estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o o museu itinerante \u201cCi\u00eancia M\u00f3vel - Arte e Ci\u00eancia sobre Rodas\u201d, da Fiocruz, no Parque Municipal, em Juiz de Fora. https://t.co/QG3pdkNhaW https://t.co/3c1Gr4n3UI"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-29T19:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564335683141079043"
            ],
            "id": "1564335683141079043",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f0 As atra\u00e7\u00f5es estar\u00e3o dispon\u00edveis para visita\u00e7\u00e3o da comunidade, escolas p\u00fablicas e privadas de Juiz de Fora, das 8h \u00e0s 17h. A entrada no Parque e visita\u00e7\u00e3o no museu s\u00e3o gratuitas, sendo que o acesso ao Parque Municipal termina \u00e0s 16h."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-29T19:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564335678715985921"
            ],
            "id": "1564335678715985921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia M\u00f3vel! \ud83d\ude9b\ud83e\uddea\ud83d\udd2c\ud83e\udda0\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f O museu itinerante \u201cCi\u00eancia M\u00f3vel - Arte e Ci\u00eancia sobre Rodas\u201d, da Fiocruz, estar\u00e1 em Juiz de Fora do dia 31 de agosto ao dia 3 de setembro no Parque Municipal. \n+ https://t.co/Xonho6MOvr"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-08-29T19:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564334814563651586"
            ],
            "id": "1564334814563651586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ICMbio, 18 brigadistas atuam na \u00e1rea e \u00e9 aguardada a chegada de mais uma equipe de Bras\u00edlia, al\u00e9m de um helic\u00f3ptero e um avi\u00e3o AirTractor #g1CentroOesteMG https://t.co/Ci8UsCmxOY"
        },
        {
            "author_id": "298017399",
            "created_at": "2022-08-29T19:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564328279577862144"
            ],
            "id": "1564328279577862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em tramita\u00e7\u00e3o acelerada e sem ouvir as comunidades tradicionais, o prefeito de Ilhabela (SP), Ant\u00f4nio Luiz Colucci (PL), com aval dos vereadores, acaba com a Reserva Extrativista da Ba\u00eda de Castelhanos. https://t.co/ALFT2LMwVX"
        },
        {
            "author_id": "1466025452716367872",
            "created_at": "2022-08-29T18:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564326768097509376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1357019805249900547",
                        "start": 0,
                        "username": "2024Hawley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564326768097509376",
            "in_reply_to_user_id": "1357019805249900547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2024Hawley A associa\u00e7\u00e3o de moradores, \u00fanica organiza\u00e7\u00e3o que conseguiu levar ao MP os crimes ambientais e sociais do projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual, teve elei\u00e7\u00f5es para nova lideran\u00e7a - e a chapa dos empres\u00e1rios ganhou, prometendo converter \"os ganhos da concess\u00e3o\" em ganhos sociais."
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2022-08-29T18:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564325875646087168"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95642082,
                        -9.26438303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1564325875646087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/RddwJJEOCP"
        },
        {
            "author_id": "1235931527453855745",
            "created_at": "2022-08-29T18:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564320368147431425"
            ],
            "id": "1564320368147431425",
            "in_reply_to_user_id": "1235931527453855745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ uma passada no parque municipal pra ver o chronus espet\u00e1culo drag."
        },
        {
            "author_id": "98728659",
            "created_at": "2022-08-29T18:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564318258534162441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564318258534162441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro absurdo!\nAut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Sign the Petition! https://t.co/3NCZeqUnyN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "930921563075108865",
            "created_at": "2022-08-29T17:58:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564311517881061377"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.766,
                        7.433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1564311517881061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional Coiba https://t.co/UMJMundBMc"
        },
        {
            "author_id": "381847063",
            "created_at": "2022-08-29T17:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564311328348676096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564311328348676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/xOIjt1nh82 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "26916950",
            "created_at": "2022-08-29T17:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564310890727575553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564310890727575553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/o56yPrwe76 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2022-08-29T17:54:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564310651941531648"
            ],
            "id": "1564310651941531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclus\u00e3o. Deficientes percorrem o Parque Nacional do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/8s85qgwd4c https://t.co/mVvPglu3HV"
        },
        {
            "author_id": "2835577977",
            "created_at": "2022-08-29T17:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564309310586363908"
            ],
            "id": "1564309310586363908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o deputado Andr\u00e9 Janones fez para deixar o ex-ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles t\u00e3o irado no debate da Band? Amea\u00e7ou reflorestar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental desmatada?\n#DebateNaBand #DebateDaBand"
        },
        {
            "author_id": "84318273",
            "created_at": "2022-08-29T17:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564306535790088192"
            ],
            "id": "1564306535790088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem puder ajudar, precisamos colher assinaturas para evitar que esse esse aut\u00f3dromo cause um impacto irrevers\u00edvel na regi\u00e3o. \nhttps://t.co/sAtreO7fgo"
        },
        {
            "author_id": "1307009185050132481",
            "created_at": "2022-08-29T17:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564305938575671302"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "75287333",
                        "start": 0,
                        "username": "galaxydSS"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "223798006",
                        "start": 11,
                        "username": "tarciso_ti"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "137195086",
                        "start": 23,
                        "username": "ThiagoNigro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564305938575671302",
            "in_reply_to_user_id": "75287333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galaxydSS @tarciso_ti @ThiagoNigro meios de produ\u00e7\u00e3o extremamente caros e infelizmente, o cr\u00e9dito governamental n\u00e3o ajuda os produtores nessa quest\u00e3o. Temos v\u00e1rios exemplos de sustentabilidade, como no cerrado ter a uma produ\u00e7\u00e3o de soja em grande escala ao lado do parque nacional da emas"
        },
        {
            "author_id": "988467383949037568",
            "created_at": "2022-08-29T17:24:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564303102467051522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564303102467051522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/r37BjQ7hG6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-29T16:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564293879054180354"
            ],
            "id": "1564293879054180354",
            "in_reply_to_user_id": "1399712471808679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para a agenda ambiental. A aprova\u00e7\u00e3o do PL 2776/2020, que diminuiu os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, \u00e9 um exemplo n\u00edtido deste tipo de a\u00e7\u00e3o.\n#ucs #flona #pacheco #rodrigopacheco #parquenacional #serradosorg\u00e3os #ascema #ascemanacional"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sejehomi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sejehomi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sejehomi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Corrientes, Argentina",
                "id": "6591282d67e31598",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Minas Gerais, Brasil",
                "id": "ce0385aee84dbdf9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saquarema, Brasil",
                "id": "6921f63daeee899a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracati, Brasil",
                "id": "ca7f1a2ac1fdd88a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juvev\u00ea, Curitiba",
                "id": "3f295fc79b36eadd",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caseara, Brasil",
                "id": "658b1f5ae01ce7d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146989627",
                "name": "DDG - LINK NA BIO - CLIPE QM TA CMG",
                "username": "PedroDDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526020156681510912",
                "name": "@GNB3erpelotonlapaz",
                "username": "3erpelotonlapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913775720379404288",
                "name": "Hileia Moraes Souza",
                "username": "hileia_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495474755079659526",
                "name": "Gui Azambuja",
                "username": "gui_azambujaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174723748",
                "name": "Ibrahim El Chamaa Nt",
                "username": "chamaaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274705719628124161",
                "name": "YT Viagem e Turismo",
                "username": "YiskahT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033722671895330817",
                "name": "B",
                "username": "BRuna4Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275179079",
                "name": "pilar da tistreza",
                "username": "xmiluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291145944",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "PauloJose1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439397405",
                "name": "quiites",
                "username": "quiites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473527179",
                "name": "\ud83d\udc10",
                "username": "xxwasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245581244",
                "name": "cabe\u00e7a da hello kitty da casa sapucafim",
                "username": "mmgodx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035037154",
                "name": "Jes\u00fas SBR",
                "username": "PhotoGSuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074843454604279808",
                "name": "GABI, a surtada",
                "username": "gab_chiericatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136736486",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusstavotelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561150660611133440",
                "name": "amanda",
                "username": "amndferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55692853",
                "name": "waguinho mpbdoll",
                "username": "wagrods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362039716581941253",
                "name": "sofia",
                "username": "catarinabatistp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482936816",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd319\u20e3",
                "username": "mds_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853013715775606785",
                "name": "paula honey",
                "username": "mglhssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550270692666613760",
                "name": "n o a h \u30df",
                "username": "nwjshaerin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544341396106219521",
                "name": "dede&rosy.",
                "username": "hoonbitocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466262440312774659",
                "name": "C\u00e2mara Municipal do Bom Jardim",
                "username": "camarabomjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134509605",
                "name": "sagitaquariana",
                "username": "fanchapwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361098437",
                "name": "GBRJ ONLINE",
                "username": "GbrjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83691369",
                "name": "Raphael Mussi",
                "username": "Raphael_Mussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238370388142247936",
                "name": "Igreja Batista Reden\u00e7\u00e3o Maca\u00e9",
                "username": "redmacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234195613274771456",
                "name": "WilSDV",
                "username": "WilsonS89804080",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473265517",
                "name": "Raissa Pedrosa \ud83c\udf40",
                "username": "RaissaPedrosaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342190269",
                "name": "Bicampe\u00e3o",
                "username": "_jefin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541086633667198976",
                "name": "Cristian Donoso",
                "username": "CristianDP168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253020107653201926",
                "name": "MarcosMamute (Perfil Novo)\u2618\ufe0f\u2618\ufe0f",
                "username": "MamuteMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824212159219515392",
                "name": "Dala",
                "username": "luasssssssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123782023439704064",
                "name": "let\u00edcia \ud83c\udf38",
                "username": "grr_afraid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99390732",
                "name": "Pedro Henrique S. \ud83c\udfc0\ud83c\udfc0",
                "username": "MrPedrok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406484427",
                "name": "i will keep fighting",
                "username": "carouz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341424695749582849",
                "name": "Foi Editado",
                "username": "FoiEditado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201469774",
                "name": "Renato Poko Char\u00e1",
                "username": "RenatovoxVox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214682659",
                "name": "eloiz\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc51",
                "username": "eloizabagy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347926305363402758",
                "name": "HULK DEPR\u00ca",
                "username": "DepreHulk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711339087064666113",
                "name": "Pedro",
                "username": "TitanicRise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190417977390309381",
                "name": "peloras",
                "username": "ostras_mels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469114958768181248",
                "name": "Elr\u00f6nd \ud83d\udcab",
                "username": "Elonashelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435008247665238020",
                "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u1d1b\u1d07\ud81a\udd10",
                "username": "helldnte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993650486858452992",
                "name": "pedra-pome",
                "username": "lb3tz3l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490621195493982211",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo49465220",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491197288496218120",
                "name": "Lulaverso",
                "username": "lulaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109274231806795777",
                "name": "Fred Pinheiro Fotografia",
                "username": "FredSPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564053791665782784",
                "name": "Mariana Lima \u2b50\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mariana37591016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105129469105393664",
                "name": "salvinerocha0",
                "username": "salvinerocha0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707376600",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "RonaldoSva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525148717938089987",
                "name": "Fernanda Duclos Carisio",
                "username": "CarisioFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466847661445857296",
                "name": "Any \ud83d\udc9b\ud83d\udef9\ud83c\udf3f | #SDOL",
                "username": "anypt_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150028280",
                "name": "Lorena",
                "username": "lorenalbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276695167332954113",
                "name": "AMGP",
                "username": "PopeAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567495044",
                "name": "D\u00e1maris",
                "username": "mdamarisn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159292226",
                "name": "Karine J. Santana",
                "username": "karinejsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467515339646844932",
                "name": "Alfredo Rebello \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4 \ud83c\udf8e\ud83c\udf8d \u26e9",
                "username": "AlfredoSensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213355305",
                "name": "Clayton  Rocha",
                "username": "Claytonrocha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341737246",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "lucasfcrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1565854215054004225",
                "name": "Emilio Feitosa",
                "username": "Feitosa6Emilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128395772",
                "name": "sam\u2077",
                "username": "sambyhoseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267195991024861184",
                "name": "\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u2077 \u2614",
                "username": "tinaahbut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298017399",
                "name": "Escola de Ativismo",
                "username": "EAtivismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78621999",
                "name": "Juju Flores",
                "username": "jumontflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000724258740473856",
                "name": "Iza Louren\u00e7a",
                "username": "Izalourenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1914116922",
                "name": "Mira MiuMiu",
                "username": "somentemira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103683174478032896",
                "name": "feedy",
                "username": "feedynewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72810032",
                "name": "Xornal A Peneira - Agora \"Novas do Eixo Atl\u00e1ntico\"",
                "username": "XornalAPENEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871996949",
                "name": "duda\ud83e\uddc9\ud83e\udd9c",
                "username": "dudaknobeloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494268633",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "brunosouzasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232953221901115392",
                "name": "VIVA Instituto Verde Azul",
                "username": "vivaverdeazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Brasil",
                "username": "epochtimesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186837433",
                "name": "Lucas Menezes",
                "username": "lucasmezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469007733596770309",
                "name": "Amaz\u00f4nia",
                "username": "ExpoAmazoniaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347717147372507136",
                "name": "Edina Rosa \ud83c\udf39",
                "username": "Edina06006109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951959760",
                "name": "Lind@",
                "username": "esnPA20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099066299005710338",
                "name": "Nix \u269c \u262a\u2077\u207a\u00b2\u2070\u00b2\u2075'\ud83c\udf0a\u1d35\u207f\u1d48\u2071\u1d4d\u1d52 \u02b3\u1d50\u00b3",
                "username": "Ingridhobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403179388003307521",
                "name": "Emy\u2077 \u1d47\u02e1\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1d42\u1d52\u1d50\u1d43\u207f \u266a \u1d35\u207f\u1d48\u1da6\u1d4d\u1d52",
                "username": "miinymoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345699072",
                "name": "Andy Joel Miller's defense lawyer | 12\u25aa\ufe0e57 \ud83c\udf3f",
                "username": "tloumandalorian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730111711974412289",
                "name": "Luiza Frischeisen",
                "username": "LuizaFrischeis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383108799926534145",
                "name": "Washington",
                "username": "Washing28173145",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marco gomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483407978573221889",
                "name": "Jo\u00e3o Maria Moreira",
                "username": "JooMariaMoreir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431333956360839171",
                "name": "Adriana Juarez",
                "username": "Adriana_juarez6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339606213",
                "name": "Jos\u00e9 Javier Rodas",
                "username": "josejavierrodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "SuoViaggio 1\u00ba Market Place de Turismo",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226705351950688259",
                "name": "tequiloko",
                "username": "tequiloko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223916465",
                "name": "Maykon Paiva",
                "username": "maykonpaiva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185019958826356737",
                "name": "The: \ud835\ude49\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a\u2727\u0299\u1d00\u1d04\u1d0f\u0274 Chapter",
                "username": "NNarioh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162389304074821633",
                "name": "Giro S/A Online",
                "username": "jornal_girosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75948718",
                "name": "Alternativa 87,9 FM",
                "username": "fmalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203074918",
                "name": "Paulinho Max",
                "username": "paulinhomax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381967601006350340",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u029a\u012d\u025e",
                "username": "m0veiscoIoniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772273743599169536",
                "name": "tocantins alerta",
                "username": "AlertaTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169048819",
                "name": "julio",
                "username": "zuzz0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111401315",
                "name": "amanda",
                "username": "AmandaCorradi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57178266",
                "name": "Bassi",
                "username": "mariabassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472233503488200713",
                "name": "\ud835\udc15ante.",
                "username": "SUCKJE0NZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344601170321543168",
                "name": "d.",
                "username": "parisnachuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "g1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969667301413965824",
                "name": "Portal Crist\u00e3os",
                "username": "PortalCristaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516439078157357061",
                "name": "C\u00e2mara de Charqueadas - RS",
                "username": "camaracharq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2685264511",
                "name": "Katia lisboa oficial",
                "username": "KATIALISBOA07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170296922340581376",
                "name": "Franc\u00eas \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "ViniMenezes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4372380262",
                "name": "Chumbinho Miranda",
                "username": "ChumbinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353717553600851970",
                "name": "Renan Favoretti",
                "username": "FavorettiRenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344959941929541633",
                "name": "rebs \ud83c\udf9e",
                "username": "idkboutmovies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37315891",
                "name": "Fernanda Takai",
                "username": "FernandaTakai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511841838809944068",
                "name": "Adyson Roger S Oliveira 2",
                "username": "sadyson2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354782202597408774",
                "name": "ExploGC Gran Canaria",
                "username": "explogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195322011",
                "name": "SoukiSou SummerEletroHits \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2600\ufe0f",
                "username": "leonasoukisou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116036540",
                "name": "podcast da folgada",
                "username": "barbarada1010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69111177",
                "name": "Unilasalle",
                "username": "unilasallebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897872235163258880",
                "name": "John Kennedy Zoeiro",
                "username": "RRiskowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924978508224516096",
                "name": "Sonia Guajajara",
                "username": "GuajajaraSonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152746375899205637",
                "name": "S\u00e9rgio Cid",
                "username": "SrgioCid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363070692137263105",
                "name": "Major General Teikirize",
                "username": "teikirize1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484250289414848513",
                "name": "Radio Revista WS23",
                "username": "RadioWs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265098864",
                "name": "Maga talvez de Maria Gabriela \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "OrosaOrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964864",
                "name": "Artur Anjos",
                "username": "ArturAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494349367469297671",
                "name": "Cigarra",
                "username": "xiucigarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266429556002603008",
                "name": "Paulo Jorge Fernandes",
                "username": "PauloFCSH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812488160122994688",
                "name": "casotti \ud83c\udf84",
                "username": "HatTrickAbreu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246807781707067394",
                "name": "Observo",
                "username": "CarlosAAParrei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316847850165329923",
                "name": "LA XUS",
                "username": "revoltosa67_cor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189686032620539904",
                "name": "Txemowski\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Txemowski1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62639551",
                "name": "FerNanda Torres",
                "username": "fetorresm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470096546670784518",
                "name": ":) \ud83d\udea9\ud83e\udd91",
                "username": "carolando_44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "490632628",
                "name": "MARIA",
                "username": "mariapaulac_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715954247297318912",
                "name": "Duda",
                "username": "Eduwaruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294328084",
                "name": "Not so cute and tired",
                "username": "notsocuteand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086758005482369029",
                "name": "m1lk",
                "username": "naopossofla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78754437",
                "name": "coxa",
                "username": "vivianealves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122242478",
                "name": "Matheus Freire",
                "username": "MatheusFreire28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510619309835530242",
                "name": "Rafa\u2026eu?",
                "username": "eudisserafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258490832124088321",
                "name": "Sivaldo Castro",
                "username": "CastroSivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331275738507513857",
                "name": "Pablo Saulo \u2020",
                "username": "coachpablao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49037154",
                "name": "Julio",
                "username": "Juuuliow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33619051",
                "name": "Meteorologista C\u00e1tia Braga",
                "username": "CatiaBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261241724741058560",
                "name": "Ester",
                "username": "MarySou91737183",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227009128222031873",
                "name": "rafael",
                "username": "rafaeIdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350058172459982849",
                "name": "LambdaLambdaLambda",
                "username": "LambdaLambdaLa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054726240723189760",
                "name": "E. Cavendish",
                "username": "ducavendish",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "983453033400061952",
                "name": "Cerrado o Pai das \u00c1guas \ud83c\udf3f",
                "username": "savanadobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47343056",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rsazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340249114",
                "name": "Alan Louren\u00e7o",
                "username": "alanlgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950748126809350145",
                "name": "Marcel D'Alexandria",
                "username": "m_dalexandria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125098864",
                "name": "Hudson Rodolfo #vote13",
                "username": "hudson_rodolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16504022",
                "name": "Luiz Marques",
                "username": "LuizMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281582556899672065",
                "name": "Dialogo Florestal",
                "username": "DialogoFtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143098314",
                "name": "The Forests Dialogue",
                "username": "forestsdialogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43244709",
                "name": "Loliza Domingues",
                "username": "lolizadomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "g1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383168426282213378",
                "name": "Allan Spilsbury",
                "username": "allanSpilsbury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398289794",
                "name": "Embajadora Laura F. Dogu",
                "username": "USAmbHonduras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "866770607559651329",
                "name": "Jornal Comunidade",
                "username": "J_Comunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235318602926043146",
                "name": "Junin",
                "username": "maarciojr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333876939",
                "name": "Grupo Dispersores",
                "username": "dispersores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521491533568131076",
                "name": "Minha BH",
                "username": "minhabh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807211041176293376",
                "name": "babs",
                "username": "fruteletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931830627233685505",
                "name": "Maria Rosa Fontebasso",
                "username": "e_fontebasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485840371468886017",
                "name": "kiabo /team Chiico \ud83d\ude4c",
                "username": "hwimfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249050034613747712",
                "name": "Brasil de Fato RS",
                "username": "BrasildeFatoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14156391",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "marcusmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498052754727649281",
                "name": "RadarSul.Net",
                "username": "RadarSulNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433788643915845647",
                "name": "Ser Educacional",
                "username": "ser_educacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543956630391472137",
                "name": "Fotografia Eles Dois",
                "username": "elesdoisfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485370633475264520",
                "name": "Estreliane Vidal",
                "username": "EstrelianeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355745142",
                "name": "Carol Viana",
                "username": "caarolviana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247253535",
                "name": "Maca\u00e9 Tips",
                "username": "macaetips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "Beto Landim",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972128656020705281",
                "name": "Pedro Emanuel Reis",
                "username": "pedroereis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1555558192972800002",
                "name": "JF Informa",
                "username": "informa_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488650943264608257",
                "name": "Val Lima Meio Treze",
                "username": "100FuturoMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16184752",
                "name": "jesulino",
                "username": "jesulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117252",
                "name": "Emerson Luis",
                "username": "emerluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509513134972755969",
                "name": "SailBrasil",
                "username": "BrasilSail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249687801",
                "name": "TJMT",
                "username": "tjmtoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463213985",
                "name": "Catarina 'CAT' Ferreira \ud83d\ude07#SaveWarriorNun",
                "username": "CATpt93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837850",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "peticaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66567695",
                "name": "Malu",
                "username": "maauarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68841411",
                "name": "Gustavo Cuia",
                "username": "Cuia_Gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55036719",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86",
                "username": "Dri2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Francisco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24449243",
                "name": "Denis Luciano",
                "username": "denisluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256931663",
                "name": "\ud83c\udfa5 Marisa MS \ud83c\udf37",
                "username": "MarisaSeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233034940645810177",
                "name": "Pris WerSo \ud83d\udc89\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf0e #ForaBolsonaro!!!",
                "username": "PriscilaWernec8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1531788552358481920",
                "name": "Ricardo Galv\u00e3o",
                "username": "ricardogalvaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872893075454033921",
                "name": "CAEL Rent a Car",
                "username": "rentacarcael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461484119121031169",
                "name": "Channel969",
                "username": "channel969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103861841707462658",
                "name": "Zaid Javed",
                "username": "zaidsunny61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223274701",
                "name": "Vin\u00edcius Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rogeanvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363363970",
                "name": "bruninha",
                "username": "bitchesfanxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711580224",
                "name": "lisa \u271e",
                "username": "biebrhalder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141451003830722561",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "GoncalvesHPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486476931239399429",
                "name": "Markus",
                "username": "_Markuuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363096462",
                "name": "Antonio Garcia Leal",
                "username": "garcialealsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707741015780814848",
                "name": "Pedro couto pedrotaunaycouto.com.br",
                "username": "pedrotaunay23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633854202",
                "name": "Jos\u00e9 Simoes",
                "username": "simoesalenquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62321663",
                "name": "Zezinho\ud83e\udd91",
                "username": "zezinhodudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554584986036146178",
                "name": "Paulo Pontes",
                "username": "JooJos02028930",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241564767606751232",
                "name": "\u02da\u208a\u00b7 \u035f\u035f\u035e\u035e\u27b3\u2765\ud835\udc6b\ud835\udc9a\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc9a \u2620\ufe0f\u2074\u2077",
                "username": "abadabadu777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56201385",
                "name": "Gustavo Cardoso",
                "username": "GuCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747963314580381701",
                "name": "Viviane Fernandes",
                "username": "Viviifernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1688758842",
                "name": "cristirinha",
                "username": "cristirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855715227",
                "name": "duda",
                "username": "vtferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2369494752",
                "name": "Sky",
                "username": "sccheartless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049045861878177797",
                "name": "eisjulius",
                "username": "tajoiasilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24674420",
                "name": "Sustentabilidade FGV",
                "username": "FGVces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147484292177702913",
                "name": "\u042f\u0430fa\u044dl",
                "username": "leafar_sairaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221272829305540608",
                "name": "D\u00f4rian Rainbow \ud83c\udf08",
                "username": "LunoRawke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155984908910645250",
                "name": "Alexcszao",
                "username": "coeeAlex1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1469826251540082693",
                "name": "Fernando Cazuza",
                "username": "Cazuzaavc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199714008217063424",
                "name": "Mar\u00edlia Campos",
                "username": "mariliacontagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242104073",
                "name": "Mar\u00edlia Campos",
                "username": "mariliacampos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138134954",
                "name": "Ranolfo Vieira J\u00fanior",
                "username": "DelegadoRanolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849180925",
                "name": "Instituto Iep\u00e9",
                "username": "instituto_iepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262769781381435399",
                "name": "Marcone Santos",
                "username": "MarconeLoiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744289012165279748",
                "name": "indigente sem pai nem m\u00e3e",
                "username": "BeatrizZao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372724641",
                "name": "O Daniel\u00edsimo",
                "username": "DaniGutiGa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200199625",
                "name": "\ud83c\udf43 Clau",
                "username": "calinhares69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417615056674689029",
                "name": "Luis Alexandre \u2605\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Luisale18684248",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4318573737",
                "name": "Fernando C. Jr.",
                "username": "fcj_ferdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556035321632100353",
                "name": "Universo do Seguro",
                "username": "segurouniverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57775846",
                "name": "ParaWebNews",
                "username": "parawebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84583656",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "cristianocssp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386767388",
                "name": "Ju\ud83c\udf38|\ud83d\udcd6: Lend\u00e1rios",
                "username": "redvellvet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247224536724103168",
                "name": "Gazeta de S.Paulo",
                "username": "gazetasp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69160505",
                "name": "Leonardo Heringer",
                "username": "luzunho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981889069205606400",
                "name": "cear\u00e1",
                "username": "__ceara__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417546143744073731",
                "name": "Jonas \ud83c\udfc1\ud83d\udfe0\u26a1\ud83e\uddfa TRI DA AM\u00c9RICA",
                "username": "JonasFSLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53232912",
                "name": "Heni Ozi Cukier",
                "username": "hoc111",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1398020821851983881",
                "name": "also sprach sofia",
                "username": "sofiacentrismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83c\udf81",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179008109777473536",
                "name": "Fepasc",
                "username": "fepasc_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670680",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelwater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129828",
                "name": "Fl\u00e1vio Charchar - Fot\u00f3grafo e Videomaker",
                "username": "flaviocharchar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564983646754308096",
                "name": "Lenir F\u00e1tima",
                "username": "LENIR10064930",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1558943524669759488",
                "name": "tomjeferson",
                "username": "tomjeferson4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329865021531295748",
                "name": "Luciano SOLAR \ud83d\udd06",
                "username": "LucianoSolarMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61196446",
                "name": "M\u00e1rio Henrique Caixa",
                "username": "mariocaixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064551098533457921",
                "name": "Jocelia Costa",
                "username": "JoceliaCosta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42739208",
                "name": "Laura Esperan\u00e7a",
                "username": "lauramaria58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70188440",
                "name": "Ka\u00ea Guajajara",
                "username": "kaeguajajara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3333057645",
                "name": "Amandinha",
                "username": "almondegarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166439493",
                "name": "Vanderlei Manaia",
                "username": "VanderleiManaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56225827",
                "name": "Mauricio Cabral",
                "username": "macrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97060438",
                "name": "Jornal Rond\u00f4nia Urgente",
                "username": "RondoUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135933010531028992",
                "name": "alomandda",
                "username": "alomandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564745107626233859",
                "name": "kimpossible",
                "username": "k1mpossible___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139765726393380864",
                "name": "Sol Miranda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "soldefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52782260",
                "name": "Marcel Vicente",
                "username": "mrcltv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550410664",
                "name": "CARLOS SANTANA",
                "username": "solracbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155764825",
                "name": "Anselmo Lindolfo",
                "username": "anselmolindolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243147791",
                "name": "Not\u00edciasdeAveiro",
                "username": "noticiasaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628874812",
                "name": "\u2698Gold Mayer\ud83e\udd17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "goldmayer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775305880304779264",
                "name": "Sara Rodrigues",
                "username": "fantasynomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50788621",
                "name": "Curto Circuito",
                "username": "curtocircuitodj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3384339520",
                "name": "loren",
                "username": "togethertinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3501938897",
                "name": "hmmmberto",
                "username": "LGBeTinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542034346",
                "name": "Lu",
                "username": "luhennathili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3122882363",
                "name": "Caatinga",
                "username": "CachorroGamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488713412188246018",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ulisses",
                "username": "MochileiroES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508415207",
                "name": "Simone Tebet",
                "username": "simonetebetbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148034668",
                "name": "Marcus M. Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcuskpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912295725891014657",
                "name": "dennis zafaneli",
                "username": "DZafaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583910741",
                "name": "liz inacia lula da silva \ud83d\udd2e\u2728",
                "username": "legalizandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4416827536",
                "name": "Chef Dan Galhardo",
                "username": "chefdangalhardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896635289",
                "name": "Lionel Organized",
                "username": "goIdno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059576966305800193",
                "name": "Edith Zaranza",
                "username": "EZaranza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538572247606169600",
                "name": "Felipe Junqueira",
                "username": "FelipeJ81941403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122884380790349824",
                "name": "bota na pipokinha",
                "username": "viadogotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120841917",
                "name": "s\u00f4nia scheffelmeier",
                "username": "maraspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2685239962",
                "name": "Marcos Pacheco",
                "username": "mlgepacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483497104320475137",
                "name": "Lemos Vilela Advocacia",
                "username": "advocacia_lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561710",
                "name": "Yuri Soares",
                "username": "yurisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958357145761845248",
                "name": "William Siri \ud83e\udd80",
                "username": "WilliamSiriRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800148569",
                "name": "Paulo Reis",
                "username": "Paulor1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030538816",
                "name": "Jess \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d",
                "username": "jess_silva98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303371529",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86",
                "username": "biancasc__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153130161023463424",
                "name": "let",
                "username": "slideawayxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153032688",
                "name": "Hugo Rodrigues",
                "username": "hugonr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011351347130716160",
                "name": "COALHADA",
                "username": "IlhaTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82433790",
                "name": "Manato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "Manato_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1892161033",
                "name": "magno malta",
                "username": "MagnoMalta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968080993",
                "name": "Engajamundo",
                "username": "ENGAJAMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234722430",
                "name": "El chacho",
                "username": "reinaldodogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050144686",
                "name": "geraldo barbosa",
                "username": "Geraldombarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63508635",
                "name": "Duarte Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DuarteJr_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369179322",
                "name": "Junior",
                "username": "Jrarchanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499834226669150212",
                "name": "Renata Saboya Chagas",
                "username": "RenataSChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373105295",
                "name": "Mantos do Futebol \ud83d\udc55",
                "username": "mantosdofutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244998469368111104",
                "name": "Justi\u00e7a + Pr\u00f3xima",
                "username": "JusticaProxima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309652092173385728",
                "name": "cristal",
                "username": "naoseguiressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1958767176",
                "name": "luis filipe domingos",
                "username": "luisfilipedomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920853311414251521",
                "name": "RTVON",
                "username": "RTVON2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20908422",
                "name": "Prof\u00aa",
                "username": "TecEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87304970",
                "name": "@bsurda",
                "username": "bsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336061105",
                "name": "Chalotte In\u00e1cio Lula Targaryen \ud83e\udd91",
                "username": "charlotte__drag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727333260750127105",
                "name": "Jaddy Stone",
                "username": "jaddystone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333321610",
                "name": "Jair Ramalho",
                "username": "jair_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147414614",
                "name": "Rogin \u2692",
                "username": "rogin42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394542039",
                "name": "j\u00dalia com acento",
                "username": "stationfeminist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24907722",
                "name": "Jornal de Leiria",
                "username": "jornaldeleiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174054076784500737",
                "name": "Gazeta de Ara\u00e7ariguama",
                "username": "GAracariguama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560798850813665281",
                "name": "Isabela Fuzari",
                "username": "Isabelaafuzari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545120565932982279",
                "name": "roberto caldas",
                "username": "roberto13716990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520925435089072129",
                "name": "Marcel Cardoso",
                "username": "marcelsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54544607",
                "name": "Teresa Surita",
                "username": "Teresa_Surita",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1291697838",
                "name": "ano novo pika nova",
                "username": "dannificada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201941656",
                "name": "Enio Godinho",
                "username": "EnioGodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409606246022451201",
                "name": "ing \uc789\ub9ac",
                "username": "inguili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456656117786894339",
                "name": "mim",
                "username": "blasfeimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656848",
                "name": "Eduardo Adauto",
                "username": "eadauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324033969533423616",
                "name": "Corrupi\u00e3o",
                "username": "Irviscorrupiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2238307933",
                "name": "Cl\u00e1udia M L Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "cmlassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818438661318516736",
                "name": "A.D.C.Bomberos Boiro",
                "username": "BomberosBoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153365030378909697",
                "name": "casatemporada",
                "username": "casatemporada2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197549",
                "name": "\u00c9rica",
                "username": "querido_erica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090726954335125504",
                "name": "Fl\u00e1via Arruda",
                "username": "FlaviaArrudaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356615647262871553",
                "name": "Todos Pelas Vacinas #TodosPelasVacinas",
                "username": "tdspelasvacinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473426514",
                "name": "Alexandre Almeida Tri\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd7e\ud83d\udea7",
                "username": "Almeida_305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108655773",
                "name": "carlos marques",
                "username": "carlmarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107712275664826371",
                "name": "Beto Cargnin",
                "username": "beto_cargnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306086935270756353",
                "name": "Marcelo OG \ud83e\udd91\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "MarceloOG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269502138",
                "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix",
                "username": "OutraSilvoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462410611967639552",
                "name": "fernandinha \ud83e\udd8a",
                "username": "projetoparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268574334",
                "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "nildaalcarinque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104397444232683520",
                "name": "S \u30b5\u30e9",
                "username": "senhorita_nami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48399402",
                "name": "Patrick Heacock",
                "username": "patrick_heacock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36711022",
                "name": "Dan Rather",
                "username": "DanRather",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851107297178812416",
                "name": "Lola",
                "username": "camaradalola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103311427589292032",
                "name": "Poesias Flutuantes",
                "username": "PoesiasFlutuam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539287092324446209",
                "name": "Alex Rezende",
                "username": "rezendeealex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951260343",
                "name": "Tropical Hits Web",
                "username": "tropicalhitsweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913609",
                "name": "Sandra",
                "username": "sasealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381903862",
                "name": "DCC / UFMG",
                "username": "dcc_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30756624",
                "name": "Camila",
                "username": "heymila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50403389",
                "name": "paulo pimenta",
                "username": "pimentapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1371878777647726593",
                "name": "Nova Band Hoje",
                "username": "BandHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062032312660058112",
                "name": "Paulo Jos\u00e9 Gomes dos Santos Silva",
                "username": "paulojose59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1537803816304791553",
                "name": "Amaz\u00f4nia M\u00e3e do Brasil",
                "username": "amazoniamaedobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466025452716367872",
                "name": "Mateus Martins Bruno \u2671",
                "username": "MateusMBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357019805249900547",
                "name": "Glass Bead Gamer",
                "username": "2024Hawley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235931527453855745",
                "name": "\u0274\u1d1c\u0274\u1d07s",
                "username": "gabrielnunesv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98728659",
                "name": "maria  silva",
                "username": "izarsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930921563075108865",
                "name": "Panaporte",
                "username": "TuPanaporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381847063",
                "name": "Jane A",
                "username": "JaneRodrigues6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26916950",
                "name": "Jaqueline Gomes",
                "username": "JackieGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835577977",
                "name": "Rose Silva",
                "username": "rosessilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84318273",
                "name": "Thiago Pamponet",
                "username": "TPamponet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307009185050132481",
                "name": "Madu",
                "username": "madu_moreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75287333",
                "name": "GabsSs",
                "username": "galaxydSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223798006",
                "name": "Tarciso Siqueira",
                "username": "tarciso_ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137195086",
                "name": "Thiago Nigro",
                "username": "ThiagoNigro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988467383949037568",
                "name": "L\u00edgia Maria de Faria Miranda",
                "username": "LgiaMariadeFar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1566404765365555200",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz8lkp7onj3s4zasycowh6xg3vm2l",
        "oldest_id": "1564293879054180354",
        "result_count": 495
    }
}