{
    "data": [
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-29T16:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564293866328662017"
            ],
            "id": "1564293866328662017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Outra vez, @rodigopacheco \ud83d\ude20? Novamente, o Presidente do Senado Rodrigo Pacheco incluiu na pauta da sess\u00e3o deliberativa de hoje (29/08) um projeto de lei pra l\u00e1 de discut\u00edvel: o PL 1884/2020, que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/TFCOx0Fx9f"
        },
        {
            "author_id": "35897008",
            "created_at": "2022-08-29T16:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564290112623624193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564290112623624193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NQfKKLuiLM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "361381123",
            "created_at": "2022-08-29T16:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564287522112520195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564287522112520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kCBoza5Z7J via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-08-29T16:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564286446055325701"
            ],
            "id": "1564286446055325701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo frio nesse repentina mudan\u00e7a de tempo tipicamente carioca e, para me aquecer, um dos gatos mais carinhoso aqui da Biblioteca Parque Estadual resolveu me aquecer! https://t.co/bVlSqpsRJs"
        },
        {
            "author_id": "130130230",
            "created_at": "2022-08-29T16:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564286247669055490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1260773467",
                        "start": 0,
                        "username": "alan_freitasAF"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 16,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564286247669055490",
            "in_reply_to_user_id": "1260773467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alan_freitasAF @marilizpj Ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 cobtra taxar fortunas? \u00c9 co tra tirar o monop\u00f3lio dos bancos? \u00c9 contra um parque nacional industrial? \u00c9 contra crian\u00e7a na creche? \u00c9 contra educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade p\u00fablicas de qualidade? \u00c9 contra investimento em ci\u00eancia? \u00c9 a favor da privatiza\u00e7\u00e3o da eletrobr\u00e1s? \u00c9 isso?"
        },
        {
            "author_id": "68798596",
            "created_at": "2022-08-29T15:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564275328561909760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564275328561909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9hGhUdfbIx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1043679173368270848",
            "created_at": "2022-08-29T14:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564265212588564482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1525994407530483712",
                        "start": 0,
                        "username": "_impzinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564265212588564482",
            "in_reply_to_user_id": "1525994407530483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_impzinha Eu t\u00f4 trabalhando com restaura\u00e7\u00e3o de campos numa reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1142452556691628032",
            "created_at": "2022-08-29T14:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564259167514365955"
            ],
            "id": "1564259167514365955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Qualifica\u00e7\u00e3o dos ministros de bolsonaro. \nRicardo Salles,  em 2017 interferiu no zoneamento do Plano de Manejo na \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP, persegui\u00e7\u00e3o a funcion\u00e1rios da Funda\u00e7\u00e3o ambiental c prop\u00f3sito de beneficiar setores empresariais.  \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1094381744483168256",
            "created_at": "2022-08-29T14:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564256517905342464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564256517905342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OALwIeej6O via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1123258543505850368",
            "created_at": "2022-08-29T14:16:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564255696836870146"
            ],
            "id": "1564255696836870146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os macacos servem de p\u00fablico e o verde do\u00a0Parque Nacional de Virunga\u00a0serve de relvado: v\u00e1rios jovens d\u00e3o chutos numa bola, na esperan\u00e7a de se tornarem jogadores profissionais de futebol, em vez de acabarem numa das mil\u00edcias presentes no pa\u00eds h\u00e1 d\u00e9cadas.\nhttps://t.co/F4ZiLhNpny https://t.co/32evxJwKWa"
        },
        {
            "author_id": "4786770941",
            "created_at": "2022-08-29T14:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564252674442264577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564252674442264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Ptz2ZpWjwj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "577603717",
            "created_at": "2022-08-29T13:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564247736941174785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564247736941174785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Q79fC1Bq7n via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "254617628",
            "created_at": "2022-08-29T13:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564246069017542656"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1564246069017542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca - Vargem Grande \ud83d\udc9a https://t.co/FMPYVZsfoR"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2022-08-29T13:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564244189105340416"
            ],
            "id": "1564244189105340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sua den\u00fancia ao Linha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente, levou agentes da UPAM do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos a um cativeiro com 15 p\u00e1ssaros, em Sumidouro. Ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o do veterin\u00e1rio, as aves dever\u00e3o ser devolvidas ao habitat natural. \n\nhttps://t.co/RoBoIvKSUV https://t.co/ynpWdlIbUc"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-08-29T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564244129877458945"
            ],
            "id": "1564244129877458945",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima est\u00e1 no munic\u00edpio de Nova Mamor\u00e9, RO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 2 dias consecutivos. Partes dela ficam na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. de Guajar\u00e1-Mirim e na terra ind\u00edgena Karipuna. https://t.co/Cs5YrOyzlh"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-08-29T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564244077037723649"
            ],
            "id": "1564244077037723649",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de L\u00e1brea, AM. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. Mapinguari. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/8GibdVdDhe"
        },
        {
            "author_id": "55899260",
            "created_at": "2022-08-29T13:27:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564243392250486787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "900348469",
                        "start": 149,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564243392250486787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante!! \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nAut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Hjc47PAZ0I via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1095032884392534018",
            "created_at": "2022-08-29T13:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564236799442096133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564236799442096133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo? Aos p\u00e9s do Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira?! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zhZs33Tubs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "47758881",
            "created_at": "2022-08-29T12:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564221512730775552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33505481",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaDEstrada"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "526508294",
                        "start": 178,
                        "username": "ParqueDasAves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564221512730775552",
            "in_reply_to_user_id": "33505481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaDEstrada Infelizmente eu acho que isso \u00e9 irrevers\u00edvel. Obviamente que o modelo de jaulas e tal est\u00e1 ultrapassado, hoje s\u00e3o centros de pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o. Eu estive no @ParqueDasAves e na Reserva Biol\u00f3gica de Itaipu, ambos em Foz do Igua\u00e7u e s\u00e3o lugares excepcionais de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1018301094336843777",
            "created_at": "2022-08-29T11:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564219618503303168"
            ],
            "id": "1564219618503303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu chefe\nchefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do instituto chico mendes de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade\nfalou q eh bolocaro\n\n\u263a\ufe0f\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2022-08-29T11:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564208450959286272"
            ],
            "id": "1564208450959286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 120 hectares da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada\nhttps://t.co/Y7AA9zZI4Q"
        },
        {
            "author_id": "709375180020252673",
            "created_at": "2022-08-29T11:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564208243836338176"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9b696f4884f62e64"
            },
            "id": "1564208243836338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do rio Ajuruxi, Mazag\u00e3o, Reserva Extrativista do Rio Cajari, Amap\u00e1, Brasil https://t.co/Nk2iKqdu41"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-08-29T11:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564207018923200513"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1564207018923200513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDRJ falando que fala de qualquer assunto. Quero ver:\n\nhttps://t.co/mRaYJipJV9\n\nhttps://t.co/Q9fKNCNAGg\n\nhttps://t.co/evxclzD3LK\n\nhttps://t.co/TS1gYOfL5D\n\nhttps://t.co/ULTxihOkIr\n\nhttps://t.co/wUyZnyVDKv\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx"
        },
        {
            "author_id": "713010560850374659",
            "created_at": "2022-08-29T10:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564200379809677312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564200379809677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/HEDYT9ntF0 #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "1387409957365166083",
            "created_at": "2022-08-29T10:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564194594157469697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "855887124561833985",
                        "start": 0,
                        "username": "guida1906"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564194594157469697",
            "in_reply_to_user_id": "855887124561833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guida1906 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nPraia Fluvial do Alqueir\u00e3o\nA aldeia de Vilarinho da Furna\nA Bas\u00edlica de S. Bento da Porta Aberta\nPara terminar em Espanha pertinho do Ger\u00eas temos o Rio caldo \u00e1gua quente fumegante para relaxar."
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2022-08-29T10:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564191200613130241"
            ],
            "id": "1564191200613130241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o parque nacional mais antigo dos EUA e abriga cerca de 10.000 fontes termais, incluindo cerca de 3.000 g\u00eaiseres sibilantes, potes de lama borbulhantes e um cheiro pungente de enxofre! \ud83d\ude32\n.\n\ud83d\udcf8 hastaluegomaripuri (IG) https://t.co/ogGG4FrZ3h"
        },
        {
            "author_id": "1401852073692569600",
            "created_at": "2022-08-29T09:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564190357067370497"
            ],
            "id": "1564190357067370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A mans\u00e3o estaria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Mata atl\u00e2ntica? https://t.co/qTlHtdWlCB"
        },
        {
            "author_id": "2187109392",
            "created_at": "2022-08-29T09:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564185102225231872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "319412823",
                        "start": 0,
                        "username": "bundao_negro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1564185102225231872",
            "in_reply_to_user_id": "319412823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bundao_negro Preto, fica no Parque estadual da Pedra branca, eentrada que fica na Taquara (n\u00e3o sei se tem outra entrada)."
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2022-08-29T09:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564183294878646272"
            ],
            "id": "1564183294878646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "19 lux sob estes candeeiros LED numa pequena aldeia do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)\u2026 Dezanove!\u2026 E ligados a noite toda. Monstruosidade replicada por outros lugares do #PNPG.\nA iluminar assim, associar \u201cLED\u201d a \u201cpoupan\u00e7a\u201d \u00e9 uma fal\u00e1cia.\n#polui\u00e7\u00e3oluminosa #lightpollution https://t.co/fb0opkehFa"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2022-08-29T08:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564173405393412100"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "19667016",
                        "start": 13,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564173405393412100",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @veramagalhaes Casa \"legalizada\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e avi\u00e3ozinho comprado com juros subsidiados pelo povo?\nInfelizmente ela \u00f1 fez jornalismo, ela militou e pior usou outro debatedor para tratar o outro como \"seu oponente particular\" e como \"jornalista\" inquiridora errou https://t.co/1rxfWT9K2u"
        },
        {
            "author_id": "601380510",
            "created_at": "2022-08-29T05:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564120394151464963"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1152374419542568960",
                        "start": 0,
                        "username": "ciro_lula"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 11,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564120394151464963",
            "in_reply_to_user_id": "1152374419542568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ciro_lula @fiscaldoibama Existem reservas de desenvolvimento sustent\u00e1vel e reservas extrativistas que \u00e9 bem diferente do que esse senhor do novo  prop\u00f5e.\n\nhttps://t.co/jTQ1rmAgzt"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-08-29T04:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564112919042076672"
            ],
            "id": "1564112919042076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cWild Potential\u201d - um filme produzido por \"Wild Elements Studios\" sobre o Parque Nacional da Gorongosa - \u00e9 finalista do Jackson Wild Media Awards\" de 2022. \"Wild Potential\" apresenta o trabalho da ecologista do Parque da #Gorongosa Dominique Gon\u00e7alves. https://t.co/B6AWD960yw"
        },
        {
            "author_id": "1556818578757795840",
            "created_at": "2022-08-29T04:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564104788027084801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "19667016",
                        "start": 13,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564104788027084801",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @veramagalhaes Esse vitimismo \u00e9 suas narrativas n\u00e3o colam mais. Sua emissora n\u00e3o consegue mais manipular as informa\u00e7\u00f5es,  a internet n\u00e3o deixa. Exemplo Sr Luciano: desceu o sarrafo no presidente queria explorar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  N\u00e3o enganam mais ningu\u00e9m!!!"
        },
        {
            "author_id": "1360181876510629889",
            "created_at": "2022-08-29T03:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564098698661036032"
            ],
            "id": "1564098698661036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus dois amores, amo muito! \ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf3c\u2764\ufe0f em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/910z9hTyZN"
        },
        {
            "author_id": "120317629",
            "created_at": "2022-08-29T03:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564098537415213058"
            ],
            "id": "1564098537415213058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos sempre\ud83d\ude1d em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/Xpv1P8QcPI"
        },
        {
            "author_id": "120317629",
            "created_at": "2022-08-29T03:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564097989810978816"
            ],
            "id": "1564097989810978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/1aLcSz0DVw"
        },
        {
            "author_id": "120317629",
            "created_at": "2022-08-29T03:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564097586872537091"
            ],
            "id": "1564097586872537091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: a procura de uma boa foto de n\u00f3s 5 kkkkkkk\nObs. Eu gostei dessa em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/8vcHqafqPf"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2022-08-29T03:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564093016268226560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174396298",
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564093016268226560",
            "in_reply_to_user_id": "174396298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@hilde_angel Me incomodei demais com o genro do Ab\u00edlio. Como ningu\u00e9m perguntou pra ele por que o partido dele mant\u00e9m um passador de boiada em Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e que d\u00e1 carona pra garimpeiro em avi\u00e3o da FAB!?!?!?!?"
        },
        {
            "author_id": "942913962512875521",
            "created_at": "2022-08-29T02:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564078084520923139"
            ],
            "id": "1564078084520923139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Da Boca - Araruna/PB\nPedra da Caveira, uma das fei\u00e7\u00f5es mais conhecidas do Parque Estadual da Pedra da Boca, localizado no munic\u00edpio de Araruna, Curimata\u00fa Paraibano. https://t.co/NaOdaEAp3Z"
        },
        {
            "author_id": "1496883843969785864",
            "created_at": "2022-08-29T02:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564077748322271232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "19667016",
                        "start": 13,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564077748322271232",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @veramagalhaes Kkkkk com vcs o spresenysdor wue roubou crisnca no soletrando, que invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que tem foto abra\u00e7ado a 100% dos corruptos, e dedende este homen https://t.co/7N7zEMIfhV"
        },
        {
            "author_id": "1488249431363403781",
            "created_at": "2022-08-29T02:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564071721560424450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3158213977",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuskywalker"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1354583169794772994",
                        "start": 17,
                        "username": "LurioZzz"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1369395757980205060",
                        "start": 27,
                        "username": "YakuzaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564071721560424450",
            "in_reply_to_user_id": "3158213977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuskywalker @LurioZzz @YakuzaBrasil Yakuza 3 \u00e9 sobre o Ryu tentando salvar um orfanato da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00e1rea protegida. Duvido que ele curta"
        },
        {
            "author_id": "369271163",
            "created_at": "2022-08-29T01:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564064932160839682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564064932160839682",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Algu\u00e9m explica ao \u00c1vila que a ferrograo n\u00e3o foi oara frente para corta uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e diminu\u00edram ela em medida provis\u00f3ria. Gente burra"
        },
        {
            "author_id": "1307382000802725888",
            "created_at": "2022-08-29T01:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564055482922418176"
            ],
            "id": "1564055482922418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \u201cCaminh\u00e3o no Parque municipal de Itajub\u00e1\u201d to #Vimeo: https://t.co/VieBj8GpVO"
        },
        {
            "author_id": "90305719",
            "created_at": "2022-08-29T00:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564052461882671108"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "68585904",
                        "start": 0,
                        "username": "rafah_valencio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564052461882671108",
            "in_reply_to_user_id": "68585904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafah_valencio V\u00e1rios outros o fizeram, mas n\u00e3o significa necessariamente que s\u00e3o ruins. Alguns at\u00e9 expressam arrependimento hoje em dia.\n\nA informa\u00e7\u00e3o que me mandaram agora de que ela tem terra em \u00e1rea protegida e \u00e9 extremamente ruralista me assusta BEMMM mais"
        },
        {
            "author_id": "102903268",
            "created_at": "2022-08-29T00:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564052376755097601"
            ],
            "id": "1564052376755097601",
            "in_reply_to_user_id": "102903268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "se a fronteira agr\u00edcola t\u00e1 crescendo, a \u00e1rea protegida t\u00e1 diminuindo PELAMORDEDEUS ISSO \u00c9 L\u00d3GICA B\u00c1SICA, DISGRA\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "1372063941610835968",
            "created_at": "2022-08-29T00:48:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564052295695978497"
            ],
            "id": "1564052295695978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o mercado vai ajudar a preservar o meio ambiente, nada mais sustent\u00e1vel do que grileiro em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "1029874705149435905",
            "created_at": "2022-08-29T00:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564051917722030080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1274385966346665985",
                        "start": 0,
                        "username": "aqueladocafe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564051917722030080",
            "in_reply_to_user_id": "1274385966346665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aqueladocafe Vagabundo defendeu explorar area protegida sabe..."
        },
        {
            "author_id": "41177954",
            "created_at": "2022-08-29T00:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564051574929985537"
            ],
            "id": "1564051574929985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara do Novo, \"gente como n\u00f3s\" defendendo o Agro e n\u00e3o comenta nada a respeito da quest\u00e3o do governador dele destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG."
        },
        {
            "author_id": "825405668932849664",
            "created_at": "2022-08-29T00:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564048825660088320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1115678358338035714",
                        "start": 0,
                        "username": "fhomilee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564048825660088320",
            "in_reply_to_user_id": "1115678358338035714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fhomilee Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2022-08-29T00:18:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564044741909614593"
            ],
            "id": "1564044741909614593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho da comunidade do Jamaraqu\u00e1, que fica dentro da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2728 #Fant\u00e1stico https://t.co/arIyKVMxvB"
        },
        {
            "author_id": "293060402",
            "created_at": "2022-08-28T23:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564039271937368065"
            ],
            "id": "1564039271937368065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um rol\u00ea com o primo em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/2x63KNNyrq"
        },
        {
            "author_id": "1545742091023679488",
            "created_at": "2022-08-28T23:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564038069413724161"
            ],
            "id": "1564038069413724161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Carij\u00f3s recebe recursos e segue firme em seu processo de estrutura\u00e7\u00e3o\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#joinville #joinvillesc\n\nhttps://t.co/eHnPsLYSDr"
        },
        {
            "author_id": "260493224",
            "created_at": "2022-08-28T23:24:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564031310523379712"
            ],
            "id": "1564031310523379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/wlquBzLsGs"
        },
        {
            "author_id": "44743638",
            "created_at": "2022-08-28T23:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564025638335438850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.4128821,
                        41.8447561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1564025638335438850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada que me leva \u00e9 a mesma que me traz, a menos que me apete\u00e7a l\u00e1 ficar!\n\n#portugal #geres #penedageres #hdr #melga\u00e7o #minho em Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TMEstBtW0n"
        },
        {
            "author_id": "1008079979530383360",
            "created_at": "2022-08-28T22:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564023303374782465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1559540860232105984",
                        "start": 125,
                        "username": "labevufms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564023303374782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coleta de banco de sementes, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Taiam\u00e3. Monitoramento das \u00e1reas queimadas em 2020 no Pantanal Mato-grossense.\n@labevufms https://t.co/pOJpUbu7FF"
        },
        {
            "author_id": "1164657336297906176",
            "created_at": "2022-08-28T22:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564017547640438792"
            ],
            "id": "1564017547640438792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o tiver dinheiro o suficiente para ir a uma praia bioluminescente que s\u00f3 tem fora do Brasil, eu vou conhecer os cupinzeiros bioluminescentes que ficam no parque nacional das emas, e se eu tiver dinheiro vou conhecer os dois ksksksks https://t.co/mza2piwaea"
        },
        {
            "author_id": "709460680",
            "created_at": "2022-08-28T22:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564010652833914880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564010652833914880",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro MAS VC DEMITIU O CARA QUE TE MUTOU POR INVADIR \u00c1REA PROTEGIDA? KKKK"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-08-28T21:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564009093253287938"
            ],
            "id": "1564009093253287938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 565,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "o movimento do c\u00e9u sobre as Prateleiras e as cidades do entorno do Parque Nacional de Itatiaia \ud83c\udf0c\n\na noite era fria, mas o c\u00e9u era espetacular l\u00e1 do alto da Pedra do Altar. certamente um dos momentos mais sublimes que j\u00e1 vivi!\n+ https://t.co/tAd8ai4hU0"
        },
        {
            "author_id": "48803704",
            "created_at": "2022-08-28T21:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564004136818974720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104547688",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564004136818974720",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogotapuio Podiam usar para derrubar invasores de terras da Floresta Nacional no DF. Diferentemente da ideia, est\u00e3o alterando a \u00e1rea para regularizar a invas\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-28T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564002400939155458"
            ],
            "id": "1564002400939155458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 65,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por RUBIMAR BARRETO SILVEIRA. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/ZuneKDHNVI"
        },
        {
            "author_id": "1442600579528740870",
            "created_at": "2022-08-28T21:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1564001151783239680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98681965",
                        "start": 0,
                        "username": "diogosouscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1564001151783239680",
            "in_reply_to_user_id": "98681965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogosouscastro ENT\u00c3O  AMORZITO TIVEMOS UM GOLITO!\nNADA MAU SE HOUVESSE PELO MENOS MAIS UM AINDA ERA MELHOR MEU AMOR, MAS APITOU O \u00c1RBITRO  NEM MAIS UM GOLITO \nDEIXA L\u00c1  AMORZIYO! PENSA NA NOSSA IDA AO PARQUE NACIONAL DO ETOSHA QUE L\u00c1 HAVEMOS DE IR OU MM A ANGOLA PARA CONHECERES https://t.co/51rk8mo4eg"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2022-08-28T20:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563994415009521666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "256095486",
                        "start": 45,
                        "username": "BSBCAP"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1513371584",
                        "start": 88,
                        "username": "flaviaarrudabsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563994415009521666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa coluna dessa semana na vers\u00e3o papel do @BSBCAP trata do setor imobili\u00e1rio ao PL,d @flaviaarrudabsb q reduz a Floresta Nacional de Bras\u00edlia-Flona, p/regularizar 2 ocupa\u00e7\u00f5es irregulares.\nCurioso? \nLeia aki:\nhttps://t.co/JOr7PlNDwu\n #sustentabilidade #meioambiente #moradia https://t.co/7iDQam79dZ"
        },
        {
            "author_id": "1442600579528740870",
            "created_at": "2022-08-28T20:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563992421364633600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98681965",
                        "start": 0,
                        "username": "diogosouscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563992421364633600",
            "in_reply_to_user_id": "98681965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogosouscastro SABES QUANDO SE DORME L\u00c1  NO MEIO DO PARQUE NACIONAL DE VIDA SEVAGEM DO ETOSHA H\u00c1  MONTES DE GUARDAS ARMADOS DURANTE TODO O DIA E TODA A NOITE PARA N\u00c3O  IREM IINCOMODAR AS PESSOAS E CONTROLAM OS ANIMAIS SELVAGENS PASSAM ELEFANTES QUASE AO NOSSO LADO, AMORZITO https://t.co/fg8cXeCmTW"
        },
        {
            "author_id": "1442600579528740870",
            "created_at": "2022-08-28T20:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563991007406034945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98681965",
                        "start": 0,
                        "username": "diogosouscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563991007406034945",
            "in_reply_to_user_id": "98681965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogosouscastro O PARQUE NACIONALDO ETOSHA, \u00c9 UM PARQUE DE VIDA SELVAGEM NA NAM\u00cdBIA E \u00c9  ESPETACULAR AMORZITO,FUI MONTES DE VEZES  COM OS MDUS PAIS, O MEU PAI ADORAVA PASSAR IR PASSAR UNS DIAS NO PARQUE NACIONAL DO ETOSHA IAS ADORAR, FICAMOS A DORMIR NO MEIO DE ANIMAIS SELVAGENS https://t.co/ADJnBhLHuX"
        },
        {
            "author_id": "1442600579528740870",
            "created_at": "2022-08-28T20:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563989399523790848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98681965",
                        "start": 0,
                        "username": "diogosouscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563989399523790848",
            "in_reply_to_user_id": "98681965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogosouscastro VAMOS AT\u00c9  LUANDA E VAMOS ANDAR DE MACHIMBOMBO AMORZITO, VAMOS COMER PAPAIA ABACAXI  E GIMGUBA, ALEM DE IRMOS DAR UM PULINHO \u00c1 ILHA DO M\u00daSSULO, VAIS VER VAIS ADORAR!\nVAMOS VER SE CONSEGUIMOS IR A UM SAFARI NA NAMIBIA, UM DIA IREMOS, AO PARQUE NACIONAL DO ETOSHA https://t.co/nohx26NoAf"
        },
        {
            "author_id": "1449119104615526402",
            "created_at": "2022-08-28T20:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563985899167391744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1522726596465020928",
                        "start": 264,
                        "username": "rodrigosmayres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563985899167391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESEX Guariba-Roosevelt foi criada em 1996 e \u00e9 a \u00fanica reserva extrativista de Mato Grosso, habitada por uma popula\u00e7\u00e3o ribeirinha\n#extrativismo #reservaextrativista #ribeirinhos #seringueira #matogrosso #colniza #aripuana #castanha #pesca #farinha #guariba\n\nVia @rodrigosmayres https://t.co/oDLtMM34S7"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-08-28T19:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563967653022236674"
            ],
            "id": "1563967653022236674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um destino dos sonhos espera por voc\u00ea para criar aventuras incr\u00edveis, esse para\u00edso se chama Isla Contoy e s\u00f3 pode ser alcan\u00e7ado mediante reserva, j\u00e1 que \u00e9 considerado uma \u00e1rea protegida e na qual s\u00e3o permitidos 200 visitantes por dia.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos https://t.co/S3FZ3F0tbp"
        },
        {
            "author_id": "27473577",
            "created_at": "2022-08-28T19:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563966788794187778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1297206750379220993",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigocarmo1rm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1563966788794187778",
            "in_reply_to_user_id": "1297206750379220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigocarmo1rm Tem no site deles! Esse meu eu comprei numa feira do MST que teve no parque municipal em 2018"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-28T18:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563963173023412224"
            ],
            "id": "1563963173023412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 120 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada https://t.co/eXnZeQGG4K"
        },
        {
            "author_id": "195054394",
            "created_at": "2022-08-28T18:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563957048278241282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1154728016754462721",
                        "start": 0,
                        "username": "filipelealgil"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1112207366190178309",
                        "start": 15,
                        "username": "TiagoMatosGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563957048278241282",
            "in_reply_to_user_id": "1154728016754462721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filipelealgil @TiagoMatosGomes \u00c9 isso, a \u00e1rea protegida da Serra da Estrela estava pejadinha de eucaliptos... e o Pinhal de Leiria idem."
        },
        {
            "author_id": "1257029526405681152",
            "created_at": "2022-08-28T18:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563952302490279936"
            ],
            "id": "1563952302490279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TereCity \ud83d\ude0e Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88 https://t.co/Tmofn5piai"
        },
        {
            "author_id": "26826553",
            "created_at": "2022-08-28T17:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563943128859611138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "53211744",
                        "start": 0,
                        "username": "lissalls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563943128859611138",
            "in_reply_to_user_id": "53211744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lissalls Menina, quero nem imaginar se esse BO tivesse sido no parque municipal. A gata teria fugido pros matos. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2022-08-28T16:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563930898860482561"
            ],
            "id": "1563930898860482561",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio privilegiado tamb\u00e9m em suas riquezas naturais, a exemplo da Serra de Itabaiana, que abriga uma reserva de Mata Atl\u00e2ntica com animais silvestres, \u00e1rea que passou a ser preservada com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, em 2006, durante o Governo de Lula,"
        },
        {
            "author_id": "1267573138403049477",
            "created_at": "2022-08-28T16:07:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563921345813037063"
            ],
            "id": "1563921345813037063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Galera vamos ajudar... At\u00e9 um real pode fazer diferen\u00e7a!!  https://t.co/yjT1WWIS7S https://t.co/7I6nLYnlFt"
        },
        {
            "author_id": "194240225",
            "created_at": "2022-08-28T15:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563911104505548800"
            ],
            "id": "1563911104505548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o domingo me exercitando no parque municipal da praia do forte, assim como todos os sexagen\u00e1rios que vivem aqui."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-08-28T15:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563907327073345537"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.16499914,
                        -22.5312998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1563907327073345537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/pr1A4rsoVZ"
        },
        {
            "author_id": "1533977626536288256",
            "created_at": "2022-08-28T14:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563903000615309316"
            ],
            "id": "1563903000615309316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24\u00b0 Jeep Country Completed \u2705 em Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o de Oliveira Borges https://t.co/rDma8nIQVi"
        },
        {
            "author_id": "1257046901482049545",
            "created_at": "2022-08-28T14:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563889221277974538"
            ],
            "id": "1563889221277974538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque nacional e vi um casal de papagaio bem bonitinho \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-08-28T13:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563884172992724993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "22914738",
                        "start": 245,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "80866490",
                        "start": 252,
                        "username": "redeprouc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563884172992724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Hidrovia amea\u00e7a comunidades e reservas como o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, na por\u00e7\u00e3o mais fr\u00e1gil e conservada do Pantanal brasileiro https://t.co/zb2Eo0s3I8\n\n#unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #hidrovia #pantanal @o_eco @redeprouc https://t.co/h3pRbkjP5x"
        },
        {
            "author_id": "1179561640725028864",
            "created_at": "2022-08-28T13:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563875097408151555"
            ],
            "id": "1563875097408151555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia de hoje eu neguei ir num samba pra ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1244684345098604545",
            "created_at": "2022-08-28T12:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563869807379943426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563869807379943426",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o presidente q tava pescando em \u00e1rea protegida e se negou a sair e ainda quis da carteira da de pol\u00edtico. N\u00e9 Bolsonaro???\n\nAgora em elei\u00e7\u00e3o paga de protetor da natureza?!? Teu passado te condena. Hip\u00f3crita!!!"
        },
        {
            "author_id": "15014095",
            "created_at": "2022-08-28T12:15:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563862940834471938"
            ],
            "id": "1563862940834471938",
            "in_reply_to_user_id": "15014095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento \u00e9 patrocinado pela Solu\u00e7\u00f5es Usiminas por meio da Lei Federal de Incentivo ao Esporte. Acontecer\u00e1 na manh\u00e3 do dia 28 de agosto, domingo, no Parque Municipal Vale do Itaim em Taubat\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "172579640",
            "created_at": "2022-08-28T12:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563860430547828737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55366770",
                        "start": 0,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563860430547828737",
            "in_reply_to_user_id": "172579640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvionavarro Eu fiquei numa fila na Av das Andradas para entrar na \u00e1rea protegida. Estavam fazendo revista em todo mundo pq n\u00e9, as elei\u00e7\u00f5es polarizadas com Bolsonaro e cheio de amea\u00e7a de morte, agora tem que ser assim. N\u00e3o consegui entrar. Depois que ele come\u00e7ou a falar barraram a entrada."
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-08-28T11:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563851994279776256"
            ],
            "id": "1563851994279776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skate Parque se torna \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Porto\u00a0Velho https://t.co/caRKb3jynz"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-08-28T10:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563832706047569920"
            ],
            "id": "1563832706047569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ainda estamos a celebrar o Dia Mundial dos Mabecos com um grupo de mabequinhos. Os mabecos foram introduzidos pela primeira vez no Parque Nacional da Gorongosa h\u00e1 alguns anos. Hoje com cinco alcateias e uma popula\u00e7\u00e3o total de 123, os mabecos  do Parque est\u00e3o em franco crescimento https://t.co/djS2pE4iTF"
        },
        {
            "author_id": "1350044577600860161",
            "created_at": "2022-08-28T09:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563822314063646722"
            ],
            "id": "1563822314063646722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #SIPAM de #Barroso:\nAproveite para visitar alguns polos do #Ecomuseu onde poder\u00e1 conhecer o regime extensivo, a #vezeira, o patrim\u00f3nio etnogr\u00e1fico, o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (PNPG)... \ud83d\udce5https://t.co/TpzxyrAiS2\n\n#valsipam #GIAHS #agriculturalheritage #sustainabletourism https://t.co/3tc4AoPRdc"
        },
        {
            "author_id": "1550497153038139392",
            "created_at": "2022-08-28T02:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563715535522729986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563715535522729986",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos De carro sempre tenho uns trocados para doar aos que pedem nas paradas do sem\u00e1foro. Dia desses optei  por caminhar do parque municipal at\u00e9 a rodovi\u00e1ria de BH. Em 22 minutos de caminhada tive que negar ajuda a pelo menos 30 pessoas que me pediram."
        },
        {
            "author_id": "1501014626242342915",
            "created_at": "2022-08-28T02:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563708561938677761"
            ],
            "id": "1563708561938677761",
            "in_reply_to_user_id": "1239697992250261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaBeat0123 Parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "1066453881343934464",
            "created_at": "2022-08-28T02:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563708502283018242"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1563708502283018242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi meu \u00faltimo dia num dos lugares mais incr\u00edveis do mundo, o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u POR\u00c9M desde o momento zero da excurs\u00e3o tinha um moleque mala, riquinho e mal educado de uns 6 anos INSUPORT\u00c1VEL"
        },
        {
            "author_id": "1326005262193405954",
            "created_at": "2022-08-28T01:58:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563707456114540545"
            ],
            "id": "1563707456114540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus me viram no parque municipal hoje ."
        },
        {
            "author_id": "4136820257",
            "created_at": "2022-08-28T00:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563692593438924801"
            ],
            "id": "1563692593438924801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa aqui eh muito 2016 sad boy vibes que usa moletom preto com desenho gen\u00e9rico tem trust issues da murro na parede e sai pra beber corote quinta feira a noite no parque municipal https://t.co/qluPC5yBMr"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-08-27T23:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563675310687756288"
            ],
            "id": "1563675310687756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ1 \u2013 Homem \u00e9 condenado e ter\u00e1 de reparar danos causados a unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/KypdLEs0S3"
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2022-08-27T23:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563672822655877120"
            ],
            "id": "1563672822655877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, localizado na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 conhecido por suas grandes montanhas, por icebergs de cor azul brilhante que se desprendem de geleiras e pelos pampas dourados (pradarias) que abrigam animais selvagens raros. https://t.co/lM1A6U08fF"
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2022-08-27T23:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563671859924713474"
            ],
            "id": "1563671859924713474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um s\u00edtio geol\u00f3gico situado no munic\u00edpio brasileiro de Ponta Grossa, a vinte quil\u00f4metros a sudeste do centro da cidade e \u00e0 cem quil\u00f4metros da cidade de Curitiba, capital do Estado do Paran\u00e1. https://t.co/8MsTYfVnzx"
        },
        {
            "author_id": "822908649047785473",
            "created_at": "2022-08-27T22:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563657589145174022"
            ],
            "id": "1563657589145174022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m esqueceu que eles s\u00e3o a mola propulsora desse pa\u00eds. \n\nLongas filas marcam o in\u00edcio da 45\u00aa Expointer. No tr\u00e2nsito, motoristas enfrentam congestionamento para acessar o Parque Estadual Assis Brasil. \n https://t.co/MGnWNb8Qo4"
        },
        {
            "author_id": "340598605",
            "created_at": "2022-08-27T22:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563649068475289602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "870310390210625537",
                        "start": 0,
                        "username": "Alevfaria"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "189336240",
                        "start": 11,
                        "username": "fabiontherocks"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "76699270",
                        "start": 27,
                        "username": "MST_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 40,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563649068475289602",
            "in_reply_to_user_id": "870310390210625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alevfaria @fabiontherocks @MST_Oficial @LulaOficial Eu comento sendo bi\u00f3loga e professora, que trabalha com manejo de \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas. Trabalho a 4 anos em laborat\u00f3rio de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2022-08-27T22:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563647809433346049"
            ],
            "id": "1563647809433346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atropelamentos de fauna s\u00e3o frequentes\u2026\n\u00c9 sabido que muit@s n\u00e3o abrandam na aproxima\u00e7\u00e3o a animais pequenos. Mas falta sinal\u00e9tica adequada lembrando periodicamente os condutores que est\u00e3o num Parque Nacional e que devem circular devagar (pela fauna, polui\u00e7\u00e3o\u2026) #PNPG #ICNF https://t.co/QxdfENwSxK"
        },
        {
            "author_id": "916723474307207168",
            "created_at": "2022-08-27T21:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563636158936096768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49981170",
                        "start": 0,
                        "username": "mtcaetano"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "49981170",
                        "start": 11,
                        "username": "mtcaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563636158936096768",
            "in_reply_to_user_id": "49981170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mtcaetano @mtcaetano como os oradores avaliam a import\u00e2ncia de folhetins na divulga\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio nacional? Eu particularmente n\u00e3o conhecia o Parque Nacional do Catimbau, uma das loca\u00e7\u00f5es da novela,que por sinal \u00e9 lindo! \ud83d\ude0d https://t.co/sR76HaoGrC"
        },
        {
            "author_id": "120531798",
            "created_at": "2022-08-27T21:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563635581300740096"
            ],
            "id": "1563635581300740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri uma trilha nova no parque municipal e nunca andei tanto na minha vida, mas porra, gostoso demais"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2022-08-27T21:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563633690638487553"
            ],
            "id": "1563633690638487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ilha das Cabras, em Ilhabela, voltou a se tornar uma \u00e1rea de domin\u00edo p\u00fablico. Ap\u00f3s 30 anos de batalhas na Justi\u00e7a, o local ser\u00e1 novamente integrado ao Parque Estadual de Ilhabela.\nhttps://t.co/VXfvcNRujB"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-08-27T20:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563631896537534466"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.77184494,
                        -15.78566572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "1563631896537534466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basta crer profundamente em Deus para chegarmos onde queremos ou salvarmos quem precisa! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728 em Parque Estadual Dos Pirineus, Cocalzinho De Goi\u00e1s https://t.co/YvjsIapOn6"
        },
        {
            "author_id": "108649229",
            "created_at": "2022-08-27T20:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563622604610719746"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1563622604610719746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2AJI5VwVT6"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-08-27T20:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563619767323602945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1461699197141491718",
                        "start": 21,
                        "username": "sejaevolution"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1563619767323602945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um passo rumo \u00e0 @sejaevolution! Bora de 30k pra fechar a semana! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/e3FqHroyaR"
        },
        {
            "author_id": "1310295733799616514",
            "created_at": "2022-08-27T19:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563612445201276929"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e3618ec81000"
            },
            "id": "1563612445201276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 - Amambay. https://t.co/V1noimb4PY"
        },
        {
            "author_id": "1078697121442942977",
            "created_at": "2022-08-27T19:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563602359493722112"
            ],
            "id": "1563602359493722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds me apaixonei por uma menina no parque municipal e sei que nunca mais vou ver ela"
        },
        {
            "author_id": "298017399",
            "created_at": "2022-08-27T18:26:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563593881492434945"
            ],
            "id": "1563593881492434945",
            "in_reply_to_user_id": "298017399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte de Chico ampliou a urg\u00eancia de a\u00e7\u00f5es conservacionistas para preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e pelo fim dos conflitos por terra. E em 1990, a press\u00e3o internacional provocou a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes... https://t.co/fgaRQBjtDD"
        },
        {
            "author_id": "1505196029930573832",
            "created_at": "2022-08-27T18:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563589251651883008"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1563589251651883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda tarde!! \ud83d\udc4c\ud83c\udf43 Parque nacional... https://t.co/HJj2qi2Tii"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2022-08-27T18:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563587958300897280"
            ],
            "id": "1563587958300897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Faltam 36 dias para as elei\u00e7\u00f5es. 36 dias para acabar com o governo Bolsonaro. At\u00e9 l\u00e1, publicaremos aqui uma raz\u00e3o por dia para isto.\n\n36 - Bolsonaro quer acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/NNHOO4VhcF"
        },
        {
            "author_id": "1383948633062526976",
            "created_at": "2022-08-27T18:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563587338382364673"
            ],
            "id": "1563587338382364673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos de Imb\u00e9 agora \u00e9 totalmente da Prefeitura https://t.co/LTaAbMOsXL #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2022-08-27T17:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563582470708396032"
            ],
            "id": "1563582470708396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3962,
                "quote_count": 72,
                "reply_count": 43,
                "retweet_count": 884
            },
            "text": "Um povo inteiro desapareceu da face da Terra na \u00faltima quarta feira: o \u201c\u00edndio do buraco\u201d, \u00faltimo de sua etnia, que viveu isolado numa \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia depois que seus companheiros foram assassinados, foi encontrado morto em sua tapera https://t.co/SsYa5u8LSg"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-08-27T17:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563578512308862976"
            ],
            "id": "1563578512308862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Porto Velho vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/zjSHdUl4VC"
        },
        {
            "author_id": "1516195094600290305",
            "created_at": "2022-08-27T17:21:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563577506438885377"
            ],
            "id": "1563577506438885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro do prof eh: 3 horas e meia de viagem, tour pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o e trilha E S\u00d3 dps ele disse q vamos almo\u00e7ar.  Ele quer matar todo mundo, n eh poss\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "2758137803",
            "created_at": "2022-08-27T16:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563568290634469376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563568290634469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/kRdjBQ1oaa #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-08-27T16:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563561017040199680"
            ],
            "id": "1563561017040199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RALLY DOS SERT\u00d5ES I Evento \u00e9 o pontap\u00e9 do maior rali do mundo; acesso \u00e9 gratuito para todos\n#rallydossertoes #rally #rallycar \nhttps://t.co/VZcSZYiJis"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-08-27T15:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563553354953162755"
            ],
            "id": "1563553354953162755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhABcKt\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NUmuvFmNfd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/jcBL8nr87o"
        },
        {
            "author_id": "1155851240665964544",
            "created_at": "2022-08-27T15:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563550936349364228"
            ],
            "id": "1563550936349364228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo tanto minha vida\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\nPresente de Deus\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4c\ud83c\udfff\u2764 em Parque Municipal JF https://t.co/yLwCAYhvES"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2022-08-27T15:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563547132652814338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1004415776101715969",
                        "start": 145,
                        "username": "amigosterrabr"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "292958831",
                        "start": 198,
                        "username": "MAB_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563547132652814338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo (RS) \u00e0 iniciativa privada afetar\u00e1 comunidades locais e a popula\u00e7\u00e3o ga\u00facha. Fernando Costa, da @amigosterrabr, falou sobre o assunto no programa do @mab_brasil em: https://t.co/zBYx9Xffne #N\u00e3o\u00e0Privatiza\u00e7\u00e3oDoParqueEstadualDoTurvo"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2022-08-27T15:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563546739789148162"
            ],
            "id": "1563546739789148162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada de S\u00e3o Desid\u00e9rio e Corpo de Bombeiros combateram grande inc\u00eandio florestal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/y6JuUHIQLz"
        },
        {
            "author_id": "275700749",
            "created_at": "2022-08-27T15:19:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563546700320366598"
            ],
            "id": "1563546700320366598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stica a ideia da escola fazer um picnic no parque municipal de Rio das Ostras para celebrar a \u00c9poca dos Ventos! https://t.co/JrX0mI65Cs"
        },
        {
            "author_id": "1525313166",
            "created_at": "2022-08-27T15:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563544890604408837"
            ],
            "id": "1563544890604408837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que eu vivia em Nova Igua\u00e7u e nunca fui no parque natural municipal. Pqp, que desperd\u00edcio de oportunidade."
        },
        {
            "author_id": "1195836606630027264",
            "created_at": "2022-08-27T15:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563544655375237121"
            ],
            "id": "1563544655375237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu simplesmente n sou uma pessoa de ficar em casa no final de semana\npode nao ter nada para fazer mas do nada eu penso\ne se eu for pro parque nacional AGORA \neai eu vou"
        },
        {
            "author_id": "1035037154",
            "created_at": "2022-08-27T14:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563541318957035522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1563541318957035522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YIz0zbWAwA"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2022-08-27T14:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563541054485172231"
            ],
            "id": "1563541054485172231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante foi registrado no Rio Tr\u00eas Irm\u00e3os, no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas  https://t.co/JtPmtW0YcP #onca #ataca #jacare"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-08-27T14:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563538396948996098"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1563538396948996098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/riWmdV323w"
        },
        {
            "author_id": "41275334",
            "created_at": "2022-08-27T14:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563535441911250947"
            ],
            "id": "1563535441911250947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nVisita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: das 9h \u00e0s 16h\n\nEstacionamento: das 8h \u00e0s 18h\n\nRestaurante Porto Canoas: das 12h \u00e0s 16h\n\nIngressos: https://t.co/k34qhh6LlZ"
        },
        {
            "author_id": "1227279004958367745",
            "created_at": "2022-08-27T14:34:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563535331479105536"
            ],
            "id": "1563535331479105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria apenas uma alma boa e caridosa pra me acompanhar em um passeio no parque municipal de Belo Horizonte\napenas uma"
        },
        {
            "author_id": "136151769",
            "created_at": "2022-08-27T14:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563533932607311874"
            ],
            "id": "1563533932607311874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tal hora... T\u00f4 perdido no Parque Municipal de Belo Horizonte, comendo tamarindo \ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "68573612",
            "created_at": "2022-08-27T14:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563533448387915780"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "885230420538929152",
                        "start": 147,
                        "username": "alinasouzafoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563533448387915780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Longas filas marcam o in\u00edcio da 45\u00aa Expointer. No tr\u00e2nsito, motoristas enfrentam congestionamento para acessar o Parque Estadual Assis Brasil. \n\n\ud83c\udfa5 @alinasouzafoto https://t.co/HJF2WiQXmP"
        },
        {
            "author_id": "75792110",
            "created_at": "2022-08-27T13:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563522679746924545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1563522679746924545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errando mais que Pedro \u00c1lvares Cabral tentando chegar na \u00cdndia! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8yNI70QBPc"
        },
        {
            "author_id": "1560335189989097475",
            "created_at": "2022-08-27T13:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563520012966842370"
            ],
            "id": "1563520012966842370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no entorno de forma ininterrupta. https://t.co/prwYo0sHfi"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-08-27T13:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563516979377741824"
            ],
            "id": "1563516979377741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s publica edital para constru\u00e7\u00e3o de 15 passagens de fauna no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uWqlR2MwUx"
        },
        {
            "author_id": "1554621181038321669",
            "created_at": "2022-08-27T13:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563515067303243779"
            ],
            "id": "1563515067303243779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou visitando um parque nacional e aqui vende pulseiras personalizadas, encomendei uma do enhypen, s\u00f3 tenho medo da mulher n entender minha letra e colocar tudo errado"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2022-08-27T13:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563513812510052352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "190379567",
                        "start": 246,
                        "username": "PortalMigalhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563513812510052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PortalMigalhas: Parque nacional \u00e9 condenado por ataque de animal silvestre a crian\u00e7a. https://t.co/azIHHzxjvT - https://t.co/CtBtSJ16bs -\n\nParque nacional \u00e9 condenado por ataque de animal silvestre a crian\u00e7a. https://t.co/azIHHzxjvT\n\n\u2014 Migalhas (@PortalMigalhas) Aug 27, 2022"
        },
        {
            "author_id": "1472310238460186630",
            "created_at": "2022-08-27T13:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563513492476375043"
            ],
            "id": "1563513492476375043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parque nacional do Br https://t.co/mDM1M6JEuZ"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2022-08-27T13:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563512907085844480"
            ],
            "id": "1563512907085844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \u00e9 condenado por ataque de animal silvestre a crian\u00e7a.  https://t.co/oZvyeAb3E1"
        },
        {
            "author_id": "993541703087869952",
            "created_at": "2022-08-27T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563511657833308160"
            ],
            "id": "1563511657833308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Os alunos do N\u00facleo de Prepara\u00e7\u00e3o de Oficiais da Reserva do 2\u00ba BIL participaram de um campo de patrulha, no per\u00edodo de 25 a 29 de julho, na regi\u00e3o do Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es, em Cubat\u00e3o (SP): https://t.co/DOX9TlP33i https://t.co/yMd5fnqYvh"
        },
        {
            "author_id": "68573612",
            "created_at": "2022-08-27T12:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563509763090292737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "885230420538929152",
                        "start": 163,
                        "username": "alinasouzafoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563509763090292737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A temperatura de 23\u00ba graus em Esteio ajudou quem j\u00e1 estava antes das 8h na fila para garantir o  ingresso para a 45\u00aa Expointer no Parque Estadual Assis Brasil \n\n\ud83c\udfa5 @alinasouzafoto https://t.co/hhXdUig7Ho"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-08-27T12:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563509458118266881"
            ],
            "id": "1563509458118266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o de Jacarepagu\u00e1 h\u00e1 alguns anos. Vista do alto da Pedra do Quilombo, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #pedradoquilombo #jacarepagua #taquara #pepb #riodejaneiro #brasil #natureza #zonaoestecarioca https://t.co/4SvBrcB6Bc"
        },
        {
            "author_id": "41272733",
            "created_at": "2022-08-27T12:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563503779265200129"
            ],
            "id": "1563503779265200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sonhei que eu ajudei a organizar um festival de cerveja no Parque Municipal.. kkkk Tinha cervejaria de toda regi\u00e3o e umas de Floripa, Blumenau, etc. Tinha bandas e tals... J\u00e1 pensou que daora?! \n\nAl\u00f4 Gui Farias e cia, s\u00f3 depende de voc\u00eas. Kkkk aquelas (mas quero ajudar)"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-08-27T12:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563502035026464770"
            ],
            "id": "1563502035026464770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhABcKt\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xtfkAWUcCG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4vNbHaN71M"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-08-27T12:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563497944548257792"
            ],
            "id": "1563497944548257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens das margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u, na transmiss\u00e3o do #RallydosSert\u00f5es. \n\nAssista aqui https://t.co/qiI7nGPpMZ"
        },
        {
            "author_id": "1271429817955737600",
            "created_at": "2022-08-27T11:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563489090825498626"
            ],
            "id": "1563489090825498626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expointer \u00e9 uma feira dedicada aos setores de pesca, agricultura e pecu\u00e1ria, al\u00e9m da exposi\u00e7\u00e3o de animais, artesanato, shows e semin\u00e1rios t\u00e9cnicos. Ser\u00e1 realizada no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio/RS, entre os dias 27 de agosto a 04 de setembro de 2022. https://t.co/IpSrcGxHbN"
        },
        {
            "author_id": "1266477339413749761",
            "created_at": "2022-08-27T11:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563484132188966913"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1563484132188966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\n\nDaqui a pouco na r\u00f3tulo do Parque Municipal do Imigrante! Bora pra nossa caminhada!\n\n\ud83d\uddd3 Hoje;\n\u23f0 \u00c0s 9h;\n\ud83d\udccdConcentra\u00e7\u00e3o - Av. Jo\u00e3o Corr\u00eaa, 2011 - Sapiranga. https://t.co/GIVv5lRpnA"
        },
        {
            "author_id": "941043257903022080",
            "created_at": "2022-08-27T11:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563482260065898496"
            ],
            "id": "1563482260065898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expointer 2022\ud83e\udd73\ud83e\udd73\nOs port\u00f5es do parque estadual de exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio, ser\u00e3o abertos \u00e0s 8h, neste s\u00e1bado (27/8), com diversas atra\u00e7\u00f5es previstas para os nove dias de Expointer, que ser\u00e1 realizada de\u00a027 de agosto\u00a0a 4 de setembro. https://t.co/Wv6hpkHwdH"
        },
        {
            "author_id": "1266423474387587073",
            "created_at": "2022-08-27T10:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563476676222550016"
            ],
            "id": "1563476676222550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de MONFRAG\u00dcE \nhttps://t.co/5YhHSCQunU"
        },
        {
            "author_id": "500045467",
            "created_at": "2022-08-27T10:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563474173930123265"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0df6ac4d361d4e0e"
            },
            "id": "1563474173930123265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xa pode caerlle unha boa multa, e que non volva por ning\u00fan Parque Nacional https://t.co/3SiMlkNBuZ"
        },
        {
            "author_id": "1533464962378637313",
            "created_at": "2022-08-27T09:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563458668531970049"
            ],
            "id": "1563458668531970049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona https://t.co/pTyVd5sjNG"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-08-27T07:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563429669231538176"
            ],
            "id": "1563429669231538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "La Rotonda Parque Municipal https://t.co/6Snh8WVtxN"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-08-27T07:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563429456558972929"
            ],
            "id": "1563429456558972929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "La Rotonda Parque Municipal https://t.co/kBIQOINwW7"
        },
        {
            "author_id": "819698000360538115",
            "created_at": "2022-08-27T03:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563374922868486144"
            ],
            "id": "1563374922868486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preocupa ver alguns amigos defendendo o agroneg\u00f3cio, maluco se j\u00e1 viu o quanto de \u00e1gua \u00e9 necess\u00e1ria para criar a porra de um gado???? J\u00e1 viram os estragos feitos para plantio em \u00e1rea \"protegida\"??? Vcs t\u00e3o ligados que a grande maioria os latifundi\u00e1rios +"
        },
        {
            "author_id": "767025087140786176",
            "created_at": "2022-08-27T03:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563366374738579456"
            ],
            "id": "1563366374738579456",
            "in_reply_to_user_id": "1278405098062872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deivtingz nao guaxy droga sint\u00e9tica \u00e9 imoral vamos ca\u00e7ar cogumelos aos arredores da estacao ecol\u00f3gica da uf pra honrar nossa m\u00e3e a bjork"
        },
        {
            "author_id": "1222126362762317825",
            "created_at": "2022-08-27T03:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563361632784302080"
            ],
            "id": "1563361632784302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para Folha de SP: A devasta\u00e7\u00e3o ocorre dois meses ap\u00f3s o governador do Amazonas e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, Wilson Lima, aliado do presidente Bolsonaro, declarar que iria \"at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias\u201d contra a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na regi\u00e3o. https://t.co/moJ02ki3ab"
        },
        {
            "author_id": "2891282165",
            "created_at": "2022-08-27T02:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563358556363329536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4049943245",
                        "start": 0,
                        "username": "Orion_nana_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1310617277897867266",
                        "start": 13,
                        "username": "bruxaviviane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563358556363329536",
            "in_reply_to_user_id": "4049943245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Orion_nana_ @bruxaviviane Mas \u00e9 o parque municipal principal da cidade. \n\n\u00c9 para crian\u00e7a mesmo e pra quem faz atividade f\u00edsica."
        },
        {
            "author_id": "2891282165",
            "created_at": "2022-08-27T02:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563358169010966529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1310617277897867266",
                        "start": 0,
                        "username": "bruxaviviane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563358169010966529",
            "in_reply_to_user_id": "1310617277897867266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruxaviviane Nossa,moro em Po\u00e7os e n\u00e3o estava sabendo.\n\nTinha ficado muito bonito o clubinho no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3125596325",
            "created_at": "2022-08-27T02:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563354356522442752"
            ],
            "id": "1563354356522442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou na sede de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para desenvolver um trabalho nessa madrugada.\nDevemos acordar \u00e0s 4:30, e eu n\u00e3o consigo pregar o olho.\nEst\u00e1 chovendo, t\u00e1 com o ar condicionado ligado, eu estou descamisado e mesmo assim n\u00e3o consigo pregar os olhos de calor."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-27T02:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563353240070418438"
            ],
            "id": "1563353240070418438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 7,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO ACARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA MINERADORA DE ARIQUEMES - COOMARI. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/FNATQsYknF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-27T01:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563338131323392001"
            ],
            "id": "1563338131323392001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por JETRO TAVEIRO  SANTOS FILHO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/1dHqQw7HsS"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-08-27T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563338006169280512"
            ],
            "id": "1563338006169280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "O pr\u00f3prio presidente Jair Bolsonaro j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pesca irregular em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2012. A multa consta como prescrita na base do \u00f3rg\u00e3o. O fiscal respons\u00e1vel pela autua\u00e7\u00e3o foi exonerado do cargo de chefia. https://t.co/P7Bn1xY8Kp"
        },
        {
            "author_id": "225028808",
            "created_at": "2022-08-27T01:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563335559291871232"
            ],
            "id": "1563335559291871232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAC possibilitar\u00e1 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e delimita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Morro da Gl\u00f3ria https://t.co/fumoGm3O5I"
        },
        {
            "author_id": "188794765",
            "created_at": "2022-08-27T00:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563326718911590400"
            ],
            "id": "1563326718911590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n\u00ba 9.605/98) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n\u00ba 9.605/98)."
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-08-27T00:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563324710619734016"
            ],
            "id": "1563324710619734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores artesanais se mobilizam pela cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no litoral Sul de PE | Combate Racismo Ambiental https://t.co/ZbpznRM7sV"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-27T00:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563323031178838017"
            ],
            "id": "1563323031178838017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Sonildo Batista silva. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/04l2GLc1us"
        },
        {
            "author_id": "14787132",
            "created_at": "2022-08-26T23:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563312758937903104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1563312758937903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Cristo https://t.co/QHqnlMkS7o"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-08-26T23:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563310403157118976"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c0a81876c24a9df2"
            },
            "id": "1563310403157118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1796,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "voltando pra casa depois de revisitar o para\u00edso (tamb\u00e9m conhecido como Parque Nacional do Itatiaia) \ud83e\udd72\n\n\ud83d\udccd pedras da ma\u00e7\u00e3 e da tartaruga, maio de 2022 https://t.co/51ReE8pEaX"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-26T23:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563307932036452352"
            ],
            "id": "1563307932036452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Sonildo Batista silva. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBjB45 https://t.co/xUeCb8PGAs"
        },
        {
            "author_id": "437460746",
            "created_at": "2022-08-26T23:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563302529978363904"
            ],
            "id": "1563302529978363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo o segundo Abra\u00e7o da Mata Esmeralda, para cria\u00e7\u00e3o de um  Parque Estadual para nossa regi\u00e3o.   Compare\u00e7am! https://t.co/IVebDyPCck"
        },
        {
            "author_id": "1562865659884687366",
            "created_at": "2022-08-26T23:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563300308255899650"
            ],
            "id": "1563300308255899650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio do Boi, na base do c\u00e2nion Itaimbezinho, que divide os Estados brasileiros do Rio Grande do Sul e Santa Catarina, no Parque Nacional dos Aparados da Serra.\n#natureza #nature #landscape #paisagem #rio #river #canyon #canyons #mountain #mountains #bluesky  #ceuazul #sunray https://t.co/b8ZixtPclF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-26T22:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563292831586058240"
            ],
            "id": "1563292831586058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por JETRO TAVEIRO  SANTOS FILHO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/hP00IXDXbT"
        },
        {
            "author_id": "213641822",
            "created_at": "2022-08-26T22:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563291536950890496"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35,
                        5.98333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1563291536950890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf84\ud83c\udf34\ud83c\udf34 ENSENADA DE UTRIA \ud83c\udfdd\ud83c\udf34\ud83c\udf84 en Parque nacional natural Ensenada de Utr\u00eda https://t.co/5kEPiv0QDp"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2022-08-26T21:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563282999222800387"
            ],
            "id": "1563282999222800387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para adotar, basta apresentar um documento com foto e assinar o termo de responsabilidade. Feira acontece a partir das 10h https://t.co/eXOO2KqlNr"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-08-26T21:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563278361014767616"
            ],
            "id": "1563278361014767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De um dia para o outro, a prefeitura de Ilhabela (SP) extinguiu a Reserva Extrativista Ba\u00eda de Castelhanos. A tramita\u00e7\u00e3o come\u00e7ou no dia 16/8, com uma proposta enviada pelo prefeito para a C\u00e2mara Municipal, aprovada no mesmo dia e sancionada no dia seguinte https://t.co/JgjuUmgBW1"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-08-26T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563277623748591616"
            ],
            "id": "1563277623748591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por JETRO TAVEIRO  SANTOS FILHO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBKid https://t.co/pnu9jkcWRQ"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2022-08-26T21:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563277494630830082"
            ],
            "id": "1563277494630830082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ter sido ocupada irregularmente por mais de 30 anos pelo ex-senador Gilberto Miranda, a Ilha das Cabras, no litoral norte de SP, volta a integrar o Parque Estadual de Ilhabela e ir\u00e1 sediar o primeiro Museu de Hist\u00f3ria, Antropologia e Cultura do Litoral Norte. (+) https://t.co/QStxiGow8Q"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2022-08-26T21:08:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563272247271247873"
            ],
            "id": "1563272247271247873",
            "in_reply_to_user_id": "3278921074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretamente do PARQUE NACIONAL MARINHO DE ABROLHOS......"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2022-08-26T21:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563271912863645697"
            ],
            "id": "1563271912863645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui selecionado pro PARQUE NACIONAL MARINHO DE FERNANDO DE NORONHA AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "107572485",
            "created_at": "2022-08-26T20:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563268392466862086"
            ],
            "id": "1563268392466862086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de jogo!\ud83c\udfd0\nJustForYou X Volei Taubate - 20h \n(Gin\u00e1sio de Esportes do Parque Municipal Jayme Ferragut)\n\nVamos acompanhas as meninas do Taubat\u00e9... mandem apoio para as guerreiras Juliana Paes, Lenara Barros e Monique Helena...\n\n#Voleibol #VoleiTaubat\u00e9 #diadejogo"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2022-08-26T20:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563258769881960449"
            ],
            "id": "1563258769881960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Jardim das Mangueiras se torna \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/ycwxznaS7D"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-08-26T19:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563249686710198272"
            ],
            "id": "1563249686710198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0B6t2K -  Parque Jardim das Mangueiras se torna \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Tradicional ponto de lazer e de pr\u00e1tica esportiva, o Parque Jardim das Mangueiras, conhecido como Skate Parque, agora \u00e9 uma [\u2026] \n\nO post Parque Jardim das\u2026 https://t.co/wY18UmVqFI https://t.co/oETmVKWD90"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-08-26T19:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563248371552636934"
            ],
            "id": "1563248371552636934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois saguis-da-serra-escuro foram flagrados a 1.400 metros de altitude, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo.\nEssa \u00e9 a primeira vez que animais dessa esp\u00e9cie s\u00e3o avistados a uma altitude t\u00e3o elevada no Caled\u00f4nia.\n\n https://t.co/oFh4yCc7W3"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-26T19:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563247480325648386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "67645610",
                        "start": 214,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563247480325648386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Virou rotina? No #Pantanal, inc\u00eandios precoces sinalizam um \u201cnovo normal\u201d\n\nNovos inc\u00eandios est\u00e3o atingindo trechos do Pantanal, inclusive o Parque Estadual do Rio Negro, \u00e1rea protegida com rica biodiversidade. Via @mongabay_brasil\nhttps://t.co/56MvaNwYwD"
        },
        {
            "author_id": "1137854489975820291",
            "created_at": "2022-08-26T19:09:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563242333545512961"
            ],
            "id": "1563242333545512961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu tenho a autoriza\u00e7\u00e3o pelo ICMBIO para realizar minha pesquisa na unidade de conserva\u00e7\u00e3o :))))"
        },
        {
            "author_id": "182239884",
            "created_at": "2022-08-26T18:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563238042928050176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80306410",
                        "start": 0,
                        "username": "Miltonneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563238042928050176",
            "in_reply_to_user_id": "80306410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Miltonneves V\u00e3o aumentar 55% da \u00e1rea onde? Vai ter de avan\u00e7ar sobre a \u00e1rea protegida? Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-08-26T18:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563233882023297025"
            ],
            "id": "1563233882023297025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, jaguatirica \u00e9 capturada no per\u00edmetro urbano de Dracena e solta no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/vON2rwHV8P https://t.co/W22BEJjMbJ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-08-26T18:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563233838792572929"
            ],
            "id": "1563233838792572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEOS: sobrevoo flagra desmatamento dentro de parque nacional em RO e AM https://t.co/9AjyysqXvq https://t.co/ZHc9ZK41C6"
        },
        {
            "author_id": "1483941886196912129",
            "created_at": "2022-08-26T18:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563232737384837120"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a051e988bad76c9a"
            },
            "id": "1563232737384837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nPortugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n\n#NaturePhotography #nature #photo #PhotoOfTheDay #Photos #photographylovers #nftphotography #NFT #Portugal #Mountain https://t.co/EkozN5EGor"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-26T18:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563230190058504192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "310497473",
                        "start": 232,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563230190058504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "\ud83d\udea8Juiz \u201cpecuarista\u201d de Rond\u00f4nia tinha contrato de arrendamento de gado em fazenda de invasor do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim.\n\nEle j\u00e1 tinha sido investigado por suspeita de favorecer fazendeiro multado por #desmatamento ilegal. Via @agenciapublica\nhttps://t.co/1ATG8Hdmim"
        },
        {
            "author_id": "49836909",
            "created_at": "2022-08-26T18:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563230055559417857"
            ],
            "id": "1563230055559417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de bordo: passando pelo Parque Nacional Yellowstone e seus g\u00eaiseres.\n\ud83d\udd79 \ud83d\ude9b \ud83d\udcf7\ud83c\udf32\u26f2\ufe0f\ud83d\udca8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n.\n#screenshot #jogo #simulador #caminh\u00e3o #AmericanTruckSimulator #dlc #montana #steam #falaceres https://t.co/gtoz6earOl"
        },
        {
            "author_id": "633764691",
            "created_at": "2022-08-26T18:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563228893297115136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "598813093",
                        "start": 0,
                        "username": "rcfc73"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563228893297115136",
            "in_reply_to_user_id": "598813093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rcfc73 Bonita! N\u00f3s fomos ao Parque Nacional de Itatiaia l\u00e1 tem algumas lindas."
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-08-26T17:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563219318158290945"
            ],
            "id": "1563219318158290945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos inc\u00eandios est\u00e3o atingindo trechos do Pantanal, inclusive o Parque Estadual do Rio Negro, \u00e1rea protegida com rica biodiversidade de esp\u00e9cies de plantas e animais. As chamas afetaram pelo menos 10.062 hectares do parque de 78.302 hectares. \n\nhttps://t.co/6TIopJfYMa"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2022-08-26T17:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563218845057159171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22914738",
                        "start": 108,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563218845057159171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De um dia para o outro, reserva extrativista \u00e9 extinta em Ilhabela - ((o))eco - https://t.co/HVyzKeFbmK via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2022-08-26T17:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563216667542704129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "67645610",
                        "start": 109,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563216667542704129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastagens tomam lugar de floresta prim\u00e1ria intacta em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/pbIijtzVZp via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1523011942037737473",
            "created_at": "2022-08-26T17:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563215116753317889"
            ],
            "id": "1563215116753317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil https://t.co/X10cpacEW9  ESPERANDO A VISITA DO LULO. \ud83d\ude02#LulaLadraoSeuLugarENaPrisao"
        },
        {
            "author_id": "1534559901141417987",
            "created_at": "2022-08-26T17:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563213042480885760"
            ],
            "id": "1563213042480885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTO NA D\u00c9CADA DE 70\n\nVeja como era o parque estadual Horto Florestal na d\u00e9cada de 70. #cazuzareporter \n\nImagens:@galeriajdpery \n\nAcesse o YouTube e veja essa e outras not\u00edcias https://t.co/I3R7EaP59m"
        },
        {
            "author_id": "40926968",
            "created_at": "2022-08-26T17:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563211451380420608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1563211451380420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite de quinta-feira repleta de literatura, poesia, m\u00fasica, canto, interpreta\u00e7\u00e3o e meet and greet.\n\nEnfim, ARTE!\n\nCom @leticialetrux na @bibliotecasparquerj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2K8gtLbnLj"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-08-26T17:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563211042687438851"
            ],
            "id": "1563211042687438851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \u2013 Parque Jardim das Mangueiras se torna \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/41jWt6YdkW"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-08-26T17:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563209779702509569"
            ],
            "id": "1563209779702509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou com S de saudade de conhecer um parque municipal.  Aproveitando essa chance, venha prestigiar o Parque Jardim Herculano que completa 11 anos. J\u00e1 marca aqui quem vai te levar para conhecer esse espa\u00e7o na zona sul da cidade.\n\n#parquejardimherculano #parquessp #svma https://t.co/z0jK4UHUgJ"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2022-08-26T16:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563209541659262977"
            ],
            "id": "1563209541659262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PF e ICMBio deflagram a Opera\u00e7\u00e3o Caiman na regi\u00e3o do Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, no Norte Fluminense. https://t.co/vt97mbaYVh"
        },
        {
            "author_id": "1163861642469400576",
            "created_at": "2022-08-26T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563204625565593602"
            ],
            "id": "1563204625565593602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Taurus de Assadores BBQ e Festival de Churros e Brigadeiro acontecem neste s\u00e1bado e domingo no Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nhttps://t.co/IsUgFfkXl5"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2022-08-26T16:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563204011032907778"
            ],
            "id": "1563204011032907778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o mant\u00e9m a condena\u00e7\u00e3o de homem que dever\u00e1 reparar os danos causados \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Chico Mendes, no Acre.  \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/V5PoXTpcKm"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2022-08-26T16:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563202780458024961"
            ],
            "id": "1563202780458024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ1 - Homem \u00e9 condenado e ter\u00e1 de reparar danos causados a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/AyX86q3w3o #infojurid #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-08-26T16:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563199240074997762"
            ],
            "id": "1563199240074997762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 o mais conhecido por brasileiros, revela pesquisa https://t.co/HAnYrICqWM"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-08-26T16:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563199225298829312"
            ],
            "id": "1563199225298829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 o mais conhecido por brasileiros, revela pesquisa https://t.co/1SfMH3E76d"
        },
        {
            "author_id": "1415709717964509186",
            "created_at": "2022-08-26T15:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563187217518186496"
            ],
            "id": "1563187217518186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de muitos anos fui mamado rapid\u00e3o no parque municipal \ud83d\udca6\ud83d\udebd s\u00f3 n\u00e3o gozei ; os GMs apareceram \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "1207694817469304833",
            "created_at": "2022-08-26T15:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563179985862787074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "1138212800948592641",
                        "start": 164,
                        "username": "SararaFestival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563179985862787074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico feliz de ver a propor\u00e7\u00e3o que o Sarar\u00e1 tomou, fui nas primeiras edi\u00e7\u00f5es no parque municipal e agora vejo gente do Brasil todo vindo pro festival. Vida longa ao @SararaFestival  \ud83d\udc95\ud83c\udf1f"
        },
        {
            "author_id": "1123974214837506048",
            "created_at": "2022-08-26T14:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563175494123933697"
            ],
            "id": "1563175494123933697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquelas montanhas ao fundo s\u00e3o os famosos Los Picos de Europa,do parque nacional?\n\n#CiclismoNaESPN #LaVuelta22"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-08-26T14:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563174880132354048"
            ],
            "id": "1563174880132354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#v\u00eddeos #letrux \n\nparque de ideias: letrux - tour l\u00ednguas &amp; poesias @ biblioteca parque estadual \n\nhttps://t.co/6p5tpEEVmF"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2022-08-26T14:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563168780863574018"
            ],
            "id": "1563168780863574018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 6 corredores suspensos na GO-118 e GO-239, al\u00e9m de 9 travessias terrestres!\n\nhttps://t.co/BkiIgJnjbB"
        },
        {
            "author_id": "192721209",
            "created_at": "2022-08-26T14:16:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563168607231963137"
            ],
            "id": "1563168607231963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo o fato de ter um gato no parque municipal que \u00e9 IDENTICO o Muta. https://t.co/SigGhnsxkV"
        },
        {
            "author_id": "849180925",
            "created_at": "2022-08-26T14:15:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563168277265666048"
            ],
            "id": "1563168277265666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Direitos aos povos ind\u00edgenas! Desde ontem \u00e0 noite est\u00e1 acontecendo a terceira etapa da consulta pr\u00e9via ao povo waj\u00e3pi sobre a proposta de altera\u00e7\u00e3o nos limites entre um assentamento do Incra e a Floresta Estadual do Amap\u00e1, que \u00e9 uma \u00e1rea cont\u00edgua \u00e0 Terra Ind\u00edgena Waj\u00e3pi. + https://t.co/B5qBGTG9xA"
        },
        {
            "author_id": "1227677792650899456",
            "created_at": "2022-08-26T13:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563160596425519105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1367876670414274567",
                        "start": 26,
                        "username": "cvzpatagoniabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563160596425519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo esse amanhecer aqui? @cvzpatagoniabr #HotelPatagonia \ud83d\ude09\n\ud83d\udccdCamping Abrigo A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ https://t.co/sG8KPHcS1w"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-26T12:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563148404141658114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "106837463",
                        "start": 211,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563148404141658114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/2s4g40WBHR\nO bel\u00edssimo C\u00e2nion Fortaleza est\u00e1 situado a 23 km de Cambar\u00e1 do Sul, no Parque Nacional da Serra Geral, aproximadamente 200 km de Porto Alegre - RS. Brasil.   https://t.co/DOyCj0oY39 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-08-26T12:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563143186109054978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22914738",
                        "start": 108,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563143186109054978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um dia para o outro, reserva extrativista \u00e9 extinta em Ilhabela - ((o))eco - https://t.co/3EuUtLmJt3 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-08-26T12:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563142896236511232"
            ],
            "id": "1563142896236511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de R$ 210 mil em multas foram aplicados durante opera\u00e7\u00e3o dentro de floresta estadual no\u00a0Acre https://t.co/MBEBuu4ZGL"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-08-26T12:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563142422972239872"
            ],
            "id": "1563142422972239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe evento para definir ordem de largada da 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rally dos Sert\u00f5es  #RICMais  https://t.co/vhW2uZk4ks https://t.co/MNT4JgDKQ6"
        },
        {
            "author_id": "1562865659884687366",
            "created_at": "2022-08-26T12:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563137936765378560"
            ],
            "id": "1563137936765378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, bom dia.\n\nNovo aqui no Twitter, fot\u00f3grafo, mais inclinado para os g\u00eaneros de natureza, arquitetura, fotografia de rua e retratos. Como primeiro post, compartilho uma foto feita no complexo de cavernas do Parque Estadual de Terra Ronca. https://t.co/YvRl8Qp9rI"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-26T12:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563137163478597632"
            ],
            "id": "1563137163478597632",
            "in_reply_to_user_id": "1232953221901115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela. SP."
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-26T12:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563137160865148938"
            ],
            "id": "1563137160865148938",
            "in_reply_to_user_id": "1232953221901115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fonte dos dados: Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s e Ref\u00fagio de Vida Silvestre do\nArquip\u00e9lago de Alcatrazes 2017)"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2022-08-26T12:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563135806377967616"
            ],
            "id": "1563135806377967616",
            "in_reply_to_user_id": "119786512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe,a regi\u00e3o onde moro tem a FLONA ARARIPE (a Floresta Nacional do Araripe),temos um vasto e rico s\u00edtio arqueol\u00f3gico,var\u00edas nascentes...Vale a pena descontruir e repensar a imagem que voc\u00eas t\u00eam do Nordeste como um todo, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o litoral que vale a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-08-26T11:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563130980197548032"
            ],
            "id": "1563130980197548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff \u00e9 um parque nacional canadense e o mais velho do Canad\u00e1, estabelecido em 1885 nas montanhas rochosas. O parque est\u00e1 localizado a 110-180 quil\u00f4metros a oeste de Calgary, na prov\u00edncia de Alberta, abrangendo cerca de 6 641 quil\u00f4metros https://t.co/omHS4mvDUU"
        },
        {
            "author_id": "804788744226308097",
            "created_at": "2022-08-26T11:27:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563126097247514624"
            ],
            "id": "1563126097247514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando em frente ao parque municipal e vontade de levar #ele p um piquenique domingo 15h da tarde"
        },
        {
            "author_id": "1373671725280428039",
            "created_at": "2022-08-26T11:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563120352276131841"
            ],
            "id": "1563120352276131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EstouDeLutoPelaSerraDaEstrela\nSerra da Estrela foi a \u00e1rea protegida (?) com mais zonas ardidas nos \u00faltimos dez anos.\nForam mais de 22 mil hectares que apenas numa semana arderam no Parque Natural da Serra da Estrela https://t.co/IDlocOdLjO"
        },
        {
            "author_id": "1527439849808093188",
            "created_at": "2022-08-26T10:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563118133493530625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563118133493530625",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro e aquele dia que tu tava pescando em \u00e1rea protegida, tomou multa do ibama, foi eleito e exonerou o agente que te multou."
        },
        {
            "author_id": "1372565091938369537",
            "created_at": "2022-08-26T10:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563110805088108544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriofaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563110805088108544",
            "in_reply_to_user_id": "1178515707555991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opropriofaka No mundo invertido e deturpado em que vive o futuro presidi\u00e1rio, o grande exemplo de produtividade deve ser aquele povo do garimpo, que vive vandalizando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e propriedade da Uni\u00e3o, por exemplo. \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1551121158245912576",
            "created_at": "2022-08-26T09:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563095309281947648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563095309281947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/DmNtrrjDsx #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "1402344865418170375",
            "created_at": "2022-08-26T07:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563069737973690371"
            ],
            "id": "1563069737973690371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Capital recebe novo nome em homenagem ao bicenten\u00e1rio do naturalista Fritz M\u00fcller https://t.co/Mh0BaukxUP"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2022-08-26T06:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563050749739036672"
            ],
            "id": "1563050749739036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serra da Estrela foi a \u00e1rea protegida com mais zonas ardidas nos \u00faltimos dez anos https://t.co/pUXFLBpefk"
        },
        {
            "author_id": "1287583119814660097",
            "created_at": "2022-08-26T05:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563031868433305601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "500190142",
                        "start": 0,
                        "username": "carolineplz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1563031868433305601",
            "in_reply_to_user_id": "500190142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolineplz bem que vc podia parar de gritar pros gansos do parque municipal e lan\u00e7ar o \u00e1lbum novo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1407525984241426438",
            "created_at": "2022-08-26T03:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563005391612817413"
            ],
            "id": "1563005391612817413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cena do inc\u00eandio fica em Parque Nacional Thap Lan, em Prachin. 400 moradores\u00a0 processando \u200b\u200bcomo r\u00e9us por invadir e ocupar a \u00e1rea florestal do parque, alde\u00f5es e equipe lutaram contra casos de serem acusados \u200b\u200bde invas\u00e3o enquanto edif\u00edcios e resorts ilegais\n#NotMeSeriesEP2 https://t.co/lTJH3NdVOZ"
        },
        {
            "author_id": "3361098437",
            "created_at": "2022-08-26T03:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1563000723079843841"
            ],
            "id": "1563000723079843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio deflagram a Opera\u00e7\u00e3o Caiman, no Norte Fluminense.\n.\nA a\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional Restinga de Jurubatiba teve o objetivo de reprimir o desmatamento ilegal na regi\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\n.\nAcompanhe aqui.\nhttps://t.co/jEjNPENrUD"
        },
        {
            "author_id": "2482936816",
            "created_at": "2022-08-26T02:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562995264885248000"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1562995264885248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que te faz bem?\n#pedallivrefotos\n#pedalandoefotografando #pedalemfotos #pedaladas #bikelife #bikesbragan\u00e7a #PedalaViseu #bikeculturebragan\u00e7a #bikes_lugares #bikebelem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BfFUYD313H"
        },
        {
            "author_id": "1342517900700229634",
            "created_at": "2022-08-26T02:47:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562994998185828352"
            ],
            "id": "1562994998185828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ator do antigo programa glub glub, da tv cultura, perde tudo e vai morar no lago do parque municipal, veja:\n\n https://t.co/9lYbpk2AiS"
        },
        {
            "author_id": "462294692",
            "created_at": "2022-08-26T02:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562993812388995072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562993812388995072",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Parque municipal de Belo Horizonte na d\u00e9cada de 90"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-08-26T02:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562989570131537921"
            ],
            "id": "1562989570131537921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque de ideias: letrux - l\u00ednguas &amp; poesias @ biblioteca parque estadual / centro \n\n#letrux #l\u00ednguasepoesias #parquedeideias #bibliotecaparque #centro #riodejaneiro https://t.co/CPmZ18RojQ"
        },
        {
            "author_id": "2226370630",
            "created_at": "2022-08-26T01:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562980113456975874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248384246059859968",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaBahia_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562980113456975874",
            "in_reply_to_user_id": "1248384246059859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaBahia_13 enquanto isso um bando de estranhos indios tenta h\u00e1 semanas invadir um parque estadual de mata atlantica no RJ, indios q nao tem liga\u00e7\u00e3o alguma com as terras ali e que estavam infernizando a vizinhan\u00e7a at\u00e9 serem expulsos pela policia."
        },
        {
            "author_id": "1546314760328810498",
            "created_at": "2022-08-26T01:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562977795235405828"
            ],
            "id": "1562977795235405828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido\npelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998). STJ. 5\u00aa Turma. REsp 1925717-SC."
        },
        {
            "author_id": "52753611",
            "created_at": "2022-08-26T01:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562976349807345671"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "1562976349807345671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Corredeiras: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\udc7d\ud83c\udf08\u2600\ufe0f https://t.co/UBZp945WmO"
        },
        {
            "author_id": "913031078",
            "created_at": "2022-08-26T00:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562966934563725314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "75264300",
                        "start": 91,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562966934563725314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer que o MST pode produzir em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL?  https://t.co/M9UZtZTfSX @kimpaim https://t.co/x27OlaIl3M"
        },
        {
            "author_id": "437084470",
            "created_at": "2022-08-26T00:39:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562962989632069636"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1562962989632069636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\ud83c\udfde  #tbt em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/vXvZShyAa2"
        },
        {
            "author_id": "1318234929919033344",
            "created_at": "2022-08-26T00:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562959235159588864"
            ],
            "id": "1562959235159588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz 3 trilhas do parque nacional ter\u00e7a e ontem fiz catarata dos couros at\u00e9 a parte mais longa, t\u00f4 nem andando direito. E adivinha o que vou fazer amanh\u00e3? Isso mesmo, trilha \ud83e\udd79"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2022-08-26T00:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562954234945228802"
            ],
            "id": "1562954234945228802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udf3e A 45\u00aa Expointer ocorrer\u00e1 entre 27 de agosto e 4 de setembro no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. A feira espera p\u00fablico de mais de 600 mil pessoas e movimenta\u00e7\u00f5es de neg\u00f3cios para o agro.\n\nSaiba mais \ud83d\udc49 https://t.co/3blSNkiyqC\n\n#agrolink #expointer https://t.co/kYaHd4yKhm"
        },
        {
            "author_id": "1505321643400437763",
            "created_at": "2022-08-25T23:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562952083053363202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53735687",
                        "start": 0,
                        "username": "Javiaaedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562952083053363202",
            "in_reply_to_user_id": "53735687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Javiaaedo El parque municipal para insultar a Paulo Garc\u00e9s"
        },
        {
            "author_id": "1414331204522938380",
            "created_at": "2022-08-25T23:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562946548052676609"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1562946548052676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada no caminho pro Parque Nacional do Itatiaia.\nUm dia depois, cheguei ao cume do pico das Agulhas Negras, tudo isso em um final de semana que n\u00e3o saiu nada como planejado! https://t.co/hKC6xyIl5Z"
        },
        {
            "author_id": "329397776",
            "created_at": "2022-08-25T23:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562944713719939072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27703690",
                        "start": 0,
                        "username": "samiabomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562944713719939072",
            "in_reply_to_user_id": "27703690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samiabomfim Chamar os outros de ecocida \u00e9 uma beleza, quais os projetos apresentados deputada que venha n\u00e3o somente a beneficiar o ecossistema. A senhora j\u00e1 denunciou a mans\u00e3o de veraneio dos herdeiros de Roberto Marinho tamb\u00e9m \u00e9 um tr\u00edplex, constru\u00edda na reserva biol\u00f3gica da Mata Atlantica."
        },
        {
            "author_id": "325551364",
            "created_at": "2022-08-25T23:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562944426502078467"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1562944426502078467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bitch, i\u2019m beaming. \u263b em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/I5VETH6hmt"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2022-08-25T23:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562943439607857153"
            ],
            "id": "1562943439607857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Estrela foi a \u00e1rea protegida com mais zonas ardidas nos \u00faltimos dez anos https://t.co/RFIxtLoVl6"
        },
        {
            "author_id": "807953714128490496",
            "created_at": "2022-08-25T23:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562941976764620801"
            ],
            "id": "1562941976764620801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/0F7Z1Tqad7"
        },
        {
            "author_id": "39662595",
            "created_at": "2022-08-25T23:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562939723764469760"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1562939723764469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdC\u00e2nios II @pnchapadadosveadeiros \n\n#tbt #tbrowbackthursday #malusvacation #malusvacation2022 #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6X1quwPmoe"
        },
        {
            "author_id": "2805974179",
            "created_at": "2022-08-25T23:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562938827483652096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1266197054709215232",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodriggo021"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "15508129",
                        "start": 13,
                        "username": "washfajardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562938827483652096",
            "in_reply_to_user_id": "1266197054709215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodriggo021 @washfajardo Descansa militante....... Esse \u00e9 o parque nacional da Tijuca, corre zero risco."
        },
        {
            "author_id": "1265444241007939592",
            "created_at": "2022-08-25T22:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562935694854705153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562935694854705153",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Paulo fala q \u00e9 parque nacional!! Nao esquece do ICMBio \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1268907614529826817",
            "created_at": "2022-08-25T22:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562930368935694336"
            ],
            "id": "1562930368935694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Imb\u00e9 reintegra posse de \u00e1rea junto ao Parque Municipal de Eventos https://t.co/wzDNgUOmNq"
        },
        {
            "author_id": "52178270",
            "created_at": "2022-08-25T22:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562928978301800448"
            ],
            "id": "1562928978301800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O fogo avan\u00e7a pela floresta nacional do Jamanxim, no sudoeste do Par\u00e1. Bombeiros tentam combater as chamas. A Amaz\u00f4nia agoniza. Vamos mostrar no Jornal da Globo de hoje e no Bom Dia Brasil desta sexta-feira. https://t.co/XXCQs7hyyt"
        },
        {
            "author_id": "95999422",
            "created_at": "2022-08-25T21:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562921767324319744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "51856268",
                        "start": 198,
                        "username": "Lichterbeck_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "6135602",
                        "start": 221,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562921767324319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Par\u00e1, moradores de uma reserva extrativista mostram como \u00e9 poss\u00edvel lucrar com a floresta sem derrub\u00e1-la. Mulheres s\u00e3o as principais defensoras dessa tradi\u00e7\u00e3o e alvos frequentes de amea\u00e7as. \nPor @Lichterbeck_Rio, para @dw_brasil \nhttps://t.co/3aJvxkMpdY"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-08-25T21:47:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562919598139244544"
            ],
            "id": "1562919598139244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tramita\u00e7\u00e3o acelerada e sem ouvir as comunidades tradicionais, a prefeitura de Ilhabela, com aval dos vereadores, acaba com a Reserva Extrativista da Ba\u00eda de Castelhanos\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/ePxWHWX9A3"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-08-25T21:43:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562918528176488449"
            ],
            "id": "1562918528176488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico poder\u00e1 acompanhar o Pr\u00f3logo e Super Prime do Rally dos Sert\u00f5es.\n\nNesta sexta-feira (26), na parte da manh\u00e3 as atividades ser\u00e3o no estacionamentos do Parque Nacional do Igua\u00e7u e \u00e0 tarde no Marco das Tr\u00eas Fronteiras.\n\nhttps://t.co/ed3QowDxlN"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-08-25T21:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562912284762316800"
            ],
            "id": "1562912284762316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PF - POL\u00cdCIA FEDERAL / SR-RJ / DELEGACIA MACA\u00c9 e ICMBio deflagram a OPERA\u00c7\u00c3O CAIMAN na regi\u00e3o do Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, na regi\u00e3o norte do estado do Rio de Janeiro &gt; https://t.co/PzC3zvEOvP https://t.co/xPIXRiqrwa"
        },
        {
            "author_id": "1389649786270257153",
            "created_at": "2022-08-25T21:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562910604318457856"
            ],
            "id": "1562910604318457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF| #Sinduscon, #Ademi e #Codese criticam a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona)\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/DKeuAa5bSm"
        },
        {
            "author_id": "1042540972385726464",
            "created_at": "2022-08-25T21:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562910351762821120"
            ],
            "id": "1562910351762821120",
            "in_reply_to_user_id": "1194748939154710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@murillopiress amorrr, as 00h30 (do dia 4, p\u00f3s motomuri) vai ter um espet\u00e1culo de drag no parque municipal \ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "480539560",
            "created_at": "2022-08-25T21:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562909968948686849"
            ],
            "id": "1562909968948686849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "incendios na Raia non hai fronteiras.\nArde  o Parque Natural do Xur\u00e9s e entrou no Parque Nacional do Ger\u00eas\n ATENCI\u00d3N pode que ma\u00f1\u00e1 a Xunta diga que o lume ven de Portugal...\nMedios de extinci\u00f3n na zona din que van queimadas unhas 800 hect\u00e1reas da Reserva da Biosfera... https://t.co/seDiujo5db"
        },
        {
            "author_id": "1213253928164347904",
            "created_at": "2022-08-25T20:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562906448442834946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1140113079545597957",
                        "start": 0,
                        "username": "dangerousmwah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562906448442834946",
            "in_reply_to_user_id": "1140113079545597957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dangerousmwah A gente foi pro parque Natural municipal L\u00e9o, n\u00e3o subimos o pico todo n\u00e3o, e n foi a danizinha que levou a gente \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2022-08-25T20:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562902684687970304"
            ],
            "id": "1562902684687970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O objetivo do evento, marcado para o dia 30 de agosto, \u00e0s 17h, \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o sobre a necessidade de se preservar e cuidar dessa riqueza carioca, que tem enorme import\u00e2ncia ambiental, tur\u00edstica, social e cultural. Inscreva-se https://t.co/T7yOzPu9Hn https://t.co/vK1ys9FyNR"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-08-25T20:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562902278184771585"
            ],
            "id": "1562902278184771585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o se iniciou devido investiga\u00e7\u00f5es que apontaram um desmatamento em uma \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9\n\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/iuw6FDWTwA"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2022-08-25T20:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562901625697882112"
            ],
            "id": "1562901625697882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de R$ 210 mil em multas foram aplicados durante opera\u00e7\u00e3o dentro de floresta estadual no Acre ==&gt; https://t.co/njbHgNepXL #g1AC https://t.co/K89f96M0iU"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-08-25T20:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562901375209865221"
            ],
            "id": "1562901375209865221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o se iniciou ap\u00f3s investiga\u00e7\u00f5es apontarem um desmatamento em uma \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/6DW3f2zBSK"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-08-25T20:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562898977938636802"
            ],
            "id": "1562898977938636802",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 uma atra\u00e7\u00e3o aberta, das 7h \u00e0s 14h, no estacionamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O acesso \u00e9 gratuito para todos os interessados. \ud83e\udd70\n\nEsta \u00e9 a segunda vez que Foz do Igua\u00e7u entra no roteiro da competi\u00e7\u00e3o. Em 2015, a chegada da prova foi no lado brasileiro da Itaipu Binacional. https://t.co/yZ1JrfJjMv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-08-25T20:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562898714012033026"
            ],
            "id": "1562898714012033026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3! \ud83e\udde1 O Rally dos Sert\u00f5es, maior rali do mundo, chega no Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta sexta, 26 de agosto. \ud83c\udf0e\n \nTodos est\u00e3o convidados para assistir ao evento, que define a ordem de largada para a primeira etapa do maior rali do mundo. \ud83d\ude0e https://t.co/TSmFUBMDqD"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-08-25T20:23:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562898458452717568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 5,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 25,
                        "username": "fpjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "48298703",
                        "start": 147,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "65724274",
                        "start": 162,
                        "username": "sbtrio"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "59629137",
                        "start": 170,
                        "username": "isabelebenito"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "16096053",
                        "start": 202,
                        "username": "tinojunior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1562898458452717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed @Prefeitura_Rio ? A @fpjoficial vai poder ajudar com este pedido? Tem pouco tempo desde 1940, eu sei, mas a necessidade s\u00f3 aumentou na Gest\u00e3o @eduardopaes \n\n@sbtrio\n@isabelebenito\n\n#Balan\u00e7oGeralRJ\n@tinojunior\n\nhttps://t.co/ULTxii5VzZ\n\nhttps://t.co/G8GV5JPa1T https://t.co/2jOhHqlx2w"
        },
        {
            "author_id": "4726072006",
            "created_at": "2022-08-25T20:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562898169197129728"
            ],
            "id": "1562898169197129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\u2800\n\nNo artigo apresentamos esclarecimentos quanto \u00e0 efetividade da constitui\u00e7\u00e3o desses espa\u00e7os territoriais especialmente protegidos em rela\u00e7\u00e3o aos objetivos listados no Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. \u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2022 https://t.co/fqUYun4h9D \u2022 https://t.co/P8LdoGabFQ"
        },
        {
            "author_id": "36091521",
            "created_at": "2022-08-25T20:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562896240253480963"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562896240253480963",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Claramente inspirado no Parque Municipal de BH que tinha um assassino huahuahua"
        },
        {
            "author_id": "1489621268718657546",
            "created_at": "2022-08-25T20:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562896123937046528"
            ],
            "id": "1562896123937046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino leve em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7B9eRuwTSP"
        },
        {
            "author_id": "60935958",
            "created_at": "2022-08-25T20:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562895518719627269"
            ],
            "id": "1562895518719627269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Museu da Natureza, Parque Nacional Serra da Capivara. em Museu da Natureza https://t.co/HwH8Z1QDiT"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-08-25T20:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562895270404247554"
            ],
            "id": "1562895270404247554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "letrux: l\u00ednguas &amp; poesias @ biblioteca parque estadual / centro \n\n#letrux #l\u00ednguasepoesias #parquedeideias #bibliotecaparque #centro #riodejaneiro https://t.co/QTUE9YZ1fI"
        },
        {
            "author_id": "123714647",
            "created_at": "2022-08-25T19:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562888922136743936"
            ],
            "id": "1562888922136743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o chove, tem um tempo... #sobrevivencia em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/I9oM3B4eO9"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2022-08-25T19:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562886797772091394"
            ],
            "id": "1562886797772091394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reintegra posse de \u00e1rea junto ao Parque Municipal de Eventos\nhttps://t.co/NzA2yh1fCq https://t.co/FevmGQpPz3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2022-08-25T19:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562883232084791299"
            ],
            "id": "1562883232084791299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 uma atra\u00e7\u00e3o aberta, das 7h \u00e0s 14h, no estacionamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O acesso \u00e9 gratuito para todos os interessados. https://t.co/BlSxlM8zDd"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-08-25T19:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562882618148126720"
            ],
            "id": "1562882618148126720",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a an\u00e1lise do veto total aposto pelo Poder Executivo ao PL 487-A/2021, que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Floresta da Posse. https://t.co/KMObcgTCvr"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-08-25T19:19:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562882332213727233"
            ],
            "id": "1562882332213727233",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a an\u00e1lise do veto total aposto pelo Poder Executivo ao PL 487-A/2021, que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Floresta da Posse. https://t.co/KMObchaFxr"
        },
        {
            "author_id": "123714647",
            "created_at": "2022-08-25T19:19:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562882324278046721"
            ],
            "id": "1562882324278046721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhajaneladoceu em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1R21BtJQgN"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2022-08-25T19:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562881305687117825"
            ],
            "id": "1562881305687117825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/WBWIgUdXs6"
        },
        {
            "author_id": "1508444220503347205",
            "created_at": "2022-08-25T19:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562880888152924161"
            ],
            "id": "1562880888152924161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Expointer \u00e9 uma feira agropecu\u00e1ria de destaque nacional e internacional, realizada no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, na cidade de Esteio, no Rio Grande do Sul. \u00c9 considerada a maior feira de exposi\u00e7\u00e3o de animais da Am\u00e9rica Latina. https://t.co/J7IGId1qGR"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2022-08-25T19:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562879596600512512"
            ],
            "id": "1562879596600512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe na sexta (26) evento que define ordem de largada do Rally dos Sert\u00f5es https://t.co/XNbq4deJDn"
        },
        {
            "author_id": "1668338690",
            "created_at": "2022-08-25T19:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562879303003414528"
            ],
            "id": "1562879303003414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO\u00a0IGUA\u00c7U https://t.co/Yg55vxGL3C"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-08-25T19:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562878850169679872"
            ],
            "id": "1562878850169679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Rally dos Sert\u00f5es nesta sexta-feira, 26 de agosto https://t.co/uFMA4w8Vbp"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2022-08-25T18:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562869215119708161"
            ],
            "id": "1562869215119708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento de Resist\u00eancia Camponesa lidera ocupa\u00e7\u00e3o de terrenos no sul da Bahia https://t.co/m0A4XWChTg"
        },
        {
            "author_id": "774652904821104640",
            "created_at": "2022-08-25T17:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562858074788216833"
            ],
            "id": "1562858074788216833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A floresta produz mais riqueza do que o gado\" \n\nNo Par\u00e1, moradores de uma reserva extrativista mostram como \u00e9 poss\u00edvel lucrar com a floresta sem derrub\u00e1-la. Mulheres s\u00e3o as principais defensoras dessa tradi\u00e7\u00e3o e alvos frequentes de amea\u00e7as. \n\nhttps://t.co/nj8CiQ7Hmb"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-25T17:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562857384157986817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "6135602",
                        "start": 227,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562857384157986817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83d\udc49No Par\u00e1, habitantes de uma reserva extrativista mostram como \u00e9 poss\u00edvel lucrar com a floresta sem derrub\u00e1-la. \n\nCasal que denunciava madeireiros e pecuaristas ilegais foi assassinado, mas sobrinha leva o legado deles adiante. @dw_brasil\nhttps://t.co/MXS1FxilEN"
        },
        {
            "author_id": "40804081",
            "created_at": "2022-08-25T17:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562856313121476610"
            ],
            "id": "1562856313121476610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o gera tens\u00e3o em Trancoso - BA - 25/08/2022  https://t.co/nDxbKfk0qQ"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2022-08-25T17:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562856168426393601"
            ],
            "id": "1562856168426393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Expointer \u00e9 considerada a maior feira da agropecu\u00e1ria da Am\u00e9rica Latina. Neste ano, a 45\u00ba edi\u00e7\u00e3o acontece de 27 de agosto a 4 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio, no Rio Grande do Sul.\n\nSaiba os detalhes do clima aqui: https://t.co/N3kUC1MF81 https://t.co/LbXL2Lf5mE"
        },
        {
            "author_id": "180053648",
            "created_at": "2022-08-25T17:29:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562854635010142208"
            ],
            "id": "1562854635010142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Est\u00e1 prevista uma visita do presidente da Rep\u00fablica e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o Jair Bolsonaro \u00e0 Expointer, durante a abertura oficial da feira, que ocorre ao final do evento. Ser\u00e1 \u00e0s 10h do dia 2 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio."
        },
        {
            "author_id": "1517250511296151554",
            "created_at": "2022-08-25T17:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562854157811273728"
            ],
            "id": "1562854157811273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador quer espa\u00e7o para realizar batismo evang\u00e9lico em parque municipal de Cotia\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamor\n\nhttps://t.co/8TWFgwqBYT"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-08-25T17:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562852572414652417"
            ],
            "id": "1562852572414652417",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim tem sofrido um aumento das invas\u00f5es de fazendeiros nos \u00faltimos anos, segundo o Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia, e sido palco de atentados a fiscais da Sedam e a policiais militares. https://t.co/P4DNyu4yl3"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2022-08-25T17:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562851291642339331"
            ],
            "id": "1562851291642339331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe na sexta (26) evento que define ordem de largada do Rally dos Sert\u00f5es https://t.co/hoGYx0V2ex #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "1492231645428072450",
            "created_at": "2022-08-25T17:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562851286684672001"
            ],
            "id": "1562851286684672001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem puder conhecer meu munic\u00edpio, que venha! Tem pontos tur\u00edsticos importantes: O \u00fanico vulc\u00e3o do Brasil (inativo), Ruinas da Fazenda Bernadino, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, entre outros. NOVA IGUA\u00c7\u00da \u2010 R.J#Balanco GeralRJ"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2022-08-25T17:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562848451096092672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "47688615",
                        "start": 9,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562848451096092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 no @jornalhoje: Nossa nova reportagem mostra a iniciativa de bi\u00f3logos pra tentar preservar as ariranhas no Parque Estadual do Cant\u00e3o\u2026 Acompanhamos por tr\u00eas dias o trabalho das equipes de monitoramento \ud83d\udc9b https://t.co/eCnXCJsAnj"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-25T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562847357087399938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "67645610",
                        "start": 232,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562847357087399938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "XINGU PRESSIONADO | Desde que foi criada, em 2006, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do #Xingu, no Par\u00e1, j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias. \u00c9 um dos trechos mais desmatados da #Amaz\u00f4nia brasileira nos \u00faltimos anos. @mongabay_brasil\nhttps://t.co/MSDRWCbvV3"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2022-08-25T16:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562845046377918464"
            ],
            "id": "1562845046377918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilagem do bem??? (ironia)\n\nEsse neg\u00f3cio de 'ocupa\u00e7\u00e3o' tem que ter um fim, favelas s\u00e3o constru\u00eddas em beira de rios, encostas, sem plano e saneamento gerando perigo de desabamentos e aumentando as mazelas urbanas que j\u00e1 conhecemos. \n\n#casaverdeeamarela https://t.co/qEZgdKJpZ9"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-08-25T16:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562843243896868864"
            ],
            "id": "1562843243896868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#tbt Voc\u00ea lembra desse flagrante raro de um ninho de pica-pau-dourado-grande (Piculus polyzonus) registrado pelo Jailson Souza, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Esta\u00e7\u00e3o Veracel (BA), em dezembro de 2018? #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #aves https://t.co/76A4v5OUab"
        },
        {
            "author_id": "2899196350",
            "created_at": "2022-08-25T16:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562840776035680257"
            ],
            "id": "1562840776035680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de dinossauros cerca com cerca de 113 milh\u00f5es de anos foram encontradas no canal do rio, no Parque Estadual do Vale dos #Dinossauros, no Texas, #EUA, na ter\u00e7a-feira (23), depois que o rio secou devido \u00e0 seca extrema. \ud83e\udd95 https://t.co/aXr8t6PRJe"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2022-08-25T16:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562838491519930377"
            ],
            "id": "1562838491519930377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decis\u00f5es judiciais, tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es ilegais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de #Florian\u00f3polis ser\u00e3o demolidas.\nConfira: https://t.co/phDMBGvk4q"
        },
        {
            "author_id": "1512803114067369990",
            "created_at": "2022-08-25T16:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562837765653311490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1250071934055772160",
                        "start": 0,
                        "username": "leozyn97"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562837765653311490",
            "in_reply_to_user_id": "1250071934055772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leozyn97 Parque municipal rola algo?"
        },
        {
            "author_id": "1213434799697747968",
            "created_at": "2022-08-25T16:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562834037961805825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562834037961805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS 4K - Goi\u00e1s | Trilha Virtual https://t.co/Xaerjr19FA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4875987807",
            "created_at": "2022-08-25T15:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562825907957510145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562825907957510145",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Os Nuttelas n\u00e3o aguentam. Os v\u00e9i de BH ir\u00e3o lembrar do que tinha no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "308143679",
            "created_at": "2022-08-25T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562824623305404419"
            ],
            "id": "1562824623305404419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um po\u00e7o de riquezas naturais e culturais, quase na divisa SP/PR: no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) voc\u00ea encontra Mata Atl\u00e2ntica, cavernas e um circuito quilombola, onde pode conhecer mais sobre as tradi\u00e7\u00f5es locais \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf92\ud83c\udf43  https://t.co/IPKdQmXYMP"
        },
        {
            "author_id": "207145409",
            "created_at": "2022-08-25T15:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562823034112983040"
            ],
            "id": "1562823034112983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha um assim no parque municipal quando era crian\u00e7a! Era cada capote! https://t.co/9q3KgY66bq"
        },
        {
            "author_id": "207145409",
            "created_at": "2022-08-25T15:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562822515625406465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562822515625406465",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Tinha um assim no parque municipal das antigas.... s\u00f3 capote diferente"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2022-08-25T15:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562821332751958017"
            ],
            "id": "1562821332751958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG ambiental detectou degrada\u00e7\u00e3o em sobrevoo na \u00faltima quinta-feira 18.\n\n#greenpeace #ONG #meioambiente #degrada\u00e7\u00e3o #denuncia #queimadas #AmazonasAtual\n\nLEIA MAIS \ud83d\udd17 https://t.co/rB1IlYsZg0"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2022-08-25T15:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562817179917369347"
            ],
            "id": "1562817179917369347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais novo parque nacional, o Ansenuza, em C\u00f3rdoba, na Argentina, tem diversas atra\u00e7\u00f5es, como o 5\u00ba maior lago salgado do mundo\nhttps://t.co/ihvDg4USL0\n#nowboardingnb https://t.co/YCiNjKIGBs"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2022-08-25T14:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562816170834939904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1562816170834939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Dora Aventureira que habita em mim abre os bra\u00e7os pra a Dora Aventureira que habita em ti ! \u26f0 #tbt em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/O6P9aw7UAX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-08-25T14:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562813741380485122"
            ],
            "id": "1562813741380485122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em tramita\u00e7\u00e3o acelerada e sem ouvir as comunidades tradicionais, a prefeitura de Ilhabela, com aval dos vereadores, acaba com a Reserva Extrativista da Ba\u00eda de Castelhanos. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/n71XXA4Lnj"
        },
        {
            "author_id": "2151474944",
            "created_at": "2022-08-25T14:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562812784978853890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562812784978853890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/it87Hqljmy #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "20978436",
            "created_at": "2022-08-25T14:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562808325632589825"
            ],
            "id": "1562808325632589825",
            "in_reply_to_user_id": "20978436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De salientar que o PNSE para al\u00e9m de ser a maior \u00e1rea protegida do pa\u00eds integra tamb\u00e9m a Rede Natura 2000 e o Estrela Geopark Mundial da UNESCO. As \u00e1reas que arderam at\u00e9 agora ir\u00e3o demorar muito tempo a recuperar para al\u00e9m do risco de serem ocupadas por esp\u00e9cies invasoras."
        },
        {
            "author_id": "2482936816",
            "created_at": "2022-08-25T14:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562803974071205889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1562803974071205889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/dVEdTX566M"
        },
        {
            "author_id": "52775482",
            "created_at": "2022-08-25T14:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562802293220986886"
            ],
            "id": "1562802293220986886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00ba Encontro Municipal de RPG em Sapiranga-RS\nDias 26 e 27/08 no Parque Municipal do Imigrante https://t.co/RkVuX3f0Kp"
        },
        {
            "author_id": "1670953188",
            "created_at": "2022-08-25T13:58:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562801602800779265"
            ],
            "id": "1562801602800779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Catch &amp; Release\" me lembra os pedal que eu fazia sozinho na Floresta Nacional e me d\u00e1 m\u00f3 paz"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2022-08-25T13:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562800777755693057"
            ],
            "id": "1562800777755693057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/d7C4dO4DOf"
        },
        {
            "author_id": "1065947382",
            "created_at": "2022-08-25T13:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562799451890036737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562799451890036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/xf9n2rsLNs #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-08-25T13:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562799330427224064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "73550153",
                        "start": 109,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "59023085",
                        "start": 127,
                        "username": "galeradefoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562799330427224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Rally dos Sert\u00f5es nesta sexta-feira, 26 de agosto https://t.co/bjzdxf1nu6 \n\n@CataratasBrasil  @galeradefoz"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2022-08-25T13:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562799290363559937"
            ],
            "id": "1562799290363559937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "No Par\u00e1, moradores de uma reserva extrativista mostram como \u00e9 poss\u00edvel lucrar com a floresta sem derrub\u00e1-la. \n\nMulheres s\u00e3o as principais defensoras dessa tradi\u00e7\u00e3o e alvos frequentes de amea\u00e7as.  https://t.co/IqPnYVZFIF"
        },
        {
            "author_id": "370233592",
            "created_at": "2022-08-25T13:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562798831238262785"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "62b6c75f69033555"
            },
            "id": "1562798831238262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2030: Quando ocorreu o inc\u00eandio da serra da estrela aquilo era s\u00f3 um parque nacional sem ningu\u00e9m. Agora vivem l\u00e1 milhares de brit\u00e2nicos e PALOPs \u2764\ufe0f https://t.co/nyrRnCp8rY"
        },
        {
            "author_id": "388580960",
            "created_at": "2022-08-25T13:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562797247435132928"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1562797247435132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tempo \u00e9 rei em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yym6qdQViE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-08-25T13:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562793072110407681"
            ],
            "id": "1562793072110407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O maior rali do mundo vem pro Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\nO parque recebe nesta sexta, 26 de agosto, o pr\u00f3logo e a rampa da 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rally do Sert\u00f5es.\n\nTodos est\u00e3o convidados para assistir ao evento, que define a ordem de largada para a primeira etapa do maior rali do mundo. https://t.co/4zxKnVyzXx"
        },
        {
            "author_id": "2753463418",
            "created_at": "2022-08-25T13:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562793037230510081"
            ],
            "id": "1562793037230510081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Comunidade Tarau Par\u00fa da etnia Tare\u00e9up\u00e3. Localizada em \u00e1rea protegida pelo 3o Pelot\u00e3o Especial de Fronteira em Pacaraima-Roraima. S\u00e3o 756 \u00edndios sendo 476 da Venezuela e 180 crian\u00e7as. Aldino \u00e9 o Tuxaua (l\u00edder) dos Ind\u00edgenas. N\u00e3o tem + M\u00e9dico! https://t.co/dfIdBzOQmT"
        },
        {
            "author_id": "1516895770586267650",
            "created_at": "2022-08-25T13:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562792651543687168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2561091",
                        "start": 0,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562792651543687168",
            "in_reply_to_user_id": "2561091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Publico At\u00e9 l\u00e1 vou fazer turismo fora.\nAconselho Bali Cara\u00edbas Indon\u00e9sia e se n\u00e3o tiver dinheiro para tanto.\nBerlengas ou o parque nacional da ria formosa."
        },
        {
            "author_id": "587642816",
            "created_at": "2022-08-25T13:16:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562790957636272128"
            ],
            "id": "1562790957636272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q depressao vai te aula de eco na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2022-08-25T13:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562789089253793797"
            ],
            "id": "1562789089253793797",
            "in_reply_to_user_id": "65454115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA foi criada para servir como zona de amortecimento para \u00e1reas vulner\u00e1veis adjacentes, tais como a Terra Ind\u00edgena Apyterewa e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio, mas o desmatamento se espalhou para ambas as reservas. https://t.co/9T93Tz7K10"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2022-08-25T13:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562789019582271491"
            ],
            "id": "1562789019582271491",
            "in_reply_to_user_id": "65454115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que foi criada, em 2006, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, j\u00e1 perdeu 35% de suas florestas prim\u00e1rias. https://t.co/9T93Tz7K10"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2022-08-25T13:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562788958085709824"
            ],
            "id": "1562788958085709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pastagens tomam lugar de floresta prim\u00e1ria intacta em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia  https://t.co/9T93TzpTf8 https://t.co/3bYjSKABTm"
        },
        {
            "author_id": "203074918",
            "created_at": "2022-08-25T12:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562783112177729536"
            ],
            "id": "1562783112177729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2640Evento ocorre na tarde deste domingo (28), no Parque Municipal, no Canela\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/20bntPWnlb\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "75948718",
            "created_at": "2022-08-25T12:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562783111695323137"
            ],
            "id": "1562783111695323137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2640Evento ocorre na tarde deste domingo (28), no Parque Municipal, no Canela\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/tvhlQvuRBA\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2022-08-25T12:41:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562782338689683458"
            ],
            "id": "1562782338689683458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2640Evento ocorre na tarde deste domingo (28), no Parque Municipal, no Canela\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/5zX67pExyb\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "111730861",
            "created_at": "2022-08-25T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562779322767003649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1562779322767003649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Qaxc70EMN4"
        },
        {
            "author_id": "159522771",
            "created_at": "2022-08-25T12:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562778805194092550"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "120851918",
                        "start": 0,
                        "username": "arnaldinhoborgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562778805194092550",
            "in_reply_to_user_id": "120851918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arnaldinhoborgo Prefeito, tem alguma atualiza\u00e7\u00e3o sobre o Parque Municipal Urbano S\u00edtio Batalha?"
        },
        {
            "author_id": "1184550914360827905",
            "created_at": "2022-08-25T12:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562775986134872064"
            ],
            "id": "1562775986134872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 resolvendo um processo de uns assentados que est\u00e3o insistindo em *COLOCAR UM CEMIT\u00c9RIO* dentro da \u00e1rea do Assentamento, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. T\u00f4 trabalhando na expuls\u00e3o dos defuntos, minha gente! Nem depois da morte eles ter\u00e3o sossego KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-08-25T12:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562773975024803840"
            ],
            "id": "1562773975024803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastagens tomam lugar de floresta prim\u00e1ria intacta em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/RM2Tkv52dj"
        },
        {
            "author_id": "51075520",
            "created_at": "2022-08-25T12:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562771850484076544"
            ],
            "id": "1562771850484076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades https://t.co/YNR71jTHJY"
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2022-08-25T11:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562770029225332736"
            ],
            "id": "1562770029225332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 NOTA | PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DO TURVO: GOVERNO DO ESTADO COMETE CRIME CONTRA O PATRIM\u00d4NIO NATURAL DO POVO GA\u00daCHO \n\nA pol\u00edtica entreguista do governo do Rio Grande do Sul segue causando preju\u00edzos irrepar\u00e1veis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do estado. \n https://t.co/56b3uJ7xZq"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-25T11:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562760587456626688"
            ],
            "id": "1562760587456626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/I9NMBHqdHK"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-08-25T11:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562758698501431297"
            ],
            "id": "1562758698501431297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cotidiano: Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/JA9jnXaJef"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-25T11:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562757821439307781"
            ],
            "id": "1562757821439307781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/iLDrnLHqKf"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2022-08-25T11:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562757693039079425"
            ],
            "id": "1562757693039079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/zt4YB1X7vH"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2022-08-25T11:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562757441980223488"
            ],
            "id": "1562757441980223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera tens\u00e3o em Trancoso https://t.co/VmW2cUma8y"
        },
        {
            "author_id": "1393706494076542978",
            "created_at": "2022-08-25T10:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562752371016380418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "425857156",
                        "start": 0,
                        "username": "eumariposer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562752371016380418",
            "in_reply_to_user_id": "425857156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumariposer As vezes acho que foi sonho ou inventei tudo kkkk mas vale o passeio l\u00e1 \ud83d\udda4 j\u00e1 foi ao parque estadual dos tr\u00eas picos?"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-08-25T10:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562746607283494913"
            ],
            "id": "1562746607283494913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Rally dos Sert\u00f5es nesta sexta-feira, 26 de agosto\n\nhttps://t.co/HafAPlHZxf https://t.co/d8f8i2kre5"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2022-08-25T10:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562746607128309761"
            ],
            "id": "1562746607128309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pegadas de dinossauros cerca com cerca de 113 milh\u00f5es de anos foram encontradas no canal do rio, no Parque Estadual do Vale dos #Dinossauros, no Texas, #EUA, na ter\u00e7a-feira (23), depois que o rio secou devido \u00e0 seca extrema. \ud83e\udd95 https://t.co/dWotuAAjuD"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-08-25T10:16:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562745814971486211"
            ],
            "id": "1562745814971486211",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Gorongosa agora abriga um conjunto completo de carn\u00edvoros que historicamente pertencem ao nosso ecossistema. https://t.co/PO4nPMfhNH"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-08-25T10:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562745803743326208"
            ],
            "id": "1562745803743326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As quatro hienas que foram transportadas via a\u00e9rea desde a Karingani Game Reserve no in\u00edcio de Julho est\u00e3o agora a percorrer as savanas do Parque Nacional Gorongosa. https://t.co/Yf2iRgziHH"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-08-25T09:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562737565039374337"
            ],
            "id": "1562737565039374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE !! \n na Biblioteca Parque Estadual, no Rio\nLetrux \nespet\u00e1culo L\u00ednguas e Poesias\n18 horas"
        },
        {
            "author_id": "1465975525466382339",
            "created_at": "2022-08-25T09:12:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562729559052918785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562729559052918785",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis BRAS\u00cdLIA PRECISA PRECISA MANTER O VERDE DO PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1035037154",
            "created_at": "2022-08-25T08:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562724787272974336"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.4128821,
                        41.8447561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1562724787272974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XdNovHxq8P"
        },
        {
            "author_id": "1501089392068374529",
            "created_at": "2022-08-25T08:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562716885405544448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "67645610",
                        "start": 109,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562716885405544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pastagens tomam lugar de floresta prim\u00e1ria intacta em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/PrcIsCiAXZ via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-08-25T07:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562710164007895040"
            ],
            "id": "1562710164007895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF consegue decis\u00e3o que obriga munic\u00edpio de Araioses (MA) a realizar coleta e destina\u00e7\u00e3o adequada de lixo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Federal https://t.co/S1vnDhvL3S"
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2022-08-25T04:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562651912004333568"
            ],
            "id": "1562651912004333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barreirinhas mant\u00e9mservi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e melhorias nas trilhas da regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/nQ8ZEGqaWv"
        },
        {
            "author_id": "46316027",
            "created_at": "2022-08-25T03:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562636860585050112"
            ],
            "id": "1562636860585050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um parque nacional, mas \u00e9 o centro da cidade https://t.co/1dC7xfymtI"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2022-08-25T02:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562623280460492800"
            ],
            "id": "1562623280460492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi ouvida pelo POPULAR a respeito das principais necessidades do local. Prefeitura realiza consulta p\u00fablica\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/7CO3wuU9TR"
        },
        {
            "author_id": "1543652512590450691",
            "created_at": "2022-08-25T01:46:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562617296488919040"
            ],
            "id": "1562617296488919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero parabenizar o munic\u00edpio de Ubajara por seus 107 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, por seu povo t\u00e3o acolhedor e generoso, pela boa gest\u00e3o do turismo ecol\u00f3gico com o Parque Nacional, e pela preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da regi\u00e3o.\n\nA todas e todos os ubajarenses, meu forte abra\u00e7o! https://t.co/9qB0GwD1Md"
        },
        {
            "author_id": "792869592",
            "created_at": "2022-08-25T01:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562615134282928128"
            ],
            "id": "1562615134282928128",
            "in_reply_to_user_id": "792869592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As quest\u00f5es atent\u00f3rias contra o Meio Ambiente nas zonas de amortecimento do Parque Estadual do Rio Doce, por exemplo, s\u00e3o totalmente ignoradas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, quando se trata de constru\u00e7\u00f5es de condom\u00ednios de luxo."
        },
        {
            "author_id": "782751978812215296",
            "created_at": "2022-08-25T01:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562614397587308544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1091396884495810560",
                        "start": 0,
                        "username": "isaamaran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562614397587308544",
            "in_reply_to_user_id": "1091396884495810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaamaran Muito obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\u00c9 uma surpresa que v\u00e3o deixar carros no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2022-08-25T01:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562612306407632896"
            ],
            "id": "1562612306407632896",
            "in_reply_to_user_id": "1460046556506341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tenha quase certeza que Bo\u00e7alnaro \u00e9 s\u00f3cio  da Havam. Presidente n\u00e3o pode ficar defendendo empres\u00e1rio de gra\u00e7a  sabendo que ele cometeu um il\u00edcito.  A loja de Caxias do Sul, foi constru\u00edda em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por ordem expressa de Bo\u00e7alnaro. Bo\u00e7alnaro demitiu o chefe ."
        },
        {
            "author_id": "969285079792013312",
            "created_at": "2022-08-25T00:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562601161131118593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "969285079792013312",
                        "start": 109,
                        "username": "podergoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562601161131118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado publica edital para construir 15 passagens de fauna no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - via @podergoias https://t.co/crJtjmE9L3 https://t.co/vTOhscU7Ho"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-08-25T00:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562599660107472896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "782751978812215296",
                        "start": 0,
                        "username": "masterschefer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562599660107472896",
            "in_reply_to_user_id": "782751978812215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masterschefer O que sei \u00e9 que v\u00e3o sair do Parque Nacional. Qual ponto, a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o ideia."
        },
        {
            "author_id": "1479458221266022408",
            "created_at": "2022-08-25T00:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562598709111578626"
            ],
            "id": "1562598709111578626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A comunidade cai\u00e7ara de Castelhanos est\u00e1 em luta!\nO prefeito e os vereadores de Ilhabela extinguiram a RESEX (Reserva Extrativista) Castelhanos, que era una das maneiras de realizar a preserva\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio que ocupam h\u00e1 s\u00e9culos e impedir o avan\u00e7o da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria \ud83e\uddf6 https://t.co/gf4V00xoHn"
        },
        {
            "author_id": "1524349675507179521",
            "created_at": "2022-08-24T23:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562587647922475008"
            ],
            "id": "1562587647922475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal presenciou hoje o gol de trivela mais bonito de todos os tempos"
        },
        {
            "author_id": "300842541",
            "created_at": "2022-08-24T23:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562582743615414272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "972713566188064768",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaWenceslau"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1361377635557859336",
                        "start": 16,
                        "username": "GalodBriga"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "4803448275",
                        "start": 28,
                        "username": "PacificoCAM"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 41,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562582743615414272",
            "in_reply_to_user_id": "972713566188064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaWenceslau @GalodBriga @PacificoCAM @Embaixador_Galo Entendi, ai foge um pouco da nossa al\u00e7ada, mas podemos ajudar com divulga\u00e7\u00e3o, se necess\u00e1rio. ObriGalo por se oferecer. Se Deus quiser, teremos a a\u00e7\u00e3o no parque Municipal, ai vc est\u00e1 convidado pra ir l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1434575765505548292",
            "created_at": "2022-08-24T23:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562580546601222144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "137168536",
                        "start": 0,
                        "username": "rodosalm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562580546601222144",
            "in_reply_to_user_id": "137168536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodosalm A APA Triunfo do Xingu \u00e9 respons\u00e1vel por canalizar desmatamento para toda essa regi\u00e3o. Infelizmente \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de fazendeiros e grandes agropecu\u00e1rias. Como pode uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o abrigar fazenda que se cria 100 mil bois em sistema extensivo."
        },
        {
            "author_id": "1559993636934373376",
            "created_at": "2022-08-24T22:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562571919903555584"
            ],
            "id": "1562571919903555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desde que eu cai da escada do parque municipal com o pe virado nunca mais fui a mesma pessoa...."
        },
        {
            "author_id": "450148538",
            "created_at": "2022-08-24T22:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562569570183163906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1369768924921860104",
                        "start": 0,
                        "username": "WillemFerreira4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562569570183163906",
            "in_reply_to_user_id": "1369768924921860104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WillemFerreira4 Tem um parque estadual do lado de Ponta Grossa que chama Vila Velha, a 90 km de Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "2843447651",
            "created_at": "2022-08-24T22:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562567924245602305"
            ],
            "id": "1562567924245602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades do DF entregam no Pal\u00e1cio do Planalto manifesto contra redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional https://t.co/pugOA8QOHM https://t.co/NRDr5y6rlY"
        },
        {
            "author_id": "80648574",
            "created_at": "2022-08-24T22:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562560479163138060"
            ],
            "id": "1562560479163138060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na M\u00eddia!\ud83d\udcf0\n\nO jornal Correio Braziliense publicou na edi\u00e7\u00e3o de hoje (24) sobre o manifesto das entidades de classe do Distrito Federal contra a san\u00e7\u00e3o do projeto de lei 2.776/2020, que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nVeja mais em: https://t.co/rbZYOTRxOq https://t.co/uUQ2xuvzb1"
        },
        {
            "author_id": "809746082",
            "created_at": "2022-08-24T21:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562558767019225089"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1d02cffb95f762c0"
            },
            "id": "1562558767019225089",
            "in_reply_to_user_id": "809746082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-24T21:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562557659362246657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "106837463",
                        "start": 94,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562557659362246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ, Brasil| TM https://t.co/jw10KzerYz via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "616077226",
            "created_at": "2022-08-24T21:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562557473839788033"
            ],
            "id": "1562557473839788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF consegue decis\u00e3o que obriga munic\u00edpio de Araioses (MA) a realizar coleta e destina\u00e7\u00e3o adequada de lixo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Federal https://t.co/iDYBoeVpim"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-24T21:44:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562556537700499456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "106837463",
                        "start": 261,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562556537700499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino, Parnaso - RJ, Brasil | Trilhando Montanhas. Est\u00e1 localizada no Parnaso - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro. \u00c9 a montanha mais alta da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com 2.275 metros de altitude. https://t.co/MKVcRAKmgO via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1510795728708329478",
            "created_at": "2022-08-24T21:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562552917600907267"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1562552917600907267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As meninas da faculdade inventaram de fazer piquenique das cores e eu sou rosa, ent\u00e3o se amanh\u00e3 vc vir um ponto rosa no parque municipal, sim, sou eu"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2022-08-24T21:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562550153374203904"
            ],
            "id": "1562550153374203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de ordenar desmatamento dentro de \u00e1rea protegida \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF no\u00a0Acre https://t.co/2BBaUmOC6w"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-08-24T21:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562549012363825152"
            ],
            "id": "1562549012363825152",
            "in_reply_to_user_id": "14595084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem acostamento ou mirantes, ela n\u00e3o \u00e9 uma estrada para passeios tur\u00edsticos, j\u00e1 que \u00e9 o pr\u00f3prio atrativo. O cl\u00e1ssico da regi\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional Great Smoky Mountains, \u00e1rea preservada com cerca de 1.300 km de trilhas de diferentes extens\u00f5es e com acesso a cachoeiras https://t.co/fR0G833tJH"
        },
        {
            "author_id": "1265822838382084097",
            "created_at": "2022-08-24T21:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562547271463448576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1141660186639306752",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoesarmz"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "16349463",
                        "start": 11,
                        "username": "cryptolobopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562547271463448576",
            "in_reply_to_user_id": "1141660186639306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoesarmz @cryptolobopt Incomoda em especial que at\u00e9 ao 25 de Abril de 74, 40% da floresta nacional era do Estado e que hoje \u00e9 apenas 5% e mesmo assim o Estado n\u00e3o consegue cuidar dela, assim como n\u00e3o conseguiu cuidar do resto do patrim\u00f3nio que herdou do anterior regime."
        },
        {
            "author_id": "23671297",
            "created_at": "2022-08-24T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562545282675789825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "778667805734469632",
                        "start": 0,
                        "username": "ECO_PT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562545282675789825",
            "in_reply_to_user_id": "778667805734469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECO_PT 8,00\u20ac [Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas]. https://t.co/u7zrkz11Fu"
        },
        {
            "author_id": "807953714128490496",
            "created_at": "2022-08-24T20:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562542863522545665"
            ],
            "id": "1562542863522545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/a2EnHW5JYo"
        },
        {
            "author_id": "151309590",
            "created_at": "2022-08-24T20:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562542707062734849"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1562542707062734849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Cw2x9Ui5vB"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-08-24T20:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562541639846899712"
            ],
            "id": "1562541639846899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Rally dos Sert\u00f5es nesta sexta-feira (26).\n\nLeia mais no site. https://t.co/UR9e29Py19\n\n#rallydossertoes #fozdoigua\u00e7u #turismo #aventura #parana #cataratasdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/7j2NirSnGq"
        },
        {
            "author_id": "56225827",
            "created_at": "2022-08-24T20:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562541077424656384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562541077424656384",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ 1) Sobre a duplica\u00e7\u00e3o em SP: na regi\u00e3o de Ubatuba, ir\u00e1 subtrair trechos do Parque Estadual da Serra do Mar? E quanto \u00e0s terras quilombolas e ind\u00edgenas?\n\n2) Sobre a duplica\u00e7\u00e3o no RJ: na regi\u00e3o de Angra-Mangaratiba, ir\u00e1 subtrair trechos dos v\u00e1rios resorts ao longo da rodovia?"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-08-24T20:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562539083305328644"
            ],
            "id": "1562539083305328644",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso foi de aproximadamente 16 km, \ud83d\udccd saindo da Floresta Nacional (FLONA) de Pira\u00ed do Sul, passando pelo territ\u00f3rio de mata protegida dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) e por vilas rurais da bela regi\u00e3o da Serra das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "992909635794423819",
            "created_at": "2022-08-24T20:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562534413422174212"
            ],
            "id": "1562534413422174212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel que na minha sala o pessoal foi pro parque municipal fazer piquenique e eu fui pro shopping almo\u00e7ar sozinha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd2b"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-08-24T20:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562531894377746432"
            ],
            "id": "1562531894377746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PF - POL\u00cdCIA FEDERAL / SR-RJ / DELEGACIA MACA\u00c9 em conjunto com o ICMBio, deflagram a opera\u00e7\u00e3o BUDI\u00c3O, para coibir a pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos &gt; https://t.co/jALM7lPexu https://t.co/UObvPvnD73"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-08-24T20:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562530229884596224"
            ],
            "id": "1562530229884596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Rally dos Sert\u00f5es na sexta,\u00a026 https://t.co/1TJOgzxz58"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2022-08-24T19:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562526656233086976"
            ],
            "id": "1562526656233086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GUIABHAZ \nClassics Hip Hop prepara edi\u00e7\u00e3o gratuita no Parque Municipal de BH https://t.co/4SXEW4tlsd"
        },
        {
            "author_id": "1465453086328168453",
            "created_at": "2022-08-24T19:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562521434748235778"
            ],
            "id": "1562521434748235778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 25% do Parque Natural da Serra da Estrela, a maior \u00e1rea protegida de Portugal, foi afetado neste ver\u00e3o por v\u00e1rios inc\u00eandios florestais, com efeitos negativos \u201cmuito significativos\u201d em \u00e1reas de \u201celevada sensibilidade ecol\u00f3gica\u201d\nhttps://t.co/mxLmABpyFd"
        },
        {
            "author_id": "1068530308402696193",
            "created_at": "2022-08-24T19:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562519714605449218"
            ],
            "id": "1562519714605449218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao evento \u00e9 gratuito \ud83c\udfce\ud83c\udfce https://t.co/RmxijYc5Ve"
        },
        {
            "author_id": "1230949502",
            "created_at": "2022-08-24T18:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562515020894052352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "36244117",
                        "start": 15,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562515020894052352",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @alvaroborba desde o epis\u00f3dio que os fiscais do ibama armados impediram ele de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ele guarda m\u00e1goa da institui\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-08-24T18:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562513197336502272"
            ],
            "id": "1562513197336502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia APROVADO projeto 1544/19 https://t.co/InfJIEBSEK que determina que subsede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Teres\u00f3polis, que est\u00e1 em fase de constru\u00e7\u00e3o, receba o nome do ambientalista e pintor Vidocq Casas. A medida segue para san\u00e7\u00e3o ou veto"
        },
        {
            "author_id": "581985208",
            "created_at": "2022-08-24T18:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562511650934386689"
            ],
            "id": "1562511650934386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prefeito de Ilhabela extinguiu, literalmente do dia para a noite e sem nenhum di\u00e1logo com a sociedade, a Reserva extrativista (Resex) da orla da praia de Castelhanos. Na pr\u00e1tica, uma Resex cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e assegura que o territ\u00f3rio n\u00e3o pode ser privatizado."
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-08-24T18:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562502604613373952"
            ],
            "id": "1562502604613373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 625,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 209
            },
            "text": "Foi rompida uma importante barreira de prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia! \u201cUma estrada clandestina de 42,8 km que atravessa duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) no cora\u00e7\u00e3o do Xingu: a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Terra do Meio e a Floresta Estadual do Iriri\u201d #desmonte \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/U4o9anOD9g"
        },
        {
            "author_id": "4471871241",
            "created_at": "2022-08-24T17:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562498618426155014"
            ],
            "id": "1562498618426155014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda vou pegar um sol e tomar um banho de piscina no parque nacional com uma \u00f3tima companhia \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "50668125",
            "created_at": "2022-08-24T17:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562497255219023874"
            ],
            "id": "1562497255219023874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Ap\u00f3s seca, chuvas hist\u00f3ricas atingem estados norte-americanos\n\nMau tempo afetou tamb\u00e9m os estados do #Utah e #NovoM\u00e9xico, onde 200 pessoas ficaram retidas em grutas de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1227677792650899456",
            "created_at": "2022-08-24T17:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562496810027208711"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "832799928510476288",
                        "start": 0,
                        "username": "food_porn17"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1367876670414274567",
                        "start": 13,
                        "username": "cvzpatagoniabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562496810027208711",
            "in_reply_to_user_id": "832799928510476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@food_porn17 @cvzpatagoniabr EUA - Calif\u00f3rnia. \u00c9 um Parque Nacional ESPETACULAR!"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-08-24T17:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562492678197039104"
            ],
            "id": "1562492678197039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vNSKNwfAWh \nQuem quer faz acontecer,,\nQuem n\u00e2o quer arruma desculpas..**"
        },
        {
            "author_id": "1139279348857524225",
            "created_at": "2022-08-24T17:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562491750329233409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4876566160",
                        "start": 13,
                        "username": "sgmcc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562491750329233409",
            "in_reply_to_user_id": "954958929875914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wackybaccy_ @sgmcc_ Essa loja perto da Farm\u00e1cia Nina mudaram de endere\u00e7o, agora est\u00e3o perto do Parque Municipal na Karll Max."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-08-24T17:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562487760098799617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "493317582",
                        "start": 146,
                        "username": "MPF_MA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562487760098799617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF consegue decis\u00e3o que obriga Munic\u00edpio de Araioses (MA) a realizar coleta e destina\u00e7\u00e3o adequada de lixo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal (via @MPF_MA)\n\nhttps://t.co/aOmwLaR2fF https://t.co/OngLArJAkE"
        },
        {
            "author_id": "25194998",
            "created_at": "2022-08-24T16:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562483066882641920"
            ],
            "id": "1562483066882641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Jaragu\u00e1.... em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/IG2jbj3Fws"
        },
        {
            "author_id": "1351329018340114437",
            "created_at": "2022-08-24T15:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562464002810081285"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1381432532055515137",
                        "start": 13,
                        "username": "el_bichano2"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1285219687001919490",
                        "start": 26,
                        "username": "antesmerdagame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562464002810081285",
            "in_reply_to_user_id": "1049376996386639874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@segundohehe @el_bichano2 @antesmerdagame Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem. Boa parte dela \u00e9 alagada todos os anos"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-08-24T15:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562461332795899904"
            ],
            "id": "1562461332795899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Acampa Bike\" vai desbravar as trilhas do Parque Municipal Natural Atalaia pela primeira vez, reunindo dezenas de ciclistas nos dias 27 e 28. Est\u00e3o abertas 70 vagas para a aventura em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, em Maca\u00e9.\nSaiba mais: \ud83c\udf10 https://t.co/yqu8g1rsPs \n#ciclismo #acampabike https://t.co/z20Cnan30s"
        },
        {
            "author_id": "363403329",
            "created_at": "2022-08-24T15:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562460752165736460"
            ],
            "id": "1562460752165736460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou extremamente ansiosa e sentindo uma baita press\u00e3o para o projeto integrador esse semestre, porque vamos fazer no Parque Nacional\u2026. Nada mais, nada menos que parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2022-08-24T15:22:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562460228763152384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "17871562",
                        "start": 228,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562460228763152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Monitoramento da Rede Xingu+ detectou uma estrada clandestina de 42,8 km que atravessa duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o do Xingu: a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Terra do Meio e a Floresta Estadual do Iriri. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do @socioambiental.\n\nhttps://t.co/p78Xoet34I"
        },
        {
            "author_id": "80648574",
            "created_at": "2022-08-24T15:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562454785235697669"
            ],
            "id": "1562454785235697669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA M\u00cdDIA! \ud83c\udfa5\n\nO DF,1 da TV Globo Bras\u00edlia, veiculou na ter\u00e7a-feira (23) sobre o manifesto dos empres\u00e1rios contra a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nAssista a mat\u00e9ria na \u00edntegra no link:https://t.co/3n5K75eSC4 https://t.co/nv0ZqLq6iB"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-24T14:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562451041915772929"
            ],
            "id": "1562451041915772929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 A oficina \u201cAprender com a Natureza est\u00e1 de volta ao Parque Municipal!\n\n\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f Dessa vez o tema \u00e9 folclore, visando resgatar as tradi\u00e7\u00f5es culturais brasileiras\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Corre que as inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o limitadas!\n+ https://t.co/kv7g1IR31z"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2022-08-24T14:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562448014211313664"
            ],
            "id": "1562448014211313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF consegue decis\u00e3o que obriga Munic\u00edpio de Araioses (MA) a realizar coleta e destina\u00e7\u00e3o adequada de lixo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. A prefeitura ter\u00e1 30 dias para implanta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em comunidades das Ilhas Can\u00e1rias e Imburana. https://t.co/1Km2a0eTuW"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2022-08-24T14:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562446867803168769"
            ],
            "id": "1562446867803168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de ordenar desmatamento dentro de \u00e1rea protegida \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF no Acre\n\nhttps://t.co/rLtjLOGWWp"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-08-24T14:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562445908922744832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51054089",
                        "start": 0,
                        "username": "carlaopignatari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562445908922744832",
            "in_reply_to_user_id": "51054089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlaopignatari Carl\u00e3o tudo bem, precisa verificar a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias no parque estadual do Jurupar\u00e1 voc\u00eas criaram uma situa\u00e7\u00e3o delicada com fam\u00edlias que tem seus t\u00edtulos de propriedade, cad\u00ea a humanidade? Est\u00e1 s\u00f3 no papel ?"
        },
        {
            "author_id": "57528051",
            "created_at": "2022-08-24T14:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562444267184078849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1278871189",
                        "start": 0,
                        "username": "walaceos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562444267184078849",
            "in_reply_to_user_id": "1278871189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walaceos No site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG fala que s\u00e3o da fam\u00edlia Sciuridae, mas n\u00e3o vi outras informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/oWsRnbqXIe"
        },
        {
            "author_id": "134156485",
            "created_at": "2022-08-24T14:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562442295969869824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562442295969869824",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brasil247 Tem aquele que adora minimizar o discurso de \u00f3dio difundido por seguidores do Capet\u00e3o Jagun\u00e7o Bo\u00e7alnaro nas redes. H\u00e1 pouco tempo foi observado uma chuva de amea\u00e7a que terminou numa festa de anivers\u00e1rio, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e nos rinc\u00f5es do pa\u00eds. De olhos bem abertos.."
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2022-08-24T14:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562441826505592834"
            ],
            "id": "1562441826505592834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende suspeito de desmatamento em \u00e1rea protegida no Acre https://t.co/Ya0Gq6v5I0"
        },
        {
            "author_id": "62297157",
            "created_at": "2022-08-24T13:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562439373832200193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 0,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562439373832200193",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astronomiaum \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho - REBIO"
        },
        {
            "author_id": "1514589999081181187",
            "created_at": "2022-08-24T13:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562438866975436800"
            ],
            "id": "1562438866975436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31A Prefeitura de Carapebus, por meio da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, realizou na tarde desta ter\u00e7a-feira (23), reuni\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o para discutir assuntos direcionados aos temas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Licenciamento. https://t.co/5mV9GVj9df"
        },
        {
            "author_id": "437931605",
            "created_at": "2022-08-24T13:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562438495733690369"
            ],
            "id": "1562438495733690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u00e9 um para\u00edso amea\u00e7ado pela expans\u00e3o do Agroneg\u00f3cio na Regi\u00e3o e pelo desmatamento clandestino. As medidas mitigadoras adotadas at\u00e9 o presente momento n\u00e3o tem sido suficientes para barrar esse desmatamento. https://t.co/jC0k0BqeIe"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2022-08-24T13:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562434316109352960"
            ],
            "id": "1562434316109352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edder que ordenou desmatamento de \u00e1rea protegida no Acre \u00e9 preso pela PF https://t.co/wNLHPfX4fX #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2022-08-24T13:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562426258650439680"
            ],
            "id": "1562426258650439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As marcas, consideradas \"as mais antigas reveladas em 2022\", estavam no rio Paluxy, dentro do Parque Estadual do Vale dos Dinossauros https://t.co/RSKT0xg2rr"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-08-24T13:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562425933298286595"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46514897",
                        "start": 0,
                        "username": "cauemacris"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "81158098",
                        "start": 12,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562425933298286595",
            "in_reply_to_user_id": "46514897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cauemacris @rodrigogarcia_ Bom dia tudo bem,voc\u00eas precisam verificar a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias no parque estadual do Jurupar\u00e1 voc\u00eas criaram uma situa\u00e7\u00e3o delicada com fam\u00edlias que tem seus t\u00edtulos de propriedade,cad\u00ea a humanidade? Est\u00e1 s\u00f3 no papel?ha\n anos tentamos uma reuni\u00e3o com um governador 28 s\u00f3 Psdb"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-08-24T13:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562425486654877702"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51054089",
                        "start": 0,
                        "username": "carlaopignatari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562425486654877702",
            "in_reply_to_user_id": "51054089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlaopignatari Carl\u00e3o tudo bem, precisa verificar a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias no parque estadual do Jurupar\u00e1 voc\u00eas criaram uma situa\u00e7\u00e3o delicada com fam\u00edlias que tem seus t\u00edtulos de propriedade, cad\u00ea a humanidade? Est\u00e1 s\u00f3 no papel ?"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-08-24T13:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562425257671004160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562425257671004160",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Rodrigo tudo bem, precisa verificar a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias no parque estadual do Jurupar\u00e1 voc\u00eas criaram uma situa\u00e7\u00e3o delicada com fam\u00edlias que tem seus t\u00edtulos de propriedade, cad\u00ea a humanidade? Est\u00e1 s\u00f3 no papel ?"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-08-24T13:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562425007363436544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562425007363436544",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Rodrigo tudo bem, precisa verificar a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias no parque estadual do Jurupar\u00e1 voc\u00eas criaram uma situa\u00e7\u00e3o delicada com fam\u00edlias que tem seus t\u00edtulos de propriedade, cad\u00ea a humanidade? Est\u00e1 s\u00f3 no papel ?"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-08-24T12:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562417575287332864"
            ],
            "id": "1562417575287332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de ordenar desmatamento dentro de \u00e1rea protegida \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF no\u00a0Acre https://t.co/j8Q21L5TF8"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2022-08-24T12:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562414751531278336"
            ],
            "id": "1562414751531278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de ordenar desmatamento dentro de \u00e1rea protegida \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF no Acre ==&gt; https://t.co/F7WZZ1TXLX #g1AC https://t.co/Y7XpMsGWBo"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-08-24T12:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562414623093309441"
            ],
            "id": "1562414623093309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ou o censo das on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. De 2014 at\u00e9 o \u00faltimo levantamento o n\u00famero de on\u00e7as vem crescendo. #borabrasil #bandjornalismo https://t.co/A3qGYsi0ID"
        },
        {
            "author_id": "996044465600106501",
            "created_at": "2022-08-24T12:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562409425347829761"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1562409425347829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de uma cachoeira \u2600\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/XgaqfIXjdL"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2022-08-24T11:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562404713559388160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1562404713559388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando disso... em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/iQKGF1zhxO"
        },
        {
            "author_id": "869132698606084096",
            "created_at": "2022-08-24T11:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562400712742641664"
            ],
            "id": "1562400712742641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 umas 8 noite sonhando que estou gravida, parindo ou com um filho\nNo dessa noite eu pari no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1532056878565449730",
            "created_at": "2022-08-24T11:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562395774033461249"
            ],
            "id": "1562395774033461249",
            "in_reply_to_user_id": "1532056878565449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e A 45\u00b0 Expointer tem in\u00edcio neste s\u00e1bado dia 27 de agosto e vai at\u00e9 dia 04 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio.\n\n\ud83d\udc49"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-08-24T11:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562395100759871488"
            ],
            "id": "1562395100759871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nPatrim\u00f4nio Cultural Mundial desde 1991, o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste do Piau\u00ed.\n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/PXammLZxsH"
        },
        {
            "author_id": "234452280",
            "created_at": "2022-08-24T10:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562391768947097600"
            ],
            "id": "1562391768947097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em MT, fazendeiros do projeto Agro Xavante foram multados pelo Ibama no fim de julho por desmatamento ilegal em terra ind\u00edgena e constru\u00e7\u00e3o de empreendimento potencialmente poluidor em \u00e1rea protegida, sem licen\u00e7a ambiental. Entenda o caso no Joio \ud83d\udc47 https://t.co/0Zi20SpssR"
        },
        {
            "author_id": "60429276",
            "created_at": "2022-08-24T10:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562379717042634753"
            ],
            "id": "1562379717042634753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros de Our\u00e9m / Torres\u00a0Novas https://t.co/K5EyFyq6OF"
        },
        {
            "author_id": "80527764",
            "created_at": "2022-08-24T09:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562373516724412416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120837850",
                        "start": 121,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562373516724412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DAS PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M-TORRES NOVAS https://t.co/SXoMBoiCQN #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "1558130880358539264",
            "created_at": "2022-08-24T00:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562242928097067008"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1562242928097067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca https://t.co/slbdCgsbl4"
        },
        {
            "author_id": "51502409",
            "created_at": "2022-08-24T00:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562234787624288265"
            ],
            "id": "1562234787624288265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Mat\u00e3o destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/tSKXVvdhBx https://t.co/qvSbsSFyzn"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2022-08-24T00:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562230228713213953"
            ],
            "id": "1562230228713213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polo extra para vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 segue ativo no Parque Municipal Josepha Coelho: O local funciona entre os dias de quarta e sexta-feira, das 8h \u00e0s 17h. O polo extra funciona no Parque Municipal Josepha Coelho, das 8h \u00e0s 17h. Divulga\u00e7\u00e3o/Ascom PMP\u2026 https://t.co/q5BqMiQ6Wg https://t.co/iceoz40g4S"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-08-24T00:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562230045099393025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "3233276708",
                        "start": 176,
                        "username": "panoramaglobal1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562230045099393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f As \u00e1guas cristalinas do #Lago Louise com as Motanhas Rochosas de plano de fundo, no Parque Nacional de #Banff.\n\n\ud83d\udccc Lago Louise\n\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 #Canad\u00e1\n\n\ud83d\udcf7 \u00a9 Nilayjha99. (Edi\u00e7\u00e3o da imagem @panoramaglobal1)\n\n\ud83d\udcc2 Post 474: https://t.co/tEqciTPbWt \ud83d\udd17\n\n#\ufe0f\u20e3 #lakelouise #lake #alberta #nice #trip https://t.co/dKIwY6KZM1"
        },
        {
            "author_id": "1145327371299545089",
            "created_at": "2022-08-24T00:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562229701967486976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "943971675191824384",
                        "start": 0,
                        "username": "enchantedexilee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562229701967486976",
            "in_reply_to_user_id": "943971675191824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enchantedexilee Ou at\u00e9 mesmo tirar o projac de area de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra nao pagar imposto"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2022-08-24T00:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562229076995317761"
            ],
            "id": "1562229076995317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica na C\u00e2mara debate  a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Inhoa\u00edba https://t.co/dcD7Vy6s63 via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "1496296165876375561",
            "created_at": "2022-08-24T00:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562228330941874176"
            ],
            "id": "1562228330941874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no parque nacional da serra do cip\u00f3, MG,todo ano se repete. https://t.co/73ySbR5LmQ"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2022-08-23T23:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562226123458523136"
            ],
            "id": "1562226123458523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que trata da opera\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Inhoa\u00edba \u00e9 debatido em audi\u00eancia\u00a0p\u00fablica https://t.co/dcD7Vyo2XB"
        },
        {
            "author_id": "1462410611967639552",
            "created_at": "2022-08-23T23:47:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562225022932029440"
            ],
            "id": "1562225022932029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APP: \u00e9 \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental d preservar os recursos h\u00eddricos,a paisagem,a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade,facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e assegurar o bem-estar das pop. humanas [TJRS/22]"
        },
        {
            "author_id": "215972017",
            "created_at": "2022-08-23T23:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562222708729212929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1562222708729212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds desse lugarzin\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/txcKAr6SQh"
        },
        {
            "author_id": "215972017",
            "created_at": "2022-08-23T23:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562222087124578310"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1562222087124578310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds desse lugarzin\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/MF6gkdXFiy"
        },
        {
            "author_id": "49383996",
            "created_at": "2022-08-23T23:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562219722791428096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "13653812",
                        "start": 0,
                        "username": "pablovillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562219722791428096",
            "in_reply_to_user_id": "13653812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablovillaca S\u00f3 lembro de eu e tr\u00eas amigos no tobog\u00e3 do parque municipal. Kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-08-23T23:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562216657925570560"
            ],
            "id": "1562216657925570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece com o do IBGE. O censo das on\u00e7as na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. #JornaldaBand #BandJornalismo https://t.co/FTegVJIizu"
        },
        {
            "author_id": "1483587248889151488",
            "created_at": "2022-08-23T23:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562216593609949184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "993288307625943040",
                        "start": 0,
                        "username": "kekabagno"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 77,
                        "username": "Metropoles"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1387419192044015618",
                        "start": 113,
                        "username": "FlaviaArruda"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "82144764",
                        "start": 129,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562216593609949184",
            "in_reply_to_user_id": "993288307625943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kekabagno est\u00e1 indo muito bem no debate com candidatos ao Governo do GDF no @Metropoles! N\u00e3o vamos esquecer que @FlaviaArruda e @IzalciLucas s\u00e3o autores da PL 2.776/20 aprovada pelo Senado que reduz a Floresta Nacional em quase 40%."
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2022-08-23T23:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562213607081123841"
            ],
            "id": "1562213607081123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Petrolina refor\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 no Parque Municipal Josepha Coelho | https://t.co/gmL7blJD1m https://t.co/HjmE9xsmE4"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2022-08-23T23:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562213535828119552"
            ],
            "id": "1562213535828119552",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guardsman Pass \u00e9 uma passagem de alta montanha nas montanhas Wasatch de Utah. A passagem est\u00e1 localizada nos limites da Floresta Nacional Uinta-Wasatch-Cache (especificamente a por\u00e7\u00e3o conhecida como Wasatch National Forest Forest ) a oeste... +"
        },
        {
            "author_id": "1318234929919033344",
            "created_at": "2022-08-23T22:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562212907282272256"
            ],
            "id": "1562212907282272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exaustaaaa mas \u00e9 sempre um privil\u00e9gio fazer as trilhas do parque nacional da chapada dos veadeiros \ud83e\udd7a\ud83e\udd0d"
        },
        {
            "author_id": "1119403425257664512",
            "created_at": "2022-08-23T22:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562211159029186560"
            ],
            "id": "1562211159029186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nao acredito q agrediram uma jiboia no parque nacional da tijuca at\u00e9 quebrarem a mand\u00edbula da bichinha meu deus do c\u00e9u q crueldade do caralho"
        },
        {
            "author_id": "1076399425063452672",
            "created_at": "2022-08-23T22:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562203297452158976"
            ],
            "id": "1562203297452158976",
            "in_reply_to_user_id": "1076399425063452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrian\u00f3polis \u00e9 uma cidade do Vale do Ribeira que cont\u00e9m tamb\u00e9m o Parque Estadual do Jacupiranga. Um lugar de muitas cavernas, lendas e hist\u00f3rias curiosas. https://t.co/NRPJnuuh0p"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2022-08-23T22:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562202900969177088"
            ],
            "id": "1562202900969177088",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avaliado em R$ 30 milh\u00f5es, o terreno tamb\u00e9m inclui outras tr\u00eas resid\u00eancias de apoio, duas casas de m\u00e1quinas \u2014 e pertence \u00e0 Marinha do Brasil, integrando o Parque Estadual da Serra do Mar. \n\ud83d\udcf7 Reprodu\u00e7\u00e3o/TV Globo https://t.co/i5zHNHiuru"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2022-08-23T22:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562198413592371203"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1562198413592371203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h00(ter\u00e7a) - Reflexo showwww no lago paradinho em Fiordland(parque Nacional), na Nova Zel\u00e2ndia \ud83c\uddf3\ud83c\uddff https://t.co/mik5MdVEAS"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-08-23T21:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562194368127049734"
            ],
            "id": "1562194368127049734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Agora!\ud83e\uddf6 A Corte Interamericana de Direitos Humanos, analisa o caso do massacre dos povos isolados de Tagaeri e Taromenane. Juez Ricardo C. Perez, presidente da corte, questiona representantes da sociedade civil do Equador sobre a situa\u00e7\u00e3o dos ind\u00edgenas no Parque Nacional Yasun\u00ed. https://t.co/NuCmd1AvKe"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-08-23T21:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562191468324061184"
            ],
            "id": "1562191468324061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio sobre viol\u00eancia contra povos ind\u00edgenas, divulgado na \u00faltima semana, tamb\u00e9m detalha casos de destrui\u00e7\u00e3o desta categoria de \u00e1rea protegida no pa\u00eds\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/IF4wVc7Mwy"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2022-08-23T21:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562191347049607169"
            ],
            "id": "1562191347049607169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, jaguatirica \u00e9 capturada no per\u00edmetro urbano de Dracena e solta no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/4fS9lMoKMX https://t.co/m4giXvFggN"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-08-23T21:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562187580824772609"
            ],
            "id": "1562187580824772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IG6yQQ924M"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2022-08-23T21:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562187382367076352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "47688615",
                        "start": 37,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562187382367076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segue o link da nossa reportagem no \u2066@jornalhoje\u2069 sobre o resgate de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o. 120 dias sem chuvas na regi\u00e3o . https://t.co/rXoK4KbRIz https://t.co/G8W4TI3gPG"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-08-23T20:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562179672514801665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1562179672514801665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/53Izfq8p9w"
        },
        {
            "author_id": "1213325517333487616",
            "created_at": "2022-08-23T20:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562174614662533120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1562174614662533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/C5mSkYDQHC"
        },
        {
            "author_id": "10216462",
            "created_at": "2022-08-23T19:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562161737146810369"
            ],
            "id": "1562161737146810369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um motivo para conhecer (ou para quem j\u00e1 conhece revisitar) o Parque Nacional da Serra da Capivara, Delta do Rio Parna\u00edba, Parque Nacional de Sete Cidades, Teresina e afins https://t.co/YNYQ52MtZz"
        },
        {
            "author_id": "1354918982025961482",
            "created_at": "2022-08-23T19:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562160711878549506"
            ],
            "id": "1562160711878549506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o abrir um parque municipal em Inhoa\u00edba e j\u00e1 estou doida para conhecer."
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2022-08-23T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562152698325213185"
            ],
            "id": "1562152698325213185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abordagem feita pela as equipes sucedeu em uma \u00e1rea que pertence \u00e0 Reserva Extrativista Marinha (Resex), de Arraial do Cabo.#errejotanoticias\nSaiba mais:\nhttps://t.co/OcpRUXYq3a"
        },
        {
            "author_id": "529782077",
            "created_at": "2022-08-23T17:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562136343995727872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1562136343995727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no errejota \ud83c\udfdb em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/s7Q5YiZTBo"
        },
        {
            "author_id": "835323370040356864",
            "created_at": "2022-08-23T17:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562126220791369729"
            ],
            "id": "1562126220791369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na floresta nacional, minha madastra falou que foi um narguil\u00e9 \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1413172757022576640",
            "created_at": "2022-08-23T16:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562119173546954754"
            ],
            "id": "1562119173546954754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ic1rRjUa96"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-23T16:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562118724714389506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 3,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562118724714389506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Na @amazonia_real: Ribeirinhos de 15 comunidades de Manicor\u00e9 (AM) lutam h\u00e1 16 anos para que \u00e1rea seja transformada em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Mas sofrem com grileiros, desmatamento a garimpo ilegal\nhttps://t.co/qwlgF65brz"
        },
        {
            "author_id": "1261475386090815490",
            "created_at": "2022-08-23T16:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562117988941266947"
            ],
            "id": "1562117988941266947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem p\u00f3stuma ao cantor Chor\u00e3o da banda Charlie Brown Jr., seu caix\u00e3o \u00e9 trazido para pra\u00e7a Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Santos. Entenda na nossa reportagem especial \ud83d\udef9\u26b0\ufe0f\ud83c\udfa4 https://t.co/sVIqxf7cJR"
        },
        {
            "author_id": "23458067",
            "created_at": "2022-08-23T16:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562116973915504640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562116973915504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional das sempre vivas https://t.co/pxKukmsniX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2022-08-23T16:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562115417426038784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47688615",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562115417426038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No @jornalhoje j\u00e1 j\u00e1 vamos mostrar outra situa\u00e7\u00e3o preocupante no Tocantins: O resgate de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o. A estiagem de mais de 120 dias secou os principais rios da regi\u00e3o. https://t.co/gjYwKb5YKC"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2022-08-23T16:23:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562113349038612480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27155923",
                        "start": 0,
                        "username": "MauricioMunky"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "14177898",
                        "start": 15,
                        "username": "carnametaleiro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "8407352",
                        "start": 31,
                        "username": "rafaelcampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562113349038612480",
            "in_reply_to_user_id": "233647157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauricioMunky @carnametaleiro @rafaelcampos Lugar bonito pra tirar foto e caminhar um pouco com certa paz de esp\u00edrito \u00e9 o Parque Municipal. Bom tamb\u00e9m pra quem gosta de ver gatinhos fofinhos, l\u00e1 \u00e9 cheio."
        },
        {
            "author_id": "169731493",
            "created_at": "2022-08-23T15:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562107074628259840"
            ],
            "id": "1562107074628259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'projeto de lei que prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de 40% da floresta nacional em bras\u00edlia est\u00e1 nas m\u00e3os de jair bolsonaro'\n\nque trag\u00e9dia, mais uma"
        },
        {
            "author_id": "209828606",
            "created_at": "2022-08-23T15:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562106839336091648"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1562106839336091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vergonha o que est\u00e3o fazendo com a floresta nacional. N\u00e3o sei pra que tanto show j\u00e1 que v\u00e3o regularizar tudo\u2026 \u00e9 s\u00f3 mais um incentivo \u00e0s ocupa\u00e7\u00f5es #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "807953714128490496",
            "created_at": "2022-08-23T14:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562091711303753729"
            ],
            "id": "1562091711303753729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/qmKb6epVvW"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2022-08-23T14:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562087781119188997"
            ],
            "id": "1562087781119188997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Desde a semana passada, mais de 1.800 hectares de uma \u00e1rea demarcada pela CDRU no rio Manicor\u00e9, sul do Amazonas, foram devastados por inc\u00eandios causados por grileiros. Ribeirinhos destas comunidades lutam pela cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida, a RDS. + https://t.co/Pp4vIkcmbp"
        },
        {
            "author_id": "716400216",
            "created_at": "2022-08-23T14:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562083384922341376"
            ],
            "id": "1562083384922341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora q eu vi que vai ter Classics no parque municipal esse m\u00eas ulalauuuuu"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-08-23T13:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562070071597465600"
            ],
            "id": "1562070071597465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"juiz Vitor Porto dos Santos, da 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Maric\u00e1, determinou na \u00faltima quarta-feira (17) que o Instituto Estadual do Ambiente (Inea) cancele as licen\u00e7as j\u00e1 concedidas para a implementa\u00e7\u00e3o do\u00a0Projeto Maraey, na\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Maric\u00e1.\" https://t.co/3vRX10lF1e"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-08-23T13:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562065769663545347"
            ],
            "id": "1562065769663545347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Ilha da Almada, que faz parte do Parque Estadual da Serra do Mar, \u00e9 avaliada em R$ 30 milh\u00f5es https://t.co/AYfdxVfAE6"
        },
        {
            "author_id": "200707068",
            "created_at": "2022-08-23T13:13:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562065428771262464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1562065428771262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um final de semana de sol \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/wQOgOTvFfF"
        },
        {
            "author_id": "4795674918",
            "created_at": "2022-08-23T13:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562065406336110595"
            ],
            "id": "1562065406336110595",
            "in_reply_to_user_id": "4795674918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto: mes hist\u00f3rico de la afrodescendencia en Costa Rica \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nXXIV Festival Flores de la Di\u00e1spora Africana 2022\n\nFeria de Emprendedores\n\ud83d\udcc5 28 de agosto\n\ud83d\udd5a 11 a. m. \n\ud83d\udccd Parque Nacional https://t.co/ojwXhFME9t"
        },
        {
            "author_id": "1074418704451018752",
            "created_at": "2022-08-23T12:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562061115273711617"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0082bc2910622515"
            },
            "id": "1562061115273711617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa nas f\u00e9rias para ir ao Twitter ver o que se est\u00e1 a passar em Portugal e \u00e9 isto.\n\nInc\u00eandios na maior \u00e1rea protegida do pa\u00eds? Vamos desenhar um plano para atrair turismo. E pronto, fica prometido que n\u00e3o haver\u00e1 mais inc\u00eandios. https://t.co/0vjFsY6t3z"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-08-23T12:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562057576266743808"
            ],
            "id": "1562057576266743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/U0InibyXlN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/YRgoF5nPC6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/WXqu0zrZk4"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-23T12:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562054468384002050"
            ],
            "id": "1562054468384002050",
            "in_reply_to_user_id": "1232953221901115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela. SP.\n\nLocal de rica biodiversidade, sendo habitat, local de abrigo (+) https://t.co/NFvpEr8pXa"
        },
        {
            "author_id": "1214393004431204352",
            "created_at": "2022-08-23T11:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562039872818495490"
            ],
            "id": "1562039872818495490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A placa de \u201cN\u00e3o alimente os gatos\u201d do parque municipal n\u00e3o vai me impedir de mimar o Frajolinha com misto quente"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2022-08-23T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562039449483182080"
            ],
            "id": "1562039449483182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto, para algumas for\u00e7as partid\u00e1rias, a prioridade \u00e9 reflorestar Portugal, outras defendem que o problema com a floresta nacional, acentuado pelos sucessivos inc\u00eandios que a destroem em quase todos os Ver\u00f5es, requer medidas mais estruturais.\nhttps://t.co/LMcoyPSIEl"
        },
        {
            "author_id": "50708900",
            "created_at": "2022-08-23T11:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562037771266580480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "101966933",
                        "start": 0,
                        "username": "TavaRuimPiorou"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1518667234385829889",
                        "start": 16,
                        "username": "renatajbarreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562037771266580480",
            "in_reply_to_user_id": "101966933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TavaRuimPiorou @renatajbarreto Vamos l\u00e1 pq a criatura tem dificuldades de entendimento. \nA \u00e1rea protegida de floresta no Brasil, \u00e9 imensamente maior do q \u00e1reas protegidas na Europa ou Estados Unidos. Entendeu?"
        },
        {
            "author_id": "108087855",
            "created_at": "2022-08-23T11:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562037070058717185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1128367759879016448",
                        "start": 0,
                        "username": "bomdiasaop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562037070058717185",
            "in_reply_to_user_id": "1128367759879016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdiasaop a natureza tem muito a nos ensinar, inclusive a esperan\u00e7a, que bom ver o parque estadual do juquery se regenerando, a vida \u00e9 bela!\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "24756724",
            "created_at": "2022-08-23T10:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562029873924902912"
            ],
            "id": "1562029873924902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 5\u00ba mais visitado por turistas brasileiros https://t.co/hT1cbhoHS4 #blogsoestado"
        },
        {
            "author_id": "3390281314",
            "created_at": "2022-08-23T10:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562029512375914498"
            ],
            "id": "1562029512375914498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada dos Alagados, Parque Estadual Campos Gerais, Ponta Grossa PR https://t.co/7CcR0vYgbU"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2022-08-23T10:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562028476777074688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1562028476777074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini in Valinhos, SP https://t.co/K0HZ25Do8M"
        },
        {
            "author_id": "1056976382507524097",
            "created_at": "2022-08-23T10:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562018351035170816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562018351035170816",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil N\u00e3o sabe nada. Ou \u00e9 mal intencionada ou \u00e9 s\u00f3 desinformada mesmo. Nunca trabalhou na \u00e1rea de meio ambiente. Nunca soube o que \u00e9 trabalhar num parque estadual ou nacional! Pare de falar merda!"
        },
        {
            "author_id": "182155492",
            "created_at": "2022-08-23T09:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562002487363702784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "120837850",
                        "start": 167,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1562002487363702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das PEGADAS DE DINOSS\u00c1URIOS DE OUR\u00c9M - Torres Novas\nIniciativa do Professor Galopim de Carvalho\nhttps://t.co/GNZaw3rjds #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-08-23T09:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1562001708724604928"
            ],
            "id": "1562001708724604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As bel\u00edssimas piscinas naturais do Parque Estadual da Pedra Azul!\n\nCom o frio que atinge o ES, voc\u00ea encararia? \ud83e\udd76\n\n\ud83d\udcf8: Giovani Polli\n\n#AGazetaES #SomosCapixabas https://t.co/yzCh6d1mfG"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-08-23T05:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561954513065476097"
            ],
            "id": "1561954513065476097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala, Provincia de Malanje, Angola    Foto: LandCruiserAngola   https://t.co/nHs4vThKfx https://t.co/VNDQf5tm6a"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-08-23T01:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561894506269736964"
            ],
            "id": "1561894506269736964",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 734,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 122
            },
            "text": "Outra BOSTA q escapou do SACO DE ESTRUME:\n\nUm fiscal n\u00e3o queima o maquin\u00e1rio em lugar autorizado. ISSO \u00c9 MENTIRA! A lei n\u00e3o permite.\n\nPrecisa ser em FLAGRANTE. Se o equipamento ta dentro de terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o, distante de tudo: \nFOGO NA M\u00c1QUINA!\n\nASSIM \u00d3: https://t.co/JQiJOhdGeq"
        },
        {
            "author_id": "58878933",
            "created_at": "2022-08-23T01:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561885388553199616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1561885388553199616",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil N\u00e3o!! Destruir se n\u00e3o puder tirar, e confiscar, se puder! E n\u00e3o deixar vagabundo, criminoso, mandar em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-08-23T00:22:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561871502542258176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 11,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "48298703",
                        "start": 27,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1561871502542258176",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz @Prefeitura_Rio @eduardopaes E a compensa\u00e7\u00e3o que as crian\u00e7as precisam?\n\nhttps://t.co/xbgYjJ82Gi\n\nhttps://t.co/wUyZnyVDKv\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx"
        },
        {
            "author_id": "8315402",
            "created_at": "2022-08-23T00:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561870836444823553"
            ],
            "id": "1561870836444823553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um p\u00e9 humano foi encontrado por guardas florestais flutuando no tradicional parque nacional de Yellowstone #OlharDigital \nhttps://t.co/n8z9GIykUB"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-08-23T00:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561868792417996800"
            ],
            "id": "1561868792417996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "\"N\u00e3o desautorizo [destrui\u00e7\u00e3o de equipamentos], mando cumprir a lei\".\nMENTIRA: nas primeiras semanas de governo, Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o do Ibama para destruir equipamentos de criminosos numa \u00e1rea protegida em RO. #CHECABOZO #BOLSONAROMENTIROSO\nhttps://t.co/4nnsCKiy2p"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2022-08-22T23:58:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561865393576316929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1561865393576316929",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional fica feio jornalista mostrar se gosta ou n\u00e3o gosta do candidato.Quando o outro aparecer a\u00ed, v\u00e3o marretar tamb\u00e9m, certo? Ainda mais empresa que emprega um cara que tem processo por construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1037798612816879616",
            "created_at": "2022-08-22T23:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1561865152944918528"
            ],
            "id": "1561865152944918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um trator t\u00e1 no meio da mata pra que??????? \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #BolsonaroNoJN #BolsonaroMentiroso"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [marilizpj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marilizpj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marilizpj"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [cauemacris].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cauemacris",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cauemacris"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mazag\u00e3o, Brasil",
                "id": "9b696f4884f62e64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Parque Nacional Cerro Cora",
                "id": "07d9e3618ec81000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
                "id": "0df6ac4d361d4e0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "id": "c0a81876c24a9df2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portugal",
                "id": "a051e988bad76c9a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lagoa, Portugal",
                "id": "62b6c75f69033555",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "id": "1d02cffb95f762c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Gr\u00e9cia",
                "country_code": "GR",
                "full_name": "\u03a0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03b5\u03c2, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2",
                "id": "0082bc2910622515",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897008",
                "name": "antonio grassi",
                "username": "antoniograssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361381123",
                "name": "Silvana Gontijo",
                "username": "SilvanaGontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130130230",
                "name": "Aracknoide",
                "username": "aracknoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260773467",
                "name": "Alan",
                "username": "alan_freitasAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68798596",
                "name": "Ma\u00eava",
                "username": "MaevaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043679173368270848",
                "name": "Brunin \ud83e\udd66",
                "username": "Broclls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525994407530483712",
                "name": "lau",
                "username": "_impzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142452556691628032",
                "name": "@Dayse\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DayseDeLuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094381744483168256",
                "name": "Mercedes Schumacher",
                "username": "MercedesSchum14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123258543505850368",
                "name": "Senso Cr\u00edtico \u26a1",
                "username": "SensoCrtico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4786770941",
                "name": "ChicaSonia",
                "username": "ChicaSonia16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577603717",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "tmhem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254617628",
                "name": "guilherme pestana \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "guipestanafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55899260",
                "name": "Atila Roque",
                "username": "atilaroque",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095032884392534018",
                "name": "L I B E R D A D E !",
                "username": "2Cidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47758881",
                "name": "Pedro Paulo F. Lima",
                "username": "PPFLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33505481",
                "name": "Fl\u00e1via Duque Estrada\ud83d\udea9",
                "username": "FlaviaDEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018301094336843777",
                "name": "\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "crushpenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709375180020252673",
                "name": "Nonato Mendes J\u00fanior \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\udd13\ud83d\udd2c\u26a1\ud83d\udc1f\ud83d\udc99",
                "username": "MendesJunior30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713010560850374659",
                "name": "Francisco",
                "username": "fmffatela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837850",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "peticaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387409957365166083",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Eduardo54153410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855887124561833985",
                "name": "Maguie",
                "username": "guida1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1401852073692569600",
                "name": "Julio Maciel Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JulioMa16034491",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187109392",
                "name": "Sr Ferrey",
                "username": "ferrey_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319412823",
                "name": "BUND\u00c3O NEGRO",
                "username": "bundao_negro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima raulclima@mastodon.green",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601380510",
                "name": "S\u00e1vio Marttins",
                "username": "savio_marttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152374419542568960",
                "name": "ciro inacio lula da silva",
                "username": "ciro_lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556818578757795840",
                "name": "Joao Marcelo Isotton",
                "username": "isotton_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360181876510629889",
                "name": "RENAN FERNANDES",
                "username": "SouReFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120317629",
                "name": "Marina Braga",
                "username": "mbragas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel Oficial\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942913962512875521",
                "name": "Russo",
                "username": "fmsrj3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496883843969785864",
                "name": "Emiliano",
                "username": "emilianocamped1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488249431363403781",
                "name": "computer jerry - vice-homem",
                "username": "golem_tx69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3158213977",
                "name": "Matheus\u00b9\u00b9\u2077",
                "username": "matheuskywalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354583169794772994",
                "name": "Lurio",
                "username": "LurioZzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369395757980205060",
                "name": "Yakuza Brasileiro",
                "username": "YakuzaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369271163",
                "name": "LeilaRegrub (Cahyhcwyj)",
                "username": "LeilaBurger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1307382000802725888",
                "name": "Aparecido Ivair Raymundo",
                "username": "RaymundoIvair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90305719",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtlvrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585904",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafah_valencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102903268",
                "name": "Tigra Parody Account de Zamboja",
                "username": "Pernetinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372063941610835968",
                "name": "Cole Strangezado #69",
                "username": "anti_duhring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029874705149435905",
                "name": "Pr\u00e9-doutora Mara Karina",
                "username": "marakarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274385966346665985",
                "name": "Aquela do Caf\u00e9",
                "username": "aqueladocafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41177954",
                "name": "Dyogo \u00c1lvaro",
                "username": "dyogoalvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825405668932849664",
                "name": "nick",
                "username": "nickmiyah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115678358338035714",
                "name": "maconha chan \ud83d\udc49\ud83d\udc48",
                "username": "fhomilee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293060402",
                "name": "Filipe Fla",
                "username": "FilipeFla1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545742091023679488",
                "name": "Informa Joinville",
                "username": "info_joinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260493224",
                "name": "CAMI #OlllllllO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kmiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44743638",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo",
                "username": "j_edzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008079979530383360",
                "name": "Francielli Bao",
                "username": "BaoFrancielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559540860232105984",
                "name": "labevufms",
                "username": "labevufms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164657336297906176",
                "name": "Ali_Tais55",
                "username": "ali_tais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709460680",
                "name": "BONNY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd81",
                "username": "bonny_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48803704",
                "name": "Francilei Ferreira",
                "username": "francileif3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442600579528740870",
                "name": "AnaCristinaTG\u2764\ufe0fDiogoSC",
                "username": "AnaTGDiogoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98681965",
                "name": "diogo sousa castro",
                "username": "diogosouscastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513371584",
                "name": "FLAVIA DE ARRUDA",
                "username": "flaviaarrudabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449119104615526402",
                "name": "CNS Oficial",
                "username": "cnsextrativista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522726596465020928",
                "name": "Rodrigo Ayres",
                "username": "rodrigosmayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27473577",
                "name": "psic\u00f3loga de postinho",
                "username": "topiranath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297206750379220993",
                "name": "Rodrigo Do Carmo",
                "username": "Rodrigocarmo1rm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195054394",
                "name": "Nuno Gon\u00e7alves",
                "username": "NunoMCGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154728016754462721",
                "name": "Filipe Gil",
                "username": "filipelealgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112207366190178309",
                "name": "Tiago Matos Gomes",
                "username": "TiagoMatosGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257029526405681152",
                "name": "@Lcio Oliver \ud83d\ude1c\ud83d\ude0e\ud83c\udfb6\ud83c\udf43\ud83c\udf88",
                "username": "LcioOliveira15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26826553",
                "name": "\u8150\u7537\u5b50",
                "username": "saulo_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53211744",
                "name": "Lissa",
                "username": "lissalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Daniel",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267573138403049477",
                "name": "israfel",
                "username": "Lopeseiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194240225",
                "name": "Adauto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jrcorreaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533977626536288256",
                "name": "Mikael Ericksson",
                "username": "MikaEricksson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257046901482049545",
                "name": "pirada \ud83d\ude43",
                "username": "rioxmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80866490",
                "name": "Rede Pr\u00f3-UC",
                "username": "redeprouc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179561640725028864",
                "name": "sant \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Santiziin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684345098604545",
                "name": "Nelson Lima",
                "username": "nelsao07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15014095",
                "name": "Usiminas",
                "username": "usiminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172579640",
                "name": "Lara Luna",
                "username": "laralunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55366770",
                "name": "Silvio Navarro",
                "username": "silvionavarro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350044577600860161",
                "name": "VALSIPAM",
                "username": "valsipam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550497153038139392",
                "name": "J\u00falio Barbosa",
                "username": "JulioBarbosa70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1501014626242342915",
                "name": "Cau\u00e3...",
                "username": "ca_caua0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066453881343934464",
                "name": "Shonas",
                "username": "j_carvalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326005262193405954",
                "name": "gabu",
                "username": "negrospunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136820257",
                "name": "ive brussel \u262d",
                "username": "smtboiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443580634497048590",
                "name": "Ana maria Agra",
                "username": "agra4818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822908649047785473",
                "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "tininhasouzarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340598605",
                "name": "peituda metida",
                "username": "jubatatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870310390210625537",
                "name": ".... ...",
                "username": "Alevfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189336240",
                "name": "F\u00e1bio Rocha",
                "username": "fabiontherocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "916723474307207168",
                "name": "Vanessa \ud83d\udc1d",
                "username": "Vanessa_srj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49981170",
                "name": "Marco T\u00falio Caetano",
                "username": "mtcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120531798",
                "name": "douglas, o pinheiro",
                "username": "daglaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108649229",
                "name": "moraes",
                "username": "DMOR4ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira 53K\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461699197141491718",
                "name": "Evolution",
                "username": "sejaevolution",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310295733799616514",
                "name": "Manu Basualdo",
                "username": "manubasualdo31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078697121442942977",
                "name": "mateus",
                "username": "teux__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298017399",
                "name": "Escola de Ativismo",
                "username": "EAtivismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505196029930573832",
                "name": "El flaco",
                "username": "brianruiz2104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383948633062526976",
                "name": "Cara\u00e1News",
                "username": "CaraaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516195094600290305",
                "name": "Lal\u00e1 \ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf08",
                "username": "eulalaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758137803",
                "name": "Abrileira\ud83c\udf52 conta e vida parodia",
                "username": "abrileira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155851240665964544",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "PauloCe37318258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275700749",
                "name": "Dani Freire \u2764\ufe0f",
                "username": "florarupestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525313166",
                "name": "lopes",
                "username": "LopesMsF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195836606630027264",
                "name": "wesley",
                "username": "wesbelto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035037154",
                "name": "Jes\u00fas SBR",
                "username": "PhotoGSuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41275334",
                "name": "\ud835\ude01\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff",
                "username": "twinter_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227279004958367745",
                "name": "Belisco",
                "username": "vinisso12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136151769",
                "name": "Sam no Lulaverso",
                "username": "SamAlcantaraPsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68573612",
                "name": "Correio Rural",
                "username": "CorreioRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885230420538929152",
                "name": "Alina Souza",
                "username": "alinasouzafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75792110",
                "name": "Humberto",
                "username": "duartehumberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560335189989097475",
                "name": "JO\u00c3O BONFANTE 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "JAbonfante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554621181038321669",
                "name": "mandy",
                "username": "mandydoniki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1472310238460186630",
                "name": "Julia",
                "username": "desidrogenase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993541703087869952",
                "name": "Comando Militar do Sudeste",
                "username": "cmse_exercito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41272733",
                "name": "Nani.",
                "username": "Tsunanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271429817955737600",
                "name": "ManitouBR",
                "username": "manitou_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266477339413749761",
                "name": "Professora Rita Della Giustina",
                "username": "professorarita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941043257903022080",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd78\u00fc\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\uea00",
                "username": "CristianoMsblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266423474387587073",
                "name": "Viajes y Rincones del Mundo",
                "username": "rincones_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500045467",
                "name": "bbcostasl",
                "username": "bbcostasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533464962378637313",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fernand59543517",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819698000360538115",
                "name": "Serafas\ud83e\udee4",
                "username": "ms__teodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767025087140786176",
                "name": "jo\u00e3o da paz",
                "username": "801arc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222126362762317825",
                "name": "Rosiene Carvalho",
                "username": "rosecarvalhoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891282165",
                "name": "Jimmy Jim \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "jimmynovellino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4049943245",
                "name": "dolce donna \u262d \ud83e\uddbb\ud83c\udffe",
                "username": "Orion_nana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310617277897867266",
                "name": "Bruxa Vivi \u16e1",
                "username": "bruxaviviane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125596325",
                "name": "LULA LADR\u00c3O \u2764\ufe0f\ud83e\udd91",
                "username": "danielpxmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188794765",
                "name": "kati cansada",
                "username": "katiestudando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14787132",
                "name": "Ivan Mello",
                "username": "ivanmell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437460746",
                "name": "Ernesto Maeda",
                "username": "ErnestoMaeda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562865659884687366",
                "name": "Tiago Ferron",
                "username": "tiferron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213641822",
                "name": "JOHN JAIRO HENAO",
                "username": "JOHNJ_HENAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162389304074821633",
                "name": "Giro S/A Online",
                "username": "jornal_girosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "MaDi",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107572485",
                "name": "Pro Sports Brazil",
                "username": "ProBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137854489975820291",
                "name": "Pietro",
                "username": "MeirellesPietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182239884",
                "name": "Wanderson Oliveira",
                "username": "woliveira83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483941886196912129",
                "name": "Abilio Oliveira Photography",
                "username": "mycasualpics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49836909",
                "name": "Ceres Miranda",
                "username": "ceres_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633764691",
                "name": "jo\u00e3o Valente",
                "username": "jvalente60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598813093",
                "name": "S\u00f4Frida \ud83d\udea9",
                "username": "rcfc73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523011942037737473",
                "name": "Lucia Barcelos",
                "username": "LuciaBarcelos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534559901141417987",
                "name": "REP\u00d3RTER CAZUZA",
                "username": "zonanortesp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40926968",
                "name": "The Kween Who Never Was!",
                "username": "bianco_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163861642469400576",
                "name": "acidade on Campinas e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeoncps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415709717964509186",
                "name": "Leandro",
                "username": "Brum2Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207694817469304833",
                "name": "DEMOCRACIA PARA SEMPRE! \u2728",
                "username": "__Maisinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138212800948592641",
                "name": "Festival Sarar\u00e1",
                "username": "SararaFestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123974214837506048",
                "name": "ou\u0250\u1d09lln\u017f \ud83e\udd98\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83d\udc28",
                "username": "JullianoViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192721209",
                "name": "Augusto Diniz",
                "username": "AugustoCDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849180925",
                "name": "Instituto Iep\u00e9",
                "username": "instituto_iepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227677792650899456",
                "name": "Renato Zanon",
                "username": "RHZanon13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83c\udf81",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232953221901115392",
                "name": "VIVA Instituto Verde Azul",
                "username": "vivaverdeazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119786512",
                "name": "Ramonita Dantas",
                "username": "rahhdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804788744226308097",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "aninhaclsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373671725280428039",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "Jeffers78017291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527439849808093188",
                "name": "Moon light",
                "username": "Moonlig11553624",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372565091938369537",
                "name": "Giovanni",
                "username": "GiovanniZatonni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178515707555991552",
                "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "opropriofaka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1551121158245912576",
                "name": "Majuins",
                "username": "MariaJo13596411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402344865418170375",
                "name": "sctododia",
                "username": "sctododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287583119814660097",
                "name": "mili pili comunista",
                "username": "acelerasarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500190142",
                "name": "Caroline Polachek",
                "username": "carolineplz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1407525984241426438",
                "name": "\ud83c\udf38 GAP,neverletmego,10years \u26a2\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "notmehxh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361098437",
                "name": "GBRJ ONLINE",
                "username": "GbrjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482936816",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd319\u20e3",
                "username": "mds_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342517900700229634",
                "name": "governador",
                "username": "O_Luc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462294692",
                "name": "Thiago Salles Rocha",
                "username": "Thiago_Salles00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2226370630",
                "name": "SalvadorS\u00e1",
                "username": "sarvadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248384246059859968",
                "name": "CL\u00c1UDIA FERREIRA ATIVISTA IND\u00cdGENA E POLITICA",
                "username": "ClaudiaBahia_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546314760328810498",
                "name": "concurseira do condado",
                "username": "hobbitnaDPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52753611",
                "name": "Rubra de Natal",
                "username": "juliarubra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913031078",
                "name": "Lucas Aquino",
                "username": "lucasaquino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437084470",
                "name": "Jc",
                "username": "joaocarlosouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318234929919033344",
                "name": "mileninha",
                "username": "milena_mxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505321643400437763",
                "name": "Ampuerismo",
                "username": "_JorgeV__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53735687",
                "name": "Javi -",
                "username": "Javiaaedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414331204522938380",
                "name": "Douglas Schimidt",
                "username": "doug_schimidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329397776",
                "name": "Boi\u00fana2",
                "username": "francimarrdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325551364",
                "name": "j.",
                "username": "jessraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807953714128490496",
                "name": "Ela \u00e9 um filme | Frases",
                "username": "elaeumfilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39662595",
                "name": "Malu Ferreira",
                "username": "maluferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805974179",
                "name": "Aluizio Mercado",
                "username": "mercadoaluizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266197054709215232",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265444241007939592",
                "name": "Heleninha Roitman",
                "username": "setureis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268907614529826817",
                "name": "Correio do Imb\u00e9 Jornal Tv",
                "username": "correiodoimbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178270",
                "name": "Leo Nunes",
                "username": "Ieonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95999422",
                "name": "Justi\u00e7a Global",
                "username": "justicaglobal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51856268",
                "name": "Philipp_Lichterbeck",
                "username": "Lichterbeck_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389649786270257153",
                "name": "R\u00e1dio Mais Brasil News",
                "username": "maisbrasil_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042540972385726464",
                "name": "ju",
                "username": "jupitersdaisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480539560",
                "name": "Oscar Paradelo",
                "username": "OscarParadelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213253928164347904",
                "name": "eita lel\u00ea",
                "username": "lehuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140113079545597957",
                "name": "leo&leo",
                "username": "dangerousmwah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59629137",
                "name": "Isabele Benito",
                "username": "isabelebenito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16096053",
                "name": "Tino Junior",
                "username": "tinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726072006",
                "name": "Saes Advogados",
                "username": "SaesAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36091521",
                "name": "Pensamentos Particulares \u2741",
                "username": "juniojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1489621268718657546",
                "name": "adriano francelino da silva",
                "username": "adrianofrancel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60935958",
                "name": "Telma",
                "username": "Telmadcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123714647",
                "name": "Dado Braga",
                "username": "dadobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508444220503347205",
                "name": "Silos Coin",
                "username": "siloscoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668338690",
                "name": "jornalgramadoenfoco",
                "username": "gramadoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774652904821104640",
                "name": "Sisi",
                "username": "sisicardosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804081",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 amazoniainforma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "amazoniainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180053648",
                "name": "SBT RS",
                "username": "sbtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517250511296151554",
                "name": "Aperfei\u00e7oamento Ministerial Crist\u00e3o",
                "username": "AperCristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "g1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1492231645428072450",
                "name": "Edson Silva",
                "username": "EdsonSi20769575",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2899196350",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo_China",
                "username": "pd_latinamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1512803114067369990",
                "name": "Oxe.2",
                "username": "oxe_pnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250071934055772160",
                "name": "Leozyn97",
                "username": "leozyn97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213434799697747968",
                "name": "Marcio Romagnoli",
                "username": "MarcioRomagnol4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4875987807",
                "name": "Eckner Darwin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ud83d\uddff\ud83c\udf77",
                "username": "EcknerDarwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308143679",
                "name": "Airbnb Brasil",
                "username": "airbnb_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207145409",
                "name": "Junior",
                "username": "juniordiassouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91840976",
                "name": "markin",
                "username": "mark_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151474944",
                "name": "majo",
                "username": "mariajomiramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52775482",
                "name": "Leonardo Koppe",
                "username": "leokoppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670953188",
                "name": "Makoto (f\u00e3 MIMADO de One Piece)",
                "username": "makotoverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065947382",
                "name": "Luis Brantuas",
                "username": "LBrantuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59023085",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "galeradefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370233592",
                "name": "Gui. The Man",
                "username": "GuiBif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388580960",
                "name": "ca\u00ea",
                "username": "aragao96_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753463418",
                "name": "Dr H\u00e9lio Santos",
                "username": "drhelio12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516895770586267650",
                "name": "Mota Rui",
                "username": "ComercialCpd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587642816",
                "name": "fred",
                "username": "FredZampier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203074918",
                "name": "Paulinho Max",
                "username": "paulinhomax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75948718",
                "name": "Alternativa 87,9 FM",
                "username": "fmalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111730861",
                "name": "Juliana Martinho",
                "username": "juliana_mrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159522771",
                "name": "Marcio JS Martins",
                "username": "marciojsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184550914360827905",
                "name": "Richerlida",
                "username": "Richerlinda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075520",
                "name": "Olivio Guedes",
                "username": "OlivioGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393706494076542978",
                "name": "banshee\ud83e\udd40",
                "username": "sallyevilflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425857156",
                "name": "LUd",
                "username": "eumariposer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465975525466382339",
                "name": "SUZANA mocelin",
                "username": "SuzanaMocelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1501089392068374529",
                "name": "Zappa.XX",
                "username": "Zappax_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46316027",
                "name": "Agroboyola",
                "username": "lucshr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543652512590450691",
                "name": "Christianne Coelho \u2b50\ufe0f",
                "username": "christianne1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792869592",
                "name": "Lucas",
                "username": "luccasfellipe00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782751978812215296",
                "name": "e-duardo",
                "username": "masterschefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091396884495810560",
                "name": "isers\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "isaamaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460046556506341376",
                "name": "tiorbe Antonio de Mattos",
                "username": "tiorbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969285079792013312",
                "name": "Poder Goi\u00e1s",
                "username": "podergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479458221266022408",
                "name": "Gabriel Colombo",
                "username": "colombopcb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524349675507179521",
                "name": "paulo fonseca",
                "username": "ogfonsecv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972713566188064768",
                "name": "Raphael Rocha",
                "username": "RochaWenceslau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361377635557859336",
                "name": "Galo de Briga",
                "username": "GalodBriga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4803448275",
                "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28",
                "username": "PacificoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434575765505548292",
                "name": "Marlon Menezes",
                "username": "MarlonCMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137168536",
                "name": "Rodolfo Salm \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udff9",
                "username": "rodosalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559993636934373376",
                "name": "mari annechini \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "slipkmeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450148538",
                "name": "giselle caldeira",
                "username": "gisellecaldei3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369768924921860104",
                "name": "Willem Ferreira \ud83d\udea9",
                "username": "WillemFerreira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843447651",
                "name": "Gabriela Spencer",
                "username": "gab_spencer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80648574",
                "name": "Sinduscon-DF",
                "username": "SindusconDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809746082",
                "name": "Alexandre Metal Cases",
                "username": "alexandrecases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616077226",
                "name": "Osvaldo Maya",
                "username": "OsvaldoMaya10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510795728708329478",
                "name": "stezi",
                "username": "spamste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265822838382084097",
                "name": "Salvador de Ordu\u00f1a",
                "username": "SalvadordeOrdu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141660186639306752",
                "name": "Jo\u00e3o Gran Rat\u00f3n \ud83c\udf52",
                "username": "jdoesarmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16349463",
                "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "cryptolobopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23671297",
                "name": "Marcello",
                "username": "marcelloamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778667805734469632",
                "name": "ECO",
                "username": "ECO_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151309590",
                "name": "Vanilson Santos",
                "username": "VanilsonSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56225827",
                "name": "Mauricio Cabral",
                "username": "macrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992909635794423819",
                "name": "lilica do galo- 13",
                "username": "liiviahelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465453086328168453",
                "name": "22 LIBERDADE E SEU FUTURO E DAS FAM\u00cdLIA DOS FILHO",
                "username": "ariltonrodrig10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068530308402696193",
                "name": "Conex\u00e3o Revista",
                "username": "conexao_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230949502",
                "name": "shape low profile",
                "username": "renanvk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro Piiim Borba",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581985208",
                "name": "Fernando Puga | PT-SP",
                "username": "FernandoPuga13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4471871241",
                "name": "Thiago",
                "username": "theagotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50668125",
                "name": "Beto Kavalcante",
                "username": "BetoKavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832799928510476288",
                "name": "comidas t\u00e3o lindas que parecem voc\u00ea",
                "username": "food_porn17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139279348857524225",
                "name": "Lirio_de_las_Valles\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "MacieCrescencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876566160",
                "name": "elaaaa!",
                "username": "sgmcc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25194998",
                "name": "Osmar Losano",
                "username": "losanobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351329018340114437",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\u00e3\ud835\udcf8 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8",
                "username": "JoaoPedroSimpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381432532055515137",
                "name": "Bichano777",
                "username": "el_bichano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285219687001919490",
                "name": "Antes de dar merda games",
                "username": "antesmerdagame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363403329",
                "name": "sophia \u26a2",
                "username": "sophisaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51054089",
                "name": "Carl\u00e3o Pignatari",
                "username": "carlaopignatari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57528051",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcosbandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278871189",
                "name": "Walace Ornelas",
                "username": "walaceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134156485",
                "name": "Naldo Valen\u00e7a",
                "username": "NaldoValenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62297157",
                "name": "Joao Strapasson \u2741",
                "username": "joaostr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e\ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514589999081181187",
                "name": "Prefeitura de Carapebus",
                "username": "CarapebusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437931605",
                "name": "Regis Oliveira",
                "username": "RegisOliveira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996044465600106501",
                "name": "Karla Arantes \ud83d\ude80\u2728\ud83c\udf88",
                "username": "barbosa_arantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283679712",
                "name": "Emmanuel Couto Silva",
                "username": "EmmanuelCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869132698606084096",
                "name": "Maria Curia",
                "username": "ahfemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532056878565449730",
                "name": "Corretora Bruna Corr\u00eaa",
                "username": "CorretoraCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234452280",
                "name": "O Joio e O Trigo",
                "username": "ojoioeotrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60429276",
                "name": "Triplov INFO",
                "username": "triplovINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80527764",
                "name": "Jos\u00e9 Daniel Ferreira",
                "username": "jdmtsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558130880358539264",
                "name": "RJ EM \u00c2NGULOS",
                "username": "MarceloSouzaZN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51502409",
                "name": "TV Jaguari",
                "username": "TVjaguari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233276708",
                "name": "jumadi adi",
                "username": "panoramaglobal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145327371299545089",
                "name": "(Aly)ce Hargreeves \u2602\ufe0e",
                "username": "wildestlyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943971675191824384",
                "name": "dora ~ 13! midnights \ud83d\udd70\ufe0f",
                "username": "enchantedexilee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496296165876375561",
                "name": "Romildofg MG",
                "username": "romildofg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462410611967639552",
                "name": "fernandinha \ud83e\udd8a",
                "username": "projetoparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215972017",
                "name": "\ud83c\udf6f\u2b50\ufe0f",
                "username": "meliissaponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383996",
                "name": "Jo\u00e3o Prado",
                "username": "joaomarcioprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483587248889151488",
                "name": "Coletiva Mulheres Ind\u00edgenas 50333",
                "username": "mcindigena_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993288307625943040",
                "name": "Keka Bagno",
                "username": "kekabagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387419192044015618",
                "name": "Fl\u00e1via Arruda",
                "username": "FlaviaArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119403425257664512",
                "name": "isa",
                "username": "ils_isaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076399425063452672",
                "name": "Farofa CWB",
                "username": "farofadev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213325517333487616",
                "name": "Danyyel\ud83c\udf41",
                "username": "ohlixandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10216462",
                "name": "Ana Rita",
                "username": "hereisgone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354918982025961482",
                "name": "\u2765 \ud835\udc9f.",
                "username": "dehborax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529782077",
                "name": "F\u00e1bio Melo",
                "username": "FABIOMELOH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835323370040356864",
                "name": "\u00daltimo Rom\u00e2ntico",
                "username": "bsbrenner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413172757022576640",
                "name": "Vai Dar Uma Curva",
                "username": "CurvaVai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261475386090815490",
                "name": "Crio & Falculista",
                "username": "garcomcaotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23458067",
                "name": "wal pires",
                "username": "cabritabrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27155923",
                "name": "Maur\u00edcio Costa",
                "username": "MauricioMunky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14177898",
                "name": "Djabo L\u00f4ro",
                "username": "carnametaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8407352",
                "name": "Rafael Campos",
                "username": "rafaelcampos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169731493",
                "name": "hellen",
                "username": "malvadoreino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209828606",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udcda\ud83c\udf41\ud83d\ude44\ud83e\uddf6| rt e fav no fix",
                "username": "flavhiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716400216",
                "name": "Brendinha",
                "username": "brenda_hod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200707068",
                "name": "Jeff",
                "username": "jeff_belarmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4795674918",
                "name": "Leer es Salud \ud83d\udcda\ud83d\ude0d",
                "username": "clublecturaCCSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074418704451018752",
                "name": "Lu\u00eds Malhadinhas",
                "username": "luismalhadinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214393004431204352",
                "name": "gabi\u00ea\ud83c\udf2c",
                "username": "gabrishearts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50708900",
                "name": "AnaClaudia Ventilari",
                "username": "AnacVentilari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101966933",
                "name": "Mudar Para Melhor",
                "username": "TavaRuimPiorou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518667234385829889",
                "name": "Renata Barreto",
                "username": "renatajbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108087855",
                "name": "Sergio Alexandre Izarnotegui Duarte",
                "username": "devadjango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128367759879016448",
                "name": "bomdiasp",
                "username": "bomdiasaop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24756724",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "daniel_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390281314",
                "name": "Jorge",
                "username": "jmfreitas28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056976382507524097",
                "name": "AdrianeTempest",
                "username": "TempestAdriane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182155492",
                "name": "ana rita pereira",
                "username": "bem_te_quero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58878933",
                "name": "Jo\u00e3o Fortes",
                "username": "JoaoFortes1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8315402",
                "name": "Olhar Digital",
                "username": "olhardigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037798612816879616",
                "name": "Asherah",
                "username": "segredo111",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1564293866328662017",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz8kbl5bi2hxa2amhe28vyuy1afzx",
        "oldest_id": "1561865152944918528",
        "result_count": 499
    }
}