{
    "data": [
        {
            "author_id": "1384566372655681544",
            "created_at": "2022-12-14T23:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603172031230406656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1258022733318930434",
                        "start": 82,
                        "username": "PnnhInforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603172031230406656",
            "in_reply_to_user_id": "1384566372655681544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[pt-BR] A F\u00e1brica de Projetos capacitou o pessoal do Parque Nacional Nahuel Huapi @pnnhinforma na Argentina. Foi uma introdu\u00e7\u00e3o ao mapeamento aberto com a participa\u00e7\u00e3o de guardas florestais, gestores ambientais e tamb\u00e9m pessoas da \u00e1rea florestal e coordenadores."
        },
        {
            "author_id": "987735675897249792",
            "created_at": "2022-12-14T23:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603169369030270979"
            ],
            "id": "1603169369030270979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado lei do vereador Carl\u00e3o que cria Parque Natural Municipal da Bacia do\u00a0Ceroula https://t.co/1ubXDW1N9u"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-12-14T23:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603167978639527936"
            ],
            "id": "1603167978639527936",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do total, 441 ficam no munic\u00edpio de Iporanga e outras 80 em Apia\u00ed, no Vale do Ribeira, o que faz do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) a \u00e1rea com maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas no pa\u00eds.\n\ud83d\udcf8 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/RhBOByZBKA"
        },
        {
            "author_id": "536641701",
            "created_at": "2022-12-14T23:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603164050774450177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1303777043465863168",
                        "start": 0,
                        "username": "AntraBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603164050774450177",
            "in_reply_to_user_id": "1303777043465863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntraBrasil \u00c9 inadmiss\u00edvel o ocorrido e puramente transfobia, por\u00e9m acaba sendo um pouco de descaso ter colocado na grade do parque municipal sabendo que  isso poderia ocorrer, as pessoas s\u00e3o preconceituosas e essa situa\u00e7\u00e3o poderia ter sido cogitada sim! Houve descuido infelizmente."
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-12-14T23:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603163616567599107"
            ],
            "id": "1603163616567599107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um gato-mourisco, esp\u00e9cie silvestre de raro avistamento e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o foi flagrada passeando pelas ruas dos bairros de Lourdes e Parque Serra Verde. O gato-mourisco tem h\u00e1bitos diurnos e, provavelmente, saiu da mata da Reserva Biol\u00f3gica do Po\u00e7o D\u2019anta, pr\u00f3xima ao local, https://t.co/6FDkHf2NDp"
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2022-12-14T22:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603162627856900100"
            ],
            "id": "1603162627856900100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de 15 pessoas entre bombeiros e volunt\u00e1rios atuam no combate \u00e0s chamas #sbtnews https://t.co/waWR3O0nLJ"
        },
        {
            "author_id": "26007378",
            "created_at": "2022-12-14T22:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603162565529534467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "184210354",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoEnglerDM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603162565529534467",
            "in_reply_to_user_id": "184210354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BrunoEnglerDM Algu\u00e9m sabe de alguma coisa que foi privatizada e ficou melhor e mais barata no Brasil?\n\nGoverno federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/1M5mzy9tjK"
        },
        {
            "author_id": "974061807567589377",
            "created_at": "2022-12-14T22:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603156987344191489"
            ],
            "id": "1603156987344191489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante.\nhttps://t.co/pptcvMBf2G"
        },
        {
            "author_id": "39702737",
            "created_at": "2022-12-14T22:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603156768640598016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204991258",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq_"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "78922684",
                        "start": 58,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603156768640598016",
            "in_reply_to_user_id": "204991258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq_ Parque Municipal gentrificado? Quem diria, hein, @prefeiturabh ?"
        },
        {
            "author_id": "1312433847959801856",
            "created_at": "2022-12-14T22:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603151529900478472"
            ],
            "id": "1603151529900478472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente, o governo atual quer e est\u00e1 privatizando o parque nacional de Jericoacara- CE por 7 milh\u00f5es para ser explorado por 30 anos!!!! Como pode???? #sosjericoacara https://t.co/N5eezFIydb"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-14T22:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603149079684554753"
            ],
            "id": "1603149079684554753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas isoladas s\u00e3o esperadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, que queima h\u00e1 48 horas\n\nhttps://t.co/EwBQy3XLR2"
        },
        {
            "author_id": "204991258",
            "created_at": "2022-12-14T22:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603148045344030720"
            ],
            "id": "1603148045344030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Vi agora que o tweet do Parque Municipal virou not\u00edcia. A PBH respondeu que pessoas que n\u00e3o t\u00eam acesso \u00e0 internet podem retirar o ingresso na portaria, mas omite que \u00e9 exigido documento de identidade pra isso. Isso n\u00e3o \u00e9 exclus\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de rua?\n\nhttps://t.co/LbmwpLw3ma"
        },
        {
            "author_id": "47727942",
            "created_at": "2022-12-14T21:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603147069543354368"
            ],
            "id": "1603147069543354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis - Portal Norte da Ilha\nLeia mais: https://t.co/G5fkTfB9RA"
        },
        {
            "author_id": "2934105440",
            "created_at": "2022-12-14T21:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603140343247011850"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "186cec73f11d0d0f"
            },
            "id": "1603140343247011850",
            "in_reply_to_user_id": "2934105440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junho: oh n\u00e3o! Esquecemo-nos de fazer um planeamento da floresta nacional e diminuir os eucaliptais. \nJulho: oh n\u00e3o! Esquecemo-nos de interligar as diversas bacias hidrogr\u00e1ficas do pa\u00eds para diminuir o risco de seca! (3/5)"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-12-14T21:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603137767730462720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.507749,
                        -20.274729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1603137767730462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/5YtYUe4IGx"
        },
        {
            "author_id": "200172289",
            "created_at": "2022-12-14T21:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603136450635210752"
            ],
            "id": "1603136450635210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o rol\u00ea de naufragados: da pena? Sim, mas eles est\u00e3o num local q n\u00e3o deveriam estar, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o processo j\u00e1 corre h\u00e1 mais de 15 anos, j\u00e1 usaram todas inst\u00e2ncias e t\u00e1 sendo demolido pq se recusaram a sair mesmo sabendo q precisariam fazer isso ha anos+"
        },
        {
            "author_id": "46490764",
            "created_at": "2022-12-14T20:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603130805919698944"
            ],
            "id": "1603130805919698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 Lei! Publicado no Diogrande PL do vereador Carl\u00e3o para a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal na Regi\u00e3o da Bacia do\u00a0Ceroula https://t.co/chMGpCTOEH"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-14T20:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603127165541027841"
            ],
            "id": "1603127165541027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 1 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/dKpTTKA3fT"
        },
        {
            "author_id": "1083017623837777921",
            "created_at": "2022-12-14T20:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603124263971700736"
            ],
            "id": "1603124263971700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 285,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "GRAV\u00cdSSIMO! \nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, na Zona Sul do RS, sofre h\u00e1 dois dias com um inc\u00eandio que j\u00e1 atinge MIL HECTARES. Com a sua diversidade, o Taim \u00e9 um dos ecossistemas mais importantes do pa\u00eds. \nO Min. do Meio Ambiente precisa garantir as condi\u00e7\u00f5es para combater o fogo! https://t.co/0ZWs2P27UI"
        },
        {
            "author_id": "329804805",
            "created_at": "2022-12-14T20:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603123889579737088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "870265806193655808",
                        "start": 0,
                        "username": "memoriacam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603123889579737088",
            "in_reply_to_user_id": "870265806193655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@memoriacam Comerciante que n\u00e3o era e nem estudantes que se encontravam no parque municipal.\nNo \u00ednicio do s\u00e9culo 20 em BH,a classe prolet\u00e1ria,n\u00e3o vivia perto da contorno e sim em outras regi\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "996116239289405443",
            "created_at": "2022-12-14T20:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603121494325862400"
            ],
            "id": "1603121494325862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ud83d\udd25 INC\u00caNCIO NO TAIM ATINGE MIL HECTARES DE VEGETA\u00c7\u00c3O\n\nFogo que se inciou na tarde de segunda-feira (12), ainda se propaga pela \u00e1reas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no RS.\n\n\ud83d\udcf8: Reprodu\u00e7\u00e3o Internet\n#rdctv #noticias #jornalismo #inc\u00eandio #taim https://t.co/y6XQvX0CYf"
        },
        {
            "author_id": "1567252798907072514",
            "created_at": "2022-12-14T20:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603121099021070336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1580524758533390337",
                        "start": 0,
                        "username": "oncalivreamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603121099021070336",
            "in_reply_to_user_id": "1580524758533390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oncalivreamanha acho q eh uma das poucas ilhas do brasil q eh ainda quase intocada, como \u00e9 parque estadual a entrada \u00e9 toda regulada, tem limite de gente, oia q bonito https://t.co/1CbmVgxa0c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-14T20:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603121075558170629"
            ],
            "id": "1603121075558170629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os \u00faltimos 4 anos se consolidaram como os mais devastadores para a reserva extrativista idealizada por l\u00edder seringueiro; posse de Lula pode conter avan\u00e7o da pecu\u00e1ria e grilagem. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/IUYrZJqQe9"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-12-14T20:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603117804453969920"
            ],
            "id": "1603117804453969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrega dos envelopes com propostas para concess\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca ocorre nesta quinta-feira (15), na sede da empresa B3, em S\u00e3o Paulo. As ofertas ser\u00e3o conhecidas no dia 21 de dezembro, pr\u00f3xima quarta-feira, em sess\u00e3o p\u00fablica.\nhttps://t.co/PePl7krSVz"
        },
        {
            "author_id": "1567252798907072514",
            "created_at": "2022-12-14T19:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603116263399620609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1580524758533390337",
                        "start": 0,
                        "username": "oncalivreamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603116263399620609",
            "in_reply_to_user_id": "1580524758533390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oncalivreamanha eh que um amigo da geo fez campo pra la ai pensei q talvez vc conhecesse, tem o parque estadual da ilha do cardoso q ele disse q eh incrivel, mta cachoeira e mata preservadas e nao tem turismo predatorio, as prais sao vazias e tem popula\u00e7\u00f5es nativas e tal"
        },
        {
            "author_id": "1582837885144891395",
            "created_at": "2022-12-14T19:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603115479081459712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "900348469",
                        "start": 163,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603115479081459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ajudar pessoal! \nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9zWrnfJmh1 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "924146456",
            "created_at": "2022-12-14T19:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603114115311947776"
            ],
            "id": "1603114115311947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/grntuMmTui"
        },
        {
            "author_id": "568494327",
            "created_at": "2022-12-14T19:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603112013752066049"
            ],
            "id": "1603112013752066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinistro come\u00e7ou na \u00faltima segunda-feira (12), em Taim: \r\r #BlogdoJuares #BJNews #EstacaoEcologica #Taim #RegiaoSul #RS #incendio #fogo #chamas\r\rhttps://t.co/9p5BTZU8cL"
        },
        {
            "author_id": "180053648",
            "created_at": "2022-12-14T19:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603108567644512261"
            ],
            "id": "1603108567644512261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FOGO | O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim segue h\u00e1 2 dias sem controle. O fogo come\u00e7ou ap\u00f3s a queda de um raio durante a tempestade de segunda-feira. O combate est\u00e1 sendo feito por helic\u00f3pteros, j\u00e1 que a dire\u00e7\u00e3o do vento impede a aproxima\u00e7\u00e3o das equipes terrestres.\n\n\ud83d\udcf7ICMBio https://t.co/VksBqpsuUo"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-14T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603102528958332935"
            ],
            "id": "1603102528958332935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle atinge 500 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nhttps://t.co/u1zXC5bGZR"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2022-12-14T18:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603100150070939648"
            ],
            "id": "1603100150070939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 Lei! Publicado no Diogrande PL do vereador Carl\u00e3o para a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal na Regi\u00e3o da Bacia do Ceroula https://t.co/fDnvzZutLV https://t.co/w1r5zIW9xD"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2022-12-14T18:46:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603099011900399616"
            ],
            "id": "1603099011900399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 Lei! Publicado no Diogrande PL do vereador Carl\u00e3o para a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal na Regi\u00e3o da Bacia do Ceroula https://t.co/YPaIi2Xs2p https://t.co/4TW0BAuOYm"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2022-12-14T18:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603099010478526464"
            ],
            "id": "1603099010478526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 Lei! Publicado no Diogrande PL do vereador Carl\u00e3o para a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal na Regi\u00e3o da Bacia do Ceroula https://t.co/Gvh8sha4vX https://t.co/5u1zldqAbj"
        },
        {
            "author_id": "1270503513634807810",
            "created_at": "2022-12-14T18:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603098279096508416"
            ],
            "id": "1603098279096508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente s\u00f3 eu que acho muita coincid\u00eancia na mesma semana que o l\u00edder do MST \u00e9 assassinado no Bico do Papagaio os caras d\u00e3o uma canetada e tentam desmatar uma \u00e1rea protegida das quebradeiras de c\u00f4co baba\u00e7u? Tipo, n\u00e3o teve nem um intervalo de tempo de 2 dias direito wtf"
        },
        {
            "author_id": "1014236126750625794",
            "created_at": "2022-12-14T18:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603095090527870978"
            ],
            "id": "1603095090527870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 1 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS https://t.co/eEPY8yqKII"
        },
        {
            "author_id": "726776923985186817",
            "created_at": "2022-12-14T17:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603087347620388875"
            ],
            "id": "1603087347620388875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu MUITO feliz no parque municipal andando de bicicleta e brincando no balan\u00e7o pq eu sou uma crian\u00e7a https://t.co/WCXT3lLFTr https://t.co/tm1diWahuX"
        },
        {
            "author_id": "1429932256307593218",
            "created_at": "2022-12-14T17:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603084875602485249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51779890",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1489189886670381056",
                        "start": 15,
                        "username": "CamargoDireita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603084875602485249",
            "in_reply_to_user_id": "51779890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulogeneroso @CamargoDireita Eu fico me perguntando como. N\u00e3o est\u00e1 essa \u00e1rea protegida pelas FFAA?"
        },
        {
            "author_id": "1566860716874801154",
            "created_at": "2022-12-14T17:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603083384317947905"
            ],
            "id": "1603083384317947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEA ajuiza A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica contra a Uni\u00e3o por omiss\u00e3o na Resex Chico Mendes\n\nA A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica tem por objeto o desmatamento desenfreado na Reserva Extrativista Chico Mendes, uma das \u00e1reas mais amea\u00e7adas e pressionadas pelo desmatamento na Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/TId1gQW0Ql"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-12-14T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603079874226241536"
            ],
            "id": "1603079874226241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 mais um dado do modelo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/roBFxHqJNE"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-12-14T17:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603075846805200896"
            ],
            "id": "1603075846805200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre, com mais de 12 mil hectares, fica na Bacia Hidrogr\u00e1fica do Potengi, no Rio Grande do Norte:\n\nhttps://t.co/95lRuqf4PH"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2022-12-14T17:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603074976424378373"
            ],
            "id": "1603074976424378373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo foi provocado por um raio, pr\u00f3ximo \u00e0 BR-471, no munic\u00edpio de Santa Vit\u00f3ria do Palmar. Chamas come\u00e7aram na tarde de segunda-feira (12) https://t.co/wUhV248oEz #g1RS"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-12-14T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603067290613948423"
            ],
            "id": "1603067290613948423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Anhatomirim (SC) est\u00e1 amea\u00e7ada pelo PL 171/2015, que quer reduzir sua extens\u00e3o. A APA  ajuda a proteger o boto-cinza e o bioma marinho no litoral de Santa Catarina. \u00c9 o PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O no #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-12-14T16:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603062257281179651"
            ],
            "id": "1603062257281179651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8O PL 1797/2022 quer reduzir a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) e transform\u00e1-lo em Floresta Nacional! A mudan\u00e7a de categoria coloca em risco a Mata Atl\u00e3ntica! Isso \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O! #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-12-14T16:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603059740757692418"
            ],
            "id": "1603059740757692418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.  #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "214540201",
            "created_at": "2022-12-14T15:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603051660577804288"
            ],
            "id": "1603051660577804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle j\u00e1  atingiu mais de 500 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/apv8ikeiXJ"
        },
        {
            "author_id": "36854082",
            "created_at": "2022-12-14T15:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603048794706542592"
            ],
            "id": "1603048794706542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ber\u00e7o das \u00e1guas por abrigar 8 das 12 principais bacias hidrogr\u00e1ficas do Brasil, o Cerrado tem menos de 10% de sua \u00e1rea  protegida por unidades de conserva\u00e7\u00e3o. O desmatamento est\u00e1 em constante alta no bioma desde a posse de Bolsonaro.\nhttps://t.co/OMRX6Kdv2z"
        },
        {
            "author_id": "2939009951",
            "created_at": "2022-12-14T14:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603036632499757061"
            ],
            "id": "1603036632499757061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado assina decreto que institui a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Caldeir\u00e3o da Santa Cruz do Deserto, em Crato\n LEIA A MAT\u00c9RIA COMPLETA ACESSANDO NOSSO LINK:\u261bhttps://t.co/J8zcmyHOAH https://t.co/j6hwB3WWmB"
        },
        {
            "author_id": "29470158",
            "created_at": "2022-12-14T14:29:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603034541161336835"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43720671,
                        -25.69111491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1603034541161336835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0ZM1asmTA0"
        },
        {
            "author_id": "1035304719739219968",
            "created_at": "2022-12-14T14:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603034144640045057"
            ],
            "id": "1603034144640045057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o gabriel c meu picol\u00e9 de isopor do parque municipal https://t.co/rh4Q5I4veS"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2022-12-14T14:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603033967418310661"
            ],
            "id": "1603033967418310661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora Izolda Cela assina dois decretos que instituem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual em Guaramiranga e no Crato https://t.co/OnGIfVJry6 https://t.co/rOH2MryJnd"
        },
        {
            "author_id": "824663395811098633",
            "created_at": "2022-12-14T14:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603029083444875265"
            ],
            "id": "1603029083444875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00ba vota\u00e7\u00e3o, o Projeto de Lei n\u00ba265/2021, de minha autoria, que concede denomina\u00e7\u00e3o a \u00e1rea localizada na Av. Acary Passos, no Residencial Vale do Araguaia, que passa a se chamar Parque Municipal Marcos Ant\u00f4nio Machado - Marc\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2022-12-14T13:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603024551520133121"
            ],
            "id": "1603024551520133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar invas\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Irineu Serra https://t.co/1w58GDdzTu"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-12-14T13:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603023003285078021"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ca2a69c88b04e057"
            },
            "id": "1603023003285078021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.  #Sald\u00e3oDoDesgoverno https://t.co/rQD0ZGPB3i"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-12-14T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603021992348753922"
            ],
            "id": "1603021992348753922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica, legisla\u00e7\u00e3o que altera os limites da \u00e1rea ambiental do Distrito Federal \u00e9 inconstitucional por n\u00e3o proteger o interesse da popula\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/OwWugPNaq0"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-12-14T13:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603021732880728064"
            ],
            "id": "1603021732880728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Fritz Plaumann, em Conc\u00f3rdia, no Oeste, inaugurou uma nova estrutura de trabalho para receber os visitantes.\n\nhttps://t.co/HdnRQ4JGqx"
        },
        {
            "author_id": "1520939377446240256",
            "created_at": "2022-12-14T13:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603020056606146560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "33584794",
                        "start": 108,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603020056606146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara.\nhttps://t.co/oA7VhVevmL\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "74731581",
            "created_at": "2022-12-14T13:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603019828545077248"
            ],
            "id": "1603019828545077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim j\u00e1 atingiu cerca de 500 hectares  - https://t.co/DQDKxmh8hL"
        },
        {
            "author_id": "254276501",
            "created_at": "2022-12-14T13:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603017629274357761"
            ],
            "id": "1603017629274357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional quando faz um tico de sol https://t.co/f2IQjxAwUg"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-12-14T13:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603016927122694145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603016927122694145",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@camaradeputados \ud83d\udea8O PL 1797/2022 quer reduzir a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) e transform\u00e1-lo em Floresta Nacional! A mudan\u00e7a de categoria coloca em risco a Mata Atlantica! Isso \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O! #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "1403055687635197960",
            "created_at": "2022-12-14T13:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603016090459709441"
            ],
            "id": "1603016090459709441",
            "in_reply_to_user_id": "1403055687635197960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Pra fechar:\n\n\u26a0\ufe0f PL 10.082/2018 - reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\n\u26a0\ufe0f PL 171/2015 - reduz \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim (SC)\n\u26a0\ufe0f PL 1797/2022 - tira prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed (SC)\n\u26a0\ufe0f PL 2550/2021 - estimula grilagem de terras e desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "1435548288422395904",
            "created_at": "2022-12-14T13:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603015477470560256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 140,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603015477470560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRAVE!\nApesar d novo governo eleito, ainda querem passar a boiada. Olhem isso! Redu\u00e7\u00e3o de tudo que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Por isso q @ArthurLira_ t\u00e1 negociando tanto. Jogando o melhor do seu xadrez. As pe\u00e7as somos n\u00f3s e o Brasil. Cobrem o N\u00c3O dos deputados. https://t.co/SgVoDsDDOi"
        },
        {
            "author_id": "206758582",
            "created_at": "2022-12-14T13:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603015242451390465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "940631",
                        "start": 122,
                        "username": "a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603015242451390465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora Izolda assina decretos para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Guaramiranga e no Crato https://t.co/mlDfsBJaS0 via @A voz do Bem de Itapi\u00fana"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2022-12-14T13:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603012182228230144"
            ],
            "id": "1603012182228230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Anhatomirim (SC) est\u00e1 amea\u00e7ada pelo PL 171/2015, que quer reduzir sua extens\u00e3o. A APA  ajuda a proteger o boto-cinza e o bioma marinho no litoral de Santa Catarina. \u00c9 o PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O no #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2022-12-14T13:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603011941546749955"
            ],
            "id": "1603011941546749955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8O PL 1797/2022 quer reduzir a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) e transform\u00e1-lo em Floresta Nacional! A mudan\u00e7a de categoria coloca em risco a Mata Atl\u00e3ntica! Isso \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O! #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2022-12-14T12:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603011698390142979"
            ],
            "id": "1603011698390142979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.  #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-12-14T12:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603010627651473409"
            ],
            "id": "1603010627651473409",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Anhatomirim (SC) est\u00e1 amea\u00e7ada pelo PL 171/2015, que quer reduzir sua extens\u00e3o. A APA  ajuda a proteger o boto-cinza e o bioma marinho no litoral de Santa Catarina. \u00c9 o PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O no #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-12-14T12:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603010625428406273"
            ],
            "id": "1603010625428406273",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8O PL 1797/2022 quer reduzir a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) e transform\u00e1-lo em Floresta Nacional. A mudan\u00e7a de categoria coloca em risco a Mata Atl\u00e2ntica. Isso \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O. #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-12-14T12:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603010622727376896"
            ],
            "id": "1603010622727376896",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.  #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "1451190819168276494",
            "created_at": "2022-12-14T12:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603009764799152128"
            ],
            "id": "1603009764799152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO TRILHAS PARK LEVA ALUNOS AO PARQUE MUNICIPAL DA BOCA DA BARRA EM CABO FRIO \n\nAlunos do 6\u00ba ano da Escola Estadual Municipalizada Teixeira e Souza participaram de uma atividade do Projeto Trilhas Park \n\nhttps://t.co/OC258vsVpm"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-14T12:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603009514390921217"
            ],
            "id": "1603009514390921217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Anhatomirim (SC) est\u00e1 amea\u00e7ada pelo PL 171/2015, que quer reduzir sua extens\u00e3o. A APA  ajuda a proteger o boto-cinza e o bioma marinho no litoral de Santa Catarina. \u00c9 o PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O no #Sald\u00e3oDoDesgoverno https://t.co/xUhLI8XM3f"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-14T12:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603009217861910528"
            ],
            "id": "1603009217861910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8O PL 1797/2022 quer reduzir a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) e transform\u00e1-lo em Floresta Nacional! A mudan\u00e7a de categoria coloca em risco a Mata Atl\u00e2ntica! Isso \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O! #Sald\u00e3oDoDesgoverno https://t.co/5tpA7kJhoq"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2022-12-14T12:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603006084087963649"
            ],
            "id": "1603006084087963649",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f PL 10.082/2018 - reduz o Parqu\u00e9 Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\n\u26a0\ufe0f PL 1797/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed (SC)\n\u26a0\ufe0f PL 171/2015 - reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim (SC)\n\u26a0\ufe0f PL 2550/2021 - desmatamento na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-14T12:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603005967733592065"
            ],
            "id": "1603005967733592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.  #Sald\u00e3oDoDesgoverno https://t.co/p6rSJqkNWD"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-12-14T12:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603003840650960897"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ca2a69c88b04e057"
            },
            "id": "1603003840650960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Anhatomirim (SC) est\u00e1 amea\u00e7ada pelo PL 171/2015, que quer reduzir sua extens\u00e3o. A APA  ajuda a proteger o boto-cinza e o bioma marinho no litoral de Santa Catarina. \u00c9 o PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O no #Sald\u00e3oDoDesgoverno https://t.co/2TIoVSi34C"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-12-14T12:27:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603003778726531072"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ca2a69c88b04e057"
            },
            "id": "1603003778726531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.  #Sald\u00e3oDoDesgoverno https://t.co/4yn3Hdqd5b"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2022-12-14T12:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603001059211087872"
            ],
            "id": "1603001059211087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udea8Alterar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um ataque \u00e0s arauc\u00e1rias. A esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes no pa\u00eds. O PL 10082/2018 tamb\u00e9m \u00e9 PACOTE DA DESTRUI\u00c7\u00c3O. #Sald\u00e3oDoDesgoverno"
        },
        {
            "author_id": "1482340847844794383",
            "created_at": "2022-12-14T12:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603000955515068418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "164779867",
                        "start": 237,
                        "username": "ibgecomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1603000955515068418",
            "in_reply_to_user_id": "1482340847844794383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Jo\u00e3o Costa, que parte do munic\u00edpio fica na \u00e1rea do Parque Nacional Serra da Capivara, tamb\u00e9m est\u00e1 completando 27 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Foi desmembrada da cidade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed.\n\nVeja alguns dados dispon\u00edveis no @ibgecomunica \n\n#HappyBirthday #Cidades https://t.co/a5KBOybLSR"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2022-12-14T12:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602998484516458496"
            ],
            "id": "1602998484516458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora Izolda Cela assina decreto para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual do Caldeir\u00e3o da Santa Cruz, no Crato\nhttps://t.co/ymWUq58FTF\n#cariri #ceara #news"
        },
        {
            "author_id": "67912914",
            "created_at": "2022-12-14T11:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602996512589430784"
            ],
            "id": "1602996512589430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora Izolda Cela assina decreto para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual do Caldeir\u00e3o da Santa Cruz, no\u00a0Crato https://t.co/wwuQ42auQP"
        },
        {
            "author_id": "441364920",
            "created_at": "2022-12-14T11:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602994899787419649"
            ],
            "id": "1602994899787419649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem dera que a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ganhasse bem, ia ser a pessoa mais feliz da vida"
        },
        {
            "author_id": "4234312453",
            "created_at": "2022-12-14T11:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602992639401492480"
            ],
            "id": "1602992639401492480",
            "in_reply_to_user_id": "4234312453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f PL 1797/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed (SC)\n\n\u26a0\ufe0f PL 171/2015 - reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim (SC)\n\n\u26a0\ufe0f PL 2550/2021 - estimula roubo de terras p\u00fablicas e desmatamento na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "4234312453",
            "created_at": "2022-12-14T11:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602992633021972480"
            ],
            "id": "1602992633021972480",
            "in_reply_to_user_id": "4234312453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f PL 3384/2021 e PL 6268/2016 - libera a ca\u00e7a de animais selvagens\n\n\u26a0\ufe0f PL 311/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\n\n\u26a0\ufe0f PL 2001/2019 - permite acabar com parques e reservas ambientais\n\n\u26a0\ufe0f PL 10.082/2018 - reduz o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\n\n\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-14T11:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602990473580355584"
            ],
            "id": "1602990473580355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/00cmh6fvVR"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-12-14T11:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602989888319766528"
            ],
            "id": "1602989888319766528",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u26a0 PL 10.082/2018 - reduz o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\n\u26a0 PL 1797/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed (SC)\n\u26a0 PL 171/2015 - reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim (SC)"
        },
        {
            "author_id": "1599603460802060290",
            "created_at": "2022-12-14T11:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602988962838085633"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "1602988962838085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nordeste \u00e9 lindo e n\u00f3s queremos preservar. N\u00e3o \u00e0 Bolsonaro!\nhttps://t.co/p1c4IGU165"
        },
        {
            "author_id": "1599603460802060290",
            "created_at": "2022-12-14T11:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602988422381158402"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "1602988422381158402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nordeste \u00e9 lindo! Bolsonaro n\u00e3o aguentou a derrota e vingou-se do povo nordestino. https://t.co/Jwi3oMHNwM"
        },
        {
            "author_id": "1599603460802060290",
            "created_at": "2022-12-14T11:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602987476028727296"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "1602987476028727296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nordeste \u00e9 lindo, Bolsonaro, sua privatiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o!\nGoverno federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/ohiVv9OaWF"
        },
        {
            "author_id": "1599603460802060290",
            "created_at": "2022-12-14T11:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602987134620733442"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "1602987134620733442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nordeste \u00e9 lindo, seu preconceito N\u00c3O!\nGoverno Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/rc13Pdowad"
        },
        {
            "author_id": "50641597",
            "created_at": "2022-12-14T11:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602984607741366273"
            ],
            "id": "1602984607741366273",
            "in_reply_to_user_id": "50641597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso tudo permite podermos avan\u00e7ar. Tamb\u00e9m destaco na infraestrutura e meio ambiente. O nosso parque estadual Vit\u00f3rio Piassa, Parque o Alvorecer, uma conquista hist\u00f3rica da comunidade."
        },
        {
            "author_id": "61583405",
            "created_at": "2022-12-14T10:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602974625570648064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29166632,
                        -25.31286995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1602974625570648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/yt3HQYun0A"
        },
        {
            "author_id": "3258783519",
            "created_at": "2022-12-14T10:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602971049506836480"
            ],
            "id": "1602971049506836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora Izolda Cela assina decretos para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Guaramiranga e no Crato https://t.co/6uXAnanOkr"
        },
        {
            "author_id": "1371561195367497728",
            "created_at": "2022-12-14T10:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602970921500827649"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "bd9599203776c51a"
            },
            "id": "1602970921500827649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da nova estrutura do Parque Estadual Fritz Plaumann, em Conc\u00f3rdia. https://t.co/khDXhX4y2R"
        },
        {
            "author_id": "179655979",
            "created_at": "2022-12-14T10:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602969843459825670"
            ],
            "id": "1602969843459825670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Muito boa a declara\u00e7\u00e3o do presidente Lula de que acabou a farra das privatiza\u00e7\u00f5es tramada por Guedes e asseclas. J\u00e1 tinham aberto edital pra entregar o Parque Nacional de Jeriquaquara por m\u00edseros R$ 7 mi. Um patrim\u00f4nio do povo cearense que continuar\u00e1 com o povo cearense."
        },
        {
            "author_id": "26007378",
            "created_at": "2022-12-14T10:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602968628533788672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1492723738340691971",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielKustow"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "206222507",
                        "start": 15,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602968628533788672",
            "in_reply_to_user_id": "1492723738340691971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GabrielKustow @zehdeabreu Obrigado Bolsonaro por manter a coer\u00eancia.\n\nPassou 4 anos fazendo merd4 e n\u00e3o seria agora no finzinho que iria decepcionar a galera\n\nGoverno federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/1M5mzya19i"
        },
        {
            "author_id": "1588217247209857025",
            "created_at": "2022-12-14T09:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602964548763684865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "13124602",
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602964548763684865",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Ele est\u00e1 falando do Narnia n\u00e9?, porque ontem atravesei a Fronteira com a Argentina em Puerto Iguazu e o \u00fanico verde que vi foi o mato fechado do Parque Nacional... me pergunto se esse cara volta ao outro dia de se comprovar a burrice que falou e o recebem de bra\u00e7os abertos?..."
        },
        {
            "author_id": "1577346553781665794",
            "created_at": "2022-12-14T09:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602953383047987200"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6159884,
                        -23.4169812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "1602953383047987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal J\u00falio Fracalanza, Guarulhos https://t.co/U0xmYt1s4m https://t.co/nh29BhOT4p"
        },
        {
            "author_id": "1595085851087749120",
            "created_at": "2022-12-14T07:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602932900307009536"
            ],
            "id": "1602932900307009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas. Escoar. Brota. Sabia. Tirado. Bombeiros."
        },
        {
            "author_id": "1241509984741064704",
            "created_at": "2022-12-14T04:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602883216997851137"
            ],
            "id": "1602883216997851137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando ele vir pra BH vai dar ele com as capivara da Lagoa da Pampulha e os pato do Parque Municipal https://t.co/QdqTSsmUKk"
        },
        {
            "author_id": "742176043562328066",
            "created_at": "2022-12-14T03:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602869886308716544"
            ],
            "id": "1602869886308716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou virar um morador do parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "94998761",
            "created_at": "2022-12-14T03:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602861813867184128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602861813867184128",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 ESSE GOVERNO DE \ud83d\udca9 QUE OOOODIOOOO"
        },
        {
            "author_id": "225200436",
            "created_at": "2022-12-14T02:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602855215157460993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "69370563",
                        "start": 0,
                        "username": "Edgarnetopi"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1099701132581052416",
                        "start": 13,
                        "username": "PalestraaVerde"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "16258221",
                        "start": 29,
                        "username": "_ribeirom"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "176244402",
                        "start": 40,
                        "username": "leoffmiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602855215157460993",
            "in_reply_to_user_id": "69370563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edgarnetopi @PalestraaVerde @_ribeirom @leoffmiranda Qual \u00e9 esse \"1 bom tempo\" a q vc se refere?\nO 2 a 0 inapel\u00e1vel contra a S\u00e9rvia?\nO 1 a 0 furando a retranca su\u00ed\u00e7a mesmo sem Neymar?\nA avalanche contra a Koreia?\nOu \u00e9 o 1\u2022 tempo da prorroga\u00e7\u00e3o, quando Neymar tabelou dentro da \u00e1rea protegida por 8 croatas?\nQual desses foi o \"bom\"?"
        },
        {
            "author_id": "188764800",
            "created_at": "2022-12-14T02:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602851961136726016"
            ],
            "id": "1602851961136726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atenta e forte! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n\nBora, que o ano n\u00e3o acabou e ainda temos que barrar as sandices do governo que ainda n\u00e3o saiu..Querem liberar ca\u00e7a de animal silvestre e reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre outras coisas....\n\nVamos segurar essa boiada... https://t.co/vDx7WqCHCf"
        },
        {
            "author_id": "1355731570246692866",
            "created_at": "2022-12-14T02:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602851893394415616"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1602851893394415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas e Outras...\n\n.\n.\n\n\ud83d\udccdIgreja Nossa Senhora de Grotas, Juazeiro - BA;\n\ud83d\udccdRio S\u00e3o Francisco, Juazeiro - BA;\n\ud83d\udccdBairro do Recife, Recife - PE;\n\ud83d\udccdParque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - PR.\n\n.\n.\n\n#Alexandree_hr #Brasil #Nordeste #Recife #Juazeiro #Photography #Photo #Sunset #Art https://t.co/thk1yhcYQu"
        },
        {
            "author_id": "3294078514",
            "created_at": "2022-12-14T02:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602849860557983746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1179470174967255047",
                        "start": 0,
                        "username": "pirimplimplim_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602849860557983746",
            "in_reply_to_user_id": "1179470174967255047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pirimplimplim_ N aguento mais ser fumante passivo de maconheiro, parque municipal a noite \u00e9 s\u00f3 o reggae"
        },
        {
            "author_id": "1452445504814698497",
            "created_at": "2022-12-14T02:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602846061235736576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1458241601667571714",
                        "start": 0,
                        "username": "amandamelipona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602846061235736576",
            "in_reply_to_user_id": "1458241601667571714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandamelipona E eu fiz 3 noites de campo sem chuva na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, apenas no entorno dela. Muita sorte!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1602823400191397890",
            "created_at": "2022-12-14T00:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602829277006798852"
            ],
            "id": "1602829277006798852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meus amigos\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar da Serra da Capivara? E de Niede Guidon? N\u00e3o? OK!\n\nA Serra da Capivara, ou melhor, o Parque Nacional da Serra da Capivara, \u00e9 um s\u00edtio arqueol\u00f3gico onde foram realizadas as mais s\u00e9rias pesquisas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 origem do homem americano. https://t.co/jIb166wdm5"
        },
        {
            "author_id": "40532359",
            "created_at": "2022-12-14T00:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602821104007057411"
            ],
            "id": "1602821104007057411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem gosto de ficar vendo esse rol\u00ea de privatizar parque nacional, pq sempre morre um pedacinho meu"
        },
        {
            "author_id": "1323696605757886466",
            "created_at": "2022-12-13T23:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602813225984212992"
            ],
            "id": "1602813225984212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - sala\n2 - meu quarto \n3 - meu quarto \n4 - parque municipal \n5 - festa \n6 - n lembro \n7 - festa\n8 - port\u00e3o de casa \n9 - sim\n10 - sim!\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-12-13T23:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602808760560488454"
            ],
            "id": "1602808760560488454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Alerta de boiada! Est\u00e1 na pauta de vota\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara a urg\u00eancia do PL 36/2021, que promove altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo Florestal e no Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC), incluindo anistias e flexibiliza\u00e7\u00f5es que promover\u00e3o mais desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "26007378",
            "created_at": "2022-12-13T23:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602807052266602497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "21069302",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602807052266602497",
            "in_reply_to_user_id": "21069302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelvanhattem Diz a\u00ed alguma coisa que ficou mais barato e melhor depois que foi privatizada?\n\nBolsonaro vendeu a praia e ningu\u00e9m apareceu pra agradecer...\n\nhttps://t.co/1M5mzy9tjK"
        },
        {
            "author_id": "1220699459509682177",
            "created_at": "2022-12-13T23:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602801780043153409"
            ],
            "id": "1602801780043153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bicho, querem vender o parque Nacional de Jeri. Isso \u00e9 um crime! https://t.co/SLc8ltuwJx"
        },
        {
            "author_id": "26007378",
            "created_at": "2022-12-13T22:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602799527009914881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602799527009914881",
            "in_reply_to_user_id": "1523748277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopolitica Algu\u00e9m pode dar um exemplo de algo que foi privatizado e ficou melhor e mais barato no Brasil?\n\nhttps://t.co/1M5mzy9tjK"
        },
        {
            "author_id": "26007378",
            "created_at": "2022-12-13T22:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602794891196923904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 15,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602794891196923904",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista @LulaOficial Bolsonaro privatizou at\u00e9 a praia e eu n\u00e3o vi ningu\u00e9m agradecendo\n\nhttps://t.co/1M5mzya19i"
        },
        {
            "author_id": "2273138390",
            "created_at": "2022-12-13T22:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602794369857232901"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1602794369857232901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o vender todo o patrim\u00f4nio do Brasil\nGoverno Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada https://t.co/iVD110LnjG"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-12-13T22:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602792425063387152"
            ],
            "id": "1602792425063387152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora Izolda Cela assina decretos para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Guaramiranga e no Crato. O secret\u00e1rio do Meio Ambiente (Sema), Artur Bruno, esteve junto \u00e0 governadora durante a assinatura.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/Tym7r8TLeV"
        },
        {
            "author_id": "1354015113162973185",
            "created_at": "2022-12-13T22:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602791905670070274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1354015113162973185",
                        "start": 99,
                        "username": "PortalCidadeLu1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602791905670070274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/SN95U3OwrQ via @PortalCidadeLu1"
        },
        {
            "author_id": "982068030434881536",
            "created_at": "2022-12-13T22:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602791380509769729"
            ],
            "id": "1602791380509769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vi hoje cedo uma guria no parque municipal gravando umas dancinhas estilo tik tok  rebola bola muito bizarras e por instantes eu senti muito vergonha alheia por ela"
        },
        {
            "author_id": "294287474",
            "created_at": "2022-12-13T22:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602790940535652352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "78922684",
                        "start": 158,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602790940535652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educar para nosso tempo exige formar cidad\u00e3os compassivos, capazes de assumir a perspectiva dos que sofrem e, sobretudo, de se comprometer com eles, por\u00e9m, a @prefeiturabh prefere criar barreiras. \n\n\u27a1\ufe0fRaiva ou aporofobia? Ingressos no Parque Municipal \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/ukrgDoN8s4"
        },
        {
            "author_id": "1587406936563130368",
            "created_at": "2022-12-13T22:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602787646404804610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1570080979921813510",
                        "start": 0,
                        "username": "JEAN_BOLSON4RO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602787646404804610",
            "in_reply_to_user_id": "1570080979921813510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JEAN_BOLSON4RO A cada do presidente tbm \u00e9 area protegida pelos militares"
        },
        {
            "author_id": "1396742869642321921",
            "created_at": "2022-12-13T22:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602787629665222657"
            ],
            "id": "1602787629665222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS, UM DOS MAIS BONITOS DO MUNDO! VENHA CONHECER PAISAGENS INCR\u00cdVEIS!\nhttps://t.co/ZIVKFsVd6r"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-12-13T22:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602786691831439361"
            ],
            "id": "1602786691831439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle atinge 500 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \n\nhttps://t.co/psnr3OGkIG"
        },
        {
            "author_id": "745784996",
            "created_at": "2022-12-13T22:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602786235705081856"
            ],
            "id": "1602786235705081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Excelente!\n\nMais um Parque Nacional que ganha com a parceria p\u00fablico privada na explora\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea.\n\nLeia mais: https://t.co/K2vZYBLw3U https://t.co/y4TaF8HWAM"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-12-13T21:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602782917113090051"
            ],
            "id": "1602782917113090051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'BUROCRACIA DESNECESS\u00c1RIA'\nO Parque Municipal de BH virou assunto na internet. Isso porque o ponto de encontro, desde a pandemia, exige que os usu\u00e1rios retirem ingressos antecipados para ter acesso ao local, mas, at\u00e9 ent\u00e3o, n\u00e3o reverteram a medida.\n\nhttps://t.co/c0YAFVrsHd"
        },
        {
            "author_id": "144867571",
            "created_at": "2022-12-13T21:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602781349286449153"
            ],
            "id": "1602781349286449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente! O #Taim - esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do sul do pa\u00eds est\u00e1 pegando fogo! \u00c9 urgente a informa\u00e7\u00e3o se disseminar para as autoridades fazerem alguma coisa efetiva. Eles n\u00e3o tem brigada de inc\u00eandio capacitada!"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-12-13T21:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602780371799638017"
            ],
            "id": "1602780371799638017",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 842,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 184
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f PL 1797/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed (SC)\n\n\u26a0\ufe0f PL 171/2015 - reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim (SC)\n\n\u26a0\ufe0f PL 2550/2021 - estimula roubo de terras p\u00fablicas e desmatamento na Amaz\u00f4nia\n\nE tem um projeto bomba vai a plen\u00e1rio \ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "587638672",
            "created_at": "2022-12-13T21:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602780203499102214"
            ],
            "id": "1602780203499102214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar pro\u00edbe ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea no Parque Estadual da Serra do Mar\u00a0https://t.co/QS2SYO59Gu"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-12-13T21:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602779835209842690"
            ],
            "id": "1602779835209842690",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 776,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 189
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f PL 3384/2021 e PL 6268/2016 - libera a ca\u00e7a de animais selvagens\n\n\u26a0\ufe0f PL 311/2022 - reduz a prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\n\n\u26a0\ufe0f PL 2001/2019 - permite acabar com parques e reservas ambientais\n\n\u26a0\ufe0f PL 10.082/2018 - reduz o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) \ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1487551923637075978",
            "created_at": "2022-12-13T21:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602771858386194432"
            ],
            "id": "1602771858386194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 414,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Assinei, nesta ter\u00e7a-feira, os decretos que criam o Parque Estadual do Pico Alto, em Guaramiranga, e o Parque Estadual do Caldeir\u00e3o da Santa Cruz do Deserto, no Crato. Com o objetivo de resguardar esp\u00e9cies nativas, incrementar o turismo ecol\u00f3gico na regi\u00e3o, (cont.) https://t.co/yyTCNKMvmJ"
        },
        {
            "author_id": "888933607942873089",
            "created_at": "2022-12-13T20:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602763727547371523"
            ],
            "id": "1602763727547371523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Revista F\u00f3rum https://t.co/gmdUhlWRUi"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2022-12-13T20:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602760770583859200"
            ],
            "id": "1602760770583859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado realiza audi\u00eancia p\u00fablica em Serra Talhada para concess\u00e3o do Parque Estadual Mata da Pimenteira\n\nhttps://t.co/BVvAwDQ6xs\n\n#NoArNaCBN https://t.co/7E7AAguNYg"
        },
        {
            "author_id": "973363823880130560",
            "created_at": "2022-12-13T20:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602760233490604032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1253833184636215296",
                        "start": 0,
                        "username": "le_passarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602760233490604032",
            "in_reply_to_user_id": "1253833184636215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@le_passarinho bem perto do QG tem o parque nacional ou parque agua mineral. gigante, agua nascente, bonito mesmo. trilhas."
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-12-13T20:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602759600616390656"
            ],
            "id": "1602759600616390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura dos quel\u00f4nios \u00e9 realizada no Parque Estadual Corumbiara em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/7E2aC5LfDv"
        },
        {
            "author_id": "1587671481366024192",
            "created_at": "2022-12-13T20:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602756365738708992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81384580",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602756365738708992",
            "in_reply_to_user_id": "81384580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofelixdf Fa\u00e7a isso amiguinho, estamos ansiosos pra voc\u00eas tentarem encostar um dedo em \u00e1rea protegida por militares Kakkakakaka"
        },
        {
            "author_id": "143661146",
            "created_at": "2022-12-13T20:03:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602756198608035842"
            ],
            "id": "1602756198608035842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 500 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/L3ch35FZ1C"
        },
        {
            "author_id": "1568277399309094920",
            "created_at": "2022-12-13T19:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602752464926789636"
            ],
            "id": "1602752464926789636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona https://t.co/83ihnQX7gP"
        },
        {
            "author_id": "49696756",
            "created_at": "2022-12-13T19:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602749222960484353"
            ],
            "id": "1602749222960484353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 238,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "ATENTADO! Antes de se despedir, governo Bolsonaro autoriza privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. Valer\u00e1 por 30 anos, tempo suficiente para degradar o meio ambiente local e acabar com uma das praias mais lindas do nosso Cear\u00e1.\n(\u2026)"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-12-13T19:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602746174447841280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "22914738",
                        "start": 224,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602746174447841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-BBB Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas pelo @o_eco! https://t.co/fz5NgRkZEq"
        },
        {
            "author_id": "1376094055441043460",
            "created_at": "2022-12-13T18:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602738596154380289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "274688443",
                        "start": 88,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "477166288",
                        "start": 103,
                        "username": "aureacarolinax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602738596154380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pautaram!Habemos Plano de Manejo do Parque Estadual do Baleia! https://t.co/sYnwmHUhu5\n\n@BiaCerqueira_ @aureacarolinax"
        },
        {
            "author_id": "1517250511296151554",
            "created_at": "2022-12-13T18:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602730694115004416"
            ],
            "id": "1602730694115004416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamor\n\nhttps://t.co/BLVCkvV0RZ"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2022-12-13T17:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602723439319871488"
            ],
            "id": "1602723439319871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 500 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS https://t.co/5dJYo8NFzi #g1RS https://t.co/SjlDqOlyY7"
        },
        {
            "author_id": "1400439384630042627",
            "created_at": "2022-12-13T17:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602720935919878150"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1289388896439144448",
                        "start": 0,
                        "username": "Aovibees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602720935919878150",
            "in_reply_to_user_id": "1289388896439144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aovibees no parque municipal da mh cidade sentada num skate KKKK"
        },
        {
            "author_id": "79823182",
            "created_at": "2022-12-13T17:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602718539969863680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1365305369992560642",
                        "start": 0,
                        "username": "manuzocass"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1165383104888025090",
                        "start": 12,
                        "username": "dvdoliveira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602718539969863680",
            "in_reply_to_user_id": "1365305369992560642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuzocass @dvdoliveira_ Mas \u00e9 pq \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1561411931952521221",
            "created_at": "2022-12-13T16:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602705284601896961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2677692470",
                        "start": 0,
                        "username": "luizeloyterena"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 16,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602705284601896961",
            "in_reply_to_user_id": "2677692470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizeloyterena @LulaOficial Comece com o STF\nhttps://t.co/LloDqUzvZD"
        },
        {
            "author_id": "1561411931952521221",
            "created_at": "2022-12-13T16:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602704451734851584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2677692470",
                        "start": 0,
                        "username": "luizeloyterena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602704451734851584",
            "in_reply_to_user_id": "2677692470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizeloyterena Comece pelo STF\nhttps://t.co/LloDqUzvZD"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-13T16:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602697107122577409"
            ],
            "id": "1602697107122577409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouri\u00e7o ferido em inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, ES, se recupera e volta para a natureza | Esp\u00edrito Santo | G1 https://t.co/N72nUGVEl6"
        },
        {
            "author_id": "4410956067",
            "created_at": "2022-12-13T16:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602694906752933888"
            ],
            "id": "1602694906752933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com seu olhar e suas lentes, Anderson registrou de forma \u00fanica as belezas naturais da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a comunidade ind\u00edgena, a minera\u00e7\u00e3o, as pessoas e o desenvolvimento de umas das regi\u00f5es que mais crescem no Par\u00e1... Saiba mais: https://t.co/q7aCV0X66Y"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-12-13T15:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602693062475513856"
            ],
            "id": "1602693062475513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d Ver\u00e3o 2023 com expectativa de p\u00fablico recorde, \u00e9 o que espera o Parque Estadual Vila Velha\n\nhttps://t.co/ErhFRo1I6i"
        },
        {
            "author_id": "1587496913196269575",
            "created_at": "2022-12-13T15:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602690915755298817"
            ],
            "id": "1602690915755298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 criminoso a atua\u00e7\u00e3o do Governo Bolsonaro para privatizar um PARQUE NACIONAL! Seve responder legalmente por essa arbitrariedade. https://t.co/nP71iRmF9x"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-12-13T15:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602686046201839617"
            ],
            "id": "1602686046201839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u26a0O MPF notificou fazendeiros das \u00e1reas pr\u00f3ximas da terra ind\u00edgena Tanaru, onde vivia o \"\u00cdndio do buraco\", para que n\u00e3o entrem na \u00e1rea protegida. A \u00e1rea \u00e9 cercada por 5 fazendas com \u00e1reas desmatadas.\nhttps://t.co/PAKE6Ols7g"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2022-12-13T15:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602684480715620354"
            ],
            "id": "1602684480715620354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual Mata da Pimenteira - Por D\u00e1rcio Rabelo https://t.co/JiMmyL6X9D"
        },
        {
            "author_id": "1580174853705023488",
            "created_at": "2022-12-13T15:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602684095699603463"
            ],
            "id": "1602684095699603463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal investiga morte de defensor da reserva extrativista das mangabeiras em Sergipe https://t.co/SmsT5fCJPy"
        },
        {
            "author_id": "1267880937381146629",
            "created_at": "2022-12-13T15:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602681370676969474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1581784594088697857",
                        "start": 0,
                        "username": "talita_gandra"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1517918828008816641",
                        "start": 15,
                        "username": "ariellediasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602681370676969474",
            "in_reply_to_user_id": "1581784594088697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talita_gandra @ariellediasbr E foram correndo se esconder na Alvorada que tb \u00e9 \u00e1rea protegida. \u00c9  o que ouvi falar"
        },
        {
            "author_id": "1267880937381146629",
            "created_at": "2022-12-13T14:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602679302780293121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "916009445561430017",
                        "start": 15,
                        "username": "CanalHipocritas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602679302780293121",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroponciobr @CanalHipocritas J\u00e1 vi tudo, voc\u00eas armaram uma cilada para os patriotas e os \u00edndios, agora est\u00e3o escondidos no Alvorada que tb  \u00e9 \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2022-12-13T14:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602678825850212354"
            ],
            "id": "1602678825850212354",
            "in_reply_to_user_id": "14595118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo da expedi\u00e7\u00e3o, a equipe percorreu 16 comunidades ribeirinhas e tr\u00eas aldeias ind\u00edgenas, dentro da Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s. No total, foram realizados 3.000 atendimentos"
        },
        {
            "author_id": "1373153467980734464",
            "created_at": "2022-12-13T14:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602676596250394624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1040794498115297282",
                        "start": 0,
                        "username": "Priscil94564699"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "19351269",
                        "start": 17,
                        "username": "opovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602676596250394624",
            "in_reply_to_user_id": "1040794498115297282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Priscil94564699 @opovo O parque nacional de Jericoacoara \u00e9 um parque federal, basta pesquisar."
        },
        {
            "author_id": "1354540749212291074",
            "created_at": "2022-12-13T14:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602675547741487108"
            ],
            "id": "1602675547741487108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Wolf Creek - Viagem ao Inferno (2006)\nDire\u00e7\u00e3o: Greg McLean\n\nSINOPSE: Liz Hunter e Kristy Earl s\u00e3o duas mochileiras inglesas em meio a uma viagem, juntamente com Ben Mitchell. Ao chegar no Parque Nacional Wolf Creek, eles observam a paisagem da 2\u00aa maior cratera do mundo. https://t.co/IZNqsnxEhX"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-12-13T14:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602672303598338054"
            ],
            "id": "1602672303598338054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco realiza audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual Mata da Pimenteira\nhttps://t.co/SX03pqtgRN https://t.co/ZhgnaxMK4c"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2022-12-13T14:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602670670713946113"
            ],
            "id": "1602670670713946113",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEscolhemos a Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia, por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob regime de concess\u00e3o florestal desde 2008 e que, infelizmente, conta com a presen\u00e7a de corte seletivo legal e ilegal, envolvendo uma situa\u00e7\u00e3o social bastante delicada\u201d, explica Daniel."
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2022-12-13T14:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602670665357828101"
            ],
            "id": "1602670665357828101",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho \u201cMapeamento de corte seletivo na Amaz\u00f4nia brasileira usando imagens Planet de alta resolu\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia artificial: estudo de caso na Floresta Nacional do Jamari\u201d disputou com estudos de graduandos, mestrandos e doutorandos de todo o pa\u00eds. https://t.co/kfevvxBTmF"
        },
        {
            "author_id": "2540584207",
            "created_at": "2022-12-13T14:23:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602670455751675908"
            ],
            "id": "1602670455751675908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o pode ir pra frente\nAlgu\u00e9m tem que impedir https://t.co/glcnwuafqh"
        },
        {
            "author_id": "1408521699927199747",
            "created_at": "2022-12-13T14:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602669596229750784"
            ],
            "id": "1602669596229750784",
            "in_reply_to_user_id": "1408521699927199747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- um lobo preto \u00e9 visto muito raro. na Am\u00e9rica do Norte, eles s\u00e3o encontrados apenas em Minnesota e no Parque Nacional Isle Royale. de toda a popula\u00e7\u00e3o de lobos, apenas 3,6% s\u00e3o pretos. isso significa que os lobos negros constituem uma minoria muito pequena da popula\u00e7\u00e3o total. https://t.co/bZBPXX0FXH"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2022-12-13T14:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602666705343451144"
            ],
            "id": "1602666705343451144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco realiza audi\u00eancia p\u00fablica em Serra Talhada para concess\u00e3o do Parque Estadual Mata da Pimenteira https://t.co/82lT6TtASR"
        },
        {
            "author_id": "2447297647",
            "created_at": "2022-12-13T13:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602662867072851969"
            ],
            "id": "1602662867072851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da \u00faltima sess\u00e3o presencial da 7\u00aa MAR\u00c9 com exibi\u00e7\u00f5es de curtas-metragens no \u00faltimo s\u00e1bado (10), no Parque Estadual Dois Irm\u00e3os. A sess\u00e3o contou tamb\u00e9m com o filme 'De Gr\u00e3o em Gr\u00e3o' produzido durante a oficina da MAR\u00c9 - 'De gr\u00e3o em gr\u00e3o - ', ministrada por Renata Claus. https://t.co/kMJfYyHhuT"
        },
        {
            "author_id": "1501236011048841218",
            "created_at": "2022-12-13T13:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602660767207227393"
            ],
            "id": "1602660767207227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas de concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00e3o apresentadas ao\u00a0ICMBio https://t.co/6VOeRBxs5n"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2022-12-13T13:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602655607206678529"
            ],
            "id": "1602655607206678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No apagar das luzes, o governo Bolsonaro privatizou o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2022-12-13T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602649540321955840"
            ],
            "id": "1602649540321955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinquenta c\u00e2meras infravermelhas inteligentes com capacidade de capturar e transmitir imagens em tempo real de animais foram instaladas na \u00e1rea de Chengdu do Parque Nacional do Panda Gigante.\n\nhttps://t.co/5zh2nm5389 https://t.co/FlQhefdMVV"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2022-12-13T12:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602645811292213248"
            ],
            "id": "1602645811292213248",
            "in_reply_to_user_id": "162185286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00e9m das ro\u00e7as, o grileiro e invasor destruiu quase a totalidade de uma grande \u00e1rea remanescente de bacurizais, reivindicada para implanta\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. No dia da invas\u00e3o, segundo os assentados, havia jaguncos e policiais militares dando cobertura \u00e0 a\u00e7\u00e3o. https://t.co/73tFQxcmJe"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-12-13T12:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602638727674793985"
            ],
            "id": "1602638727674793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra da Boca, na #Para\u00edba, #Brasil, \u00e9 mais um destino ideal para o #Ecoturismo,\u00a0possui forma\u00e7\u00f5es rochosas de grande beleza, com cen\u00e1rios de tirar o f\u00f4lego.\nFoto: Ruy Carvalho\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#ParquePedraDaBoca #aventura #turismo #paraiso https://t.co/naY5jhZnQa"
        },
        {
            "author_id": "1559571306445770760",
            "created_at": "2022-12-13T12:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602637085126557697"
            ],
            "id": "1602637085126557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loba alfa...em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas...\nOs lobos vivem em alcateia, de forma a preservar a estabilidade de todos e facilitar a alimenta\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da ca\u00e7a. Dentro dessa \u201cfam\u00edlia\u201d existe uma hierarquia, em que os dominantes s\u00e3o chamados de Alfa (masculino e feminin https://t.co/hrKiE3RFX8"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-12-13T11:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602631071794855938"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84142,
                        -15.808763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "1602631071794855938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra dos Pireneus https://t.co/kcY0WwDFxD"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2022-12-13T11:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602627025616904193"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1602627025616904193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arialdo Pinho falou besteira ao dizer que o Estado do Cear\u00e1 vai contestar a concess\u00e3o do Parque de Jericoacoara pelo Governo Federal. A \u00e1rea n\u00e3o precisa ser desapropriada, visto que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, ent\u00e3o as terras s\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-13T11:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602625699105439748"
            ],
            "id": "1602625699105439748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/xOjPEyHjZa"
        },
        {
            "author_id": "1519369589817319426",
            "created_at": "2022-12-13T10:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602611426111242240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1323272837298327554",
                        "start": 0,
                        "username": "MirianSyDias"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1483800639050334220",
                        "start": 14,
                        "username": "malfatti_rose"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1537428176",
                        "start": 29,
                        "username": "baldtaurus"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1530333553300541440",
                        "start": 41,
                        "username": "Bubble_blee"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1341199920146071552",
                        "start": 54,
                        "username": "IracemaHorta"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1581122535596466176",
                        "start": 68,
                        "username": "Rico_Pinheir0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602611426111242240",
            "in_reply_to_user_id": "1323272837298327554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirianSyDias @malfatti_rose @baldtaurus @Bubble_blee @IracemaHorta @Rico_Pinheir0 Mas ningu\u00e9m foi para \"outros lugares\". Foram apenas ao esplanada que \u00e9 \u00e1rea protegida. A grande causadora disso tudo foi a PF prendendo o \u00edndio. O pessoal do \u00f4nibus foi at\u00e9 a sede da PF e os Black blocks j\u00e1 estava por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1252218163577663490",
            "created_at": "2022-12-13T10:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602608224137510912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1445061913969311746",
                        "start": 0,
                        "username": "Mantega_D"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602608224137510912",
            "in_reply_to_user_id": "1445061913969311746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mantega_D jericoacoara sendo vendida como se fosse um shopping\n\nhttps://t.co/m0YnYyi53H"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2022-12-13T10:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602606653899161600"
            ],
            "id": "1602606653899161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos e custar\u00e1 \u00e0 empresa que vencer o processo, no m\u00ednimo, R$ 7,5 milh\u00f5es  https://t.co/vYtdzX98MZ #jericoacoara #parque #nacional #jericoacoara #privatizacao #governo #federal"
        },
        {
            "author_id": "1193136810416910340",
            "created_at": "2022-12-13T09:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602602506349158400"
            ],
            "id": "1602602506349158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas lan\u00e7ou o desafio: \"Vamos realizar o\u00a0 concurso Calend\u00e1rio do Advento!\" . E o desafio foi aceite\u00a0 pela \u00a0sala 3 do Pr\u00e9-escolar . Desta forma,\u00a0 as\u00a0 Educadoras Vera Cerqueira e Lu\u00edsa Esperan\u00e7a, com a colabora\u00e7\u00e3o das assistentes\n\nhttps://t.co/k7rJzgtx7l https://t.co/CVefpna9PJ"
        },
        {
            "author_id": "1265256742054756352",
            "created_at": "2022-12-13T07:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602567143689781248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1054910992277213189",
                        "start": 188,
                        "username": "Ana84450795"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602567143689781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "https://t.co/D1Bc7OvIbC\n\nGoverno Federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \n\nA decis\u00e3o foi publicada nedta segunda-feira (12/12/22) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU) \n\n@Ana84450795"
        },
        {
            "author_id": "1568394006941388804",
            "created_at": "2022-12-13T05:29:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602536053163843584"
            ],
            "id": "1602536053163843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cupinzeiros luminosos, Parque Nacional das Emas.Goi\u00e1s. https://t.co/bjdBCkiKKI"
        },
        {
            "author_id": "1344036409586429952",
            "created_at": "2022-12-13T05:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602535448542433280"
            ],
            "id": "1602535448542433280",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ruschi liderou o movimento pela preserva\u00e7\u00e3o dos biomas no Brasil, articulando a cria\u00e7\u00e3o de reservas ambientais e parques \u2014 nomeadamente o Parque Nacional de Capara\u00f3, na divisa ES/MG. Em 1970, fundou com seus pr\u00f3prios recursos uma reserva de biologia marinha em Aracruz.\n\n14/25 https://t.co/ZAOndmovFw"
        },
        {
            "author_id": "71126703",
            "created_at": "2022-12-13T04:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602520062434353152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "129998424",
                        "start": 0,
                        "username": "lldelucaslima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602520062434353152",
            "in_reply_to_user_id": "129998424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lldelucaslima Passe o tempo no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2606100010",
            "created_at": "2022-12-13T03:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602505877277360128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602505877277360128",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais Teve sim!! Em 1998 em frente o parque Municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "1491928388608704538",
            "created_at": "2022-12-13T02:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602492136670248960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51779890",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1520131290258886658",
                        "start": 15,
                        "username": "soniaGava15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602492136670248960",
            "in_reply_to_user_id": "51779890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulogeneroso @soniaGava15 V\u00e3o para o Pal\u00e1cio da Alvorada TAMB\u00c9M !!  \u00c9 \u00c1REA PROTEGIDA PELO EX\u00c9RCITO !! LOTEM ESSAS DUAS \u00c1REAS ! ALVORADA E QG DAS FFAA !"
        },
        {
            "author_id": "1491928388608704538",
            "created_at": "2022-12-13T02:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602491914812620801"
            ],
            "id": "1602491914812620801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o para o Pal\u00e1cio da Alvorada TAMB\u00c9M !!  \u00c9 \u00c1REA PROTEGIDA PELO EX\u00c9RCITO !! LOTEM ESSAS DUAS \u00c1REAS ! ALVORADA E QG DAS FFAA !"
        },
        {
            "author_id": "1491928388608704538",
            "created_at": "2022-12-13T02:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602491524415361025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "314880582",
                        "start": 0,
                        "username": "KellyRohem"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "230800458",
                        "start": 12,
                        "username": "foxnewsbrazilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602491524415361025",
            "in_reply_to_user_id": "314880582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KellyRohem @foxnewsbrazilbr V\u00e3o para o Pal\u00e1cio da Alvorada TAMB\u00c9M !!  \u00c9 \u00c1REA PROTEGIDA PELO EX\u00c9RCITO !! LOTEM ESSAS DUAS \u00c1REAS ! ALVORADA E QG DAS FFAA !"
        },
        {
            "author_id": "1283605236670705665",
            "created_at": "2022-12-13T02:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602488336039481344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1402003525517860866",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosTorres333"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602488336039481344",
            "in_reply_to_user_id": "1402003525517860866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosTorres333 vao jogar amanha la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2022-12-13T02:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602487194106707968"
            ],
            "id": "1602487194106707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23.Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/1NuivRVHYG"
        },
        {
            "author_id": "881291525942104064",
            "created_at": "2022-12-13T01:47:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602480334347575297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1600104051424874496",
                        "start": 0,
                        "username": "Jonas55456"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "51779890",
                        "start": 12,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602480334347575297",
            "in_reply_to_user_id": "1600104051424874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jonas55456 @Paulogeneroso Sabe que o Alvorada \u00e9 \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito, assim como o QG n\u00e9?! Pois ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1043497034387476481",
            "created_at": "2022-12-13T01:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602478133818658817"
            ],
            "id": "1602478133818658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prq PATRIOTAS EST\u00c3O SENDO STACADOS E PRESOS NO QGX ?\nL\u00c1 N\u00c3O \u00c9 \u00c1REA PROTEGIDA,PRQ O EX\u00c9RCITO N\u00c3O EST\u00c1 PROTEGENDO O POVO. BRASILIA AGORA E UMA VERDADEIRA PRA\u00c7A DE GUERRA. CIDAD\u00c3OS SENDO ATACADOS PELA POL\u00cdCIA. CADE AS #FFAA #SOSBRASILEIROS #LUTEM\n#COVARDIATEMLIMITES. \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1437255490950533122",
            "created_at": "2022-12-13T01:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602478032186482688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1229748787347939329",
                        "start": 0,
                        "username": "siririkamikaze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602478032186482688",
            "in_reply_to_user_id": "1229748787347939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siririkamikaze vc qnd eu te levar no parque municipal aq em bh pra ver as Carpas"
        },
        {
            "author_id": "36266067",
            "created_at": "2022-12-13T01:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602472698919124993"
            ],
            "id": "1602472698919124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto espero o \u00f4ns, pergunta s\u00e9ria pra galera de BH, se algu\u00e9m souber responder. \u00c0 princ\u00edpio, no \u00e1pice da pandemia, come\u00e7aram a usar pegar ingresso gr\u00e1tis online pra entrar no Parque Municipal s\u00f3 pra controlar a quantidade de gente. Mas agora virou um projeto higienista, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1519252596497731586",
            "created_at": "2022-12-13T00:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602467461466669058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1484663990399733761",
                        "start": 0,
                        "username": "JOSUDEFREITAS8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602467461466669058",
            "in_reply_to_user_id": "1484663990399733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JOSUDEFREITAS8 Ah t\u00e1.  Ent\u00e3o,  somos ref\u00e9ns mesmo! N\u00e3o podemos mais nos manifestar sem ser em \u00e1rea protegida?? O Xand\u00e3o \u00e9 o Imperador? E ningu\u00e9m faz absolutamente NADA??"
        },
        {
            "author_id": "1424923491506212865",
            "created_at": "2022-12-13T00:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602463071850881024"
            ],
            "id": "1602463071850881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA NO PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nParque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as\n\nLeia: https://t.co/D91M0HtoIh\n\nNOS SIGA NO INSTAGRAM @portalmulheramazonica_am #portalmulheramazonica #noticias https://t.co/Calzt2eKGf"
        },
        {
            "author_id": "1681557920",
            "created_at": "2022-12-13T00:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602460200912420864"
            ],
            "id": "1602460200912420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 com muita vontade de um date de fim de semana pra visitar o parque estadual do paulin num s\u00e1bado e curtir praia de dia e comer algo a noite no domingo"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2022-12-13T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602453244470607877"
            ],
            "id": "1602453244470607877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De acordo com resolu\u00e7\u00e3o, setor privado poder\u00e1 ficar respons\u00e1vel pela gest\u00e3o da unidade por trinta anos; valor m\u00ednimo da outorga passa de R$ 7 milh\u00f5es\n\nhttps://t.co/VN4wPOhj2F"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2022-12-12T23:44:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602449393248096256"
            ],
            "id": "1602449393248096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No apagar das luzes Governo Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada https://t.co/qMJTH1kVvc"
        },
        {
            "author_id": "614353919",
            "created_at": "2022-12-12T23:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602446377241513984"
            ],
            "id": "1602446377241513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa concess\u00e3o do parque nacional de Jericoacoara pra iniciativa privada. \u00c9 mais uma anomalia do governo Bolsonaro. J\u00e1 est\u00e3o cobrando 30 reais por pessoa para passar 7 dias l\u00e1. Agora vai pra quanto esse valor? 7,5 milh\u00f5es de reais pra uma concess\u00e3o de 30 anos \u00e9 muito barato."
        },
        {
            "author_id": "1103305438156808193",
            "created_at": "2022-12-12T23:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602445848180408322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51195716",
                        "start": 0,
                        "username": "marcio37"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602445848180408322",
            "in_reply_to_user_id": "51195716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcio37 O pal\u00e1cio do Alvorada n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida pelo exercito? Como esses \"policiais\" foram prender pessoas no local?"
        },
        {
            "author_id": "278854661",
            "created_at": "2022-12-12T23:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602443582090231810"
            ],
            "id": "1602443582090231810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai bicho acabei de ver que o parque nacional de jeri vai ser PRIVATIZADO e a concess\u00e3o \u00e9 POR 30 ANOS"
        },
        {
            "author_id": "1518784804644397061",
            "created_at": "2022-12-12T23:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602442201425920004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1470370199245316103",
                        "start": 0,
                        "username": "FlviaLeo16"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1489189886670381056",
                        "start": 12,
                        "username": "CamargoDireita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602442201425920004",
            "in_reply_to_user_id": "1470370199245316103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlviaLeo16 @CamargoDireita Cad\u00ea os her\u00f3is do congresso que tanto pedem pro povo ir \u00e0s ruas mas estes mesmos n\u00e3o saem de suas casas? Dentro do alvorada deveria ser \u00e1rea protegida, hora de menos pacifismo"
        },
        {
            "author_id": "1590103147778801666",
            "created_at": "2022-12-12T23:04:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602439241585549313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "790707482515628033",
                        "start": 0,
                        "username": "realpfigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602439241585549313",
            "in_reply_to_user_id": "790707482515628033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realpfigueiredo N\u00e3o era \u00e1rea protegida ?"
        },
        {
            "author_id": "1446131019170545673",
            "created_at": "2022-12-12T22:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602437782013706242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "824334240120705025",
                        "start": 0,
                        "username": "LciaGonalvesRo2"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1334131871349927941",
                        "start": 17,
                        "username": "Ricardo21090802"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602437782013706242",
            "in_reply_to_user_id": "824334240120705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LciaGonalvesRo2 @Ricardo21090802 phorraaaaa mas como deixaram entrar policias do careca ai na area protegida pelo exercito??? que faz a seguran\u00e7a ai??? pq o povo  o que o povo que ta ai pode fazer??? e os que nao estao tb,pq??? chamar o povo karaiooooooo"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-12-12T22:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602435846183030785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "40087063",
                        "start": 111,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602435846183030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do MPF, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em MG, ser\u00e1 inaugurado oficialmente no dia 16. ( Via @MPF_MG)\n\nhttps://t.co/XY32F1yWQJ https://t.co/GJQ6ps8co2"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-12-12T22:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602433852999360513"
            ],
            "id": "1602433852999360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do MPF, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em MG, ser\u00e1 inaugurado oficialmente no dia\u00a016 https://t.co/qqHnzc1m3x"
        },
        {
            "author_id": "602437996",
            "created_at": "2022-12-12T22:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602433424991592450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "67042497",
                        "start": 0,
                        "username": "fabifbbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602433424991592450",
            "in_reply_to_user_id": "67042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabifbbr Ali PF n\u00e3o pode prender\n\u00c9 \u00e1rea protegida do ex\u00e9rcito"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-12-12T22:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602430846857887747"
            ],
            "id": "1602430846857887747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senado vai analisar projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/COIEcIPJtf https://t.co/GoMjlgZBfx"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2022-12-12T22:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602428604062859267"
            ],
            "id": "1602428604062859267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do MPF, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em MG, ser\u00e1 inaugurado oficialmente no dia 16 https://t.co/Nw9ivCHF0h"
        },
        {
            "author_id": "49323599",
            "created_at": "2022-12-12T22:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602428584463073280"
            ],
            "id": "1602428584463073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ansioso pra minha segunda romaria de Santa Luzia. espero ter uma exp t\u00e3o boa quanto foi a primeira que fui l\u00e1 em 2018. \u00c9 bom sentir que em determinado momento voc\u00ea s\u00f3 anda, sem pensamentos, caminha e medita atrav\u00e9s do parque nacional, findando pela beira da lagoa..."
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2022-12-12T22:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602427345985568768"
            ],
            "id": "1602427345985568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal autoriza desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara com 30 anos de concess\u00e3o\nhttps://t.co/9xAW6QTTLZ"
        },
        {
            "author_id": "50624393",
            "created_at": "2022-12-12T22:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602427327811559427"
            ],
            "id": "1602427327811559427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal autoriza desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara com 30 anos de concess\u00e3o\nhttps://t.co/YJzebCfyUK"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-12-12T22:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602427126795345923"
            ],
            "id": "1602427126795345923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque das Ideias, projeto da Biblioteca Parque Estadual do Rio, est\u00e1 encerrando sua temporada.\n \n#MeiaHora #TeresaCristina\n\nhttps://t.co/czHa6b7UzS"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-12-12T22:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602426359892025346"
            ],
            "id": "1602426359892025346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque das Ideias, projeto da Biblioteca Parque Estadual do Rio, est\u00e1 encerrando sua temporada. \n \n#ODia #TeresaCristina\n\nhttps://t.co/OzaxZOCJqA"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-12-12T21:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602422285075451904"
            ],
            "id": "1602422285075451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do MPF, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em MG, ser\u00e1 inaugurado oficialmente no dia\u00a016 https://t.co/bw0xStcJwl"
        },
        {
            "author_id": "128608652",
            "created_at": "2022-12-12T21:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602422190133182464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1496660226",
                        "start": 0,
                        "username": "MocellinLuciane"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1489189886670381056",
                        "start": 17,
                        "username": "CamargoDireita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602422190133182464",
            "in_reply_to_user_id": "1496660226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MocellinLuciane @CamargoDireita Pra n\u00e3o ca\u00ed no Capit\u00f3lio da esquerda\nNo Alvorada \u00e9 \u00e1rea protegida pelas for\u00e7as Armadas"
        },
        {
            "author_id": "1517250511296151554",
            "created_at": "2022-12-12T21:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602417279022600225"
            ],
            "id": "1602417279022600225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as - Prefeitura Municipal de Manaus\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamor\n\nhttps://t.co/mCkymaoPeQ"
        },
        {
            "author_id": "1578891012646248450",
            "created_at": "2022-12-12T21:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602416927980326935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1471305975604912134",
                        "start": 0,
                        "username": "seulgcci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602416927980326935",
            "in_reply_to_user_id": "1471305975604912134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seulgcci elas v\u00e3o vim cantar no parque municipal https://t.co/6At60Qp1uz"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-12-12T21:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602412416201068549"
            ],
            "id": "1602412416201068549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto incentiva a restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas na regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3 https://t.co/A7tfRb6gyZ"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2022-12-12T21:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602410495524409361"
            ],
            "id": "1602410495524409361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara para a iniciativa privada\n\nhttps://t.co/YTDzuUrCUI"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2022-12-12T21:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602410495117561856"
            ],
            "id": "1602410495117561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara para a iniciativa privada\n\nhttps://t.co/y0SX5PIcyI"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2022-12-12T21:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602410494832349187"
            ],
            "id": "1602410494832349187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara para a iniciativa privada\n\nhttps://t.co/D15Oinl09M"
        },
        {
            "author_id": "1197983394958848000",
            "created_at": "2022-12-12T21:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602408011951403009"
            ],
            "id": "1602408011951403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BolsoGuedes prepara venda at\u00e9 de praia no apagar das luzes do Planalto!\nGoverno Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada.\nhttps://t.co/WlsRChMRiO https://t.co/RkbXKWuN1D"
        },
        {
            "author_id": "1197983394958848000",
            "created_at": "2022-12-12T21:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602407961791500316"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "67119018",
                        "start": 13,
                        "username": "ricardostuckert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602407961791500316",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial @ricardostuckert BolsoGuedes prepara venda at\u00e9 de praia no apagar das luzes do Planalto!\nGoverno Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada.\nhttps://t.co/WlsRChMjtg"
        },
        {
            "author_id": "1213189866076295168",
            "created_at": "2022-12-12T20:52:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602406023842725889"
            ],
            "id": "1602406023842725889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de loco kkkk faltamo trampo, e fomo logo pro parque municipal mafu e ficar viajando( entendedores), espaireci esqueci dos problema e agr cheguei em casa tudo veio \u00e0 tona dnv, paia"
        },
        {
            "author_id": "57989602",
            "created_at": "2022-12-12T20:49:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602405190547943424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "826183437069479936",
                        "start": 0,
                        "username": "ericson_abner17"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1404269814009544711",
                        "start": 17,
                        "username": "unosinho"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1498440672",
                        "start": 27,
                        "username": "soraywho"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "918197046871502849",
                        "start": 37,
                        "username": "siteptbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602405190547943424",
            "in_reply_to_user_id": "826183437069479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericson_abner17 @unosinho @soraywho @siteptbr Quem \u00e9 que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\nhttps://t.co/SIi9GncfvQ"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-12-12T20:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602401114103730177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1143648859236814855",
                        "start": 0,
                        "username": "geleibond"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602401114103730177",
            "in_reply_to_user_id": "1143648859236814855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geleibond https://t.co/YMXg0Q5K34 &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-12T20:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602400116081831936"
            ],
            "id": "1602400116081831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bem sei. Em 2007 duplique o Parque Estadual da Ilha Grande, incluindo 16 oraias, inclusive Lopes Mendes.\nEm 2011 impedimos a amplia\u00e7\u00e3o do Terminal TEBIG, de petr\u00f3leo,  a 2 kms da Lagoa Azul, 1 dos principais pontos tur\u00edsticos.\nCriamos a RDS para os pescadores artesanais da IG. https://t.co/ATf11U7y4L"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-12-12T20:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602398810411601926"
            ],
            "id": "1602398810411601926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado vai analisar projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/FgFdMHTjbe"
        },
        {
            "author_id": "67726701",
            "created_at": "2022-12-12T20:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602398764513521664"
            ],
            "id": "1602398764513521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Bahia Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "338051802",
            "created_at": "2022-12-12T20:23:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602398746113105921"
            ],
            "id": "1602398746113105921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BolsonaroNaCadeia \n#PauloGuedesNaCadeia\nGoverno federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/Mbt1jJmUtl"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2022-12-12T20:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602396632750116864"
            ],
            "id": "1602396632750116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/Uvqh1i32Yz #BahiaNoticias https://t.co/rPGfzP0pGe"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2022-12-12T20:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602393681960501264"
            ],
            "id": "1602393681960501264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de\u00a0Gra\u00e7as https://t.co/PQelDBkzXU"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-12-12T20:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602393277076045824"
            ],
            "id": "1602393277076045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de\u00a0Gra\u00e7as https://t.co/0YBmMZtxkz"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2022-12-12T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602392846362779651"
            ],
            "id": "1602392846362779651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo Jair Bolsonaro (PL) aprovou, em resolu\u00e7\u00e3o publicada nesta segunda-feira (12), a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) por 30 anos.\nhttps://t.co/BEqnlNfIjj"
        },
        {
            "author_id": "1428733322679791618",
            "created_at": "2022-12-12T19:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602391941525667842"
            ],
            "id": "1602391941525667842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "BH 125 anos\nF1: Arraial Curral Del Rey (fim sec. 19)\nF2: futura avenida Afonso Pena (sec. 19)\nF3: Coreto do Parque Municipal (1\u00aa d\u00e9cada sex 20)\nF4: Est\u00e1dio do Ant. Carlos (anos 60) https://t.co/f7M6b7KfZg"
        },
        {
            "author_id": "1594047341224411136",
            "created_at": "2022-12-12T19:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602390063383445506"
            ],
            "id": "1602390063383445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas de concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00e3o apresentadas ao ICMBio https://t.co/iI2tCoShhj"
        },
        {
            "author_id": "1015080045809893377",
            "created_at": "2022-12-12T19:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602389930562420777"
            ],
            "id": "1602389930562420777",
            "in_reply_to_user_id": "1015080045809893377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lista de coisas que valem aqui:\n-pra\u00e7a milton campos\n-os f\u00edcus do parque municipal\n-a imprensa da ufmg\n-o of\u00e9lia\n-eleganza\n-bar manga rosa no c\u00e9u azul\n-bar do fernando\n-as bibliotecas todas\n-a faculdade de m\u00fasica\n-andar pelo centro em dia fresco\n-dancinha na feira hippie\ns\u00f3 ."
        },
        {
            "author_id": "3293397041",
            "created_at": "2022-12-12T19:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602387735355981824"
            ],
            "id": "1602387735355981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\"Honramos o nome de Minas no cen\u00e1rio esportivo mundial\" \ud83d\udd3a\ud83e\udd73\n\n\ud83d\udc14 Uma reuni\u00e3o de estudantes no Coreto do Parque Municipal gerou uma Massa de fan\u00e1ticos pelo Galo! \ud83c\udff4\ud83c\udff3\n\nSeja #GaloNaVeia e venha fazer o Galo ainda mais forte \ud83d\udc49 https://t.co/J1jhfRFi1p\n\n\ud83d\udcf8 Prefeitura de BH https://t.co/LC7sk4RfRH"
        },
        {
            "author_id": "1378335286074171392",
            "created_at": "2022-12-12T19:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602387597141348352"
            ],
            "id": "1602387597141348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado vai analisar projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MBtcde34Be"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-12-12T19:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602387334166884352"
            ],
            "id": "1602387334166884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado vai analisar projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fPhqsXjXzV"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2022-12-12T19:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602387319818162176"
            ],
            "id": "1602387319818162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado vai analisar projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2aTBafLwan"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-12-12T19:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602387201081344026"
            ],
            "id": "1602387201081344026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado vai analisar projeto que altera limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9gLJObCRKW"
        },
        {
            "author_id": "1581629956966301697",
            "created_at": "2022-12-12T19:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602385082634960896"
            ],
            "id": "1602385082634960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/Es5tDwGlOD"
        },
        {
            "author_id": "1570105726068047872",
            "created_at": "2022-12-12T19:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602382064845717511"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2189036407",
                        "start": 0,
                        "username": "amandamoraes500"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602382064845717511",
            "in_reply_to_user_id": "2189036407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandamoraes500 Lembra que \u00e9 na \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1391404403047993347",
            "created_at": "2022-12-12T19:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602381497540935684"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63267762",
                        "start": 0,
                        "username": "marcopfreitas"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1638498698",
                        "start": 15,
                        "username": "LinaValadares"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "498086098",
                        "start": 30,
                        "username": "tvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602381497540935684",
            "in_reply_to_user_id": "63267762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcopfreitas @LinaValadares @tvi Boa piada. \nA Tecnoforma ela n\u00e3o investiga, o Cavaco, o genro e a negociata do pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico tb n\u00e3o investiga, o Relvas, n\u00e3o investiga, os submarinos, naah!! Os sobreiros abatidos em \u00e1rea protegida pelo PSD CDS, n\u00e9pia. Vistos Gold? Nope..."
        },
        {
            "author_id": "1570105726068047872",
            "created_at": "2022-12-12T19:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602381477999955969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1263865980884856833",
                        "start": 0,
                        "username": "RTdaFlaTT"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1587205058256687108",
                        "start": 11,
                        "username": "Anglica88318479"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602381477999955969",
            "in_reply_to_user_id": "1263865980884856833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RTdaFlaTT @Anglica88318479 Gente lembre se bem n\u00e3o temos l\u00edder vi e ouvi uns folgados ,e outra \u00e9 na \u00e1rea protegida somos inteligentes o suficiente pra saber discernir  as pessoas  mal car\u00e1ter  Ou n\u00e3o vmcaso algu\u00e9m tiver d\u00favidas  vai pelo seu cora\u00e7\u00e3o \u2665  vc sabe o certo do errado"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2022-12-12T19:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602381170049703938"
            ],
            "id": "1602381170049703938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha tem expectativa de recorde de visitantes na temporada de Ver\u00e3o. Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa beleza? https://t.co/1rtfPdKmjV"
        },
        {
            "author_id": "1186018847914151936",
            "created_at": "2022-12-12T18:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602376773236293632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "121169090",
                        "start": 0,
                        "username": "fluminensismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602376773236293632",
            "in_reply_to_user_id": "121169090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fluminensismo Parque Nacional da Tijuca: \u00e1rea sem crimes."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-12-12T18:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602376488501878784"
            ],
            "id": "1602376488501878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro foi feito por observador e funcion\u00e1rio do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, na cidade de Jate\u00ed (MS); no painel do Wikiaves imagem representa a primeira para o estado. Veja: https://t.co/p6jJiPL1hh #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #aves"
        },
        {
            "author_id": "146133602",
            "created_at": "2022-12-12T18:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602375449962844161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1213202732749713408",
                        "start": 0,
                        "username": "BotelhaJuliaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602375449962844161",
            "in_reply_to_user_id": "1213202732749713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BotelhaJuliaa vamo morar l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1568052951268184065",
            "created_at": "2022-12-12T18:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602371624120074244"
            ],
            "id": "1602371624120074244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/WLIqQk201a"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-12-12T18:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602369170410278917"
            ],
            "id": "1602369170410278917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as\nhttps://t.co/zQ1fGbHQUx"
        },
        {
            "author_id": "1570105726068047872",
            "created_at": "2022-12-12T18:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602368448524419073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1582437014984658946",
                        "start": 0,
                        "username": "ElaineFFiel78"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602368448524419073",
            "in_reply_to_user_id": "1582437014984658946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElaineFFiel78 Alvorada e \u00e1rea militar, quem n\u00e3o foi da \u00faltima vez n\u00e3o viu o JB falar \nMais somente na \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "974101820380516352",
            "created_at": "2022-12-12T18:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602365750366330880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "196139605",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandoulrich"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602365750366330880",
            "in_reply_to_user_id": "196139605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandoulrich https://t.co/zB34FjOcW5 \n\ndesde que come\u00e7aram a cobrar 30 reais por pessoa, n\u00e3o teve nenhum investimento de retorno, mesmos buraco nas parte das estradas, mesma dificuldade com agua e energia na regi\u00e3o, agora vai subir essa taxa, o lazer que era gratuito ja era"
        },
        {
            "author_id": "749665623517564928",
            "created_at": "2022-12-12T18:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602365072944381952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "935633631112060928",
                        "start": 0,
                        "username": "m_zorzan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602365072944381952",
            "in_reply_to_user_id": "935633631112060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m_zorzan Vamo, \u00e9 um rol\u00ea gostoso, de quebra da uma volta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2022-12-12T18:04:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602363747808546833"
            ],
            "id": "1602363747808546833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) \n\nEntenda \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/uGDBBrFiGL"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-12-12T18:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602363719664766994"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602363719664766994",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz Voc\u00ea estar a\u00ed n\u00e3o ajuda a recuperar o orgulho de ser suburbano.\n\nTeria mais orgulho disto aqui\n\nhttps://t.co/G8GV5Jxzal"
        },
        {
            "author_id": "1371878777647726593",
            "created_at": "2022-12-12T17:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602361748006342665"
            ],
            "id": "1602361748006342665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio recebe propostas de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \ufffdMT\ufffd a partir desta segunda-feira \ufffd12\ufffd https://t.co/jsarUFfvKX"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-12-12T17:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602361546683944961"
            ],
            "id": "1602361546683944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O momento religioso ser\u00e1 na quinta-feira, 15/12, \u00e0s 8h30, no gin\u00e1sio do parque, na rua Rio Mar, bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul de Manaus, com entrada gratuita. https://t.co/XTVE2qfduJ"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2022-12-12T17:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602360219480326146"
            ],
            "id": "1602360219480326146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/PbeY0Uo6cH"
        },
        {
            "author_id": "1578228440314019845",
            "created_at": "2022-12-12T17:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602360071228456961"
            ],
            "id": "1602360071228456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal ex zool\u00f3gico Paysand\u00fa . Mammatocumulus \ud83c\udf2b\ufe0f https://t.co/fDifWhUgb1"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2022-12-12T17:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602359793720725511"
            ],
            "id": "1602359793720725511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/LnWMyyaQrU"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-12-12T17:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602359659931000832"
            ],
            "id": "1602359659931000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as https://t.co/CSZrJimvPQ"
        },
        {
            "author_id": "1384619557969698817",
            "created_at": "2022-12-12T17:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602357769717301248"
            ],
            "id": "1602357769717301248",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonesmanoel_PCB J\u00e1 vi um RT falando que em BH aconteceu isso com um parque municipal, e agora se tira ingresso do sympla para entrar. \u00c9  gratuito, mas quem realmente deixaria de ir aos parques com essa pol\u00edtica? Pois \u00e9...\n\u00c9 uma higienizacao, est\u00e3o limpando os mais pobres dos cart\u00f5es postais."
        },
        {
            "author_id": "1380000174156750848",
            "created_at": "2022-12-12T17:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602357571972730897"
            ],
            "id": "1602357571972730897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14:39 dessa segunda-feira e um copo de veneno com a\u00e7\u00facar n\u00e3o seria nada mal https://t.co/0i67kQ8cDb"
        },
        {
            "author_id": "1253795446776115203",
            "created_at": "2022-12-12T17:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602352190588338188"
            ],
            "id": "1602352190588338188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERO S\u00d3 VER O QUE VAI ACONTECER COM O PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA. https://t.co/IOVedPsk4s"
        },
        {
            "author_id": "1503477626752622594",
            "created_at": "2022-12-12T17:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602351162015059974"
            ],
            "id": "1602351162015059974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8AGORA: \u00c9 encontrado no Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos, \u00e1rvore com rosto peculiar, \"Isso \u00e9 mais uma coisa que a ci\u00eancia n\u00e3o pode explicar\", afirma cientista de Harvard https://t.co/tbZa47K1HE"
        },
        {
            "author_id": "1455144566",
            "created_at": "2022-12-12T17:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602348419951071236"
            ],
            "id": "1602348419951071236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal privatizou o parque nacional de Jericoacoara.\nOq j\u00e1 era caro vai triplicar \ud83e\udd79\ud83e\udee0\nO inomin\u00e1vel saindo e deixando rastro de destrui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "965729794217381890",
            "created_at": "2022-12-12T16:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602347407118925824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "76049312",
                        "start": 236,
                        "username": "senadorhumberto"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 253,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "14128609",
                        "start": 266,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602347407118925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo, manobra de Bolsonaro para entregar patrim\u00f4nio brasileiro. \n\nGoverno Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada\n\nA decis\u00e3o foi publicada nesta segunda-feira (12) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o \n@senadorhumberto\n@LulaOficial\n@felipeneto"
        },
        {
            "author_id": "146867599",
            "created_at": "2022-12-12T16:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602346169325191170"
            ],
            "id": "1602346169325191170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando vai durar a imbecilidade? N\u00e3o \u00e9 mais ignor\u00e2ncia s\u00f3, j\u00e1 est\u00e1 em outro patamar.\nUma empresa de jornalismo que n\u00e3o controla as edi\u00e7\u00f5es, qualquer reporterzinho de meia pataca publica o que quer !!! N\u00e3o existe privatiza\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/r0Z6IxHIzz"
        },
        {
            "author_id": "819859137878249473",
            "created_at": "2022-12-12T16:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602345169768284160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1456775238239330310",
                        "start": 0,
                        "username": "euqIute"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602345169768284160",
            "in_reply_to_user_id": "1456775238239330310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euqIute Parque municipal, vei"
        },
        {
            "author_id": "49034858",
            "created_at": "2022-12-12T16:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602343461361008643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602343461361008643",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Privatizar um parque nacional? Quanta doideira."
        },
        {
            "author_id": "36854082",
            "created_at": "2022-12-12T16:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602343074876870660"
            ],
            "id": "1602343074876870660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira p\u00f5e em risco comunidades tradicionais de SP, em fun\u00e7\u00e3o da sobreposi\u00e7\u00e3o do parque a territ\u00f3rios quilombolas e caboclos, mas s\u00e3o eles que preservam a \u00e1rea h\u00e1 mais de 50 anos.\nhttps://t.co/s3pADfFXqn"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-12-12T16:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602342170010296320"
            ],
            "id": "1602342170010296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo Federal aprovou, em resolu\u00e7\u00e3o publicada nesta segunda-feira (12), a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos.https://t.co/8baczEu2M5"
        },
        {
            "author_id": "1443313909910409216",
            "created_at": "2022-12-12T16:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602341599173828609"
            ],
            "id": "1602341599173828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 hoje j\u00e1 saiu no notici\u00e1rio aqui do Cear\u00e1:\n\n- Aprovada privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara pelo governo federal;\n- Aprovada a taxa municipal do lixo (?) aqui em Fortaleza;\n- Sites do governo estadual tomados com mensagens golpistas."
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2022-12-12T16:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602340790344228865"
            ],
            "id": "1602340790344228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b07\ufe0f\n\nParque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as\n\nhttps://t.co/u44hJlxDse"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-12-12T16:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602340079476826112"
            ],
            "id": "1602340079476826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "C\u00ea acha mesmo que um bilion\u00e1rio dono de construtora daria um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com dif\u00edcil acesso, de gra\u00e7a, pra um clube de futebol construir um est\u00e1dio, se j\u00e1 n\u00e3o tivesse feito todos os estudos poss\u00edveis de custos pra construir no local? C\u00ea acha MESMO?"
        },
        {
            "author_id": "1158090215900307456",
            "created_at": "2022-12-12T16:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602339805341577216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1243018464786333696",
                        "start": 0,
                        "username": "jeje_cricri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602339805341577216",
            "in_reply_to_user_id": "1243018464786333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeje_cricri La e \u00e1rea protegida. E como se ficasse em frente dos quart\u00e9is. Vc deve estar confundindo com as esplanadas. La n\u00e3o e \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "141701760",
            "created_at": "2022-12-12T16:12:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602335570994532352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602335570994532352",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional. E os \"patriotas\" aplaudindo. \u00c9 um Bozo mesmo."
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-12-12T16:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602333571317891073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "328588165",
                        "start": 111,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602333571317891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as https://t.co/2pL2y1ras1 via @chefaodanoticia"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-12-12T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602332448909676547"
            ],
            "id": "1602332448909676547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo aprova regras para\u00a0concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 \n\nResolu\u00e7\u00e3o estabelece em R$ 7,5 milh\u00f5es valor m\u00ednimo de outorga e prazo do contrato de concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos\nhttps://t.co/0enQERZsrI #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/raUs52CBs3"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-12-12T15:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602330564853481475"
            ],
            "id": "1602330564853481475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/96VjF4dHWh"
        },
        {
            "author_id": "384856915",
            "created_at": "2022-12-12T15:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602330381310726144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "19351269",
                        "start": 0,
                        "username": "opovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602330381310726144",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovo Corrigindo: Bolsonaro manda privatizar Parque Nacional de Jericoacoara para que pobres e trabalhadores n\u00e3o possam entrar."
        },
        {
            "author_id": "20242783",
            "created_at": "2022-12-12T15:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602329149955350529"
            ],
            "id": "1602329149955350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plmdds v\u00e3o privatizar o parque nacional de jeri"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2022-12-12T15:43:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602328334012190725"
            ],
            "id": "1602328334012190725",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Ir ao Mercado novo tomar caf\u00e9 e passar o dia\n\ud83d\udd3a Visitar o Parque Municipal e passear de pedalinho\n\ud83d\udd3a Experimentar drinks no Pirata BBQ"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2022-12-12T15:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602327459248148481"
            ],
            "id": "1602327459248148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso encerra as atividades do ano com missa em A\u00e7\u00e3o de\u00a0Gra\u00e7as https://t.co/T1DXkBVr9e"
        },
        {
            "author_id": "986704674035240960",
            "created_at": "2022-12-12T15:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602327211956207617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "200000836",
                        "start": 0,
                        "username": "wellromao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602327211956207617",
            "in_reply_to_user_id": "200000836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wellromao Al\u00e9m da taxa de R$ 30,00 por pessoa para entrar em Jeri, tamb\u00e9m ser\u00e1 cobrado uma nova taxa por pessoa para voc\u00ea chegar em Jeri. N\u00e3o \u00e9 o transfer, \u00e9 para passar pelo Parque Nacional (s\u00f3 chega em Jeri passando pelo Parque) que agora \u00e9 privatizado."
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2022-12-12T15:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602326992707272705"
            ],
            "id": "1602326992707272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEAR\u00c1\nAprovada concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "1495393517966970885",
            "created_at": "2022-12-12T15:34:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602325931909160961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602325931909160961",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Li a pouco que o governo federal aprovou o andamento a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. .."
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2022-12-12T15:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602325314792824837"
            ],
            "id": "1602325314792824837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "HERAN\u00c7A MALDITA\n\nGoverno Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\n\nLeia mais: https://t.co/iJ41A4y6aL https://t.co/XysiCy7RPl"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-12-12T15:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602324022347399173"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15823760",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigovdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602324022347399173",
            "in_reply_to_user_id": "15823760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigovdias https://t.co/qTcdspfzoS &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "1593682210581872642",
            "created_at": "2022-12-12T15:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602322475995598848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60722362",
                        "start": 0,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602322475995598848",
            "in_reply_to_user_id": "60722362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diarioonline Era uma vez um parque nacional !!!"
        },
        {
            "author_id": "568603159",
            "created_at": "2022-12-12T15:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602322349042405376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "94675562",
                        "start": 0,
                        "username": "paizinhovirgula"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "112518230",
                        "start": 17,
                        "username": "gabizinha_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602322349042405376",
            "in_reply_to_user_id": "94675562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paizinhovirgula @gabizinha_ms Depende. Voc\u00ea acaba passando pela barra para ir na Prainha, querer curtir uma praia com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Grumari) e fazer a trilha da pedra do sino. \nTijuca \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ir na floresta da Tijuca tomar um banho de cachoeira e ter um peda\u00e7o de mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2022-12-12T15:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602319256095531008"
            ],
            "id": "1602319256095531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa que assumir o parque dever\u00e1 prestar servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, revitaliza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o entre outros.\n\n#privatiza\u00e7\u00e3o #governo #jericoacoara #servi\u00e7o #AmazonasAtual\n\nLEIA MAIS \ud83d\udd17 https://t.co/XAWrqowSUp"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-12-12T15:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602319143788838913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "28323444",
                        "start": 0,
                        "username": "Suzyoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602319143788838913",
            "in_reply_to_user_id": "28323444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Suzyoli https://t.co/qTcdspfzoS &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "28323444",
            "created_at": "2022-12-12T15:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602319113698811909"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1251625471659425792",
                        "start": 13,
                        "username": "XeuleBot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602319113698811909",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias @XeuleBot \n\nGoverno Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE)\n https://t.co/fXcZEgX1T4"
        },
        {
            "author_id": "2620438330",
            "created_at": "2022-12-12T14:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602316902021402626"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1602316902021402626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/j9ecj9ixBA"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-12-12T14:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602316791665098752"
            ],
            "id": "1602316791665098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS TUR\u00cdSTICOS\"\nGoverno Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. Resolu\u00e7\u00e3o foi publicada nesta segunda-feira (12/12) e assinada pelo ministro da economia, Paulo Guedes. Parque ser\u00e1 concedido por 30 anos\nhttps://t.co/rfLrzBoS0X"
        },
        {
            "author_id": "1593215269626908672",
            "created_at": "2022-12-12T14:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602316654377050112"
            ],
            "id": "1602316654377050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do quero-quero (Vanellus chilensis), uma das esp\u00e9cies da avefauna encontrada no Parque Natural Municipal Professor Vicente de Oliveira Torres, bairro Cruzeiro, munic\u00edpio de Ibirit\u00e9, Minas Gerais. \n\n#queroquero #vanelluschilensis #parqueprofessorvicente #parqueprofvicente https://t.co/p21NR3QlUo"
        },
        {
            "author_id": "974627495332007936",
            "created_at": "2022-12-12T14:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602316325245931522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1564398470114541569",
                        "start": 0,
                        "username": "ajuliaaquino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602316325245931522",
            "in_reply_to_user_id": "1564398470114541569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajuliaaquino parque municipal n\u00e3o abre hoje"
        },
        {
            "author_id": "75429838",
            "created_at": "2022-12-12T14:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602315644950691841"
            ],
            "id": "1602315644950691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o valor m\u00ednimo de investimento hahahahaha. Parece at\u00e9 piada!\n\nhttps://t.co/MMS7PztZfs"
        },
        {
            "author_id": "107094669",
            "created_at": "2022-12-12T14:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602315444400144385"
            ],
            "id": "1602315444400144385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parab\u00e9ns, BH, cidade querida/Muitas felicidades para toda a vida!\" Quando eu tinha 5 anos esse jingle tocava na TV pra parabenizar a cidade e anunciar a reforma do Parque Municipal. Eu sempre me lembro desse jingle e hj vim aqui lembrar vcs pq \u00e9 anivers\u00e1rio dessa cidade querida!"
        },
        {
            "author_id": "95321658",
            "created_at": "2022-12-12T14:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602315261721321473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "179685756",
                        "start": 0,
                        "username": "Nilsonhandebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602315261721321473",
            "in_reply_to_user_id": "179685756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nilsonhandebol pega o passeio a Cumbuco mas vai de Bug, \u00e9 maravilhoso passear pelas dunas, Flecheiras tamb\u00e9m \u00e9 maravilhoso, Canoa quebrada e Parque Estadual natural das Fal\u00e9sias de beberibe \u00e9 lindo de mais"
        },
        {
            "author_id": "866783106023530497",
            "created_at": "2022-12-12T14:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602314173257596929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204991258",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "164379004",
                        "start": 19,
                        "username": "fuadnoman"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "78922684",
                        "start": 32,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602314173257596929",
            "in_reply_to_user_id": "204991258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq_ E nada do @fuadnoman e @prefeiturabh se pronunciar sobre esse abuso que \u00e9 a restri\u00e7\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1121862282424856577",
            "created_at": "2022-12-12T14:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602313104657989639"
            ],
            "id": "1602313104657989639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira https://t.co/jKzQ4Tf2Kb"
        },
        {
            "author_id": "1414008117743001607",
            "created_at": "2022-12-12T14:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602312871911870470"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51779890",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602312871911870470",
            "in_reply_to_user_id": "51779890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Paulogeneroso Vamos todos para o Pal\u00e1cio do Alvorada. \u00c1rea protegida pelo ex\u00e9rcito brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-12-12T14:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602312592860614657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1445565394509570048",
                        "start": 0,
                        "username": "tatafreire7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602312592860614657",
            "in_reply_to_user_id": "1445565394509570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatafreire7 https://t.co/IUvH6WfNHS &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-12-12T14:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602312034712182784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602312034712182784",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz \"Entre as metas est\u00e3o: duplicar a cobertura arb\u00f3rea em ruas, pra\u00e7as e parques da Zona Norte, a \u00e1rea com menor \u00edndice de \u00e1reas verdes e mais altas temperaturas m\u00e9dias\"\n\nQue pra\u00e7as?\n\nhttps://t.co/xbgYjJ8AvQ\n\nOu vai assumir o compromisso onde \u00e9 necess\u00e1rio?\n\nhttps://t.co/G8GV5Jy6ZT"
        },
        {
            "author_id": "46183064",
            "created_at": "2022-12-12T14:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602311350226923520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602311350226923520",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicosa 7,5 milh\u00f5es pra uma concess\u00e3o de 30 anos de um parque nacional, quer mais moleza?"
        },
        {
            "author_id": "1011931928029810689",
            "created_at": "2022-12-12T14:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602311330446311428"
            ],
            "id": "1602311330446311428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \n https://t.co/lpV0o7SPZY"
        },
        {
            "author_id": "1264339151631060994",
            "created_at": "2022-12-12T14:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602310950174031873"
            ],
            "id": "1602310950174031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada https://t.co/nWfIMNrdjh"
        },
        {
            "author_id": "45447020",
            "created_at": "2022-12-12T14:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602310855252754443"
            ],
            "id": "1602310855252754443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1300,
                "quote_count": 61,
                "reply_count": 94,
                "retweet_count": 515
            },
            "text": "BolsoGuedes prepara venda at\u00e9 de praia no apagar das luzes do Planalto!\nGoverno Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada https://t.co/3MonMxOdp6"
        },
        {
            "author_id": "1504887927058452480",
            "created_at": "2022-12-12T14:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602309246028320780"
            ],
            "id": "1602309246028320780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia, uma semana exitosa para n\u00f3s trabalhadores!\num recorte de nossa visita ao Parque Nacional Serra da Confus\u00f5es-PI #serradasconfusoespiaui #parquesdobrasil #parquenacionalserradasconfusoes https://t.co/wGutvqeZJv"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2022-12-12T14:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602308919312908288"
            ],
            "id": "1602308919312908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/VF6UBeOgVb"
        },
        {
            "author_id": "26033581",
            "created_at": "2022-12-12T14:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602308871871152135"
            ],
            "id": "1602308871871152135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fGoverno golpista aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/q8XO5NUOpD"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2022-12-12T14:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602308535018201089"
            ],
            "id": "1602308535018201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 76,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/RLxXClnQMa"
        },
        {
            "author_id": "1518714651969835009",
            "created_at": "2022-12-12T14:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602307387607719937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1503560352528748544",
                        "start": 0,
                        "username": "splucasaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602307387607719937",
            "in_reply_to_user_id": "1503560352528748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@splucasaugusto O Pal\u00e1cio  da alvorada  faz parte da \u00e1rea  protegida  pelo ex\u00e9rcito,  ent\u00e3o  pode ficar  l\u00e1  tranquilamente."
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2022-12-12T14:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602306830721581059"
            ],
            "id": "1602306830721581059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/x0foXbJfRW"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-12-12T14:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602305781067616261"
            ],
            "id": "1602305781067616261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 em tr\u00eas fases. O valor m\u00ednimo da outorga \u00e9 de R$ 7,5 milh\u00f5es.\n\nhttps://t.co/BoghW9fd7N"
        },
        {
            "author_id": "2408015195",
            "created_at": "2022-12-12T14:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602305657545408514"
            ],
            "id": "1602305657545408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garanto que muita gente que apoiou esse sujeito que destruiu a Amaz\u00f4nia, entregou o pr\u00e9-sal para os gringos e agora privatizou Jericoacoara, jamais poder\u00e1 por os p\u00e9s por l\u00e1.\n\nGoverno Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/gtNuDRvQVV"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-12-12T14:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602304765798424576"
            ],
            "id": "1602304765798424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uni\u00e3o aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/0ZJwcVfK0S"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-12-12T14:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602303828187295751"
            ],
            "id": "1602303828187295751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPI aprova regras para desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no CE https://t.co/wTZXP2B346"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2022-12-12T13:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602302075047755778"
            ],
            "id": "1602302075047755778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PPI aprova regras para desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no\u00a0CE https://t.co/vLX8lNJW1u"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-12-12T13:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602301730414272512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "274688443",
                        "start": 15,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602301730414272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fiscaliza Dep @BiaCerqueira_ cobra da secret\u00e1ria de Meio Ambiente procedimento interno p/ apurar conduta de Charles Soares,ex-chefe da Superint. Reg. Central. Ele teria cancelado auto de infra\u00e7\u00e3o \u00e0 mineradora Gute Sicht por extra\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida da #SerraDoCurral"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2022-12-12T13:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602300623147393026"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1602300623147393026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aquele soninho de domingo \ud83d\ude34\nLua \ud83c\udf19 e Estrela \ud83c\udf1f naquela preguicinha gostosa. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/U4KTqThpIi"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2022-12-12T13:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602300398773174274"
            ],
            "id": "1602300398773174274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/Eekk9E849I\n#cariri #ceara #news"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-12-12T13:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602299683002540032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1564727595052290054",
                        "start": 0,
                        "username": "o_OtavioSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602299683002540032",
            "in_reply_to_user_id": "1564727595052290054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_OtavioSilva https://t.co/8tQrGaIiDp &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "1058528136227446784",
            "created_at": "2022-12-12T13:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602299553125990402"
            ],
            "id": "1602299553125990402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8 ABSURDO!!\n\nGoverno Federal acaba de aprovar a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. A aprova\u00e7\u00e3o foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU), a concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos! \n\nUma abertura para a explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e degrada\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-12-12T13:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602298585160323072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52616514",
                        "start": 0,
                        "username": "anzekopitar87"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602298585160323072",
            "in_reply_to_user_id": "52616514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anzekopitar87 https://t.co/8tQrGaIiDp &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-12T13:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602298493024239616"
            ],
            "id": "1602298493024239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/ca4fNyYOga"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-12T13:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602298225326755841"
            ],
            "id": "1602298225326755841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento de terra e risco de queda de rocha s\u00e3o apontados em 18 das 21 atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Canastra | Centro-Oeste | G1 https://t.co/N3Ht65kkRA"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-12T13:42:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602297748807888896"
            ],
            "id": "1602297748807888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/k4QJor0Gon"
        },
        {
            "author_id": "830050142195683328",
            "created_at": "2022-12-12T13:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602297632776413187"
            ],
            "id": "1602297632776413187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o desgoverno bolsonaro destruindo o resto que sobrou na sa\u00edda, agora aprovaram a privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional de jericoacoara, onde j\u00e1 se viu isso? pelo amor de deus todo castigo pra esse homem e pra todos os outros que votaram a favor \u00e9 pouco!"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2022-12-12T13:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602296979148644352"
            ],
            "id": "1602296979148644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/PvOtMKxM2d"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-12-12T13:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602296977328316417"
            ],
            "id": "1602296977328316417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/H3qCLqkp6A"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2022-12-12T13:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602296835292504064"
            ],
            "id": "1602296835292504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO\nConcess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 aprovada pelo Governo Federal.\nDecis\u00e3o de conceder o local \u00e0 iniciativa privada j\u00e1 estava prevista desde 2019."
        },
        {
            "author_id": "67912914",
            "created_at": "2022-12-12T13:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602295925921153024"
            ],
            "id": "1602295925921153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/UJas2FdR1T"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-12-12T13:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602295578226003969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602295578226003969",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz \"Entre as metas est\u00e3o: duplicar a cobertura arb\u00f3rea em ruas, pra\u00e7as e parques da Zona Norte, a \u00e1rea com menor \u00edndice de \u00e1reas verdes e mais altas temperaturas\"\n\nQue pra\u00e7as?\n\nhttps://t.co/xbgYjJ82Gi\n\nVai se comprometer a construir onde precisa compensar?\n\nhttps://t.co/G8GV5Jxzal"
        },
        {
            "author_id": "3044402579",
            "created_at": "2022-12-12T13:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602295050146283528"
            ],
            "id": "1602295050146283528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Massa \u00e9 ver um monte de gente que d\u00e1 dinheiro pra isso aqui e defende com unhas e dentes e chega num zoo ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o de vdd e fica falando merda s\u00f3 pq n tem ngm abra\u00e7ando on\u00e7a \ud83d\ude36 https://t.co/Bd5kXr4vK9"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-12T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602294826652864514"
            ],
            "id": "1602294826652864514",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/giWaJL4WaO"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-12T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602294800719519745"
            ],
            "id": "1602294800719519745",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/rSiNYGYVTK"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-12T13:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602294600328159234"
            ],
            "id": "1602294600328159234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio recebe propostas de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) a partir desta segunda-feira (12) | Mato Grosso | G1 https://t.co/YOh8JEtgHg"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-12-12T13:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602293860620652544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "831760092",
                        "start": 161,
                        "username": "LeilaneNeubarth"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "488642013",
                        "start": 179,
                        "username": "betepacheco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602293860620652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Conex\u00e3oGloboNews\n\nGoverno aprova privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional de Jericoacoara. Concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos, com custo m\u00ednimo de R$ 7,5 milh\u00f5es.\n\n\u27a1 Assista com @LeilaneNeubarth, @betepacheco_ e Marina Franceschini na #GloboNews: https://t.co/bFwcwLHmLH https://t.co/dS4NOgtLI1"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-12T13:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602293407040274432"
            ],
            "id": "1602293407040274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/cu61X6KcAf"
        },
        {
            "author_id": "1245016870585016322",
            "created_at": "2022-12-12T13:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602289827164078080"
            ],
            "id": "1602289827164078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal de BH (privatizado) a gente entra de gra\u00e7a mas tem que tirar um ingresso no sympl@ para ter acesso ao parque \ud83e\udd21 https://t.co/Ocy1Zo010y"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-12T13:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602289813973262336"
            ],
            "id": "1602289813973262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara - https://t.co/b1VVaxvXM3 https://t.co/VZZlHwxeNc"
        },
        {
            "author_id": "242323553",
            "created_at": "2022-12-12T13:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602289796545667072"
            ],
            "id": "1602289796545667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\nLeia https://t.co/cUbEC1DC2G https://t.co/QNFvcwblWP"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2022-12-12T13:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602289708901490691"
            ],
            "id": "1602289708901490691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/f0EOUHE1GC"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2022-12-12T12:54:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602285882572242945"
            ],
            "id": "1602285882572242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver No final do seu Governo Bolsonaro aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara; noticiou G1 - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/8bbuV7rGfI"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-12-12T12:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602283899157086208"
            ],
            "id": "1602283899157086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00daltimos registros do nosso gigante no Parque Natural Municipal do Pombo! N\u00f3s j\u00e1 realizamos estudos do tatu-canastra no Pantanal e na Mata Atl\u00e2ntica e agora come\u00e7amos a desenvolver uma nova iniciativa no #Cerrado do Mato Grosso do Sul! (1/2 +Eng.\ud83d\udc47) #TatuCanastra #GiantArmadillo https://t.co/2nbhxolUTA"
        },
        {
            "author_id": "1588214475865427970",
            "created_at": "2022-12-12T12:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602282365648257024"
            ],
            "id": "1602282365648257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 para ir para a ALVORADA e n\u00e3o o esplanada!!! Ficam uns no QG para proteger as barras, mas a maioria ter q ir para casa do presidente, ou seja, no alvorada! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c1rea protegida l\u00e1! https://t.co/kIWF4lVd3J"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-12-12T12:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602282020238934021"
            ],
            "id": "1602282020238934021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio publica edital de concess\u00e3o para o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/DCAcmApAxV"
        },
        {
            "author_id": "1519004279524270084",
            "created_at": "2022-12-12T12:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602280464357756930"
            ],
            "id": "1602280464357756930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Parque Nacional de Jericoacoara\n\nO parque \u00e9 administrado por uma terceirizada que \u00e9 o Instituto Chico Mendes. Ontem, a possibilidade de concess\u00e3o foi aprovada. O contrato ser\u00e1 de 30 anos e custar\u00e1 7,5 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-12-12T12:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602280272388669440"
            ],
            "id": "1602280272388669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/Qdoj9gt6Jv"
        },
        {
            "author_id": "26760341",
            "created_at": "2022-12-12T12:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602280191732387840"
            ],
            "id": "1602280191732387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aprova\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada foi publicada nesta segunda-feira (12) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU). O texto \u00e9 assinado pelo ministro da Economia, Paulo Guedes... \ud83d\udc40https://t.co/ArQNh61RcW"
        },
        {
            "author_id": "3408827135",
            "created_at": "2022-12-12T12:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602278478635798528"
            ],
            "id": "1602278478635798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu mais uma \u00e1rvore do Parque Municipal https://t.co/srhE8A5XeB"
        },
        {
            "author_id": "1537236239656558592",
            "created_at": "2022-12-12T12:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602278162720751617"
            ],
            "id": "1602278162720751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/BdYwj1yRj0"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2022-12-12T12:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602276422885720064"
            ],
            "id": "1602276422885720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Jericoacoara: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, revitaliza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque, incluindo o custeio de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o https://t.co/PFZiz53nfp"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2022-12-12T12:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602275169799737345"
            ],
            "id": "1602275169799737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos e custar\u00e1 \u00e0 empresa que vencer o processo, no m\u00ednimo, R$ 7,5 milh\u00f5es https://t.co/CPytHUYfCZ #g1ce"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-12T12:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602274182359810048"
            ],
            "id": "1602274182359810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPI aprova regras para desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no CE. Veja mais em:  - https://t.co/ZYShGNsjdv https://t.co/RIz1P3Va88"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2022-12-12T12:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602272926669148161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "4709022460",
                        "start": 260,
                        "username": "direitonewss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602272926669148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "direitonewss: Liminar pro\u00edbe que ind\u00edgenas ocupem \u00e1rea no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/l1e3qYECaP - https://t.co/CvliKnCTJY -\n\nLiminar pro\u00edbe que ind\u00edgenas ocupem \u00e1rea no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/l1e3qYECaP\n\n\u2014 Direito News (@direitonewss) D\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4709022460",
            "created_at": "2022-12-12T12:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602272855668019200"
            ],
            "id": "1602272855668019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar pro\u00edbe que ind\u00edgenas ocupem \u00e1rea no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Zt0oVY1x42"
        },
        {
            "author_id": "1298358781508755456",
            "created_at": "2022-12-12T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602272065607827456"
            ],
            "id": "1602272065607827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse:  https://t.co/2yO5zztw12\n. \n\ud83d\udddeDeslizamento de terra e risco de queda de rocha s\u00e3o apontados em 18 das 21 atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nDeslizamento de terra, rolamento de rochas, risco de queda e enxurrada, esses foram alguns dos problemas identif\u2026"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-12T11:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602271861794115585"
            ],
            "id": "1602271861794115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPI aprova regras para desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no CE. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/Ax22DTXEOm https://t.co/DKofL7Ymfx"
        },
        {
            "author_id": "18399242",
            "created_at": "2022-12-12T11:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602271323442630657"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1602271323442630657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tinham privatizado Jericoacoara inteira, s\u00f3 faltava o parque Nacional de Jeri e agora foi, no apagar das luzes. \ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2022-12-12T11:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602270795962748930"
            ],
            "id": "1602270795962748930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 594,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Governo aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/XPytVbDhg2"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2022-12-12T11:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602269615932981250"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1602269615932981250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No apagar das luzes o desgoverno fez a concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos\u2026 de lascar viu"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-12-12T11:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602267806514532353"
            ],
            "id": "1602267806514532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2614#Chuva: Confira os maiores volumes registrados em 24h, at\u00e9 \u00e0s 8h de hoje (12), pelo #INMET: \n \n\ud83c\udf27\ufe0f\u00c1gua Clara (MS): 76,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fNova Friburgo/Salinas (RJ): 56,6 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fFranca (SP): 55,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fJuara (MT): 52,8 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fRio Branco (AC): 49,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0fTeres\u00f3polis/Parque Nacional (RJ): 43,2 mm"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-12-12T11:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602267242711977984"
            ],
            "id": "1602267242711977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1607,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 527
            },
            "text": "No apagar das luzes, o PM que ta como presidente do ICMBio liberou o LICENCIAMENTO AMBIENTAL numa \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico e para a paleontologia.\n\nTudo pra uma grande empresa player 10 MIL HECTARES DE SOJA!\n\n\u00c9 criminoso! \nhttps://t.co/HBaNf6Nj0D"
        },
        {
            "author_id": "169752962",
            "created_at": "2022-12-12T11:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602265569134534657"
            ],
            "id": "1602265569134534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Medalha Milagrosa! Este menino em Katwe no lago Edward foi engolido por um hipop\u00f3tamo, 5 minutos depois ele o vomitou e foi levado \u00e0s pressas para o hospital pensando que estava morto, mas estava vivo. A vila \u00e9 cercada pelo parque nacional rainha Elizabeth e pelo lago Edward. https://t.co/2wvoA4QlrZ"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2022-12-12T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602264502925402112"
            ],
            "id": "1602264502925402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Governo Federal aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada\n\nhttps://t.co/TiY8SNngdH"
        },
        {
            "author_id": "14505497",
            "created_at": "2022-12-12T11:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602264087689400320"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1602264087689400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O governo Bolsonaro aprovou a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. A resolu\u00e7\u00e3o foi assinada pelo ministro Paulo Guedes (Economia). A concess\u00e3o valer\u00e1 por 30 anos; parque \u00e9 administrado atualmente pelo ICMBio.\nhttps://t.co/NcR8K1wT6K"
        },
        {
            "author_id": "1529533171049582593",
            "created_at": "2022-12-12T11:27:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602263875356852224"
            ],
            "id": "1602263875356852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Com a seguran\u00e7a garantida pelo ex\u00e9rcito. \u00c9 \u00e1rea protegida! https://t.co/955l9i8SLn"
        },
        {
            "author_id": "1147855519165702145",
            "created_at": "2022-12-12T11:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602263816309723137"
            ],
            "id": "1602263816309723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara.\nA concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos e custar\u00e1 \u00e0 empresa que vencer o processo, no m\u00ednimo, R$ 7,5 milh\u00f5es. https://t.co/FiuVq4xe6M"
        },
        {
            "author_id": "1567875908211544064",
            "created_at": "2022-12-12T11:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602262545334771712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1433793280236572699",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeMQuintas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602262545334771712",
            "in_reply_to_user_id": "1433793280236572699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeMQuintas O Paulo Guedes est\u00e1 metendo o louco no sa\u00edda. Agora teremos que pagar para ter acesso ao nosso pr\u00f3prio territ\u00f3rio.\nhttps://t.co/WiMI67EiF0"
        },
        {
            "author_id": "1412976359052300288",
            "created_at": "2022-12-12T11:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602261072781914112"
            ],
            "id": "1602261072781914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pal\u00e1cio da Alvorada!!!!\n\u00c1rea militar\n\u00c1rea protegida\nApoio ao Presidente\nResist\u00eancia  para a Vitoria https://t.co/JJQwC6vOa2"
        },
        {
            "author_id": "1253795446776115203",
            "created_at": "2022-12-12T10:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602253304091795457"
            ],
            "id": "1602253304091795457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GOVERNO APROVA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA."
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2022-12-12T10:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602250857936191488"
            ],
            "id": "1602250857936191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Monumento Natural das Portas de\u00a0R\u00f3d\u00e3o https://t.co/UkPSeWAhsR"
        },
        {
            "author_id": "1008023367553835009",
            "created_at": "2022-12-12T10:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602242800728301569"
            ],
            "id": "1602242800728301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece q td q BH pode fazer pra afastar o povo dos espa\u00e7os p\u00fablicos ela faz... Mas isso n\u00e3o \u00e9 novo, o Parque Municipal foi pensado e constru\u00eddo assim, pra ser o local de descanso da elite belohorizontina e apenas ela https://t.co/uM9UnHsCvc"
        },
        {
            "author_id": "124255212",
            "created_at": "2022-12-12T09:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602239783882969090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1595573646025801728",
                        "start": 192,
                        "username": "nara_mont1"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1575232534757113887",
                        "start": 204,
                        "username": "LoediGorski"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1717410343",
                        "start": 217,
                        "username": "bettybeltran18"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1589066342677757952",
                        "start": 233,
                        "username": "CristianeMezzo"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "256102745",
                        "start": 249,
                        "username": "denisepazzz"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "68582239",
                        "start": 262,
                        "username": "thaisene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602239783882969090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal q est\u00e1 em Bras\u00edlia ocupem a Alvorada, \u00e9 \u00c1REA PROTEGIDA, a partir de agora quem estiver em BRAS\u00cdLIA v\u00e1 pra l\u00e1!  Confiem no nosso PB! Precisamos mostrar para o MUNDO q estamos com o PB! @nara_mont1 @LoediGorski @bettybeltran18 @CristianeMezzo @denisepazzz @thaisene https://t.co/unwXb678H8"
        },
        {
            "author_id": "116852285",
            "created_at": "2022-12-12T09:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602238859865165825"
            ],
            "id": "1602238859865165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos \u00faltimos suspiros do desgoverno Bolsonaro, uma punhalada na nossa querida Jeri. \n\nhttps://t.co/PjdIbAwEF5"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2022-12-12T09:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602237398175318017"
            ],
            "id": "1602237398175318017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo federal aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara | Cear\u00e1 | g1 https://t.co/unuXHw0o2r"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-12-12T09:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602236517367353344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2805639057",
                        "start": 0,
                        "username": "CodePython"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3048070884",
                        "start": 12,
                        "username": "neitthein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602236517367353344",
            "in_reply_to_user_id": "2805639057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CodePython @neitthein meio que isso haha foi no pico mais alto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que fica em Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis, e dei sorte de ter um enorme tapete de nuvens abaixo da Pedra do Sino tampando a polui\u00e7\u00e3o luminosa das cidades"
        },
        {
            "author_id": "80080326",
            "created_at": "2022-12-12T09:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602232833522688004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204991258",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602232833522688004",
            "in_reply_to_user_id": "204991258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq_ O que?agora tem que ter ingresso pra entrar no parque municipal?de quem foi est\u00e1 ideia de estercolero?O parque \u00e9 lugar de lazer no fim de semana de muitas fam\u00edlias pobres, passei v\u00e1rios ali quando era crian\u00e7a pq n\u00e3o t\u00ednhamos dinheiro pra ir a outros lugares"
        },
        {
            "author_id": "1589966729437904897",
            "created_at": "2022-12-12T06:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602192812518576129"
            ],
            "id": "1602192812518576129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo ... L\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f https://t.co/dqalDqrP9l"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2022-12-12T05:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602174911698591746"
            ],
            "id": "1602174911698591746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fPRA BALADA ANOS 80 NO PARQUE MUNICIPAL DE ITAJUB\u00c1 \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83d\udd7a https://t.co/w3w9MqHvKn"
        },
        {
            "author_id": "1175898392855293952",
            "created_at": "2022-12-12T04:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602161146211225601"
            ],
            "id": "1602161146211225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - n lembro, mas meu quarto acho \n2 - sof\u00e1 do jn, com ela\n3 - sou lacrado\n4 - tibau\n5 - parque municipal \n6 - mei da cal\u00e7ada \n7 - n fa\u00e7o isso nem farei\n8 - corredor da casa dela\n9 - por favor agr se pudesse\n10 - nam, minha l\u00e9sbica fav"
        },
        {
            "author_id": "1158090215900307456",
            "created_at": "2022-12-12T04:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602156243652857856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1190950166586630145",
                        "start": 0,
                        "username": "Sicabral2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602156243652857856",
            "in_reply_to_user_id": "1190950166586630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Sicabral2 Esplanada N\u00c3O. Pal\u00e1cio da Alvorada SIM. \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1158090215900307456",
            "created_at": "2022-12-12T04:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602155988898938880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1190950166586630145",
                        "start": 0,
                        "username": "Sicabral2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602155988898938880",
            "in_reply_to_user_id": "1190950166586630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Sicabral2 Esplanada? Esse pessoal esta no Pal\u00e1cio da Alvorada. Residencia do PR. \u00c1rea protegida. Esplanada n\u00e3o e \u00e1rea protegida. Esplanada N\u00e3o. Pal\u00e1cio da Alvorada SIM"
        },
        {
            "author_id": "1590962764754948096",
            "created_at": "2022-12-12T03:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602147688581324803"
            ],
            "id": "1602147688581324803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila do Ger\u00eas, Portugal.\nA beleza da natureza por l\u00e1 \u00e9 estonteante e aproveitem os tratamentos termais. A Natureza oferece muito mais al\u00e9m da cura termal. Ama-te e desfruta do luxuriante Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas, considerado pela UNESCO como Reserva Mundial Da Biosfera https://t.co/Pry5u9UbIx"
        },
        {
            "author_id": "1186902217",
            "created_at": "2022-12-12T03:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602142614828060673"
            ],
            "id": "1602142614828060673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pal\u00e1cio da Alvorada tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea protegida. \u00c9 a casa do presidente, aquele que tem a caneta Bic. \ud83d\ude09\ud83d\udd8b\n\nQuem estiver em Bras\u00edlia e puder ir para o Alvorada, atendam ao chamado desse colega.\n\n#Brazil #Brasil #BrazilWasStolen #OBrasilFoiRoubado #BrazilianSpring #PrimaveraBrasileira https://t.co/k8tcOPkrhk"
        },
        {
            "author_id": "2620438330",
            "created_at": "2022-12-12T03:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602137447076433920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1602137447076433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TjuQpd4A06"
        },
        {
            "author_id": "52492415",
            "created_at": "2022-12-12T02:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602123911512326144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "351957447",
                        "start": 0,
                        "username": "Budweiser_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602123911512326144",
            "in_reply_to_user_id": "351957447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Budweiser_Br Bora fazer um festival de bandas regado a cerveja no parque municipal de Petr\u00f3polis em Itaivava"
        },
        {
            "author_id": "69498477",
            "created_at": "2022-12-12T01:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602114059184312330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1517918828008816641",
                        "start": 0,
                        "username": "ariellediasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602114059184312330",
            "in_reply_to_user_id": "1517918828008816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ariellediasbr Ai gente, voc\u00eas ainda assistem novela e jornal nacional \u00e9? Porque parece! A\u00ed \u00e9 \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito porque \u00e9 onde o presidente fica, parem de paranoias!"
        },
        {
            "author_id": "4009922416",
            "created_at": "2022-12-12T01:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602109897444933634"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1602109897444933634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila do Biribiri (Parque Estadual do Biribiri).\nDiamantina/MG https://t.co/1VUqYUs8tr"
        },
        {
            "author_id": "1524220199750230018",
            "created_at": "2022-12-12T00:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602101256490999808"
            ],
            "id": "1602101256490999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O PA! https://t.co/Lnjps7zUv5"
        },
        {
            "author_id": "223682400",
            "created_at": "2022-12-12T00:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602100943327301634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47967946",
                        "start": 0,
                        "username": "supra_blog"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "31201557",
                        "start": 12,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "460160411",
                        "start": 28,
                        "username": "ricardo_nunessp"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "18048666",
                        "start": 45,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602100943327301634",
            "in_reply_to_user_id": "47967946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supra_blog @BandJornalismo @ricardo_nunessp @brunocovas mas concordo que todo o terreno deveria ser transformado em parque municipal, pq nos subdistritos da Mooca, Alto da Mooca e Vila Prudente, s\u00f3 tem 2 parques, o estadual da Sabesp e o Ecol\u00f3gico da Vila Prudente."
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2022-12-12T00:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602097752678502400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1367210446558814213",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigdieg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602097752678502400",
            "in_reply_to_user_id": "1367210446558814213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigdieg Colocaram uma r\u00e9plica na frente do teatro Francisco Nunes no Parque municipal de Belo Horizonte para a exposi\u00e7\u00e3o do Drummond."
        },
        {
            "author_id": "865324247580889089",
            "created_at": "2022-12-12T00:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602096574250815488"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a4b227ce2060cf5e"
            },
            "id": "1602096574250815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mantenha seu rosto sempre voltado para o sol, e as sombras ficar\u00e3o para tr\u00e1s\" Walt W. Registros da trilha no Parque Estadual do Itapu\u00e3 https://t.co/uJIBLZoiyw"
        },
        {
            "author_id": "1374156201483702277",
            "created_at": "2022-12-12T00:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602091682337546240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1503480311237255174",
                        "start": 0,
                        "username": "theendofxva"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1013850593847336961",
                        "start": 13,
                        "username": "VicAckerSama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602091682337546240",
            "in_reply_to_user_id": "1503480311237255174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theendofxva @VicAckerSama seu estado n\u00e3o inventou a cajuina, n\u00e3o tem o pioneiro do movimento tropicalia torquato neto, n\u00e3o tem o parque nacional serra da capivara com o f\u00f3ssil humano mais antigo das americas, nem teve a batalha do jenipapo, n\u00e3o tem brewster, n\u00e3o tem charlotte, n\u00e3o tem victor."
        },
        {
            "author_id": "60405004",
            "created_at": "2022-12-11T23:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602089947149778946"
            ],
            "id": "1602089947149778946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - Na cama\n2 - na cama\n3 - Na cama\n4 - Parque de divers\u00e3o \n5 - Parque municipal \n6 - Na rua\n7 - Na casa de amigos\n8 - Sof\u00e1 \n9 - Todos os dias\n10 - Sonho com isso\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "959586465134055425",
            "created_at": "2022-12-11T23:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602086423972265991"
            ],
            "id": "1602086423972265991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Morrito.\n\n#R\u00edoSanJuan\n#Nicaragua\u00danicaOriginal\n#DiciembreAlegr\u00edasFamiliares https://t.co/PTNDD3A4Pu"
        },
        {
            "author_id": "146541122",
            "created_at": "2022-12-11T22:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602073548088025088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16539171",
                        "start": 0,
                        "username": "souanusa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1595161584032178176",
                        "start": 10,
                        "username": "WinstonDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "191582546",
                        "start": 27,
                        "username": "MicheleDniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602073548088025088",
            "in_reply_to_user_id": "16539171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@souanusa @WinstonDoBrasil @MicheleDniz \u00c1rea protegida e nas duas vezes ele foi com colete a prova de balas. Medo de voc\u00eas? Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "636311847",
            "created_at": "2022-12-11T22:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602072353093165056"
            ],
            "id": "1602072353093165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento de terra e risco de queda de rocha s\u00e3o apontados em 18 das 21 atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Canastra | Centro-Oeste | G1 https://t.co/pOnaIq2fjA Governo de Minas \u00e9 bolsonarista mais ainda n\u00e3o acordou sobres desastre ambientais no seu estado que vergonha."
        },
        {
            "author_id": "959486781270974464",
            "created_at": "2022-12-11T22:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602066735112355840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "159556100",
                        "start": 0,
                        "username": "GiovannaSntr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602066735112355840",
            "in_reply_to_user_id": "959486781270974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiovannaSntr apareceu do nd a tartaruga ou \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "3266364020",
            "created_at": "2022-12-11T22:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602063386635796482"
            ],
            "id": "1602063386635796482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Sou ecologista, mas a Galp fechou a refinaria de Matosinhos sem qualquer tipo de decoro para com os trabalhadores, quer-se extrair l\u00edtio (com minera\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto?) do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas. Portanto, n\u00e3o, a transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica n\u00e3o pode ser feita sem regras. https://t.co/A3F7rwORAJ"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2022-12-11T22:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602062528842006534"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "112565129",
                        "start": 0,
                        "username": "lulafalcao"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1347382596645376000",
                        "start": 12,
                        "username": "duartesrf"
                    },
                    {
                        "end": 293,
                        "id": "184762182",
                        "start": 277,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602062528842006534",
            "in_reply_to_user_id": "112565129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulafalcao @duartesrf Baita picaretagem\n\n\"Ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o de um financiamento de US$ 20 milh\u00f5es dos EUA, o Brasil....Get\u00falio Vargas, pode viabilizar a constru\u00e7\u00e3o da sider\u00fargica nacional - CSN para suprir o pa\u00eds do a\u00e7o necess\u00e1rio p/ o parque nacional..\"\n\nA FEB foi na marra, o @exercitooficial \u00f1 queria"
        },
        {
            "author_id": "2535304645",
            "created_at": "2022-12-11T22:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602062251527405568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1071987320",
                        "start": 0,
                        "username": "ConradoVilmar"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1589257565183115269",
                        "start": 15,
                        "username": "misteriouspavao"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1516142236047753220",
                        "start": 32,
                        "username": "JamileDavies"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2783603171",
                        "start": 46,
                        "username": "AlmydaRegina"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "472933976",
                        "start": 60,
                        "username": "WillLisil"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1603191061031096320",
                        "start": 71,
                        "username": "NikoIasferreira"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1492593687452397568",
                        "start": 88,
                        "username": "LeoMaranhao22"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "957796930188402688",
                        "start": 103,
                        "username": "gabisp22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602062251527405568",
            "in_reply_to_user_id": "1071987320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConradoVilmar @misteriouspavao @JamileDavies @AlmydaRegina @WillLisil @NikoIasFerreira @LeoMaranhao22 @gabisp22 ... acho que apenas o Alvorada ... ali \u00e9 \u00e1rea protegida ..."
        },
        {
            "author_id": "244618731",
            "created_at": "2022-12-11T21:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602059880914980864"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "01c93e351e3122fb"
            },
            "id": "1602059880914980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cascada R\u00edo Negro o Saltos do Rio Preto,  (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros), Brasil.\nFoto de\u00a0Icaro Lima verde en flickr\n#watterfall #nature #beautiful https://t.co/Qv77eU6KO7"
        },
        {
            "author_id": "301637271",
            "created_at": "2022-12-11T21:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602059420565135360"
            ],
            "id": "1602059420565135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vdd n\u00e9 se eu pudesse ter 5 minutos de porradaria livre com algu\u00e9m hoje eu escolheria quem inventou isso de retirar ingresso para o parque municipal https://t.co/gCQ6vY4MkV"
        },
        {
            "author_id": "16539171",
            "created_at": "2022-12-11T21:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602058098373726208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1595161584032178176",
                        "start": 0,
                        "username": "WinstonDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "191582546",
                        "start": 17,
                        "username": "MicheleDniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602058098373726208",
            "in_reply_to_user_id": "1595161584032178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WinstonDoBrasil @MicheleDniz Acho que \u00e9 isso mesmo. Ele recebeu o povo 2x. \u00c1rea protegida... acho q \u00e9 o lugar."
        },
        {
            "author_id": "1525586198084861955",
            "created_at": "2022-12-11T20:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602042121686777856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1408606260900122627",
                        "start": 0,
                        "username": "shwnhaiz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "344779704",
                        "start": 10,
                        "username": "HaileeSteinfeld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602042121686777856",
            "in_reply_to_user_id": "1408606260900122627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shwnhaiz @HaileeSteinfeld o monumento natural que ela \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1506781545218166784",
            "created_at": "2022-12-11T20:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602040428970360833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "771645044",
                        "start": 0,
                        "username": "robertopomboh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602040428970360833",
            "in_reply_to_user_id": "771645044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@robertopomboh Parque nacional natural Uramba https://t.co/gKrlTXcwim"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2022-12-11T20:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602038403859636227"
            ],
            "id": "1602038403859636227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novo voo em Pernambuco: Azul oferece mais uma op\u00e7\u00e3o de voo para Petrolina, com liga\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed \nhttps://t.co/uMKLHWHL7B"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2022-12-11T20:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602034131206037506"
            ],
            "id": "1602034131206037506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As li\u00e7\u00f5es aprendidas nas montanhas s\u00e3o ensinamentos!\n\n11/12- Dia das Montanhas\n\nFoto: Travessia Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC), por Juan Rivas Beasley.\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #diadasmontanhas https://t.co/ZNYRIAKpeK"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-12-11T20:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602032916866932743"
            ],
            "id": "1602032916866932743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Parque \u00e9 seu!\n\nO Parque Nacional do Juruena foi criado com uma fun\u00e7\u00e3o important\u00edssima: fechar um corredor de conserva\u00e7\u00e3o no sul da Amaz\u00f4nia e tentar barrar o avan\u00e7o do desmatamento no bioma. + https://t.co/oIzo6sFjt3"
        },
        {
            "author_id": "1569102245437775874",
            "created_at": "2022-12-11T19:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602030283406151684"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1319020086854848518",
                        "start": 0,
                        "username": "eletropenis"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1110709056996589569",
                        "start": 13,
                        "username": "novatimboteua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602030283406151684",
            "in_reply_to_user_id": "1319020086854848518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eletropenis @novatimboteua Na regi\u00e3o onde eu moro deveriam ter capivaras, mas caras como meu av\u00f4 s\u00e3o como personagens de pica-pau quando tem uma espingarda em m\u00e3os, ent\u00e3o elas s\u00f3 existem numa \u00e1rea protegida por uma universidade"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-12-11T19:23:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602021186094891009"
            ],
            "id": "1602021186094891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Casca D'anta est\u00e1 entre os locais que apresentam risco, segundo estudo do Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil. Veja as medidas de seguran\u00e7a tomadas pelo ICMBio respons\u00e1vel pelo parque. #g1CentroOesteMG https://t.co/crrK3OREqj"
        },
        {
            "author_id": "204991258",
            "created_at": "2022-12-11T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602015364380233728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57495210",
                        "start": 0,
                        "username": "Kotonoaware"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602015364380233728",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kotonoaware Fui at\u00e9 pesquisar, mas aparentemente s\u00f3 no Parque Municipal mesmo, que \u00e9 no centro da cidade e muito utilizado"
        },
        {
            "author_id": "1553414767011893251",
            "created_at": "2022-12-11T18:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602014586928041984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1289388896439144448",
                        "start": 0,
                        "username": "Aovibees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602014586928041984",
            "in_reply_to_user_id": "1289388896439144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aovibees No parque municipal olhando pro rio polu\u00eddo \ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "747942847022764036",
            "created_at": "2022-12-11T18:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602014499657097217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57495210",
                        "start": 0,
                        "username": "Kotonoaware"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "204991258",
                        "start": 13,
                        "username": "loracq_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602014499657097217",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kotonoaware @loracq_ Parque Municipal, no centro"
        },
        {
            "author_id": "1287723241520472065",
            "created_at": "2022-12-11T18:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602008928275279872"
            ],
            "id": "1602008928275279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse pessoal vem lutando pela direita bem antes de Bolsonaro, concordo com eles, sei que por medo nos estamos sempre em \u00e1rea \"protegida\" por\u00e9m ningu\u00e9m ganha nada na zona de conforto, eles est\u00e3o certo e cabe a cada um tomar uma posi\u00e7\u00e3o, mesmo sendo todos a favor da mesma causa! https://t.co/d1hZM81GXJ"
        },
        {
            "author_id": "2780809223",
            "created_at": "2022-12-11T18:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602003369568133121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1069596753329033216",
                        "start": 0,
                        "username": "Laene55"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "802677915460792321",
                        "start": 9,
                        "username": "Titoalves11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1602003369568133121",
            "in_reply_to_user_id": "1069596753329033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laene55 @Titoalves11 Que chamados YouTubes? Primeiro a esplanada tambem e area protegida, segundo o paulo souza da canal hip\u00f3critas nao e so um YouTube, ele e Bolsonarista desde de sempre. Vcs est\u00e3o pirando."
        },
        {
            "author_id": "121467698",
            "created_at": "2022-12-11T18:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1602000532549287936"
            ],
            "id": "1602000532549287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jaguar Parade \u00e9 uma introdu\u00e7\u00e3o ao novo trabalho de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Solar Community Hub Amaz\u00f4nia, no qual estaremos monitorando a fauna, mam\u00edferos, da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Amap\u00e1 para identificar a sa\u00fade ecol\u00f3gica da \u00e1rea do projeto. \ud83c\udf32\ud83d\udc06 https://t.co/QcOD5wHxWo"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2022-12-11T17:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601999541204574208"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1601999541204574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia conta com variados atrativos tur\u00edsticos. https://t.co/DPDGgc5m8n"
        },
        {
            "author_id": "2780809223",
            "created_at": "2022-12-11T17:55:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601999056624312320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "953211732712927232",
                        "start": 0,
                        "username": "irani_siqueira"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "184565471",
                        "start": 16,
                        "username": "BellasUnhaseCia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601999056624312320",
            "in_reply_to_user_id": "953211732712927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irani_siqueira @BellasUnhaseCia A esplanada e area protegida gente, a midia precisa mostrar esse movimento, v\u00e3o para esplanada"
        },
        {
            "author_id": "125844449",
            "created_at": "2022-12-11T17:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601998585935298560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1239156175012233217",
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilinoBarros"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "817203350764748800",
                        "start": 17,
                        "username": "cecjuliee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601998585935298560",
            "in_reply_to_user_id": "1239156175012233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilinoBarros @cecjuliee Me respeita, eu jogo bola no parque municipal e n\u00e3o sou esse tipo de gente a\u00ed nn.."
        },
        {
            "author_id": "2780809223",
            "created_at": "2022-12-11T17:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601998327562014720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1024327373439860737",
                        "start": 0,
                        "username": "GadoBonoro"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "55471957",
                        "start": 12,
                        "username": "saulomelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601998327562014720",
            "in_reply_to_user_id": "1024327373439860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GadoBonoro @saulomelo A esplanada tambem e area protegida"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-12-11T17:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601994974353973249"
            ],
            "id": "1601994974353973249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a Caatinga:\n\nhttps://t.co/95lRuqf4PH"
        },
        {
            "author_id": "204991258",
            "created_at": "2022-12-11T17:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601994663313178624"
            ],
            "id": "1601994663313178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1819,
                "quote_count": 46,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 120
            },
            "text": "Ces n\u00e3o acham absurdo isso de ter que retirar ingresso pra entrar no parque municipal? Que burocracia desnecess\u00e1ria pra um lugar que servia como corta-caminho e descanso no almo\u00e7o, sabe."
        },
        {
            "author_id": "756824065218846720",
            "created_at": "2022-12-11T17:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601987552457945088"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "1601987552457945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale do Catimbau. https://t.co/DL4H2PWTZf"
        },
        {
            "author_id": "756824065218846720",
            "created_at": "2022-12-11T17:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601987341719334913"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "1601987341719334913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale do Catimbau. https://t.co/BEUI5xV24K"
        },
        {
            "author_id": "756824065218846720",
            "created_at": "2022-12-11T17:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601987071987666945"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "1601987071987666945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale do Catimbau. https://t.co/A7fcMMHrIa"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-12-11T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601977611156131840"
            ],
            "id": "1601977611156131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH 125 ANOS\nO poeta Carlos Drummond de Andrade est\u00e1 mais perto dos belo-horizontinos neste m\u00eas. \u00c9 que a tradicional est\u00e1tua do escritor estar\u00e1 no Parque Municipal at\u00e9 o dia 22. A exposi\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, mediante retirada de ingresso. \n\nhttps://t.co/HIfrDAaH8X"
        },
        {
            "author_id": "608593668",
            "created_at": "2022-12-11T16:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601973450008322048"
            ],
            "id": "1601973450008322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fisicamente no rio de janeiro mas mentalmente no parque nacional de jericoacoara"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-11T16:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601972271241125890"
            ],
            "id": "1601972271241125890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "VAMOS DEFENDER O RIO TRANCOSO!\n\nAssine o abaixo-assinado para pedir interdi\u00e7\u00e3o de obra irregular dentro do mangue no encontro do Rio Trancoso com o mar, e solicitar cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso comunit\u00e1rio.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vCq6OVnvb5 https://t.co/b4vqtTfaRa"
        },
        {
            "author_id": "1587252071446634496",
            "created_at": "2022-12-11T15:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601968091973419008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "14767066",
                        "start": 180,
                        "username": "Campinas"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "125737875",
                        "start": 190,
                        "username": "campinascombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1601968091973419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pra\u00e7a \u00d3pera Maria Tudor\" \nParque municipal em Campinas.\n\n2 brinquedos para crian\u00e7as\nBalan\u00e7o (degradado)\nGangorra \n\n8 Aparelhos de exerc\u00edcios f\u00edsicos\nLixeiras totalmente lotadas \n\n@Campinas\n@campinascombr https://t.co/TkAR6r2RGN"
        },
        {
            "author_id": "2685160164",
            "created_at": "2022-12-11T15:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601965438400954369"
            ],
            "id": "1601965438400954369",
            "in_reply_to_user_id": "2685160164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este mo\u00e7o j\u00e1 investiu mais de 100 milh\u00f5es de d\u00f3lares para salvar o Parque Nacional da Gorongosa. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para salvar a fauna. Tamb\u00e9m trata de salvar humanos da pobreza extrema. Diz ele que n\u00e3o leva o dinheiro quando morrer. Que exemplo. Que emo\u00e7\u00e3o e felicidade sinto"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2022-12-11T15:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601964411794907137"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1601964411794907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bokor - Guia de viagem do Camboja https://t.co/ezZsq6nyDc"
        },
        {
            "author_id": "4892665918",
            "created_at": "2022-12-11T15:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601963036465586176"
            ],
            "id": "1601963036465586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hj devia ta coisa linda"
        },
        {
            "author_id": "1597315293793198080",
            "created_at": "2022-12-11T15:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601961901843517440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601961901843517440",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Eu filmei Natura Ekos na reserva extrativista do alto Juru\u00e1 e vi com meus pr\u00f3prios olhos como eles eram felizes, se sentido dignos, colhendo castanhas para os produtos e com isso recebendo seu dinheiro para seu sustento e se sentindo parte da floresta. Era emocionante."
        },
        {
            "author_id": "77715283",
            "created_at": "2022-12-11T15:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601959324254965762"
            ],
            "id": "1601959324254965762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio acolhe apresenta%C3%A7%C3%A3o do Plano de Co-gest%C3%A3o do Parque Nacional da Peneda-Ger%C3%AAs https://t.co/9u1qHyjMe3"
        },
        {
            "author_id": "4373730532",
            "created_at": "2022-12-11T15:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601959065969692672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "584134899",
                        "start": 0,
                        "username": "vasconcuelas"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1242946113168179204",
                        "start": 14,
                        "username": "dianagribeiroo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601959065969692672",
            "in_reply_to_user_id": "584134899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vasconcuelas @dianagribeiroo Teve que mandar abaixo a marquise e a moradia constru\u00edda em pleno parque nacional \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2022-12-11T15:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601958192484945920"
            ],
            "id": "1601958192484945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio acolhe apresenta%C3%A7%C3%A3o do Plano de Co-gest%C3%A3o do Parque Nacional da Peneda-Ger%C3%AAs https://t.co/Uns5HGMPnj"
        },
        {
            "author_id": "779428527573700608",
            "created_at": "2022-12-11T15:09:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601957345596248065"
            ],
            "id": "1601957345596248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente e esse rol\u00ea que pra entrar no parque municipal de bh agora tem que escanear um qr code?????\n\nque coisa mais absurda\ntinha um tanto de gente na porta querendo entrar sem conseguir escanear a porr@ do trem"
        },
        {
            "author_id": "73105769",
            "created_at": "2022-12-11T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601954961931337731"
            ],
            "id": "1601954961931337731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (11), \u00e0s 22h30, vamos conhecer a Serra do Itapeti, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) - das poucas preservadas no Estado de S\u00e3o Paulo - que mesmo com toda legisla\u00e7\u00e3o, a regi\u00e3o ainda sofre com problemas em rela\u00e7\u00e3o a sua preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/OczU4Fxczr"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-12-11T14:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601945832345018368"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1601945832345018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Para tornar o lugar ainda mais agrad\u00e1vel e ideal para passear com a fam\u00edlia, o Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis reconstruiu o lago j\u00e1 existente na unidade, ampliando e tornando-o acess\u00edvel para os visitantes. \n\n\u2022 Saiba mais em: https://t.co/jDI4vDajh1 https://t.co/rdx1usPL1d"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-12-11T14:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601939950416678916"
            ],
            "id": "1601939950416678916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de equipamentos b\u00e1sicos e poucos funcion\u00e1rios evidenciam fragilidade em rela\u00e7\u00e3o a dispositivos de prote\u00e7\u00e3o e socorro de um dos destinos tur\u00edsticos mais procurados de Minas Gerais.\nhttps://t.co/DcIwtrtnc0"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-12-11T13:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601935112811298818"
            ],
            "id": "1601935112811298818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "\u00c9 com grande alegria que anunciamos que est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 4\u00b0 Congresso Brasileiro de Vida Silvestre. O evento acontecer\u00e1 em mar\u00e7o de 2023 no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/gWpz6Hv3dN"
        },
        {
            "author_id": "1080221101521801217",
            "created_at": "2022-12-11T12:59:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601924671624060928"
            ],
            "id": "1601924671624060928",
            "in_reply_to_user_id": "1080221101521801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Portugal tem vindo a preparar-se para conseguir cumprir os 30% de \u00e1rea protegida. De momento, segundo Nuno Banza, o pa\u00eds tem cerca de 22% de \u00e1reas protegidas."
        },
        {
            "author_id": "1069669438591524864",
            "created_at": "2022-12-11T12:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601921420178722816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1594753674848387075",
                        "start": 0,
                        "username": "Tuta56309398"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2976522053",
                        "start": 14,
                        "username": "pauloguedesfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601921420178722816",
            "in_reply_to_user_id": "1594753674848387075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tuta56309398 @pauloguedesfc A temporada come\u00e7ou em 2018. Corrup\u00e7\u00e3o na pandemia, fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o, Queiroz depositou R$ 89 mil na conta de Micheque,Interfer\u00eancia na Pol\u00edcia Federal para proteger os filhos do Bozo ( por que?)etc"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-12-11T12:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601919411702620160"
            ],
            "id": "1601919411702620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Florestal do Graja\u00fa, Zona Norte do Rio. A \u00e1rea faz parte do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #ecoturismo #trilha #natureza #mataatlantica #riodejaneiro https://t.co/FKHeReyQlF"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2022-12-11T11:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601908027606667267"
            ],
            "id": "1601908027606667267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 prendas no Mercado de Natal da Lous\u00e3 feitas \u00e0 m\u00e3o e personalizadas (com v\u00eddeos) | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/CF212us41s  #NoticiasdeCoimbra O Mercado de Natal da Lous\u00e3, que decorre, at\u00e9 este domingo, 11 de dezembro, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, conta com cerca... https://t.co/buDXi6m1Hr"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-12-11T11:23:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601900473241718784"
            ],
            "id": "1601900473241718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Estadual do #Jalap\u00e3o, em #Tocantins, #Brasil, possui paisagens incr\u00edveis entre #dunas douradas e #cachoeiras, mais um #para\u00edso para o #ecoturismo.\nFoto: Emerson Silva.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#aventura #ferias #Turismo #fotografia #CaminosLibresTours https://t.co/7a4ogAUv7B"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-12-11T11:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601898837660024834"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1601898837660024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/X09kiIWO5b"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-12-11T11:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601896576397418496"
            ],
            "id": "1601896576397418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zonas H\u00famidas de Manas est\u00e1 localizado na rota 3 de emigra\u00e7\u00e3o de aves migrat\u00f3rias do mundo. Ele \u00e9 um habitat importante para passar o inverno. https://t.co/ZSxpcIrPzw"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2022-12-11T09:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601868159736479744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "62891396",
                        "start": 143,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "2362646382",
                        "start": 153,
                        "username": "DescubraSC"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "753607579717230593",
                        "start": 165,
                        "username": "Alemanha_BR"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "68397491",
                        "start": 178,
                        "username": "vemprapomerode"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1601868159736479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Cultura Festa Pomerana: Tudo que se sabe sobre a edi\u00e7\u00e3o de 2023. \ud83d\udcdd\n\nDe 11 a 22 de Janeiro, no Parque Municipal de Eventos em #Pomerode \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf89\n\n@MTurismo @DescubraSC\n@Alemanha_BR @vemprapomerode\n\nhttps://t.co/66nyuQ7q9j"
        },
        {
            "author_id": "1362135749957713928",
            "created_at": "2022-12-11T04:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601802419666489345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1231437918394290176",
                        "start": 0,
                        "username": "jyzien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601802419666489345",
            "in_reply_to_user_id": "1231437918394290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jyzien Concei\u00e7\u00e3o do ibitipoca/parque estadual do ibitipoca\nArax\u00e1\nLavras"
        },
        {
            "author_id": "1408801619299508229",
            "created_at": "2022-12-11T04:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601795283180036097"
            ],
            "id": "1601795283180036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o desista! O Senhor est\u00e1 do seu lado, aben\u00e7oando cada passo do seu caminho! \ud83c\udf43 \n\n#church #\u026a\u1d1c\u0280\u1d05 #fjupar\u00e1 #deus\u00e9bomotempotodo #crist\u00e3o em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MhCg6V9qBm"
        },
        {
            "author_id": "14920034",
            "created_at": "2022-12-11T03:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601781657547444224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "58997957",
                        "start": 0,
                        "username": "victorhugomota"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1356594823852158979",
                        "start": 16,
                        "username": "EveraldoSilve13"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "45409867",
                        "start": 33,
                        "username": "gugachacra"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "18286139",
                        "start": 45,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601781657547444224",
            "in_reply_to_user_id": "58997957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorhugomota @EveraldoSilve13 @gugachacra @reinaldoazevedo Mas \u00e9 considerada um pa\u00eds. Chama Fran\u00e7a.\n\nInclusive det\u00e9m o maior parque nacional da Fran\u00e7a, que \u00e9 tamb\u00e9m o maior parque nacional da Uni\u00e3o Europeia e que fica na floresta amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-12-11T02:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601758671125389312"
            ],
            "id": "1601758671125389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidades I No meio da Floresta Nacional do Caraj\u00e1s existe uma serra que abriga a maior jazida de min\u00e9rio de ferro explorada do mundo. https://t.co/XDehp4O9vW"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2022-12-11T01:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601753303767187457"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1862866,
                        -19.9441038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1601753303767187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u2026 \n\n#Publikagem\n@sportdeliverybh em Serra do Rola Mo\u00e7a - Belo Horizonte https://t.co/I4QGnbT7YT"
        },
        {
            "author_id": "211220289",
            "created_at": "2022-12-11T01:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601744885345918977"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45295,
                        -23.88206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1601744885345918977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/GR99dW1UZX"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-12-10T21:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601695338846244864"
            ],
            "id": "1601695338846244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local foi interditado ap\u00f3s a averigua\u00e7\u00e3o policial; Sete edifica\u00e7\u00f5es foram removidas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/F2p1hB1cLf"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-12-10T21:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601692556730957827"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1601692556730957827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/OJiMw0WkW5"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-12-10T21:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601683479405776898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "35470484",
                        "start": 13,
                        "username": "jotabarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601683479405776898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas fotos de @JotaBarbosa, o Parque Estadual Charapucu tem mais de 65 mil Km2, vegeta\u00e7\u00e3o amaz\u00f4nica t\u00edpica de v\u00e1rzeas e igap\u00f3s, rios de \u00e1guas brancas barrentas por influ\u00eancia do rio Amazonas e, ainda, rios de \u00e1guas pretas, que v\u00eam dos campos marajoaras. https://t.co/dxSt1eq94b"
        },
        {
            "author_id": "1481766800471859204",
            "created_at": "2022-12-10T20:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601675648644558848"
            ],
            "id": "1601675648644558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria mto voltar pra Pedra Azul pra ir no parque estadual da pedra azul dnv e ir naquela lojinha com grama no telhado que vende um monte de broche, camisas de l\u00e3 e caveirinhas decorativas pra eu comprar e colocar no meu quarto"
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2022-12-10T20:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601673672036847616"
            ],
            "id": "1601673672036847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BandMinas #Noticias \n\nGiramundo encerra turn\u00ea de 50 anos no Parque Municipal, em BH.\n\nhttps://t.co/93oUeRiQDI"
        },
        {
            "author_id": "1547707777660755970",
            "created_at": "2022-12-10T20:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601670397845725184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1358739792163389440",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelFonteles_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601670397845725184",
            "in_reply_to_user_id": "1358739792163389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelFonteles_ Quando rep\u00f3rter da TV MN fiz v\u00e1rias reportagens sobre o Parque Nacional Serra da Capivara e o trabalho da equipe de Ni\u00e8de Guidon. Todos falavam sobre o potencial do turismo cientifico daquela regi\u00e3o. Tor\u00e7o para o sucesso."
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2022-12-10T19:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601664555624431617"
            ],
            "id": "1601664555624431617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Praia de Jericoacoara era bem melhor antes de se tornar \"famosa e instagram\u00e1vel\". Localizada no Munic\u00edpio de Jijoca-CE, o acesso era dif\u00edcil e tudo era mais simples, nem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional impediu a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Pelo menos as ruas de areia ainda est\u00e3o l\u00e1. https://t.co/ZF9TEF0cY9"
        },
        {
            "author_id": "1493275976423428098",
            "created_at": "2022-12-10T19:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601659092199964673"
            ],
            "id": "1601659092199964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cs j\u00e1 foram no parque municipal? ( pra fazer banheirao n\u00e3o vale) https://t.co/lIcCdS4ria"
        },
        {
            "author_id": "1093974576424460289",
            "created_at": "2022-12-10T19:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601654240690466816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1205591949631246336",
                        "start": 0,
                        "username": "vibesswithbea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601654240690466816",
            "in_reply_to_user_id": "1205591949631246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vibesswithbea parque municipal \u00e9 pica ta o jacare la \u00e9 muito legal"
        },
        {
            "author_id": "1562166199814864896",
            "created_at": "2022-12-10T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601652970105737216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1403125388944056321",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaAugustaVi7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601652970105737216",
            "in_reply_to_user_id": "1403125388944056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaAugustaVi7 Oohh! Kruger Parque Nacional da \u00c1frica do Sul \ud83d\udc4d, Tamb\u00e9m voc\u00ea pode visitar Serengeti, Ruaha, Mikumi e Udzungwa parques nacionais em nosso pa\u00eds \ud83c\uddf9\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddff."
        },
        {
            "author_id": "1240745996105256961",
            "created_at": "2022-12-10T18:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601646574614220800"
            ],
            "id": "1601646574614220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd7e\u26f0\ufe0f em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3rLwV3nM36"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-12-10T18:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601645924748435456"
            ],
            "id": "1601645924748435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "J\u00e1 tinha visto uma cachoeira de arco-\u00edris? \ud83c\udf08 \n\nUm fen\u00f4meno incomum, registrado no Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/CEbTRg4c39"
        },
        {
            "author_id": "1460095296625684481",
            "created_at": "2022-12-10T18:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601638017311342594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "48362362",
                        "start": 0,
                        "username": "314etra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601638017311342594",
            "in_reply_to_user_id": "48362362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@314etra Como n\u00e3o tem?? A serra do vulc\u00e3o \u00e9 o que? o parque municipal? cheio de cachoeiras, atividades ao ar livre e etc.. fora toda a reserva de Tingu\u00e1 extremamente rica em biodiversidade tbm.."
        },
        {
            "author_id": "636206538",
            "created_at": "2022-12-10T17:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601636555952562178"
            ],
            "id": "1601636555952562178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora ficou mais f\u00e1cil conhecer um dos lugares mais maravilhosos do mundo, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Amo! \u2764\ufe0f https://t.co/omqvq98XXc"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2022-12-10T17:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601634571497660417"
            ],
            "id": "1601634571497660417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz da 1\u00aa Vara Federal de Caraguatatuba/SP, determinou a expedi\u00e7\u00e3o de mandado proibit\u00f3rio visando a impedir que ind\u00edgenas ocupem \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar.\n\nMais: https://t.co/bzDcioAxe1\n\n#noticias #juristas #direito #advocacia https://t.co/OkVNteuQI7"
        },
        {
            "author_id": "291855961",
            "created_at": "2022-12-10T17:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601625733972914176"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43720671,
                        -25.69111491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1601625733972914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una-se a quem te faz voar!\n\ud83c\udf0e Te amo @kalinaemmanuele em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/znhxZlENNt"
        },
        {
            "author_id": "2449831777",
            "created_at": "2022-12-10T16:50:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601620415029223424"
            ],
            "id": "1601620415029223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na BR-101 no norte fluminense e a paisagem \u00e9 diferente, uma coisa que achei legal \u00e9 que aqui \u00e9 cheio daquelas passarelas ecol\u00f3gicas para animais nativos passarem acima da rodovia e passei numa reserva biol\u00f3gica onde habitam os mico le\u00f5es dourados e as on\u00e7as pardas"
        },
        {
            "author_id": "32768668",
            "created_at": "2022-12-10T15:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601607572037201920"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d245a6c87003"
            },
            "id": "1601607572037201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a no Pico do Jaragu\u00e1... parte alta do Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1 https://t.co/vOjnT200Jb"
        },
        {
            "author_id": "889473750357479424",
            "created_at": "2022-12-10T15:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601605465301213190"
            ],
            "id": "1601605465301213190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SaibaMais A \u00e1rea, de quase 300 hectares, deve ser transformada em parque estadual pelo Idema e tamb\u00e9m est\u00e1 contemplada no projeto da Zona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental 8, que tramita na Semurb. Ambos ainda n\u00e3o foram regulamentados.\nhttps://t.co/nB9pblDckR"
        },
        {
            "author_id": "1390782148366508032",
            "created_at": "2022-12-10T15:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601605375832297472"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22413171,
                        -23.53035285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1601605375832297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quente que nada #biketerapia #elosbikers em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/IEFQtrr1T2"
        },
        {
            "author_id": "1358739792163389440",
            "created_at": "2022-12-10T15:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601595745382977539"
            ],
            "id": "1601595745382977539",
            "in_reply_to_user_id": "1358739792163389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciativa que contribuir\u00e1 para impulsionar o turismo no Parque Nacional Serra da Capivara, maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos das Am\u00e9ricas. \u00c9 o futuro que queremos para o Piau\u00ed, com novos caminhos e mais possibilidades de crescimento e de oportunidades."
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-12-10T14:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601587748196220929"
            ],
            "id": "1601587748196220929",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mesmo gigante, a maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia corre perigo. Isso porque ela  fica localizada no norte do Par\u00e1, na Floresta Estadual (Flota) do Paru, que foi a quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada da Amaz\u00f4nia em outubro.\n\n\ud83d\udcf7: Jakeline Pereira https://t.co/FzE3JPukN5"
        },
        {
            "author_id": "1239156175012233217",
            "created_at": "2022-12-10T14:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601584546138705920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "817203350764748800",
                        "start": 0,
                        "username": "cecjuliee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601584546138705920",
            "in_reply_to_user_id": "817203350764748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cecjuliee VIRAM ,\nDESDE DE PEQUENA,\nELA J\u00c1 SABE QUE O TIME DO PARQUE MUNICIPAL, N\u00c3O PRESTA KKKKKK\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, PARAB\u00c9NS LINDA \u2764\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udd8a"
        },
        {
            "author_id": "1583457057704902656",
            "created_at": "2022-12-10T14:27:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601584272485142528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "123710016",
                        "start": 0,
                        "username": "rosedbarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601584272485142528",
            "in_reply_to_user_id": "123710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosedbarros Excurs\u00e3o do Sesc para o Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia.\n\nQue massa!\n\nIndica\u00e7\u00e3o reumatol\u00f3gica na certa."
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-12-10T13:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601574691516436480"
            ],
            "id": "1601574691516436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada por c\u00e2mera ap\u00f3s dois anos sem ser vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018sobreviveu \u00e0 fase mais dif\u00edcil\u2019, diz bi\u00f3loga - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/ooLi5Zk2sk"
        },
        {
            "author_id": "1577046407424446478",
            "created_at": "2022-12-10T13:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601567075801366528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1508585698856738824",
                        "start": 0,
                        "username": "gustamito22"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "707958411288289280",
                        "start": 13,
                        "username": "samiabsampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601567075801366528",
            "in_reply_to_user_id": "1508585698856738824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gustamito22 @samiabsampaio Ontem vi uma live de uma mulher, Carol  (n\u00e3o sei o sobrenome) achei a fala dela muito coerente. Acho q precisamos refletir um pouco mais.  Falou sobre ir p a esplanada sim. Pq eh uma \u00e1rea protegida tbm. Pq ningu\u00e9m vai depredar. E sim de forma pac\u00edfica, far\u00e3o as reivindica\u00e7\u00f5es..."
        },
        {
            "author_id": "1469007733596770309",
            "created_at": "2022-12-10T12:48:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601559473868636160"
            ],
            "id": "1601559473868636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o nome do Rio Ja\u00fa vem do idioma tupi (ya' \u00fa) e denomina tamb\u00e9m um dos maiores peixes brasileiros? O rio banha o parque nacional de mesmo nome, o maior do mundo em floresta tropical \u00famida intacta. (\ud83d\udcf7 Rio Ja\u00fa. Estado do Amazonas, Brasil, 2019 \u00a9 Sebasti\u00e3o Salgado) https://t.co/j0W6thuNu1"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-12-10T12:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601547873371430915"
            ],
            "id": "1601547873371430915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como no desenho, a morada dos le\u00f5es \u00e9 nas pedras e eles gostam de viver em grupos. At\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s, ca\u00e7ar le\u00f5es era tradi\u00e7\u00e3o entre os massai, mas a ca\u00e7a virou crime: https://t.co/WyCP0EvdJX #GloboRep\u00f3rter \ud83e\udd81"
        },
        {
            "author_id": "2620438330",
            "created_at": "2022-12-10T11:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601545039917858822"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1601545039917858822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/62gB15YrBf"
        },
        {
            "author_id": "1158090215900307456",
            "created_at": "2022-12-10T11:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601543901781061632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1518998987063414784",
                        "start": 0,
                        "username": "JacqueAldeia74"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601543901781061632",
            "in_reply_to_user_id": "1518998987063414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JacqueAldeia74 Alvorada E uma \u00e1rea PROTEGIDA. Esplanada N\u00c3O \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "946557853577465856",
            "created_at": "2022-12-10T11:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601541811868426240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1539372942995378177",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernand38882785"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1191927595635560448",
                        "start": 17,
                        "username": "LuizCamargoVlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601541811868426240",
            "in_reply_to_user_id": "1539372942995378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernand38882785 @LuizCamargoVlog Uai! Como querer desobedi\u00eancia civil e s\u00f3 ir em \u00e1rea protegida? Hahaha covardia !"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2022-12-10T11:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601535216849326082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "29274419",
                        "start": 101,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601535216849326082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giramundo faz apresenta\u00e7\u00e3o gratuita no Parque Municipal no fim de semana https://t.co/7VMKOocEnF via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1561863713015169027",
            "created_at": "2022-12-10T10:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601529707081895936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1590837778723610642",
                        "start": 0,
                        "username": "FeFerrador"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "51779890",
                        "start": 12,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601529707081895936",
            "in_reply_to_user_id": "1590837778723610642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FeFerrador @Paulogeneroso Alvorada \u00e9 \u00e1rea  protegida pelo ex\u00e9rcito  tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "177588961",
            "created_at": "2022-12-10T10:44:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601528272961306625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "139860744",
                        "start": 0,
                        "username": "iaragb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601528272961306625",
            "in_reply_to_user_id": "139860744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaragb Que horr\u00edvel atacar gratuitamente quem s\u00f3 tentou nos salvar dessas desgra\u00e7as que foram eleitos por SP com o aval do frouxo. Tudo isso \u00e9 medo de que o povo cobre o verdadeiro arreg\u00e3o? Ali\u00e1s a resid\u00eancia oficial n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida tamb\u00e9m?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [brunocovas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brunocovas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brunocovas"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [jyzien].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jyzien",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jyzien"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fernand38882785].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fernand38882785",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fernand38882785"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Matosinhos, Portugal",
                "id": "186cec73f11d0d0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atalanta, Brasil",
                "id": "ca2a69c88b04e057",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conc\u00f3rdia, Brasil",
                "id": "bd9599203776c51a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a4b227ce2060cf5e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Miranda, Venezuela",
                "id": "01c93e351e3122fb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pico do Jaragu\u00e1",
                "id": "07d9d245a6c87003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1384566372655681544",
                "name": "Mapeo abierto - Am\u00e9rica Latina",
                "username": "mapeoabierto_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258022733318930434",
                "name": "Parque Nacional Nahuel Huapi",
                "username": "PnnhInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987735675897249792",
                "name": "MS Hoje",
                "username": "MSHoje_combr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "536641701",
                "name": "J\u00fanior Fr\u00f3es",
                "username": "Kiofroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303777043465863168",
                "name": "ANTRA Brasil",
                "username": "AntraBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26007378",
                "name": "Esio Neto",
                "username": "esioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184210354",
                "name": "Bruno Engler",
                "username": "BrunoEnglerDM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974061807567589377",
                "name": "M. Stumpf",
                "username": "stumpf_marcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39702737",
                "name": "jota perdigoto",
                "username": "canhotagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204991258",
                "name": "carol",
                "username": "loracq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312433847959801856",
                "name": "silviageruza",
                "username": "silviageruza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47727942",
                "name": "Portal Norte da Ilha",
                "username": "P_NortedaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934105440",
                "name": "Vasco Dantas Rocha",
                "username": "vascopianist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200172289",
                "name": "a m a n d a",
                "username": "iksezoht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46490764",
                "name": "Samuka C\u00e2mara",
                "username": "samukacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329804805",
                "name": "Juliano Antero",
                "username": "ChuretaJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870265806193655808",
                "name": "Mem\u00f3ria Atleticana",
                "username": "memoriacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996116239289405443",
                "name": "RDC TV",
                "username": "RDCTVdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567252798907072514",
                "name": "\u00e9 a bia esse \u00e9 meu novo perfil !!",
                "username": "agalopada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580524758533390337",
                "name": "Arjuna",
                "username": "oncalivreamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582837885144891395",
                "name": "Felipe Santos",
                "username": "FelipeS44583486",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924146456",
                "name": "Paulo",
                "username": "pnolasco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568494327",
                "name": "Blog do Juares",
                "username": "BlogdoJuares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180053648",
                "name": "SBT RS",
                "username": "sbtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270503513634807810",
                "name": "alencar.toinho",
                "username": "alencar_toinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014236126750625794",
                "name": "Alegrete Tudo",
                "username": "AlegreteTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726776923985186817",
                "name": "gig;",
                "username": "namsoulie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429932256307593218",
                "name": "Formiguinha",
                "username": "FormiguinhaNyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51779890",
                "name": "Paulo Generoso",
                "username": "Paulogeneroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489189886670381056",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "CamargoDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566860716874801154",
                "name": "Instituto de Estudos Amaz\u00f4nicos",
                "username": "iea_amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "g1 RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214540201",
                "name": "Marcelo Eslab\u00e3o",
                "username": "marceloesl7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36854082",
                "name": "YT Silva",
                "username": "ytsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939009951",
                "name": "CARIRICEARA.COM",
                "username": "CariricearaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29470158",
                "name": "Diane Wilshere (she/her)",
                "username": "petricat666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035304719739219968",
                "name": "lanis",
                "username": "itslanisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824663395811098633",
                "name": "Anderson Sales - Bok\u00e3o",
                "username": "AndersonsBokao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520939377446240256",
                "name": "@MiguelvvJ",
                "username": "MiguelvvJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74731581",
                "name": "Grupo Oceano",
                "username": "OceanoFMOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254276501",
                "name": "kari",
                "username": "kabisbaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403055687635197960",
                "name": "Oswaldo Braga",
                "username": "TuchoBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435548288422395904",
                "name": "Marcelle Comenale \ud83d\udea9\ud83d\udc9c",
                "username": "marcellepipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206758582",
                "name": "A voz do Bem de Itapi\u00fana",
                "username": "avozdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940631",
                "name": "Andrei Zmievski",
                "username": "a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1451190819168276494",
                "name": "Portal Costa do Sol",
                "username": "pcostadosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482340847844794383",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "FranBorges78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912914",
                "name": "Luiz Nascimento",
                "username": "weskulls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441364920",
                "name": "poliglota das linguagens de amor",
                "username": "mmoreiracl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4234312453",
                "name": "Cibele Correia",
                "username": "procariontas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599603460802060290",
                "name": "Regina Nobrega",
                "username": "Nobrega9Nobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50641597",
                "name": "Guto Silva",
                "username": "gutosilvapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61583405",
                "name": "Alessandro de Lara",
                "username": "aledelara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258783519",
                "name": "Portal de Not\u00edcias CE",
                "username": "PdenoticiaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371561195367497728",
                "name": "Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina - IMA",
                "username": "imasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179655979",
                "name": "Blog da Noelia Brito",
                "username": "NoeliaBritoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492723738340691971",
                "name": "Not\u00edcias paralelas",
                "username": "GabrielKustow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588217247209857025",
                "name": "Carlos Rodriguez",
                "username": "CarlosRfried",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1577346553781665794",
                "name": "Random Places with People",
                "username": "rpwpbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595085851087749120",
                "name": "Ale12",
                "username": "Alewelb5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241509984741064704",
                "name": "mel\ud83c\udf6f || MUDOU A PACK",
                "username": "nuncaviwinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742176043562328066",
                "name": "felipe furtado",
                "username": "felipecfurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94998761",
                "name": "Mariana Andrade",
                "username": "marifotografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225200436",
                "name": "EpileF",
                "username": "epilefmot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69370563",
                "name": "Edgar",
                "username": "Edgarnetopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099701132581052416",
                "name": "Gustavo",
                "username": "PalestraaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16258221",
                "name": "Matheus R. Ribeiro",
                "username": "_ribeirom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176244402",
                "name": "Leonardo Miranda",
                "username": "leoffmiranda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188764800",
                "name": "TAIANA MARTINS",
                "username": "taianamartins01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355731570246692866",
                "name": "Cidad\u00e3o, quem?",
                "username": "Henriquer_Ah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294078514",
                "name": "cabecinha \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "davi_lopesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179470174967255047",
                "name": "pedrin",
                "username": "pirimplimplim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452445504814698497",
                "name": "Luana Pereira",
                "username": "LuanaAlmeidaPe3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458241601667571714",
                "name": "abeiuda",
                "username": "amandamelipona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602823400191397890",
                "name": "Blog do Del Rio",
                "username": "L_C_Del_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532359",
                "name": "olho junto",
                "username": "leocadiojana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323696605757886466",
                "name": "mari",
                "username": "m4rissts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220699459509682177",
                "name": "Matheus_casa11_2 Bem Vindos \u00e0 Alemanha Fascista.",
                "username": "2Casa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2273138390",
                "name": "ELIZETE VELOSO DOS S",
                "username": "ElizetevelosoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354015113162973185",
                "name": "Portal Cidade Luz",
                "username": "PortalCidadeLu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982068030434881536",
                "name": "tata",
                "username": "dinkwarrens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287474",
                "name": "IOANNESCASMURRO",
                "username": "ioannescasmurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587406936563130368",
                "name": "Vanessa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Vanessasdireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570080979921813510",
                "name": "JEAN Br",
                "username": "JEAN_BOLSON4RO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396742869642321921",
                "name": "Ricardo Cabral",
                "username": "Ricardo02271887",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144867571",
                "name": "Eu s\u00f3 acho que",
                "username": "isisMKruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587638672",
                "name": "Justi\u00e7a Federal SP",
                "username": "JFSP_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487551923637075978",
                "name": "Izolda Cela",
                "username": "IzoldaCelaCe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888933607942873089",
                "name": "CARLOS WALDIR BARBOSA NASCIMENTO",
                "username": "_CarlosWaldir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "CBN Recife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973363823880130560",
                "name": "Ricardo Hedo",
                "username": "RHedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253833184636215296",
                "name": "India de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "le_passarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587671481366024192",
                "name": "Walter Dudas",
                "username": "walter_dudas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143661146",
                "name": "Renato Martins (RDC TV e Rede #AtitudePositiva)",
                "username": "renatomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568277399309094920",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fernand88293306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49696756",
                "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "guimaraes13PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376094055441043460",
                "name": "Garnet Canis de Assis",
                "username": "CaneAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274688443",
                "name": "Beatriz Cerqueira",
                "username": "BiaCerqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1517250511296151554",
                "name": "Aperfei\u00e7oamento Ministerial Crist\u00e3o",
                "username": "AperCristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400439384630042627",
                "name": "\ud835\udd6d.",
                "username": "_smanyy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289388896439144448",
                "name": "cereja\u17f9",
                "username": "Aovibees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79823182",
                "name": "debs",
                "username": "raposajuvenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365305369992560642",
                "name": "manu",
                "username": "manuzocass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165383104888025090",
                "name": "TRI david \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "dvdoliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561411931952521221",
                "name": "Isabel B",
                "username": "IsabelB93097424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677692470",
                "name": "Eloy Terena",
                "username": "luizeloyterena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4410956067",
                "name": "InfoPebas",
                "username": "InfoPebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587496913196269575",
                "name": "Germano Costa Clima. Ph.D.",
                "username": "costa_clima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580174853705023488",
                "name": "Lisboa Boinha Lisboa Filho",
                "username": "BoinhaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267880937381146629",
                "name": "Julia J H Koga",
                "username": "HorieJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581784594088697857",
                "name": "Talita Gandra",
                "username": "talita_gandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517918828008816641",
                "name": "\u0336A\u0336\u0336r\u0336\u0336i\u0336\u0336e\u0336\u0336l\u0336\u0336l\u0336\u0336e\u0336\u0336 \u0336\u0336D\u0336\u0336i\u0336\u0336a\u0336\u0336s\u0336",
                "username": "ariellediasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316406489179922433",
                "name": "Pedro P\u00f4ncio",
                "username": "pedroponciobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009445561430017",
                "name": "",
                "username": "CanalHipocritas",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373153467980734464",
                "name": "Welton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "anwepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040794498115297282",
                "name": "Priscila Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Priscil94564699",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354540749212291074",
                "name": "Instigamente \ud83e\udde0 \u2615 \ud83d\udcf8\ud83e\udd18\ud83c\udfa5\ud83d\udd2d",
                "username": "denis_1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540584207",
                "name": "Arya Stark em Winterfell",
                "username": "Armario_boteco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408521699927199747",
                "name": "marcy",
                "username": "caniisIupus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447297647",
                "name": "MAR\u00c9 - Mostra Ambiental de Cinema do Recife",
                "username": "mare_recife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501236011048841218",
                "name": "vipmtcuiab\u00e1",
                "username": "vipmtcuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559571306445770760",
                "name": "loboiberico.pt",
                "username": "loboibericopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o Oliveira, PhD \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udf0e",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519369589817319426",
                "name": "Ultraman",
                "username": "SouzaWithZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323272837298327554",
                "name": "Mirian Dias",
                "username": "MirianSyDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483800639050334220",
                "name": "Rose Malfatti",
                "username": "malfatti_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537428176",
                "name": "CARLOS THANOS",
                "username": "baldtaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530333553300541440",
                "name": "Dr. Man\u00e9",
                "username": "Bubble_blee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341199920146071552",
                "name": "Iracema Horta \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "IracemaHorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581122535596466176",
                "name": "Rico Pinheiro",
                "username": "Rico_Pinheir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252218163577663490",
                "name": "florzinha solit\u00e1ria",
                "username": "perlibidine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445061913969311746",
                "name": "Manteguinha desenhista",
                "username": "Mantega_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193136810416910340",
                "name": "Comunica",
                "username": "Comunicafreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265256742054756352",
                "name": "0_Cad\u00e1ver",
                "username": "Cipio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054910992277213189",
                "name": "Anas",
                "username": "Ana84450795",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568394006941388804",
                "name": "Djalma Da silva Alves",
                "username": "DjalmaDasilvaA8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344036409586429952",
                "name": "Pensar a Hist\u00f3ria",
                "username": "historia_pensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71126703",
                "name": "Andr\u00e9 Morais",
                "username": "andremoraisneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129998424",
                "name": "lucas lima",
                "username": "lldelucaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606100010",
                "name": "Aline Oliveira",
                "username": "lineoliveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491928388608704538",
                "name": "eduardoparisotto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eduardoparisot8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520131290258886658",
                "name": "Sonia Gava",
                "username": "soniaGava15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314880582",
                "name": "Kelly Cristine",
                "username": "KellyRohem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230800458",
                "name": "Fox News",
                "username": "foxnewsbrazileu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283605236670705665",
                "name": "thales",
                "username": "user_333777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402003525517860866",
                "name": "Torres \uf8ff",
                "username": "CarlosTorres333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881291525942104064",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paola \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatriotaPaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600104051424874496",
                "name": "Jonas, o \ud83d\udc31",
                "username": "Jonas55456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043497034387476481",
                "name": "Maria Elizabete M. Castange",
                "username": "MCastange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437255490950533122",
                "name": "yeolgi-gu",
                "username": "oIiviarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229748787347939329",
                "name": "Al Chi Ming",
                "username": "siririkamikaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36266067",
                "name": "L\u00edvia Barbosa",
                "username": "liiviaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519252596497731586",
                "name": "gisa",
                "username": "GigiRosa22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484663990399733761",
                "name": "JOSU\u00c9 DE FREITAS",
                "username": "JOSUDEFREITAS8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424923491506212865",
                "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
                "username": "MulherAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681557920",
                "name": "co\u00e9, taru",
                "username": "coetaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614353919",
                "name": "jho\u00f1athas ferreira",
                "username": "Jhonathasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103305438156808193",
                "name": "CrisCM",
                "username": "Cristia99922899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51195716",
                "name": "MARCIO DE FLORIPA!!! Em Deus eu acredito!!!",
                "username": "marcio37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278854661",
                "name": "thays | jur\u00eddico khum sam",
                "username": "_silvassaur0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518784804644397061",
                "name": "Bruno Ganem",
                "username": "ganemontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470370199245316103",
                "name": "Fl\u00e1via Le\u00e3o",
                "username": "FlviaLeo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590103147778801666",
                "name": "Patriota da F\u00e9",
                "username": "moraestecno4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1446131019170545673",
                "name": "Edna Curtolo",
                "username": "EdnaCurtolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824334240120705025",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves Roch",
                "username": "LciaGonalvesRo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334131871349927941",
                "name": "Ricardo Mito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Ricardo21090802",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602437996",
                "name": "Didinho...Sou de Jesus e colorado",
                "username": "Didinhointer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67042497",
                "name": "Fabiana Barroso",
                "username": "fabifbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49323599",
                "name": "eric v. \uea00",
                "username": "marcnofler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128608652",
                "name": "Dinarte\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "dinarterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496660226",
                "name": "Luciane Mocellin \ud83c\udfa3",
                "username": "MocellinLuciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578891012646248450",
                "name": "gus",
                "username": "boquetinhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471305975604912134",
                "name": "iara \ud80c\udcfa",
                "username": "seulgcci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197983394958848000",
                "name": "lucia",
                "username": "lucia98624147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67119018",
                "name": "Ricardo Stuckert",
                "username": "ricardostuckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213189866076295168",
                "name": "sniper \ud83d\udd75\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "yng_svnzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989602",
                "name": "Kitty Gaysha\ud83e\udde9",
                "username": "kuroibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826183437069479936",
                "name": "Ericson Abner",
                "username": "ericson_abner17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404269814009544711",
                "name": "uno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "unosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498440672",
                "name": "SORAY",
                "username": "soraywho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918197046871502849",
                "name": "POPTime",
                "username": "siteptbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143648859236814855",
                "name": "Gessica",
                "username": "geleibond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67726701",
                "name": "JOHN KENNEDY 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "jkoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338051802",
                "name": "BARTON AZAMBUJA",
                "username": "BARTON_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428733322679791618",
                "name": "Port\u00e3o 9",
                "username": "portal_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594047341224411136",
                "name": "Luiz Ernesto S. Barreto",
                "username": "LuizErnestoSBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015080045809893377",
                "name": "\ud80c\uddd7 \ud80c\udde3 \ud80c\uddb0 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0628\u064a\u0644\u064a\u0627\u0647\u062f\u0627\u0633\u0627 \ud80c\uddb9 \ud80c\udc59 \ud80c\udec7",
                "username": "cheirinhodebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293397041",
                "name": "Galo Na Veia",
                "username": "GaloNaVeia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1378335286074171392",
                "name": "Liga da Pol\u00edtica",
                "username": "ligadapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581629956966301697",
                "name": "JandadaRosangela Silva",
                "username": "JandadaRosange1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570105726068047872",
                "name": "Janaina Garcia",
                "username": "Janaina80700911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189036407",
                "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 - Amanda | BOLSONARO VENCEU!",
                "username": "amandamoraes500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391404403047993347",
                "name": "Nico A.",
                "username": "ChiaroNuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63267762",
                "name": "MarcoF \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "marcopfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638498698",
                "name": "TOU COCANDO",
                "username": "LinaValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263865980884856833",
                "name": "RT da FlaTT",
                "username": "RTdaFlaTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587205058256687108",
                "name": "\ud83d\udd30Soberanista",
                "username": "Soberanista2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186018847914151936",
                "name": "Ivanzin",
                "username": "BcunhaIvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121169090",
                "name": "lucas\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "fluminensismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146133602",
                "name": "gabe \u1d54\u1d17\u1d54",
                "username": "attentiongabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213202732749713408",
                "name": "J\u00falia Botelho",
                "username": "BotelhaJuliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568052951268184065",
                "name": "Jos\u00e9 Pinto Pontes",
                "username": "jos_pontes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582437014984658946",
                "name": "Elaine Ferreira",
                "username": "ElaineFFiel78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974101820380516352",
                "name": "Renan",
                "username": "renancbsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196139605",
                "name": "Fernando Ulrich",
                "username": "fernandoulrich",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749665623517564928",
                "name": "Vitinha",
                "username": "vitoriamaligna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935633631112060928",
                "name": "zorz\ud83c\udd70\ufe0fn",
                "username": "m_zorzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371878777647726593",
                "name": "Nova Band Hoje",
                "username": "BandHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284762498",
                "name": "Sobral 24 Horas",
                "username": "SOBRAL24HORAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578228440314019845",
                "name": "Matias_Clima_Meteo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "AficionadoMeteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384619557969698817",
                "name": "Kris a Indignada \u2b50\ufe0f",
                "username": "opinakris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380000174156750848",
                "name": "ex-rbd",
                "username": "gabrielsaldag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253795446776115203",
                "name": "monica moreira de sousa",
                "username": "monicamoreira52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503477626752622594",
                "name": "CHOUEI 2!!!!1 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 (sem fake news)",
                "username": "choqueidois2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455144566",
                "name": "jureg",
                "username": "isaacris88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965729794217381890",
                "name": "Marcos Carneiro\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5.",
                "username": "xMarcosCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146867599",
                "name": "Oswaldo Leal",
                "username": "oswaldoleal2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819859137878249473",
                "name": "Choices \ud83e\udda6",
                "username": "Joyceaadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456775238239330310",
                "name": "lutando",
                "username": "euqIute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49034858",
                "name": "Guibson Miranda",
                "username": "guibfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443313909910409216",
                "name": "Dassayeve Lima",
                "username": "smentalcritica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazonas Pix",
                "username": "AmazonasPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158090215900307456",
                "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GalvaoLione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243018464786333696",
                "name": "Jeje Cricri \ud83c\udf6a \u201cpar\u00f3dia\u201d",
                "username": "jeje_cricri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141701760",
                "name": "Earth1st",
                "username": "Terra1st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384856915",
                "name": "Jean Pierre",
                "username": "ganpir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242783",
                "name": "kk \u2728",
                "username": "karinafacanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986704674035240960",
                "name": "Felipe Almeida",
                "username": "eualmeidafelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495393517966970885",
                "name": "Karina Andrade",
                "username": "KarinaA59216845",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15823760",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "rodrigovdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593682210581872642",
                "name": "sempre na critica",
                "username": "elonbosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568603159",
                "name": "Hamilton Rocha",
                "username": "HamiltonRocha4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94675562",
                "name": "Thiago Queiroz",
                "username": "paizinhovirgula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112518230",
                "name": "Inutilidades da Gabi",
                "username": "gabizinha_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28323444",
                "name": "\ud83d\udcda Acad\u00eamica delirante \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "Suzyoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2620438330",
                "name": "Maristela Reges",
                "username": "MaristelaReges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593215269626908672",
                "name": "Bi\u00f3logo Do Mato",
                "username": "biologodomat0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974627495332007936",
                "name": "lucas cruz 13\u262d",
                "username": "lucaxcmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564398470114541569",
                "name": "j\u00faliaa",
                "username": "ajuliaaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75429838",
                "name": "Vinicius Boreki",
                "username": "vboreki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107094669",
                "name": "J\u00fania Br@sil | \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "juniabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95321658",
                "name": "Juliana Bortolin",
                "username": "JulianaBortolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179685756",
                "name": "N.H",
                "username": "Nilsonhandebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866783106023530497",
                "name": "Vin\u00edcius Mundim Zucheratto e Figueiredo",
                "username": "viniciusmzf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164379004",
                "name": "Fuad Noman",
                "username": "fuadnoman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1121862282424856577",
                "name": "\ud83d\udd30 \u2618\ufe0f GERALDO MACHADO",
                "username": "GERALDO86493688",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414008117743001607",
                "name": "VanessaOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "Vanessaol7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445565394509570048",
                "name": "tata freire - fan account",
                "username": "tatafreire7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46183064",
                "name": "Jonas Kussama",
                "username": "jonaskussama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011931928029810689",
                "name": "L Roberto Tibiri\u00e7\u00e1 \ud83d\udd49\ufe0f \u262e\ufe0f \u262f\ufe0f",
                "username": "lutibygmailcom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264339151631060994",
                "name": "Bragan\u00e7a Hoje",
                "username": "BragancaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504887927058452480",
                "name": "Mag13",
                "username": "AnaMaga25738234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26033581",
                "name": "Marcia Cunha \ud83d\udea9",
                "username": "Sucubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518714651969835009",
                "name": "Andrea Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndreaAbrante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503560352528748544",
                "name": "Lucas Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uea00",
                "username": "splucasaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408015195",
                "name": "Monteiro",
                "username": "monteiro3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito Par\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade Vendas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564727595052290054",
                "name": "calanguinho",
                "username": "o_OtavioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058528136227446784",
                "name": "Leo Azevedo",
                "username": "leoazevedo_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52616514",
                "name": "Anze Kopitar",
                "username": "anzekopitar87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830050142195683328",
                "name": "lorrany",
                "username": "tweetalorrany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044402579",
                "name": "Caah \ud83c\udf38",
                "username": "CMikashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831760092",
                "name": "Leilane Neubarth",
                "username": "LeilaneNeubarth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488642013",
                "name": "Elisabete Pacheco",
                "username": "betepacheco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245016870585016322",
                "name": "pa\u00eds do cacique fake",
                "username": "ceticoetriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242323553",
                "name": "Jornal Passaporte",
                "username": "CleitonPalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284630886835781633",
                "name": "Expresso222",
                "username": "expresso222_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Afr\u00e2nio Soares",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588214475865427970",
                "name": "Fran conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Frandalacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519004279524270084",
                "name": "Diogo Barreira",
                "username": "profdiogobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760341",
                "name": "OOLHAR",
                "username": "blogoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408827135",
                "name": "AFONSO GURGEL",
                "username": "GurgelAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537236239656558592",
                "name": "DELEGADO MARCOS QUEZADO",
                "username": "delegado_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4709022460",
                "name": "Direito News",
                "username": "direitonewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298358781508755456",
                "name": "Piumhi Not\u00edcias",
                "username": "PiumhiNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18399242",
                "name": "RubensCorreia",
                "username": "rubenscorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169752962",
                "name": "Pe. Hamilton Jos\u00e9 Naville, EP",
                "username": "padrehamilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1529533171049582593",
                "name": "Norita Dastre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc05",
                "username": "NorMarDas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147855519165702145",
                "name": "nocariritem",
                "username": "nocariritem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567875908211544064",
                "name": "Extreme HUE",
                "username": "HueExtreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433793280236572699",
                "name": "Felipe Quintas",
                "username": "FelipeMQuintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412976359052300288",
                "name": "Nadja22",
                "username": "Nadja51352983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008023367553835009",
                "name": "Pedro Augusto",
                "username": "opedroaugusto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124255212",
                "name": "Karla Venusa F Silva",
                "username": "KarlaVenusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595573646025801728",
                "name": "Nara Rejane Monteiro Abreu",
                "username": "nara_mont1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575232534757113887",
                "name": "Loedi Gorski",
                "username": "LoediGorski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717410343",
                "name": "Elizabeth B Garcia\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bettybeltran18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589066342677757952",
                "name": "Cristiane Mezzomo",
                "username": "CristianeMezzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256102745",
                "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise Paz N\u00e3o estou aqui para ser querida",
                "username": "denisepazzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68582239",
                "name": "Tha\u00eds En\u00ea F Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thaisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116852285",
                "name": "Andr\u00e9 Teixeira",
                "username": "andretb84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805639057",
                "name": "Yago Rezende",
                "username": "CodePython",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048070884",
                "name": "Neitthein (Nathan em ingl\u00eas) \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "neitthein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080326",
                "name": "Talita",
                "username": "TalitaFatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589966729437904897",
                "name": "Patriota Catarinense",
                "username": "JanaArah17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175898392855293952",
                "name": "artu lover boy",
                "username": "getouuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190950166586630145",
                "name": "Sicabral",
                "username": "Sicabral2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590962764754948096",
                "name": "A Natureza \u00e9 a base da exist\u00eancia humana.",
                "username": "ZDominic10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186902217",
                "name": "Eduardo Ribeiro",
                "username": "edurib2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52492415",
                "name": "RODRIGO FIORINI",
                "username": "RODRIGOFIORINI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351957447",
                "name": "Budweiser Brasil",
                "username": "Budweiser_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69498477",
                "name": "Simone Arrabal Trig\u2661",
                "username": "SimoneArrabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009922416",
                "name": "Sobre_Gelo_Fino",
                "username": "fredpellucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524220199750230018",
                "name": "Egnaldo Andrade da Silva",
                "username": "andrade_egnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223682400",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "xxPauloSantosxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47967946",
                "name": "#suprapartid\u00e1rio",
                "username": "supra_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "460160411",
                "name": "Ricardo Nunes",
                "username": "ricardo_nunessp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48779010",
                "name": "Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "victoranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367210446558814213",
                "name": "Diego at The Luly's Inauguration",
                "username": "rodrigdieg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865324247580889089",
                "name": "Eliandro Cantini",
                "username": "SeuCantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374156201483702277",
                "name": "prima da laura palmer misses taemin",
                "username": "thisbraindamage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503480311237255174",
                "name": "Edu",
                "username": "theendofxva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013850593847336961",
                "name": "Vivic",
                "username": "VicAckerSama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60405004",
                "name": "Tonton a parmegiana",
                "username": "antoniodcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959586465134055425",
                "name": "Intur R\u00edo San Juan",
                "username": "InturRioSanJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146541122",
                "name": "Vit\u00f3ria! \ud83d\udea9",
                "username": "mmarescast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16539171",
                "name": "Rhaquel Marques Kamenach",
                "username": "souanusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595161584032178176",
                "name": "Winston Do Brasil",
                "username": "WinstonDoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191582546",
                "name": "Michele Diniz",
                "username": "MicheleDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636311847",
                "name": "joao fernandes filho",
                "username": "joaofernandesf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959486781270974464",
                "name": "jw descarado",
                "username": "wanderssonn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159556100",
                "name": "quati albino",
                "username": "GiovannaSntr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3266364020",
                "name": "Jorge Pinto",
                "username": "jopintopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112565129",
                "name": "Lula Falc\u00e3o",
                "username": "lulafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347382596645376000",
                "name": "duartesrf",
                "username": "duartesrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2535304645",
                "name": "Vania Cabral",
                "username": "cabralvrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071987320",
                "name": "Vilmar C Man\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV",
                "username": "ConradoVilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589257565183115269",
                "name": "Pav\u00e3o Misterious \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "misteriouspavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516142236047753220",
                "name": "Jamile DeSouza-Davies",
                "username": "JamileDavies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783603171",
                "name": "Regina Almeida",
                "username": "AlmydaRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472933976",
                "name": "Will Lisil \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WillLisil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603191061031096320",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "NikoIasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492593687452397568",
                "name": "L\u00e9o Maranh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uea00\ud83c\udf10",
                "username": "LeoMaranhao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957796930188402688",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b",
                "username": "gabisp22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244618731",
                "name": "TURISMO POR EL MUNDO",
                "username": "liviannavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301637271",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91 \u02e2\u1d58\u02b3\u1d57\u1d52\u02e2",
                "username": "vsftododiaisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525586198084861955",
                "name": "justhaiz \u1b5d",
                "username": "justhaizhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408606260900122627",
                "name": "sofi \u03a8",
                "username": "shwnhaiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344779704",
                "name": "Hailee Steinfeld",
                "username": "HaileeSteinfeld",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1506781545218166784",
                "name": "Manuela",
                "username": "Manumar92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771645044",
                "name": "Roberto Pombo",
                "username": "robertopomboh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569102245437775874",
                "name": "smallbucetinha",
                "username": "diegosmalll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319020086854848518",
                "name": "crasso",
                "username": "eletropenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110709056996589569",
                "name": "marco",
                "username": "novatimboteua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "Chicken Man",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553414767011893251",
                "name": "Darcku",
                "username": "Milesdemoscow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747942847022764036",
                "name": "Ariri",
                "username": "arielbgarcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287723241520472065",
                "name": "Carla",
                "username": "Carlakkkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780809223",
                "name": "Ale santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xandinha1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069596753329033216",
                "name": "Laene Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Direita#Bolsonaro",
                "username": "Laene55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802677915460792321",
                "name": "Danny Alves",
                "username": "Titoalves11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121467698",
                "name": "Dell Technologies Brasil",
                "username": "delltechbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953211732712927232",
                "name": "Ira Sikeira",
                "username": "irani_siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184565471",
                "name": "Cris Barreto",
                "username": "BellasUnhaseCia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125844449",
                "name": "Wanner",
                "username": "wanneroliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239156175012233217",
                "name": "Renato Barros\ud83e\udd8a\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\u2764\ufe0f",
                "username": "BrasilinoBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817203350764748800",
                "name": "Julie\ud83e\udd8a",
                "username": "cecjuliee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024327373439860737",
                "name": "Nanda Biem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GadoBonoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55471957",
                "name": "Saulo Gustavo",
                "username": "saulomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756824065218846720",
                "name": "Rosemary Cabral",
                "username": "rosemarycabral4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608593668",
                "name": "andr\u00e9.",
                "username": "getandrekt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587252071446634496",
                "name": "David Rodrigues",
                "username": "Davidrodr1gues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14767066",
                "name": "CAMPINAS",
                "username": "Campinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2685160164",
                "name": "Jos\u00e9 Marques",
                "username": "JoseTeleze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892665918",
                "name": "Dimy \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "adm_orl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597315293793198080",
                "name": "Cruz",
                "username": "CruzOM1962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77715283",
                "name": "Carlos Caldeira",
                "username": "cccaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4373730532",
                "name": "Tiago Viegas",
                "username": "trviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584134899",
                "name": "Vas.",
                "username": "vasconcuelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242946113168179204",
                "name": "Diana Ribeiro",
                "username": "dianagribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779428527573700608",
                "name": "frienta",
                "username": "kkkkkkkamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73105769",
                "name": "SescTV",
                "username": "sesctv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080221101521801217",
                "name": "K\u00f6nigvs",
                "username": "konigvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069669438591524864",
                "name": "Hungry warriors",
                "username": "hungrywarriors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594753674848387075",
                "name": "Edilson Cardoso",
                "username": "Tuta56309398",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976522053",
                "name": "Paulo guedes fc",
                "username": "pauloguedesfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850299",
                "name": "OktoberBlog",
                "username": "oktoberblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2362646382",
                "name": "Descubra SC",
                "username": "DescubraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753607579717230593",
                "name": "AlemanhanoBrasil",
                "username": "Alemanha_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68397491",
                "name": "A Cidade Mais Alem\u00e3",
                "username": "vemprapomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362135749957713928",
                "name": "Goblin | encomendas abertas \ud83e\uddf6",
                "username": "paulautista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408801619299508229",
                "name": "Willams Xavier",
                "username": "WillamsXavier4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14920034",
                "name": "galdinopedron",
                "username": "galdinopedron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58997957",
                "name": "Victor Hugo dos Santos Mota",
                "username": "victorhugomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356594823852158979",
                "name": "Everaldo Silveira",
                "username": "EveraldoSilve13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211220289",
                "name": "Glaydston Dias Palma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ResistirPraExistir",
                "username": "GlaydstonDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35470484",
                "name": "JP Barbosa",
                "username": "jotabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481766800471859204",
                "name": "ana | \ud83d\udcd6: crime e castigo",
                "username": "bibculture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547707777660755970",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Marcelo61372323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358739792163389440",
                "name": "Rafael Fonteles",
                "username": "RafaelFonteles_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493275976423428098",
                "name": "bikepapi",
                "username": "felipecandiott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093974576424460289",
                "name": "renan\u1d9c\u02e2\u1d43",
                "username": "vsfrenan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205591949631246336",
                "name": "bea ruindade pura",
                "username": "vibesswithbea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562166199814864896",
                "name": "Anodi chaula",
                "username": "AnodiChaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403125388944056321",
                "name": "Maria Augusta Vieira",
                "username": "MariaAugustaVi7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240745996105256961",
                "name": "\u042a\u044fu\u0e2b\u03c3 \u0e04\u0142\u042a\u044f\u03b5c\u043d\u0442 \u044f\u03c3d\u044f\u00a1gu\u03b5\u0e23",
                "username": "BrunoGonsales4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1460095296625684481",
                "name": "caroline w/ an e",
                "username": "iamcarolesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48362362",
                "name": "\u0580\u1f36\u03b5\u0567\u027e\u10db",
                "username": "314etra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636206538",
                "name": "Sandra Lia Simon",
                "username": "sliasimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291855961",
                "name": "Pitter Renato Tavares",
                "username": "pitter_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449831777",
                "name": "FA - TAL",
                "username": "malu_maderfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32768668",
                "name": "FB",
                "username": "smokecatbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889473750357479424",
                "name": "Saiba Mais",
                "username": "saibamaisjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390782148366508032",
                "name": "Olegario_mtb",
                "username": "CarlosOlegario7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1583457057704902656",
                "name": "Vinny Gon\u00e7alves",
                "username": "VinnyBHOficial2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577046407424446478",
                "name": "Rose In\u00e1cio (Tia do Zap)",
                "username": "RhRoseinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508585698856738824",
                "name": "Gustavo.",
                "username": "gustamito22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707958411288289280",
                "name": "S\u00e2mia Samp\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "samiabsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469007733596770309",
                "name": "Amaz\u00f4nia",
                "username": "ExpoAmazoniaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1518998987063414784",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd72\ud83c\udd80\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd74 \ud83c\udd82\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd82",
                "username": "JacqueAldeia74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946557853577465856",
                "name": "lmnals",
                "username": "lmnals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191927595635560448",
                "name": "LUIZ CAMARGO vlog",
                "username": "LuizCamargoVlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1561863713015169027",
                "name": "Le",
                "username": "lb2482813369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590837778723610642",
                "name": "Fernanda Ferrador",
                "username": "FeFerrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177588961",
                "name": "Armenia Tavares",
                "username": "ArmeniaTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139860744",
                "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83c\udf3b\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "iaragb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1603172031230406656",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fqk0zzv0zfbnh3ka8td66z5bx3k0al",
        "oldest_id": "1601528272961306625",
        "result_count": 495
    }
}