{
    "data": [
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-11T21:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557843069927563266"
            ],
            "id": "1557843069927563266",
            "in_reply_to_user_id": "1399712471808679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e premia inova\u00e7\u00f5es feitas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada para proteger mananciais, sem nenhuma contrapartida concreta para a sociedade."
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-11T21:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557843061635424257"
            ],
            "id": "1557843061635424257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Aprovado no Senado o PL 2776/2020, que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. O foi apresentado em regime de urg\u00eancia, sem  passar por nenhuma discuss\u00e3o ou comiss\u00e3o do senado para debate. Mais sobre este retrocesso no fio \ud83d\udc47\n#florestanacionaldebrasilia https://t.co/fhvRxStm0j"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-11T21:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557842619912204288"
            ],
            "id": "1557842619912204288",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 0,19 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2022. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-11T21:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557842619408863235"
            ],
            "id": "1557842619408863235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia em 21 de julho de 2022 - a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-08-11T21:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557839418689568773"
            ],
            "id": "1557839418689568773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Cassipor\u00e9 no Parque Nacional do Cabo Orange, Estado do Amap\u00e1, Brasil   Foto: Carlos Marques  https://t.co/FndMJCO9wG https://t.co/6DaVwJl8eI"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-08-11T21:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557838450505777157"
            ],
            "id": "1557838450505777157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Market Place de Turismo\nO que Ver no Mundo: Franz Josef Glacier, as L\u00e1grimas de Hinehukatere\nKa Roimata ou L\u00e1grimas de Hinehukatere em Maori, \u00e9 uma geleira localizada no Parque Nacional Westland, na costa oeste da Ilha S\u2026\n#1\u00baMarketPlaceDeTurismo\n\nhttps://t.co/QPeLhgl66p https://t.co/TSO22XlLII"
        },
        {
            "author_id": "933463791886589953",
            "created_at": "2022-08-11T21:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557835506347540481"
            ],
            "id": "1557835506347540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3! O Parque Municipal Buritis Sebasti\u00e3o J\u00falio de Aguiar ser\u00e1 inaugurado e voc\u00ea n\u00e3o pode faltar! Venha e traga a sua fam\u00edlia para conhecer de perto essa grande conquista em qualidade de vida no Parque Oeste Industrial. https://t.co/KEuyajQize"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2022-08-11T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557834243425701888"
            ],
            "id": "1557834243425701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Sorocaba, por meio da Sequav e da SES, promoveu, na manh\u00e3 de s\u00e1bado (6), uma caminhada contemplativa na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3, como parte do projeto \u201cCaminha Sorocaba\u201d. \n\nSaiba mais no link: https://t.co/oDeAa1JzUb"
        },
        {
            "author_id": "1237322425",
            "created_at": "2022-08-11T20:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557833546441506816"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68101539,
                        -24.55176099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1557833546441506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #tbt nesse lugar \ud83e\udd7a\ud83d\udc9a em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/HYg9Vng4tc"
        },
        {
            "author_id": "1004527209200136192",
            "created_at": "2022-08-11T20:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557830598403702786"
            ],
            "id": "1557830598403702786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem que conhecer a Vila! Para proteger suas riquezas, foi criado em 2003 o Parque  Natural  Municipal  Nascentes  de  Paranapiacaba, que proporciona diversas atividades de ecoturismo para os mais aventureiros como trilhas, arborismo e cachoeiras. https://t.co/tgTaErC79K"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2022-08-11T20:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557827298593832960"
            ],
            "id": "1557827298593832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de fazer constru\u00e7\u00f5es irregulares e cortar \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Noronha\n\nhttps://t.co/vIoiPiJRVe https://t.co/xmLQYqzuuQ"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-08-11T20:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557823951316914177"
            ],
            "id": "1557823951316914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00f5es identificaram constru\u00e7\u00f5es irregulares e corte de \u00e1rvores em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha.\n#PF #Opera\u00e7\u00e3o #TVCultura\nhttps://t.co/73qweAEa7X"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2022-08-11T20:19:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557823932664844289"
            ],
            "id": "1557823932664844289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00f5es identificaram constru\u00e7\u00f5es irregulares e corte de \u00e1rvores em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha.\n#PF #Opera\u00e7\u00e3o #TVCultura\nhttps://t.co/ZrbBF1ZEKE"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2022-08-11T20:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557822308701569024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "48335824",
                        "start": 127,
                        "username": "ExtraAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557822308701569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado - Jornal Extra de Alagoas https://t.co/zh1MZUdbMH via @ExtraAlagoas"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-08-11T20:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557819678587748353"
            ],
            "id": "1557819678587748353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores aprovam projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2MAD7V4OB4"
        },
        {
            "author_id": "1171886030837964801",
            "created_at": "2022-08-11T20:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557819431560019968"
            ],
            "id": "1557819431560019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13). Local estava fechado para manuten\u00e7\u00e3o devido as fortes chuvas que atingiram a capital.\n\nLeia mais\nhttps://t.co/3bYPsNZSP4"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2022-08-11T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557819143101059072"
            ],
            "id": "1557819143101059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local estava fechado por causa das chuvas que atingiram a capital em maio e danificaram estruturas do parque. https://t.co/VwRdzB1sjR #g1al"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-08-11T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557819138881601537"
            ],
            "id": "1557819138881601537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi pro ch\u00e3o! \n\nA obra estava sendo realizada em uma encosta \u00edngreme, na comunidade Tavares Bastos, no Catete.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/x1bBKb5bLr https://t.co/4aQdo4r35t"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2022-08-11T19:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557818844915372037"
            ],
            "id": "1557818844915372037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iran apoia a luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Poxim https://t.co/WiuK3a1FXo"
        },
        {
            "author_id": "1286506382729117698",
            "created_at": "2022-08-11T19:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557817767247708162"
            ],
            "id": "1557817767247708162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/SQGW0lf7UP"
        },
        {
            "author_id": "1452764288347742216",
            "created_at": "2022-08-11T19:45:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557815559865122816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3122882363",
                        "start": 0,
                        "username": "CachorroGamba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557815559865122816",
            "in_reply_to_user_id": "3122882363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CachorroGamba O Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u t\u00e1 de prova"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-08-11T19:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557811697192165378"
            ],
            "id": "1557811697192165378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Cristalino II em perigo! Empresa agropecu\u00e1ria pediu e Justi\u00e7a do MT determinou a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o da #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o considerada imprescind\u00edvel p/ a #Amaz\u00f4nia, deixando-a \u00e0 merc\u00ea da destrui\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude21 ONGs se mobilizam \u270a https://t.co/fqjs3UUi0a https://t.co/fMq1vFfIog"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-08-11T19:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557810935838003202"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1557810935838003202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando a 1.385 metros de altura! \ud83d\ude1d em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/8VZLIt5J6f"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-08-11T19:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557807072607145986"
            ],
            "id": "1557807072607145986",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pai aventureiro: Jalap\u00e3o\nA regi\u00e3o do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo um parque estadual. Ao todo, s\u00e3o 34 mil km\u00b2 com cachoeiras cristalinas, piscinas naturais, chapad\u00f5es e dunas alaranjadas de at\u00e9 40 m de altura. https://t.co/692o8MtXsU"
        },
        {
            "author_id": "156729975",
            "created_at": "2022-08-11T19:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557806306865602560"
            ],
            "id": "1557806306865602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A FLONA \u00e9 fundamental para o abastecimento h\u00eddrico da Bacia do Descoberto, que abastece 70% do DF. Se queremos uma cidade sem racionamentos de \u00e1gua no futuro, devemos lutar pela Floresta Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2022-08-11T19:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557805968427290632"
            ],
            "id": "1557805968427290632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) \u2013 Alagoas 24 Horas: L\u00edder em Not\u00edcias On-line de\u00a0Alagoas https://t.co/TF6KgkvHaE"
        },
        {
            "author_id": "156729975",
            "created_at": "2022-08-11T19:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557805255521435648"
            ],
            "id": "1557805255521435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma canetada Bolsonaro pode acabar com quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia! Mais da metade do Cerrado foi desmatado no Brasil, o que vai sobrar pras pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es? Sem Cerrado, sem \u00e1gua, sem vida!"
        },
        {
            "author_id": "156729975",
            "created_at": "2022-08-11T19:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557804840620802048"
            ],
            "id": "1557804840620802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem precisa de moradia tamb\u00e9m precisa de \u00e1gua! Acabar com metade da FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! Ela protege nascentes e contribui para o equil\u00edbrio do clima. Esse PL t\u00e1 mesmo \u00e9 com cara de manobra eleitoral, t\u00e3o de olho nos votos dos 40mil assentados!"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2022-08-11T18:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557802417617604609"
            ],
            "id": "1557802417617604609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com representantes do Movimento Jabotiana Viva, dialogando sobre a necessidade da cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Poxim. https://t.co/ZVTSeMH3YD"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-08-11T18:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557800723689218048"
            ],
            "id": "1557800723689218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) https://t.co/skk8YdJXVH"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-08-11T18:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557800713060864001"
            ],
            "id": "1557800713060864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) https://t.co/YwWuTM0603"
        },
        {
            "author_id": "1423853727304364034",
            "created_at": "2022-08-11T18:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557794124635545603"
            ],
            "id": "1557794124635545603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procura-se acompanhante para ir em um date no parque municipal , interessados entrar em contato"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-08-11T18:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557791211469012993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40095953",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557791211469012993",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O @SenadoFederal aprovou ontem projeto que desprotege 40% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Pior: sem garantia que uma \u00e1rea equivalente ser\u00e1 conservada como compensa\u00e7\u00e3o. Amea\u00e7a para fontes de \u00e1gua do DF! #NaoAoPL2776! \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/z4iwQvxJ0z"
        },
        {
            "author_id": "3089137035",
            "created_at": "2022-08-11T18:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557790430917525504"
            ],
            "id": "1557790430917525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste\u00a0s\u00e1bado https://t.co/P4bXwOrWBE"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2022-08-11T17:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557788663936946177"
            ],
            "id": "1557788663936946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Abadia de Goi\u00e1s exerce um papel fundamental entre as unidades de preserva\u00e7\u00e3o ambiental: nele est\u00e1 o dep\u00f3sito definitivo dos rejeitos radioativos do desastre do C\u00e9sio-137. O projeto de lei aprovado pela Alego oficializou o parque, que tem mais de 165 hectares. https://t.co/tmQAgDxN5D"
        },
        {
            "author_id": "1491231355639840768",
            "created_at": "2022-08-11T17:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557787941044379648"
            ],
            "id": "1557787941044379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu entendi bem ou v\u00e3o realmente alterar a Floresta Nacional de Bras\u00edlia pra fazerem moradias l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2022-08-11T17:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557787575527653376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "85327394",
                        "start": 80,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "937382156",
                        "start": 94,
                        "username": "Cidgomes11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557787575527653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheagamos a um ponto na bancada do DF em  que parlamentares de outros estados : @randolfeap e @Cidgomes11  \u00e9 que defenderam a nossa floresta nacional ! Enquanto os daqui aprovaram e/ou se omitiram na destrui\u00e7\u00e3o de 43%. \n#flona #bras\u00edlia #DF"
        },
        {
            "author_id": "271692358",
            "created_at": "2022-08-11T17:48:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557786001682096129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "864700298",
                        "start": 0,
                        "username": "AHERAMIGUA"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1658196824",
                        "start": 12,
                        "username": "CAHUCOPANA"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2429057204",
                        "start": 24,
                        "username": "ACVCRAN"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "91383477",
                        "start": 33,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557786001682096129",
            "in_reply_to_user_id": "864700298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AHERAMIGUA @CAHUCOPANA @ACVCRAN @ParquesColombia Parque Nacional Natural"
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2022-08-11T17:46:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557785554279858176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "82144764",
                        "start": 24,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557785554279858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior \u00e9 que o  senador @IzalciLucas ainda tem 4 anos no Senado destruir ainda mais  o futuro de Bras\u00edlia e do Brasil.  https://t.co/u8J7CvHiLH"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-11T17:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557785405658914816"
            ],
            "id": "1557785405658914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0fAbsurdo\u203c\ufe0f\nSenado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia!!\nA proposta segue agora para san\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica.\n\n#florestadebrasilia #retrocessoambiental #unidadedeconservacao \n\nhttps://t.co/GzsHanmPR5"
        },
        {
            "author_id": "90533055",
            "created_at": "2022-08-11T17:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557783869444837376"
            ],
            "id": "1557783869444837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WPMNsiKNPb\n\n#blogdoamarildodf\n#amarildomotadf\n#blogdoamarildomota"
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2022-08-11T17:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557783504506724352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1513371584",
                        "start": 57,
                        "username": "flaviaarrudabsb"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "82144764",
                        "start": 86,
                        "username": "IzalciLucas"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "986978033159626754",
                        "start": 157,
                        "username": "leiladovolei"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "36585212",
                        "start": 188,
                        "username": "Reguffe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557783504506724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A autora do projeto que reduz 43% da Floresta Nacional \u00e9 @flaviaarrudabsb e o relator @IzalciLucas. N\u00e3o votem nesses EXTERMINADORES DO FUTURO! Onde estava a @leiladovolei que se omitiu? E @Reguffe ?  #FLONA\n\nhttps://t.co/6LOtUF8kVM"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2022-08-11T17:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557783312780886016"
            ],
            "id": "1557783312780886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A retirada de 40% da Floresta Nacional \u00e9 resultado da omiss\u00e3o e coniv\u00eancia de v\u00e1rios governos com a grilagem  de terras p\u00fablicas. O governador Ibaneis esteve na \u00e1rea da Flora na campanha e estimulou as pessoas a invadirem e constru\u00edrem em terras p\u00fablicas de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2022-08-11T17:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557781374567866369"
            ],
            "id": "1557781374567866369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parlamentares do Congresso aprovaram simbolicamente no Senado a destrui\u00e7\u00e3o de 40% da Floresta Nacional, projeto dos parlamentares do DF, que s\u00e3o candidatos! NENHUM SE OP\u00d4S! Est\u00e3o destruindo Bras\u00edlia por gan\u00e2ncia! #FLONA"
        },
        {
            "author_id": "1165343407897763845",
            "created_at": "2022-08-11T17:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557781314480312320"
            ],
            "id": "1557781314480312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA\n\nSenado retira 40 % da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 alvo de invas\u00f5es \n\nSe o eleitor n\u00e3o mudar o Legislativo infelizmente a\u00e7\u00f5es como essa ir\u00e3o continuar . https://t.co/fy7cqYHphK"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2022-08-11T17:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557780585145311235"
            ],
            "id": "1557780585145311235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF mira constru\u00e7\u00f5es irregulares e corte de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de Fernando de Noronha\nhttps://t.co/cfK1uwawDm"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2022-08-11T17:26:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557780496616226816"
            ],
            "id": "1557780496616226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF mira constru\u00e7\u00f5es irregulares e corte de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de Fernando de Noronha\nhttps://t.co/NywjoohE3G"
        },
        {
            "author_id": "1557705320822181889",
            "created_at": "2022-08-11T17:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557780488022102016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557780488022102016",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro PRESIDA \n\nESTAO ROUBANDO AS TERRAS FEDERAIS DA FLORESTA NACIONAL EM BRAS\u00cdLIA...\n\n4000 HA, S\u00c3O 4000 X 10000 M2 = 40.000.000\nM2 OU 40 MILH\u00d5ES DE M2...\n\nCHEGA DO ROUBO DE TERRAS EM BRAS\u00cdLIA.\n\nFORA TURMA DO IBANEiZ"
        },
        {
            "author_id": "1495071754028474368",
            "created_at": "2022-08-11T17:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557779958851932160"
            ],
            "id": "1557779958851932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro e sua tropa de ca\u00f3es Vadios da C\u00e2mara Dos Deputados Esta\u00f3 destru\u00eddo a floresta Nacional De Bras\u00edlia # fora Bolsonaro tirano"
        },
        {
            "author_id": "1252621010635042817",
            "created_at": "2022-08-11T17:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557777763725099008"
            ],
            "id": "1557777763725099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou, na manh\u00e3 desta quinta-feira (11), uma opera\u00e7\u00e3o contra constru\u00e7\u00f5es irregulares e corte de \u00e1rvores em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) em Fernando de Noronha. S\u00e3o cumpridos cinco mandados de busca e apreens\u00e3o.\nhttps://t.co/2mMfjs6ibG"
        },
        {
            "author_id": "1549422339837812739",
            "created_at": "2022-08-11T17:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557775301224144896"
            ],
            "id": "1557775301224144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#VenezuelaEnDesarrollo\n\ud83d\udc99 Parque Nacional Sequoia \ud83d\udc99 https://t.co/bpEfHMr9fC"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2022-08-11T16:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557772918645465094"
            ],
            "id": "1557772918645465094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) https://t.co/KSyzLo0uLi"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2022-08-11T16:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557769751107194882"
            ],
            "id": "1557769751107194882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIMI: Em encontro, ind\u00edgenas discutem impactos da lei que altera limites de reserva e parque estadual em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/tWfoY4AXuQ"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2022-08-11T16:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557769743641317378"
            ],
            "id": "1557769743641317378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CIMI: Em encontro, ind\u00edgenas discutem impactos da lei que altera limites de reserva e parque estadual em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/LFCremuRFJ"
        },
        {
            "author_id": "314247445",
            "created_at": "2022-08-11T16:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557769562392870917"
            ],
            "id": "1557769562392870917",
            "in_reply_to_user_id": "314247445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "campo pro parque nacional das emas \ud83d\ude2d ansiosissima j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2022-08-11T16:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557769169965387781"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40095953",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557769169965387781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @SenadoFederal acaba de ceder graciosamente 40%  da Floresta Nacional   aos grileiros!! Ambientalistas acusam o crime, e prevem consequ\u00eancias nefastas para toda a regi\u00e3o Centro Oeste!! https://t.co/xvNTmGKEfm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-11T16:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557768810786177024"
            ],
            "id": "1557768810786177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udea8O Senado aprovou PL que reduz drasticamente a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regularizar assentamentos na regi\u00e3o.\n\nO PL, que foi votado apenas um dia ap\u00f3s chegar da C\u00e2mara e sem passar por comiss\u00f5es, reduz a Flona em 3.700 hectares.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/tiAfVgGWMM"
        },
        {
            "author_id": "248715372",
            "created_at": "2022-08-11T16:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557767693780107265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557767693780107265",
            "in_reply_to_user_id": "1090726954335125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaArrudaDF Voc\u00ea \u00e9 muito cara de pau mesmo n\u00e9. \nDeu nem 1 palavra sobre seu projeto da floresta nacional de Bras\u00edlia, aquela que vc vai acabar com ela a favor do grileiros."
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2022-08-11T16:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557765154305150976"
            ],
            "id": "1557765154305150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PF e ICMBio combatem crime ambiental na ilha de Fernando de Noronha. Est\u00e3o sendo cumpridos cinco mandados de busca e apreens\u00e3o por avan\u00e7o for\u00e7ado de ocupa\u00e7\u00e3o urbana em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Leia em https://t.co/2Wbk6sDqqN.\n\n\ud83d\udcf7 Pol\u00edcia Federal/Opera\u00e7\u00e3o Loronha https://t.co/KOsbGVuzux"
        },
        {
            "author_id": "156729975",
            "created_at": "2022-08-11T16:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557765111657517059"
            ],
            "id": "1557765111657517059",
            "in_reply_to_user_id": "156729975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrat\u00e9gia eleitoreira de Fl\u00e1via Arruda e Izalci! Sem consulta p\u00fablica? Aqui n\u00e3o! O DF tem plenas condi\u00e7\u00f5es de proporcionar moradias dignas para a popula\u00e7\u00e3o sem abrir m\u00e3o da Floresta Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "1291739585870016514",
            "created_at": "2022-08-11T16:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557764396318867456"
            ],
            "id": "1557764396318867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional possui diversos animais e plantas em risco de extin\u00e7\u00e3o e \u00e9 o ber\u00e7o de muitas nascentes, n\u00e3o d\u00e1 pra perder algo t\u00e3o importante por pura especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. DF j\u00e1 sente a seca e ser\u00e1 cada vez pior. #NaoaoPL2776 https://t.co/hID8hOIMoX"
        },
        {
            "author_id": "1401368567766032388",
            "created_at": "2022-08-11T16:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557764058115411970"
            ],
            "id": "1557764058115411970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/VMxTEZXs82"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-08-11T16:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557763802757619720"
            ],
            "id": "1557763802757619720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fortes chuvas, Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) https://t.co/aEaMBIectq #alagoas #maceio #noticias https://t.co/lmD6wSRdqP"
        },
        {
            "author_id": "1499477453928022023",
            "created_at": "2022-08-11T16:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557763019198926848"
            ],
            "id": "1557763019198926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roda #gigante \n\nComo a vista \u00e9 linda da roda gigante...\n\nGlobo: Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP tem atraso em obra e deve ser inaugurada at\u00e9 o final do ano.\nhttps://t.co/PPN73qSyMQ"
        },
        {
            "author_id": "1281582556899672065",
            "created_at": "2022-08-11T16:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557762811702480897"
            ],
            "id": "1557762811702480897",
            "in_reply_to_user_id": "1281582556899672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo foi discutir solu\u00e7\u00f5es, estrat\u00e9gias, prioridades e recomenda\u00e7\u00f5es para o uso sustent\u00e1vel do solo no contexto da #paisagem. O encontro aconteceu com apoio da Veracel e do World Resources Institute Brasil  no entorno do Parque Nacional do Pau Brasil e da Esta\u00e7\u00e3o Veracel."
        },
        {
            "author_id": "41128065",
            "created_at": "2022-08-11T16:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557761258232987648"
            ],
            "id": "1557761258232987648",
            "in_reply_to_user_id": "41128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi no coreto do Parque Municipal que um grupo de estudantes se reuniu em 1908 para criar o Athletico Mineiro Football Club. Ao todo, 22 nomes participaram da funda\u00e7\u00e3o daquele novo time que passaria a ser chamado de Clube Atl\u00e9tico Mineiro a partir de 1913.\n\n#Galo \n#RedeCAM"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-08-11T15:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557758302485970944"
            ],
            "id": "1557758302485970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/r55D2u5Ml3"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2022-08-11T15:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557753448950636546"
            ],
            "id": "1557753448950636546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como o legislador ignora tudo o que clama o bom senso e o que \u00e9 t\u00e9cnico. O Senado, ontem, aprovou um projeto da sra Flavia Arruda, pra reduzir a Floresta Nacional em 40%. \n\nIsso \u00e9 puramente jogo eleitoreiro, pra regularizar \u00e1reas invadidas e assim seguimos"
        },
        {
            "author_id": "209828606",
            "created_at": "2022-08-11T15:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557752381978427396"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1557752381978427396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do senado diminui \u00e1rea ambiental da floresta nacional de Bras\u00edlia https://t.co/4gUEFCma05"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-11T15:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557751636516225024"
            ],
            "id": "1557751636516225024",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,80 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-11T15:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557751635509620739"
            ],
            "id": "1557751635509620739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,13 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1144289537897717762",
            "created_at": "2022-08-11T15:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557746129785311232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "943259843812618240",
                        "start": 0,
                        "username": "duda_roliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557746129785311232",
            "in_reply_to_user_id": "943259843812618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duda_roliveira Poder at\u00e9 pode, pq tem projeto pra isso. O problema mesmo foi o que fizeram com os rios no decorrer da cidade. D\u00ea uma olhada na planta original e veja o primeiro projeto para o parque municipal, por exemplo. \u00c9 muito triste."
        },
        {
            "author_id": "1557743392326840320",
            "created_at": "2022-08-11T15:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557745354807939078"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 69,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557745354807939078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 dias e 10.000h de \u00e1rea protegida ardida e ainda n\u00e3o h\u00e1 uma palavra @antoniocostapm? N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida que o interior serve para encher a boca em campanha eleitoral. Quero saber se o PRR ter\u00e1 alguma coisa para a refloresta\u00e7\u00e3o ou se o gabinete da propaganda das finan\u00e7as levou tudo"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2022-08-11T15:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557744946379378690"
            ],
            "id": "1557744946379378690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais uma boiada passou, sem consulta p\u00fablica ou sequer debate! O projeto que nem estava na pauta foi aprovado ontem para agradar parlamentares do DF, quase metade da \u00e1rea da Flona ser\u00e1 destru\u00edda por interesses eleitorais. Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel! https://t.co/X23CRjJRgC"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2022-08-11T15:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557744100647923712"
            ],
            "id": "1557744100647923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desgoverno destr\u00f3i a nossa Floresta Nacional, com a coniv\u00eancia silenciosa dos p\u00e9ssimos pol\u00edticos que o DF elege. https://t.co/u2zG1y5dMx"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-08-11T14:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557743410764984325"
            ],
            "id": "1557743410764984325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13). Veja mais em:  - https://t.co/aq5ETOyEYP https://t.co/Fp62ucMBXA"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2022-08-11T14:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557741596082286593"
            ],
            "id": "1557741596082286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Imagens gravadas pelo Coletivo Boca da Mata, na ARIE-JK (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico), localizada entre as regi\u00f5es de Ceil\u00e2ndia, Samambaia e Taguatinga, flagraram a presen\u00e7a de diversas esp\u00e9cies animais silvestres, entre elas, dois amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. [1] https://t.co/I1H6lVAu5K"
        },
        {
            "author_id": "64391577",
            "created_at": "2022-08-11T14:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557741585722675201"
            ],
            "id": "1557741585722675201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fALERTA! Leia o \ud83e\uddf5\n\nA Marinha do Brasil escolheu para seu exerc\u00edcio de tiros a Ilha de Sapata no arquip\u00e9lago de Alcatrazes. O arquip\u00e9lago contempla duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da natureza: a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s e a de Ref\u00fagio da Vida Silvestre. https://t.co/reTxPI20Wi"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2022-08-11T14:42:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557739224245616640"
            ],
            "id": "1557739224245616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) https://t.co/9v786NuDdP"
        },
        {
            "author_id": "1471918530",
            "created_at": "2022-08-11T14:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557737675708592133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "110281148",
                        "start": 0,
                        "username": "Garilin"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "705374112",
                        "start": 9,
                        "username": "IndertPy"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "448165069",
                        "start": 19,
                        "username": "MaritoAbdo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "300306607",
                        "start": 31,
                        "username": "ParaguayTVHD"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "294099546",
                        "start": 45,
                        "username": "rnpy920am"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "215032084",
                        "start": 56,
                        "username": "ABCTVpy"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "159173487",
                        "start": 65,
                        "username": "npyoficial"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "843929117242392577",
                        "start": 77,
                        "username": "C9NParaguay"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "729167354",
                        "start": 90,
                        "username": "hoypy"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "80894808",
                        "start": 97,
                        "username": "nanduti"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1457224374",
                        "start": 106,
                        "username": "LaUnionAM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01a9dbb9232f0fac"
            },
            "id": "1557737675708592133",
            "in_reply_to_user_id": "110281148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Garilin @IndertPy @MaritoAbdo @ParaguayTVHD @rnpy920am @ABCTVpy @npyoficial @C9NParaguay @hoypy @nanduti @LaUnionAM \u00c1rea protegida entonces!!"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-08-11T14:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557736574317895682"
            ],
            "id": "1557736574317895682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico neste s\u00e1bado (13) https://t.co/exox9nDmk9"
        },
        {
            "author_id": "1172114825981419520",
            "created_at": "2022-08-11T14:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557736162504060931"
            ],
            "id": "1557736162504060931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/1sjRkycVb8"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-08-11T14:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557734389857288195"
            ],
            "id": "1557734389857288195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de fazer constru\u00e7\u00f5es irregulares e cortar \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Noronha | Pernambuco | G1 https://t.co/t3jHEdhou8"
        },
        {
            "author_id": "281655630",
            "created_at": "2022-08-11T14:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557733658944909312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 12,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "82144764",
                        "start": 30,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557733658944909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a senhora @FlaviaArrudaDF e @izalciLucas que est\u00e3o acabando com  quase 43% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nAtitudes como essa s\u00f3 estimulam os grileiros e a invas\u00e3o de terras no DF. \nConfira aqui:\nhttps://t.co/eAIhLem8F3"
        },
        {
            "author_id": "1446244859405344769",
            "created_at": "2022-08-11T14:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557729698414616577"
            ],
            "id": "1557729698414616577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/SSmaXHRpMx #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-08-11T14:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557728891086999554"
            ],
            "id": "1557728891086999554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMbaXN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneTimQ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Bc4Yh3LjBH"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2022-08-11T13:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557727632053047298"
            ],
            "id": "1557727632053047298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "_marinasilva_\n A Marinha brasileira escolheu para seu exerc\u00edcio de tiros o arquip\u00e9lago de Alcatrazes, onde foram criadas duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da natureza: a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s e a de Ref\u00fagio da Vida Silvestre. Ali est\u00e1 o maior ninhal de fragatas e no m\u00eas de"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2022-08-11T13:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557726993642164228"
            ],
            "id": "1557726993642164228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6U6Ijr4Y2i https://t.co/FvSUfjYt6D"
        },
        {
            "author_id": "1471319312594055169",
            "created_at": "2022-08-11T13:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557726462924705792"
            ],
            "id": "1557726462924705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta decep\u00e7\u00e3o do eleitor brasiliense!\nAssim tem sido a atua\u00e7\u00e3o da bancada das mulheres no Congresso.\nAgora aprovaram uma lei que vai acabar com a FLONA-Floresta Nacional de Bras\u00edlia!\nPelo visto s\u00f3 importa buscar os votos para se reelegerem.\nhttps://t.co/ulr77GJ3Sh https://t.co/MBT0Qyc29I"
        },
        {
            "author_id": "1015743188886278145",
            "created_at": "2022-08-11T13:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557725888443125762"
            ],
            "id": "1557725888443125762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uno de mis lugares favoritos en Brasil, el parque estadual de Campos do Jord\u00e3o. https://t.co/ui9fhcxi9U"
        },
        {
            "author_id": "1403321228493037569",
            "created_at": "2022-08-11T13:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557724156741173248"
            ],
            "id": "1557724156741173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou no Congresso um projeto de lei que diminu\u00ed a Flona (Floresta Nacional, fica em Bras\u00edlia) em 40%, Projeto q passa a boiada, grilagem vai correr solta.\nVai para o Satanaro sancionar e por obvio que ele vai fazer.\nDia muito triste para os moradores do DF."
        },
        {
            "author_id": "1122234806371328000",
            "created_at": "2022-08-11T13:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557723071775395843"
            ],
            "id": "1557723071775395843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol recebeu o lance de R$ 150 milh\u00f5es \n\u00c1gio de mais de 5.000%"
        },
        {
            "author_id": "73582390",
            "created_at": "2022-08-11T13:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557722088915566593"
            ],
            "id": "1557722088915566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nome se d\u00e1 a um Congresso Nacional que destr\u00f3i o pr\u00f3prio pa\u00eds? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/KzmOJrDzJe"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2022-08-11T13:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557722046423269378"
            ],
            "id": "1557722046423269378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/dKirNZOaMm"
        },
        {
            "author_id": "178192270",
            "created_at": "2022-08-11T13:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557721016558047235"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 2,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557721016558047235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A @FlaviaArrudaDF \u00e9 uma criminosa. Reduzir a Floresta Nacional \u00e9 um crime ambiental. \u00c9 de um desservi\u00e7o sem tamanho reduzir os poucos espa\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o que temos."
        },
        {
            "author_id": "107475457",
            "created_at": "2022-08-11T13:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557719483594178560"
            ],
            "id": "1557719483594178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "R$ 150 milh\u00f5es de outorga fixa para concess\u00e3o do Parque do Caracol e do Parque Estadual do Tainhas. Sucesso total! Rio Grande do Sul crescendo e consolidando projeto de desenvolvimento. 5.000% de \u00e1gio. \u00c9 o setor privado apostando firmemente nas mudan\u00e7as e no futuro do Rio Grande!"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-08-11T13:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557715131756339201"
            ],
            "id": "1557715131756339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/CzCyCNafPI"
        },
        {
            "author_id": "391013487",
            "created_at": "2022-08-11T13:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557714748115980290"
            ],
            "id": "1557714748115980290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 \n\nIzalci Lucas, Fl\u00e1via Arruda, Celina Le\u00e3o e Paula Belmonte. Guardem os nomes desses ******* \ud83e\udd2c https://t.co/m3BnMvvoji"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2022-08-11T12:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557713396128051200"
            ],
            "id": "1557713396128051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de fazer constru\u00e7\u00f5es irregulares e cortar \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Noronha =&gt; https://t.co/j7MRpDk0V9 #g1 https://t.co/rQlG8KFcoG"
        },
        {
            "author_id": "623077298",
            "created_at": "2022-08-11T12:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557712195953254401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557712195953254401",
            "in_reply_to_user_id": "623077298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama https://t.co/ayskAgfFr4\n\nAgora a not\u00edcia mais recente porque o Senado aprovou ontem essa redu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711648516882433"
            ],
            "id": "1557711648516882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/EqrJxwy7xD"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711590115446790"
            ],
            "id": "1557711590115446790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/Pdy4besiL8"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711455906136064"
            ],
            "id": "1557711455906136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/m1tYMZhyar"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711413015199746"
            ],
            "id": "1557711413015199746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/Impgx1jAa5"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711375694192640"
            ],
            "id": "1557711375694192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/yAAg41oFti"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711304563068929"
            ],
            "id": "1557711304563068929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/6KVnjYdZO2"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711246748782597"
            ],
            "id": "1557711246748782597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/g0q24GdxcA"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711180248014851"
            ],
            "id": "1557711180248014851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/3Htqp09WmU"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711122739912704"
            ],
            "id": "1557711122739912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/v8e85yUnMC"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711065001218048"
            ],
            "id": "1557711065001218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/zTt7owQdqH"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557711000413081606"
            ],
            "id": "1557711000413081606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/6XOoXkliX0"
        },
        {
            "author_id": "111631429",
            "created_at": "2022-08-11T12:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557710916518543360"
            ],
            "id": "1557710916518543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos para Pedra Bonita?\nNOTA: A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/nl9Qjp40Vb https://t.co/lFCLSNvCgY"
        },
        {
            "author_id": "919332767032332298",
            "created_at": "2022-08-11T12:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557706960681803778"
            ],
            "id": "1557706960681803778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado aprovou, nesta quarta-feira (10), o projeto de lei que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona). A proposi\u00e7\u00e3o amplia e desafeta o per\u00edmetro de algumas \u00e1reas, al\u00e9m de excluir parcela da unidade de conserva\u00e7\u00e3o para fins de regulariza\u00e7\u00e3o urbana. https://t.co/2Cgi7KWbAf"
        },
        {
            "author_id": "1270190980159897600",
            "created_at": "2022-08-11T12:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557704971277180929"
            ],
            "id": "1557704971277180929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/8DdJT3wbBm"
        },
        {
            "author_id": "291188511",
            "created_at": "2022-08-11T12:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557704636089438208"
            ],
            "id": "1557704636089438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPNs - conhe\u00e7a em live na Criativos!\nhttps://t.co/1ALyJlC5CR"
        },
        {
            "author_id": "46148552",
            "created_at": "2022-08-11T12:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557703708279963649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1557703708279963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3\n\nModelo: @fernandamodel_ofc2 \n\n#modelo #make #photography #chupetox em Viaduto Santa Tereza - Parque Municipal, Belo https://t.co/NXOvkFxEj8"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2022-08-11T12:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557701190674255872"
            ],
            "id": "1557701190674255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por matar e extrair carne de sucuri de 5 metros; animal vivia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Bahia\n\nAcesse: https://t.co/jF9B4ZPsBh"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-08-11T12:10:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557700927833899015"
            ],
            "id": "1557700927833899015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/5ET5OitPdL"
        },
        {
            "author_id": "1345743372783386624",
            "created_at": "2022-08-11T12:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557700745981575169"
            ],
            "id": "1557700745981575169",
            "in_reply_to_user_id": "1345743372783386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 a merda de uns carros a arder no andan\u00e7as tiveram mais cobertura medi\u00e1tica que a destrui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida mais importante de Portugal."
        },
        {
            "author_id": "254649333",
            "created_at": "2022-08-11T12:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557699294584623104"
            ],
            "id": "1557699294584623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de chorar. \u00c9 isso que \u00e9 especula\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria.\nFlavia Arruda e Izalci, senadores pelo DF, aprovam a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/s3FC6XqI4M"
        },
        {
            "author_id": "1410063826016473093",
            "created_at": "2022-08-11T11:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557697228130721795"
            ],
            "id": "1557697228130721795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i o parque municipal hoje, quem cola?"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2022-08-11T11:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557696451140009985"
            ],
            "id": "1557696451140009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional sem o devido debate e com desprezo a quest\u00f5es ambientais urgentes foi um retrocesso movido por interesses eleitorais. Reconhe\u00e7o a necessidade de regulariza\u00e7\u00e3o do 26/set e outras \u00e1reas, mas foi bem al\u00e9m disso. A \u00e1gua e o futuro do DF est\u00e3o amea\u00e7ados."
        },
        {
            "author_id": "1506617286265876487",
            "created_at": "2022-08-11T11:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557695279540932608"
            ],
            "id": "1557695279540932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/959tobHWmN"
        },
        {
            "author_id": "68722432",
            "created_at": "2022-08-11T11:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557693393446338560"
            ],
            "id": "1557693393446338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando dois ingressos desse evento aqui, nesse s\u00e1bado, no Parque Municipal.\n\nSe algu\u00e9m interessar, da ideia. https://t.co/9csKrZWS8G"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-11T11:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557693349166911489"
            ],
            "id": "1557693349166911489",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-11T11:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557693348697100288"
            ],
            "id": "1557693348697100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 22 de julho de 2022 o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 3,05 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2022-08-11T11:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557692352092946433"
            ],
            "id": "1557692352092946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/cBFE8imT1z"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2022-08-11T11:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557692159985213441"
            ],
            "id": "1557692159985213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/mdy8BU500v"
        },
        {
            "author_id": "1273109231026266112",
            "created_at": "2022-08-11T11:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557692092691976193"
            ],
            "id": "1557692092691976193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o precisa levantar um tijolo a\u00ed pra j\u00e1 termos o CT mais bonito do Brasil. Que vista sensacional\n\nSer\u00e1 que tem outro terreno bonito assim por a\u00ed?\n\nObs.: Toda essa mata que voc\u00eas est\u00e3o vendo faz parte do Parque Estadual da Pedra Branca (uma das maiores florestas urbanas do mundo) https://t.co/UovBJlIE5t"
        },
        {
            "author_id": "333618295",
            "created_at": "2022-08-11T11:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557691941168549888"
            ],
            "id": "1557691941168549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tirar as sacolas pl\u00e1sticas dos mercados \u00e9 puro marketing. Ningu\u00e9m est\u00e1 realmente preocupado com o meio ambiente. Com esse projeto aprovado o DF deve perder 40% da Floresta Nacional. Absurdo! https://t.co/i5JRrJgLzF"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2022-08-11T11:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557691547482726405"
            ],
            "id": "1557691547482726405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALHA PROCESSUAL PERMITE QUE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO RETOME BRIGA JUDICIAL PELA PRESERVA\u00c7\u00c3O DO PARQUE DO CRISTALINO II NO NORT\u00c3O DE MATO GROSSO - NA DIVISA DE MATO GROSSO COM O PAR\u00c1: Parque Estadual do Cristalino II ganha novo f\u00f4lego e continua valendo.  https://t.co/Oq44zb612s"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2022-08-11T11:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557688652494512133"
            ],
            "id": "1557688652494512133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso depois de matar uma sucuri de cinco metros. Animal foi capturado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cJc20zogdy #g1 #g1ba"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2022-08-11T11:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557685998116642817"
            ],
            "id": "1557685998116642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/4qd2ac4ebR"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2022-08-11T11:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557685630385127427"
            ],
            "id": "1557685630385127427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: O Senado aprovou, nesta quarta-feira (10), o projeto de lei que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona). A proposi\u00e7\u00e3o amplia e desafeta o per\u00edmetro de algumas \u00e1reas, al\u00e9m de excluir parcela da unidade de conserva\u00e7\u00e3o para fins de regulariza\u00e7\u00e3o [1] https://t.co/0cs7gfLB8H"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2022-08-11T11:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557683694114144256"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1557683694114144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/d5MECSrdwa"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2022-08-11T10:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557682313034698752"
            ],
            "id": "1557682313034698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaNacionalDoEstudante Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no centro de BH.  O evento contar\u00e1 com apresenta\u00e7\u00f5es musicais, feira de ci\u00eancias e rua de lazer, das 8h \u00e0s 11h e de 13h30 \u00e0s 16h30, hoje e amanh\u00e3. https://t.co/qbdW9qorvv"
        },
        {
            "author_id": "4704825919",
            "created_at": "2022-08-11T10:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557680728862752768"
            ],
            "id": "1557680728862752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia reduzida em 40%. Cada dia mais a gente tem menos Brasil nesse pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-08-11T10:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557678520024825856"
            ],
            "id": "1557678520024825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kQQo8roq1O\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1371443349207588866",
            "created_at": "2022-08-11T09:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557667269609771009"
            ],
            "id": "1557667269609771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz \u00e1rea da #FlorestaNacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/odtxaLm0VZ"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2022-08-11T09:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557667029510983681"
            ],
            "id": "1557667029510983681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cCaminha Sorocaba\u201d levou mais de 70 pessoas \u00e0 Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/0RL1NGkIsx"
        },
        {
            "author_id": "1365704219911725062",
            "created_at": "2022-08-11T09:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557665264119988224"
            ],
            "id": "1557665264119988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza, o ser humano \u00e9 mesquinho com a natureza. Senado \u00e9 a casa do interesse monet\u00e1rio e totalmente privado. Lament\u00e1vel! https://t.co/8YjLXvMsS7"
        },
        {
            "author_id": "375655425",
            "created_at": "2022-08-11T09:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557664236855336961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "967761290",
                        "start": 0,
                        "username": "SenMedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557664236855336961",
            "in_reply_to_user_id": "967761290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenMedo O \u00fanico que ten o reco\u00f1ecemento de Parque Nacional \u00e9 o de Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1365704219911725062",
            "created_at": "2022-08-11T09:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557663636222517249"
            ],
            "id": "1557663636222517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2UHUcegBzk"
        },
        {
            "author_id": "34589726",
            "created_at": "2022-08-11T09:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557658477308305412"
            ],
            "id": "1557658477308305412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/qdxUF9h2nE"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2022-08-11T09:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557657344389001216"
            ],
            "id": "1557657344389001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/x22RlunEkW"
        },
        {
            "author_id": "263133398",
            "created_at": "2022-08-11T08:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557638196959121408"
            ],
            "id": "1557638196959121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abMonumento Natural\u00bb\n\n#Saludos. https://t.co/nF4KlGpfRp"
        },
        {
            "author_id": "1192854557786869761",
            "created_at": "2022-08-11T08:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557637947070943232"
            ],
            "id": "1557637947070943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mascote do Parque Nacional de Arabuko, no Qu\u00e9nia. \n\n\u25b6 Document\u00e1rio j\u00e1 dispon\u00edvel na #RTPPlay. https://t.co/K75XQYmwPe"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-08-11T07:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557637582049132547"
            ],
            "id": "1557637582049132547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YKVoY2xxNr\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1101455496320565250",
            "created_at": "2022-08-11T07:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557632481360330752"
            ],
            "id": "1557632481360330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa Serra da Estrela a ser completamente destru\u00edda. Uma \u00e1rea protegida. Protegida por quem!?"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2022-08-11T07:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557630875658964992"
            ],
            "id": "1557630875658964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Altera\u00e7\u00e3o dos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia vai a san\u00e7\u00e3o https://t.co/DoPFr2tumR"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2022-08-11T07:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557630874102947841"
            ],
            "id": "1557630874102947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Izalci registra aprova\u00e7\u00e3o do projeto que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/SqICRjqmpv"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-08-11T07:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557628211013591040"
            ],
            "id": "1557628211013591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nhttps://t.co/1HMDU1NIOJ\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2022-08-11T07:17:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557627277588008960"
            ],
            "id": "1557627277588008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LROVt7Ix3f \nO Senado aprovou hoje (10) um Projeto de Lei (PL) PL 2.776/2020, que reduz a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona), no Distrito Federal, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o urbana de dois assentamentos. O projeto tamb\u00e9m amplia os limites de outro ponto d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56276916",
            "created_at": "2022-08-11T05:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557603513072603137"
            ],
            "id": "1557603513072603137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj. Vi fotos digitais do Prq Nacional Connemara Galway-Irlanda, Possui 2.000 hectares de montanhas, p\u00e2ntanos, sa\u00fade, pastagens e florestas. O Parque Nacional Connemara \u00e9 conhecido por sua diversidade de vida das aves. Enfim, imagens belas de tirar o folego."
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2022-08-11T05:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557592891786149888"
            ],
            "id": "1557592891786149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/PhiA54x8le"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2022-08-11T04:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557588086221000705"
            ],
            "id": "1557588086221000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/6jveTjwnEt"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2022-08-11T03:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557574678918696960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "67150902",
                        "start": 93,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557574678918696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senado aprova PL que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YZRTplqdFr @correio"
        },
        {
            "author_id": "1250803180562194432",
            "created_at": "2022-08-11T03:26:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557569199563833345"
            ],
            "id": "1557569199563833345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterem e diminuem os n\u00fameros dos pol\u00edticos n\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/466oqaWnBm"
        },
        {
            "author_id": "1216059079338139662",
            "created_at": "2022-08-11T03:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557567603102695424"
            ],
            "id": "1557567603102695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os  culpados dessa parada n\u00e3o \u00e9  o Rubens, Hulk, Vargas. Os verdadeiros culpados s\u00e3o 4 jovens q decidiram ir ao parque municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908. Malditos jovens desocupados"
        },
        {
            "author_id": "1556035321632100353",
            "created_at": "2022-08-11T03:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557565288777801729"
            ],
            "id": "1557565288777801729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: Altera\u00e7\u00e3o dos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia vai a\u00a0san\u00e7\u00e3o https://t.co/Lqy3wcFaAZ"
        },
        {
            "author_id": "1088917642587619328",
            "created_at": "2022-08-11T03:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557564005165801476"
            ],
            "id": "1557564005165801476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o Menim ao inv\u00e9s de ficar comprando jogador, financia a cria\u00e7\u00e3o de uma m\u00e1quina do tempo volta em 1908 e joga uma bomba no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2022-08-11T03:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557563205089722370"
            ],
            "id": "1557563205089722370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Ag\u00eancia\u00a0Brasil https://t.co/Uy1lWGFD0M"
        },
        {
            "author_id": "1556035321632100353",
            "created_at": "2022-08-11T02:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557558387050795009"
            ],
            "id": "1557558387050795009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izalci registra aprova\u00e7\u00e3o do projeto que altera limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/D5boLqk0Kl"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-08-11T02:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557554824077447168"
            ],
            "id": "1557554824077447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Fl\u00e1via Arruda de desafeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional \u00e9 aprovado e vai \u00e0\u00a0san\u00e7\u00e3o https://t.co/az9KZwnKj6"
        },
        {
            "author_id": "1188277514218672128",
            "created_at": "2022-08-11T02:16:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557551613757296642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 150,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "82144764",
                        "start": 188,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557551613757296642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venceu a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! O per\u00edmetro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi drasticamente reduzido. A autora do PL 2.776/2020 foi a deputada federal \u2066@FlaviaArrudaDF\u2069 e relator o senador \u2066@IzalciLucas\u2069 do PSDB/DF. Eles n\u00e3o merecem seu voto. https://t.co/KoYx9RbiFE"
        },
        {
            "author_id": "85996752",
            "created_at": "2022-08-11T01:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557546743339925504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "1346415723736915968",
                        "start": 244,
                        "username": "prefeiturajdn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557546743339925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa sugest\u00e3o pra turismo no Brasil...\nA regi\u00e3o do Cariri, q abriga Juazeiro do Norte, Crato e Barbalha, tem alguns atrativos muito legais.\nTem at\u00e9 museu de f\u00f3sseis aqui pertinho.\nA primeira Floresta Nacional (FLONA) foi criada aqui tamb\u00e9m.\n@prefeiturajdn tem hot\u00e9is e+ https://t.co/m7Lo3uGu0u"
        },
        {
            "author_id": "1241607405319979008",
            "created_at": "2022-08-11T01:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557542348422250496"
            ],
            "id": "1557542348422250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/CZ6x799hDl"
        },
        {
            "author_id": "1298626664579117067",
            "created_at": "2022-08-11T01:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557541079326642176"
            ],
            "id": "1557541079326642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Aprovada  a destrui\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional. https://t.co/tBRk7WOESl"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2022-08-11T01:26:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557538846815969282"
            ],
            "id": "1557538846815969282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/iaWrVN4K53"
        },
        {
            "author_id": "842177005",
            "created_at": "2022-08-11T01:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557537777440415744"
            ],
            "id": "1557537777440415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/DIIAjRKi9l"
        },
        {
            "author_id": "136723246",
            "created_at": "2022-08-11T01:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557536778285891585"
            ],
            "id": "1557536778285891585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc j\u00e1 se perguntou pq o parque municipal de BH tem cerca? Acabei de me perguntar. Pq? N\u00e3o faz sentido! #parqueabertoembh"
        },
        {
            "author_id": "1293544645855784960",
            "created_at": "2022-08-11T01:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557536184011726849"
            ],
            "id": "1557536184011726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aUqdCZL3e4"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-08-11T01:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557535490601091072"
            ],
            "id": "1557535490601091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/npq5GLiiPH"
        },
        {
            "author_id": "130698740",
            "created_at": "2022-08-11T01:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557535421537681411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "979343587698728960",
                        "start": 0,
                        "username": "guslaet"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "40095953",
                        "start": 9,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557535421537681411",
            "in_reply_to_user_id": "979343587698728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guslaet @SenadoFederal Interesse de grileiros. https://t.co/HYEhApz1Fx"
        },
        {
            "author_id": "165563080",
            "created_at": "2022-08-11T00:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557529585977540609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "165563080",
                        "start": 9,
                        "username": "PDTsenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557529585977540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "L\u00edder do @PDTSenado, Cid Gomes (CE) vota contra projeto que reduz em 40% o tamanho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \"A medida \u00e9 simplista e impregnada de interesses eleitorais. Bras\u00edlia j\u00e1 sofreu em sua hist\u00f3ria com o descaso e o favorecimento pol\u00edtico em quest\u00f5es fundi\u00e1rias\" https://t.co/EO8aJR0Bae"
        },
        {
            "author_id": "2951260343",
            "created_at": "2022-08-11T00:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557529270846517248"
            ],
            "id": "1557529270846517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SenadoFederal Izalci registra aprova\u00e7\u00e3o do projeto que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/01vxk7XGms"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-08-11T00:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557528921779982336"
            ],
            "id": "1557528921779982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Veja mais em:  - https://t.co/lEvQCJpv8q"
        },
        {
            "author_id": "15274217",
            "created_at": "2022-08-11T00:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557527706958430209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1086951776459415552",
                        "start": 0,
                        "username": "tuttigachimuchi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "47826889",
                        "start": 17,
                        "username": "Caiurso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557527706958430209",
            "in_reply_to_user_id": "1086951776459415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuttigachimuchi @Caiurso Em Bh tem muita coisa legal pra ver, na pampulha tem a igrejinha, o parque guanabara, a vista da lagoa \u00e9 \u00f3tima, por l\u00e1 tbm tem o \u00f3timo restaurante Xapuri com deliciosa culin\u00e1ria mineira! Na \u00e1rea central tem o parque municipal, viaduto santa tereza e sapuca\u00ed que tem bares e tal"
        },
        {
            "author_id": "1512245788360990720",
            "created_at": "2022-08-11T00:40:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557527412929269762"
            ],
            "id": "1557527412929269762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u2013\u00a0Pol\u00edtica https://t.co/21wmWi8Qtf"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-08-11T00:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557527138680639488"
            ],
            "id": "1557527138680639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/qLeQs9AFpQ https://t.co/3X0MwCreLA"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-08-11T00:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557524686828879874"
            ],
            "id": "1557524686828879874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/W1xUrpIxqu"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-08-11T00:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557523106490720257"
            ],
            "id": "1557523106490720257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/fFrXuV4sF7"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-08-11T00:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557522524954583041"
            ],
            "id": "1557522524954583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/01dD5ZTTtU"
        },
        {
            "author_id": "1556035321632100353",
            "created_at": "2022-08-11T00:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557521690820739072"
            ],
            "id": "1557521690820739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/zyqSxtOJVR"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-08-11T00:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557521479247577096"
            ],
            "id": "1557521479247577096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/UwSO7vBjc2"
        },
        {
            "author_id": "1121152610436833280",
            "created_at": "2022-08-11T00:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557520273360015360"
            ],
            "id": "1557520273360015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/nR4By0lVnu"
        },
        {
            "author_id": "50514812",
            "created_at": "2022-08-11T00:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557519724476506117"
            ],
            "id": "1557519724476506117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do rio Cip\u00f3, dentro do Parque nacional da serra do cip\u00f3 em Minas Gerais. https://t.co/jnlpmvSzPI"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2022-08-11T00:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557519540422049793"
            ],
            "id": "1557519540422049793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/rm4G5vPW3A"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-08-11T00:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557519486856593410"
            ],
            "id": "1557519486856593410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DyAqaHw4tf"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-08-11T00:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557519203762114561"
            ],
            "id": "1557519203762114561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado aprovou o projeto que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Saiba mais. https://t.co/49Lsls4TbA https://t.co/AqGO2Ebwzm"
        },
        {
            "author_id": "279655166",
            "created_at": "2022-08-10T23:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557515381878702080"
            ],
            "id": "1557515381878702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Projeto de Lei 2776/2020 suprime 3.733 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, aproximadamente 40%, sem compensa\u00e7\u00e3o. \u00c9 de autoria da Fl\u00e1via Arruda e tem parecer favor\u00e1vel do relator Senador Izalci Lucas. \u00c9 um absurdo, querem destruir tudo que temos\ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/5I7XCoRpnr"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2022-08-10T23:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557514711540826115"
            ],
            "id": "1557514711540826115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o nos limites da Flona ser\u00e1 de 3.700 hectares. Atualmente, a floresta tem 9.300 hectares. Confira! https://t.co/Dv8y0GV54O"
        },
        {
            "author_id": "49089646",
            "created_at": "2022-08-10T23:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557513316003725312"
            ],
            "id": "1557513316003725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Votei contra o projeto que altera os limites da Floresta Nacional no DF. A medida \u00e9 simplista e est\u00e1 impregnada de interesses eleitorais. \n\nBras\u00edlia j\u00e1 sofreu em sua hist\u00f3ria com o descaso e o favorecimento pol\u00edtico em quest\u00f5es fundi\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2022-08-10T23:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557509747301142528"
            ],
            "id": "1557509747301142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Ambiente: Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/me1vZEMKbt https://t.co/wI8XV10JXH"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-10T23:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557509383067541505"
            ],
            "id": "1557509383067541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JMvVyDSs4r"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-08-10T23:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557509358644350977"
            ],
            "id": "1557509358644350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ambiente: Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hASF65Z2AR"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2022-08-10T23:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557505836599189509"
            ],
            "id": "1557505836599189509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambiente: Senado aprova redu\u00e7\u00e3o do tamanho da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/iSnq3DEf93"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2022-08-10T23:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557505114197446656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76049312",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557505114197446656",
            "in_reply_to_user_id": "76049312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senadorhumberto Muito em breve ir\u00e1 aparecer um PL pra reduzir o Parque Nacional de Aparados da Serra. Pra beneficiar os amigos pecuaristas do Senador Cloroquina...querem implodir com tudo nos \u00faltimos dias"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-08-10T23:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557502142512074754"
            ],
            "id": "1557502142512074754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a reabre processo e mant\u00e9m Parque Estadual do Cristalino II\nhttps://t.co/4LLF7pTvhs"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-08-10T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557502052263157760"
            ],
            "id": "1557502052263157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aprovado projeto que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) de Bras\u00edlia. https://t.co/ofJwA7oAj6 https://t.co/hs5i2oVRFw"
        },
        {
            "author_id": "78621999",
            "created_at": "2022-08-10T22:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557495678837952512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "65938990",
                        "start": 0,
                        "username": "rest_bitchface"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557495678837952512",
            "in_reply_to_user_id": "65938990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rest_bitchface Hahaha parque municipal s\u00e1bado! Numanice domingo (mas tem q ser ryca)"
        },
        {
            "author_id": "700025816",
            "created_at": "2022-08-10T22:31:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557494868913553408"
            ],
            "id": "1557494868913553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto de lei da Fl\u00e1via Arruda reduzindo 1/3 da floresta nacional pra legalizar o 23 de setembro, grilagem de terra \u00e9 prioridade a preserva\u00e7\u00e3o ambiental claro, e de quebra faz agrado pra um reduto bolsonarista em pleno ano eleitoral"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-08-10T22:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557494409947758594"
            ],
            "id": "1557494409947758594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regulariza\u00e7\u00e3oFundi\u00e1ria | Os senadores aprovaram, nesta quarta (10),  altera\u00e7\u00e3o dos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (#Flona) com a exclus\u00e3o de \u00e1reas ocupadas por assentamentos rurais e amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o de recursos naturais (#PL2776_2020). https://t.co/TXwltCqNQn"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2022-08-10T22:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557494404952252418"
            ],
            "id": "1557494404952252418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto permite a regulariza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ocupada da unidade de conserva\u00e7\u00e3o pela comunidade 26 de Setembro\nhttps://t.co/6xZzNxoJQy"
        },
        {
            "author_id": "525803510",
            "created_at": "2022-08-10T22:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557493870694367235"
            ],
            "id": "1557493870694367235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1via Arruda ajudando Bolsonaro  a passar a boiada na FLONA Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Terra p\u00fablica doada pra grileiros! S\u00f3 ouvi reclamar desse projeto o Sen Cid Gomes, do Cear\u00e1. Onde estavam os senadores do DF? Que nojo desse povo!"
        },
        {
            "author_id": "188491904",
            "created_at": "2022-08-10T22:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557493772446998528"
            ],
            "id": "1557493772446998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a vez que passo pela sala de tv e ou\u00e7o um pouco do telejornal local, a minha raiva s\u00f3 aumenta pela destrui\u00e7\u00e3o da minha cidade. Reduziram a Floresta Nacional para acomodar invasores em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 decis\u00e3o eleitoreira aben\u00e7oada de 'Deus'. Revoltante."
        },
        {
            "author_id": "1374744019482378240",
            "created_at": "2022-08-10T22:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557492987994816520"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1557492987994816520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim o senado Federal acaba de aprovar a redu\u00e7\u00e3o da FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA (FLONA),para beneficiar as invas\u00f5es a pedido de uma deputada federal de Bras\u00edlia \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28\ud83e\udd14\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "24747406",
            "created_at": "2022-08-10T22:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557490325178011648"
            ],
            "id": "1557490325178011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de ouvir no r\u00e1dio que o Senado aprovou reduzir a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia num tamanho equivalente a 9 parques da Cidade. Boa parte vai ser pra regularizar assentamentos (26 de Setembro etc). Cara, ser grileiro no DF vale a pena DE-MAIS."
        },
        {
            "author_id": "868865320802549760",
            "created_at": "2022-08-10T22:12:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557490029752090625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "879498775907192832",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasgfoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557490029752090625",
            "in_reply_to_user_id": "879498775907192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasgfoliveira Pra\u00e7a do papa, parque municipal, parque das mangabeiras ( uns rol\u00ea mais de \u00edndio)"
        },
        {
            "author_id": "427380834",
            "created_at": "2022-08-10T21:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557485194394931202"
            ],
            "id": "1557485194394931202",
            "in_reply_to_user_id": "427380834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enredo: Quando uma rede de agricultores brasileiros se apodera de uma \u00e1rea protegida na floresta tropical amaz\u00f4nica, um jovem l\u00edder ind\u00edgena e seu mentor devem lutar em defesa da terra e um grupo isolado que vive nas profundezas da selva."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-10T21:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557481553218850816"
            ],
            "id": "1557481553218850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 20 de julho de 2022 o desmatamento de 0,78 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 1,80 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-08-10T21:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557476074593853440"
            ],
            "id": "1557476074593853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Senado aprovou altera\u00e7\u00e3o dos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) que exclui \u00e1reas ocupadas por assentamentos rurais e amplia parte da reserva para a preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. O PL 2.776/2020 vai a san\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1087019098641444866",
            "created_at": "2022-08-10T21:16:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557476026044878854"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "40329047",
                        "start": 0,
                        "username": "silvrib"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "42593930",
                        "start": 9,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557476026044878854",
            "in_reply_to_user_id": "40329047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvrib @andretrig Pesquisar antes de falar, ajuda muito meu amigo. \"mudan\u00e7a p\u00f5e fim a conflitos fundi\u00e1rios e busca aumentar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental diz a relatora Leila Barros (Cidadania-DF). O autor, Izalci Lucas (PSDB-DF), disse que a mudan\u00e7a \u00e9 recomendada pelo ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "187587788",
            "created_at": "2022-08-10T21:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557475157236764672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 31,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "67098726",
                        "start": 44,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "84141432",
                        "start": 59,
                        "username": "joaoromaneto"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "461059358",
                        "start": 73,
                        "username": "MinLuizRamos"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1130460100123156480",
                        "start": 87,
                        "username": "mribeiroMEC"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 121,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557475157236764672",
            "in_reply_to_user_id": "1090726954335125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaArrudaDF @jairbolsonaro @ArthurLira_ @ciro_nogueira @joaoromaneto @MinLuizRamos @mribeiroMEC \ud83d\udea8URGENTE! Projeto da @FlaviaArrudaDF em vota\u00e7\u00e3o no Senado pode tirar do mapa quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 problema de ambientalista! Fontes do Lago Parano\u00e1, que abastece a cidade, est\u00e3o amea\u00e7adas! Vamos pedir pra sair da pauta, candidata! #N\u00e3oaoPL2776!"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2022-08-10T21:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557472266740502528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "17871562",
                        "start": 20,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "40095953",
                        "start": 69,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557472266740502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: @socioambiental: '\ud83d\udea8 Alerta! A BOIADA CONTINUA no @SenadoFederal!\n\nQuerem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as\u2026 https://t.co/ApF2Z3QC4O, see more https://t.co/MrYNPcWyLQ"
        },
        {
            "author_id": "91670817",
            "created_at": "2022-08-10T20:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557470278132834304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557470278132834304",
            "in_reply_to_user_id": "1090726954335125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaArrudaDF Vai destruir metade da Floresta Nacional de Brasilia assim mesmo????"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-08-10T20:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557465404930416643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 21,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557465404930416643",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\ud83d\udea8URGENTE! Projeto da @FlaviaArrudaDF em vota\u00e7\u00e3o no Senado pode tirar do mapa quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 problema de ambientalista! Fontes do Lago Parano\u00e1, que abastece a cidade, est\u00e3o amea\u00e7adas! Vamos pedir pra sair da pauta, candidata! #N\u00e3oaoPL2776!"
        },
        {
            "author_id": "1555558192972800002",
            "created_at": "2022-08-10T19:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557454386862891008"
            ],
            "id": "1557454386862891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Visitas Guiadas acontecem aos s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 11h e 15h, com encontro na pra\u00e7a central. https://t.co/McjeMwAwEm"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2022-08-10T19:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557449937482391553"
            ],
            "id": "1557449937482391553",
            "in_reply_to_user_id": "2715311622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve um evento em 2015 sobre o tema, eu tava na organiza\u00e7\u00e3o, antes e dps acompanhei/o o rol\u00ea de pol\u00edticas p\u00fablicas em UCs marinhas no Litoral Norte de SP, fui conselheira em APA, membro de CBH\n https://t.co/njwn7jaNGx"
        },
        {
            "author_id": "273150222",
            "created_at": "2022-08-10T19:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557449559550427136"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1557449559550427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP tem atraso em obra e deve ser inaugurada at\u00e9 o final do ano \n\nPrevis\u00e3o inicial era a de que fosse liberada ao p\u00fablico em julho.\nhttps://t.co/F3vGrI2Qm7"
        },
        {
            "author_id": "22756989",
            "created_at": "2022-08-10T19:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557447131337789441"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1557447131337789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto de Lei 2776/2020 suprime 3.733 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, aproximadamente 40%, sem compensa\u00e7\u00e3o. \u00c9 de autoria da Fl\u00e1via Arruda e tem parecer favor\u00e1vel do relator Senador Izalci Lucas. Vamos denunciar.\n\n*Bora votar n\u00e3o*   https://t.co/awr1KkJOTw"
        },
        {
            "author_id": "841098749367705600",
            "created_at": "2022-08-10T18:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557440844902371329"
            ],
            "id": "1557440844902371329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o podemos permitir que levem um peda\u00e7o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem o devido di\u00e1logo. Todas as medidas que afetem as poucas \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o que ainda restam no DF devem ser devidamente debatidas! https://t.co/x6xKnJRbtC"
        },
        {
            "author_id": "1403055687635197960",
            "created_at": "2022-08-10T18:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557440128968179712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557440128968179712",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@andretrig Para entender: https://t.co/3e5a8i4upL"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-08-10T18:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557439875841916931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "82144764",
                        "start": 70,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557439875841916931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia corre perigo. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, senador @IzalciLucas , que esse trator vai alterar os limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem compensa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea e sem debate. #N\u00e3oAoPL2776 \ud83d\udce2\ud83c\udf0e #Cerrado https://t.co/0xcmW4XPq3"
        },
        {
            "author_id": "1973229182",
            "created_at": "2022-08-10T18:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557438434247073792"
            ],
            "id": "1557438434247073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea Protegida\" https://t.co/bw74NGW3qg"
        },
        {
            "author_id": "2810147347",
            "created_at": "2022-08-10T18:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557437938815860741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "40095953",
                        "start": 31,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "82144764",
                        "start": 216,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1557437938815860741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Alerta! A BOIADA CONTINUA no @SenadoFederal!\n\nQuerem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! @IzalciLucas, retire de pauta e vamos debater! #N\u00e3oAoPL2776! https://t.co/loNXkVvwLj"
        },
        {
            "author_id": "1453015980385439744",
            "created_at": "2022-08-10T18:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557437751510827009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "82144764",
                        "start": 18,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557437751510827009",
            "in_reply_to_user_id": "1090726954335125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaArrudaDF e @IzalciLucas supostamente opositores nas elei\u00e7\u00f5es do DF parecem que s\u00e3o parceiros para diminuir a Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nVote n\u00e3o ! https://t.co/quOTeFtRpx"
        },
        {
            "author_id": "1426041611692216328",
            "created_at": "2022-08-10T18:42:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557437216649084929"
            ],
            "id": "1557437216649084929",
            "in_reply_to_user_id": "1426041611692216328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lcp no morro do alem\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 essa a \u00e1rea protegida por alguns ministros!? https://t.co/VJmsGNsGmu"
        },
        {
            "author_id": "1453015980385439744",
            "created_at": "2022-08-10T18:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557437090484428803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82144764",
                        "start": 2,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557437090484428803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00d4 @IzalciLucas qual o interesse em colocar o PL 2776 da Fl\u00e1via Arruda para diminuir a Floresta Nacional de Bras\u00edlia???"
        },
        {
            "author_id": "69679626",
            "created_at": "2022-08-10T18:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557436916840161281"
            ],
            "id": "1557436916840161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Riozinho d\u00e1 in\u00edcio ao projeto do Parque Municipal Ernesto Benetti https://t.co/YFWCqrSPfc"
        },
        {
            "author_id": "2576407937",
            "created_at": "2022-08-10T18:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557435448481415169"
            ],
            "id": "1557435448481415169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 anos sem nunca ter ido no parque municipal da cidade e pelo visto nunca irei\n\nO parque afunda e eu n\u00e3o vou\n\nEu s\u00f3 queria isso de anivers\u00e1rio \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2022-08-10T18:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557434641266638848"
            ],
            "id": "1557434641266638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00c3O \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos na regi\u00e3o do Parque Estadual do Delta do Rio Jacu\u00ed no RS! O abaixo-assinado feito por cooperativas de agricultores agroecol\u00f3gicos, movimentos sociais e entidades ambientalistas teve 1.514 apoios em apenas 1 semana! (1/1) https://t.co/By0TFdTNUj"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2022-08-10T18:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557434063245410305"
            ],
            "id": "1557434063245410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o ao PL 2776/2020, que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia!\n\n#N\u00e3oAoPL2776"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-08-10T18:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557432538330693633"
            ],
            "id": "1557432538330693633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala, Provincia de Malanje, Angola    Foto: Afonso Vaz Pinto   https://t.co/zP3D3t5wdK https://t.co/3vRrhmtshK"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2022-08-10T18:19:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557431544494661637"
            ],
            "id": "1557431544494661637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 N\u00e3o ao PL 2776/2020, que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia!\n\n#n\u00e3oaopl2776\n#brasilia \n#florestas \n#florestadebrasilia https://t.co/0kRvo7I0gj"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2022-08-10T18:18:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557431220837011457"
            ],
            "id": "1557431220837011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Est\u00e1 prevista para a sess\u00e3o deliberativa de hoje (10/ago), \u00e0s 14h, no Senado, o PL 2776/2020, de autoria da pr\u00e9-candidata ao senado pelo Distrito Federal, Fl\u00e1via Arruda (PL), que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/eOwVNEuCtW"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-08-10T17:59:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557426537447800835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "40095953",
                        "start": 32,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "82144764",
                        "start": 216,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557426537447800835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Alerta! A BOIADA CONTINUA no \n@SenadoFederal! Querem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! @IzalciLucas, retire de pauta e vamos debater! #N\u00e3oAoPL2776! https://t.co/7epCDEryub"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-08-10T17:57:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557426038682124291"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "82144764",
                        "start": 70,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557426038682124291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia corre perigo. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, senador @IzalciLucas, que esse trator vai alterar os limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem compensa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea e sem debate. #N\u00e3oAoPL2776 https://t.co/KpZOMpZRxV"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2022-08-10T17:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557425293614129153"
            ],
            "id": "1557425293614129153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfa1 Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP tem atraso em obra e deve ser inaugurada at\u00e9 o final do ano ==&gt; https://t.co/5daOEYkipG #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-08-10T17:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557423986119786497"
            ],
            "id": "1557423986119786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A BOIADA CONTINUA no Congresso! O alvo agora \u00e9 a Floresta Nacional de Bras\u00edlia!  \n\nQuerem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! #N\u00e3oAoPL2776! https://t.co/YHxqTCO4JI"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-10T17:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557423754216603649"
            ],
            "id": "1557423754216603649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83d\udea8 URGENTE! A BOIADA CONTINUA no Congresso! Querem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, fundamental para a seguran\u00e7a h\u00eddrica e para a biodiversidade do Cerrado. um precedente absurdo para todas  Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! #N\u00e3oAoPL2776!"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2022-08-10T17:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557423568400662530"
            ],
            "id": "1557423568400662530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 *AlertaCongresso URGENTE! A BOIADA CONTINUA no Congresso!* Querem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! ** #N\u00e3oAoPL2776!"
        },
        {
            "author_id": "66016182",
            "created_at": "2022-08-10T17:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557422929369075717"
            ],
            "id": "1557422929369075717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 AlertaCongresso URGENTE! A BOIADA CONTINUA no Congresso! Querem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! Bora repostar! #N\u00e3oAoPL2776!"
        },
        {
            "author_id": "377501703",
            "created_at": "2022-08-10T17:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557422845864599555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3341725427",
                        "start": 0,
                        "username": "_beatrizcaldas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557422845864599555",
            "in_reply_to_user_id": "3341725427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_beatrizcaldas j\u00e1 joguei fora amiga mas passa na afonso pena perto do parque municipal que vc acha ele \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1539835352",
            "created_at": "2022-08-10T17:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557421974925856774"
            ],
            "id": "1557421974925856774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poh sempre que venho aqui no centro, perto do parque municipal bate aquela nostalgia de \u00e9poca de Carnaval."
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2022-08-10T17:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557420988937248769"
            ],
            "id": "1557420988937248769",
            "in_reply_to_user_id": "2766049541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Detalhe: o PL entrou t\u00e3o sorrateiramente na pauta do Senado, sem passar por qualquer comiss\u00e3o, que hoje o Senado aprecia apenas projetos da pauta feminina. A\u00ed, do nada, aparece a redu\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2022-08-10T17:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557420325834571779"
            ],
            "id": "1557420325834571779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cCaminha Sorocaba\u201d levou mais de 70 pessoas \u00e0 Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/2Rsae8aoIZ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-08-10T17:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557419862158442496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "40095953",
                        "start": 31,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "82144764",
                        "start": 216,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557419862158442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 481,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 210
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Alerta! A BOIADA CONTINUA no @SenadoFederal!\n\nQuerem fazer sumir, num estalar de dedos, quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 um precedente desastroso para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! @IzalciLucas, retire de pauta e vamos debater! #N\u00e3oAoPL2776! https://t.co/fGWvVA8Epi"
        },
        {
            "author_id": "120753449",
            "created_at": "2022-08-10T17:32:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557419592225529857"
            ],
            "id": "1557419592225529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje est\u00e1 sendo votada a PL2776/2020, q altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \nEssa PL, de autoria da candidata Fl\u00e1via Arruda, \u00e9 uma viol\u00eancia e um retrocesso na defesa do meio ambiente e do nosso Cerrado\nTemos de nos manifestar contra esse desmando!\n\n#PL2776N\u00e3o https://t.co/aPxqf3H0kP"
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2022-08-10T17:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557418703242788867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "82144764",
                        "start": 21,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557418703242788867",
            "in_reply_to_user_id": "2766049541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Acabo de saber que o @IzalciLucas rejeitou a emenda que repunha no texto a compensa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea pela redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, cujo teor ele mesmo aprovou no final do ano passado. Vai ser no trator? Quantos votos isso vai valer nas elei\u00e7\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2022-08-10T17:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557418234508414976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "82144764",
                        "start": 267,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557418234508414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 97
            },
            "text": "Vejam que hist\u00f3ria bizarra.\nEste PL vai reduzir a Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem qualquer compensa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea. Ontem ele entrou de surpresa na pauta de hoje do Senado. A sess\u00e3o j\u00e1 come\u00e7ou. Se for aprovado, vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o e vira lei.\nS\u00f3 que no final do ano passado o @IzalciLucas+ https://t.co/xPzkjR1003"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-10T17:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557417246422614016"
            ],
            "id": "1557417246422614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o ao PL que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia! Queremos debate! Vote contra!  https://t.co/jD7XGOZfha"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2022-08-10T17:17:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557415881084477440"
            ],
            "id": "1557415881084477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica \u00e9 realizada para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bragan\u00e7a https://t.co/Tm7cjeweeQ #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1540859300024836096",
            "created_at": "2022-08-10T17:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557414988733628416"
            ],
            "id": "1557414988733628416",
            "in_reply_to_user_id": "1540859300024836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Rodada 2:\n\ud83d\udcc5Disponibilidade:  17/08 ~ 24/08\n\n\ud83c\udfafRequisito:\nComplete a miss\u00e3o \"Intrusos na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica\" para desbloquear as recompensas.\n\n\ud83d\udcb0Recompensas:\nN\u00facleo Vermelho \u00d710"
        },
        {
            "author_id": "1540859300024836096",
            "created_at": "2022-08-10T17:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557414986758213635"
            ],
            "id": "1557414986758213635",
            "in_reply_to_user_id": "1540859300024836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Detalhes do evento:\n\nRodada 1:\n\ud83d\udcc5Disponibilidade:  \n10/08 ~ 17/08\n\n\ud83c\udfafRequisito:\nComplete a miss\u00e3o \"Intrusos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\" para desbloquear as recompensas.\n\n\ud83d\udcb0Recompensas:\nVe\u00edculo 2613 \u00d71\nN\u00facleo dourado \u00d710"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-10T17:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557414984421969922"
            ],
            "id": "1557414984421969922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No tapet\u00e3o, Izalci?! Queremos debate! N\u00e3o ao PL que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia! Marque o relator, senador Izalci (PSDB), e a autora desse PL, Fl\u00e1via Arruda (PL)! https://t.co/0QxZ5txLyR"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2022-08-10T17:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557414549439086600"
            ],
            "id": "1557414549439086600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/BeLi3Z356r"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-08-10T17:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557412712585601027"
            ],
            "id": "1557412712585601027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento carinhoso entre m\u00e3e e filho: Um ador\u00e1vel filhote de panda gigante desfruta de um tempo despreocupado no abra\u00e7o de sua m\u00e3e no Parque Nacional do Panda Gigante, na prov\u00edncia de Sichuan, sudoeste da China. https://t.co/YggkzxoQ5j"
        },
        {
            "author_id": "92190945",
            "created_at": "2022-08-10T16:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557408198033801216"
            ],
            "id": "1557408198033801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicos nao tem nada de util para fazer ai inventam de dar tiro pro ar em area protegida.enquanto a Amazonia \u00e9 entregue para o garimpo  e toneladas de ouro sao retiradas do pa\u00eds. https://t.co/f61kU8UEHf"
        },
        {
            "author_id": "1271174939777929216",
            "created_at": "2022-08-10T16:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557400537854877697"
            ],
            "id": "1557400537854877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bragan\u00e7a \nConsulta p\u00fablica \u00e9 realizada para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bragan\u00e7a https://t.co/BO94oBpOIX"
        },
        {
            "author_id": "985988768669847552",
            "created_at": "2022-08-10T16:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557398823844069376"
            ],
            "id": "1557398823844069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De mis lugares favoritos en Portugal, Poco Verde. En el Parque Nacional de Peneda-ger\u00eas https://t.co/OB7KN4fUKQ"
        },
        {
            "author_id": "1244330403546173441",
            "created_at": "2022-08-10T16:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557397905094414344"
            ],
            "id": "1557397905094414344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)\n\n(aula de projeto de vida sobre patrim\u00f4nio culturalkkk https://t.co/ROOJtEK4Vc"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2022-08-10T16:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557397674902650881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1386600684544462848",
                        "start": 0,
                        "username": "papodepeixe"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 13,
                        "username": "DeOriguela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557397674902650881",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodepeixe @DeOriguela ... determinar a compensa\u00e7\u00e3o, avaliando apenas o que o sujeito causou de dano financeiro nas pescarias futuras da regi\u00e3o por ter morto algumas centenas de tucunar\u00e9s juvenis dentro de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2022-08-10T16:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557397063826116609"
            ],
            "id": "1557397063826116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica ocorre nesta quarta-feira das 13h30 \u00e0s 17h #g1Par\u00e1 #g1PA  https://t.co/KYGlvcOfow"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-10T15:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557390540127096834"
            ],
            "id": "1557390540127096834",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA DO LAGO DO CAPAN\u00c3 GRANDE foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-10T15:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557390539657383936"
            ],
            "id": "1557390539657383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 18 de julho de 2022, o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO LAGO DO CAPAN\u00c3 GRANDE / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "734473035298820097",
            "created_at": "2022-08-10T15:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557390332932890625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "53530153",
                        "start": 107,
                        "username": "ojornalonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557390332932890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova audi\u00eancia p\u00fablica discute limites do Monumento Natural do Pico do Itabira https://t.co/OCbFGTEe4h via @ojornalonline"
        },
        {
            "author_id": "2789641192",
            "created_at": "2022-08-10T15:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557390262212632580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2342215384",
                        "start": 0,
                        "username": "biewul"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "388254283",
                        "start": 8,
                        "username": "bahrcus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557390262212632580",
            "in_reply_to_user_id": "2342215384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biewul @bahrcus Vamos, eu amo o parque municipal pra fumar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-10T15:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557389063182852097"
            ],
            "id": "1557389063182852097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Est\u00e1 prevista para a sess\u00e3o de hoje, \u00e0s 14h, no Senado, o PL 2776/2020, da pr\u00e9-candidata ao senado pelo DF, Fl\u00e1via Arruda (PL), que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-08-10T15:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557388842910498821"
            ],
            "id": "1557388842910498821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Sem debate, no tapet\u00e3o\u2049N\u00e3o ao PL 2776/2020, que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia!"
        },
        {
            "author_id": "1184740694612688896",
            "created_at": "2022-08-10T14:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557380316217622528"
            ],
            "id": "1557380316217622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que aquele velhote que vendia gelado no parque municipal morreu \ud83e\udd14 queria um gelado daqueles agr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3254780841",
            "created_at": "2022-08-10T14:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557374638673596416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1557374638673596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ancestralidade preta que faz o pa\u00eds rodar est\u00e1 em todos os lugares! \n\n\ud83d\udccdParque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/yG66wejFl9"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-10T14:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557372951770677258"
            ],
            "id": "1557372951770677258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Alcatrazes!\nVIVA Alcatrazes!\n\nRef\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela. SP. https://t.co/aNNaaEE2z0"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-10T14:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557371804892729346"
            ],
            "id": "1557371804892729346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Alcatrazes!\nVIVA Alcatrazes!\n\nRef\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela. SP. https://t.co/56SUKbXxnt"
        },
        {
            "author_id": "46148552",
            "created_at": "2022-08-10T14:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557370708723785728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1557370708723785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/3\nMais um ensaio, em meio aos perigos da regi\u00e3o!\n\nModelo: @fernandamodel_ofc2 \n\n#ensaiofeminino #chupetox #modelo #photography em Viaduto Santa Tereza - Parque Municipal, Belo https://t.co/rwKbVmJpJh"
        },
        {
            "author_id": "574747172",
            "created_at": "2022-08-10T14:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557368562288836613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "329078411",
                        "start": 0,
                        "username": "Laurbnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557368562288836613",
            "in_reply_to_user_id": "329078411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laurbnet Tirando o meio fio, a reserva biol\u00f3gica que a Marinha quer destruir e a desprote\u00e7\u00e3o  no qu\u00ea eles s\u00e3o \"especialistas\"?"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2022-08-10T14:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557367413297106945"
            ],
            "id": "1557367413297106945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Justi\u00e7a Federal de Florian\u00f3polis, em Santa Catarina, mant\u00e9m senten\u00e7a de demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda de forma ilegal e em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n\u25b6https://t.co/7UbBm695VB\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "2785727393",
            "created_at": "2022-08-10T13:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557361018656894977"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1557361018656894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/h0fgk4XUcM"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-08-10T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557358735504310278"
            ],
            "id": "1557358735504310278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II, na regi\u00e3o de Novo Mundo, a 791 km de Cuiab\u00e1 (MT), virou uma novela jur\u00eddica de idas e vindas. \n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/7AbCAyUAER"
        },
        {
            "author_id": "1235249142311661574",
            "created_at": "2022-08-10T13:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557356125598662659"
            ],
            "id": "1557356125598662659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a anos t\u00f4 querendo ir no parque nacional e nunca da certo"
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-08-10T13:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557351506927566849"
            ],
            "id": "1557351506927566849",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A data, agendada pela Marinha, estava fora do acordo de Termo de Compromisso com ICMBio. As pr\u00e1ticas militares no Arquip\u00e9lago de Alcatrazes devem ser restritas a Ilha de Sapata e fora do tra\u00e7ado da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1472908378523549716",
            "created_at": "2022-08-10T12:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557350095867314176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4816540349",
                        "start": 0,
                        "username": "al_antdp"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "20430123",
                        "start": 10,
                        "username": "SurpriseBox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557350095867314176",
            "in_reply_to_user_id": "4816540349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@al_antdp @SurpriseBox Est\u00e1 \u00e1 vista zona Serra da Estrela area protegida a arder como as outras.O PS sempre a meter os p\u00eas pelas m\u00e2os e saquear contribuinte."
        },
        {
            "author_id": "1542302020224401408",
            "created_at": "2022-08-10T12:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557348974968901638"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1091691201844207617",
                        "start": 0,
                        "username": "PlinioValerio45"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557348974968901638",
            "in_reply_to_user_id": "1091691201844207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PlinioValerio45 Moro e trabalho em Manaus, trabalho com saneantes, perfume e Difusores para resid\u00eancia, aqui n\u00e3o temos uma diversidade de produtos que de reserva extrativista e levada para os grandes centros ind\u00fastria do segmento l\u00e1 s\u00e3o processado e volta para a regi\u00e3o como produtos final..."
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-08-10T12:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557348775907188736"
            ],
            "id": "1557348775907188736",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes foi transformada, em 2016, em Ref\u00fagio da Vida Silvestre (Revis), uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o ambiental de \u00e1reas que abrigam condi\u00e7\u00f5es de vida e migra\u00e7\u00f5es de esp\u00e9cies da flora e da fauna.\n\nMais em: https://t.co/6I0hpJCC3q"
        },
        {
            "author_id": "1494158912584667140",
            "created_at": "2022-08-10T12:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557348031388946432"
            ],
            "id": "1557348031388946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa viagem de Deborah Colker pro Parque Nacional do Xingu t\u00e1 sendo uma das coisas mais lindas q eu j\u00e1 vi."
        },
        {
            "author_id": "1375945087327277061",
            "created_at": "2022-08-10T12:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557347123276009476"
            ],
            "id": "1557347123276009476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Assinem a peti\u00e7\u00e3o em defesa da \u00e1rea \"protegida\". \nPorque o poste t\u00e1 que mija no cachorro\ud83d\ude12 https://t.co/eN3m8VpkmK"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-08-10T12:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557346030651412480"
            ],
            "id": "1557346030651412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses por Aurora\u00a0Luz https://t.co/ZChXIuNfXJ"
        },
        {
            "author_id": "1551191654480203777",
            "created_at": "2022-08-10T12:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557344757243863047"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "799915069186469888",
                        "start": 0,
                        "username": "hoje_no"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557344757243863047",
            "in_reply_to_user_id": "799915069186469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hoje_no E isso enquanto h\u00e1 projetos nacionais de armas similares!\nO atual governo investe apenas em compras de prateleira, \u00f1 se preocupa com desenvolvimento do parque nacional! Ou seja, \u00f1 se preocupa com a nossa soberania.\nPrecisamos retornar ao modelo dos Grippen e prosub urgentemente!"
        },
        {
            "author_id": "1551191654480203777",
            "created_at": "2022-08-10T12:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557344440519430145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1518869823454949377",
                        "start": 0,
                        "username": "GSercicos"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "799915069186469888",
                        "start": 11,
                        "username": "hoje_no"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557344440519430145",
            "in_reply_to_user_id": "1518869823454949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GSercicos @hoje_no O atual governo investe apenas em compras de prateleira, \u00f1 se preocupa com desenvolvimento do parque nacional! Ou seja, \u00f1 se preocupa com a nossa soberania.\nPrecisamos retornar ao modelo dos Grippen e prosub urgentemente! Com tds os problemas e atrasos, ainda \u00e9 mt melhor pro pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1091183502643658753",
            "created_at": "2022-08-10T12:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557344342704095234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4430225302",
                        "start": 0,
                        "username": "WillAlmeidaPNG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557344342704095234",
            "in_reply_to_user_id": "4430225302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WillAlmeidaPNG O\u00a0Monumento Natural\u00a0pertence ao grupo de unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Tem como\u00a0objetivo\u00a0b\u00e1sico preservar s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica."
        },
        {
            "author_id": "1214888063723343873",
            "created_at": "2022-08-10T12:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557343531827593216"
            ],
            "id": "1557343531827593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Altenbr\u00fcck estar\u00e1 presente na 1\u00aa FELIZ InovaAGRO\n\ud83d\udccdDias 12 e 13 de agosto, no Parque Municipal de Feliz \ud83d\ude42\nParticipe, prestigie mais este grande evento da nossa Feliz, e venha tomar um chopp com a gente! \ud83c\udf7b https://t.co/9w9q2wlWXo"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-08-10T12:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557341720060248068"
            ],
            "id": "1557341720060248068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A carnificina n\u00e3o para: on\u00e7a-parda \u00e9 atropelada e morta pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e floresta estadual https://t.co/7VoAC3m61v"
        },
        {
            "author_id": "1244623760084414464",
            "created_at": "2022-08-10T12:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557341526438576128"
            ],
            "id": "1557341526438576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 19h na C\u00e2mara Municipal de Santo Amaro, estarei liderando, como diretora jur\u00eddica da Virt\u00fa Ambiental, a audi\u00eancia p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o de uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que ainda n\u00e3o est\u00e1 juridicamente protegida - e que passar\u00e1 a estar. https://t.co/cZtJwZSdBW"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2022-08-10T12:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557339322432487425"
            ],
            "id": "1557339322432487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A paisagem linda \u00e9 apenas um dos encantos de Tamandar\u00e9 (PE)! \ud83d\udc99O munic\u00edpio faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, que liga o litoral sul de Pernambuco ao litoral norte de Alagoas. Esse destino tem tudo e mais um pouco para fazer voc\u00ea se apaixonar! \ud83e\udd70 https://t.co/lhRLcVI0B2"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-08-10T12:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557337815683420161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "22914738",
                        "start": 131,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557337815683420161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falha no processo, extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II \u00e9 anulada (por enquanto) - ((o))eco - https://t.co/8Z9khi55gk via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-08-10T11:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557335075565494273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "540702387",
                        "start": 117,
                        "username": "Vegazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557335075565494273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o criou e destruiu. \nBolsonaro n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em seu mandato https://t.co/qGiaEQ1giv via @Vegazeta"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2022-08-10T11:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557331981066723329"
            ],
            "id": "1557331981066723329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\n\"conjunto de ilhas no litoral de S\u00e3o Paulo virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2016, mas uma delas, a da Sapata, ficou de fora.\"\n\nEm\u00edlio Sant'Anna, O Estado de S. Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-10T11:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557329714867359745"
            ],
            "id": "1557329714867359745",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,80 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-10T11:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557329714351550464"
            ],
            "id": "1557329714351550464",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-10T11:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557329713864986624"
            ],
            "id": "1557329713864986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 12 de julho de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,22 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2022-08-10T11:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557328713796272130"
            ],
            "id": "1557328713796272130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Manteigas e Covilh\u00e3 j\u00e1 afetou uma \u00e1rea protegida no Parque Natural da Serra da Estrela. https://t.co/fdKIzMgWF0"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2022-08-10T11:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557323102937399297"
            ],
            "id": "1557323102937399297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ do Mato Grosso reabre caso de um parque estadual maior que a cidade de Nova\u00a0York https://t.co/HnLJKEt0X4"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-08-10T09:41:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557301072988979200"
            ],
            "id": "1557301072988979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/AL2gw1Ia4j"
        },
        {
            "author_id": "1472908378523549716",
            "created_at": "2022-08-10T09:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557300664816091136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16451028",
                        "start": 0,
                        "username": "RTPNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557300664816091136",
            "in_reply_to_user_id": "16451028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RTPNoticias Todas  teorias repressivas sobre preven\u00e7\u00e2o ,registos emparcelamento novas especies deitadas por terra com este incendio em area protegida,que \u00e9 q eles v\u00e2o inventar?Seguir irracionalmente com politicas desnecessarias e ineficases?"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2022-08-10T09:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557295512860200961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "142099412",
                        "start": 18,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557295512860200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom investigar, @BrunnoMeloCBN  C\u00e2mara dos Deputados \nBras\u00edlia (PL 2.776 de 2020) \u2013 altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/Pov7Kz61Lt"
        },
        {
            "author_id": "419284851",
            "created_at": "2022-08-10T08:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557277990798729216"
            ],
            "id": "1557277990798729216",
            "in_reply_to_user_id": "419284851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vulc\u00e3o Arenal oferece at\u00e9 267 atividades na natureza. \ud83c\udf0b Descubra mais coisas acerca da Costa Rica aqui\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://t.co/MHzkFkX1d7 ou pessoalmente.\u00a0Quer vir connosco? https://t.co/x8nUOXzeNO"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-08-10T07:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557271260261801984"
            ],
            "id": "1557271260261801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa j\u00e1 foi o lar de centenas de le\u00f5es. Leia mais sobre a nossa miss\u00e3o de restaurar o status do Parque como reduto de le\u00f5es em https://t.co/fR1eoqdHMM\n\n#WorldLionDay2022 https://t.co/FbMCrC1cp7"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2022-08-10T04:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557229452890873857"
            ],
            "id": "1557229452890873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Zoobot\u00e2nico Vale agora passa a se chamar BioParque Vale Amaz\u00f4nia. \nFundado h\u00e1 cerca de 40 anos e instalado no cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, ocupa 30 hectares de \u00e1rea, cerca de 70% de floresta nativa e 360 animais."
        },
        {
            "author_id": "1498659965313105922",
            "created_at": "2022-08-10T02:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557197038957301761"
            ],
            "id": "1557197038957301761",
            "in_reply_to_user_id": "1498659965313105922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 \u00e9 muito perfeito, 1 hora de BH, cachu na porta, indo a p\u00e9 e de havaina, parque nacional de gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1294727785727102976",
            "created_at": "2022-08-10T02:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557194543019315201"
            ],
            "id": "1557194543019315201",
            "in_reply_to_user_id": "1294727785727102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O PLANO DE MANEJO DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\nTUPINAMB\u00c1S E REF\u00daGIO DE VIDA SILVESTRE DO\nARQUIP\u00c9LAGO DE ALCATRAZES, inclusive, detalha:"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2022-08-10T01:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557180344268357634"
            ],
            "id": "1557180344268357634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis celebra seu II Encontro de Pesquisas.\n\nEncontro contou com a participa\u00e7\u00e3o de aproximadamente 50 pesquisadores que est\u00e3o atuando na Regi\u00e3o Serrana do Rio.\n\nhttps://t.co/2NUXuSUZLd"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-08-10T01:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557174893631922176"
            ],
            "id": "1557174893631922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apura\u00e7\u00e3o ocorreu na tarde desta ter\u00e7a-feira (9), no coreto do Parque Municipal, na regi\u00e3o Centro-Sul da capital \ud83e\udd29\nhttps://t.co/1TPj1naC1B"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2022-08-10T00:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557169250573471745"
            ],
            "id": "1557169250573471745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem umas coisas que a gente esquece que gosta n\u00e9? Hoje uma ag\u00eancia me chamou pra falar sobre o pej como unidade de conserva\u00e7\u00e3o pros condutores/guias da equipe. Meu olhinho chega brilhou! Tinha esquecido da sensa\u00e7\u00e3o boa de falar sobre o parque do ponto de vista ambiental! https://t.co/RH0xt5iooy"
        },
        {
            "author_id": "1337934983978250240",
            "created_at": "2022-08-10T00:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557168986227359754"
            ],
            "id": "1557168986227359754",
            "in_reply_to_user_id": "1337934983978250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nEm novembro de 2021,ignorando os repetidos apelos de ambientalistas e conservacionistas at\u00e9 mesmo as recomenda\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os governamentais como o ICMBio,Marinha do Brasil decretou que ir\u00e1 reiniciar exerc\u00edcios militares no arquip\u00e9lago."
        },
        {
            "author_id": "1337934983978250240",
            "created_at": "2022-08-10T00:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557168981022330880"
            ],
            "id": "1557168981022330880",
            "in_reply_to_user_id": "1337934983978250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os exerc\u00edcios militares no arquip\u00e9lago foram banidos em 2013,durante o governo de Dilma Rousseff,o local recebeu prote\u00e7\u00e3o legal ao ser decretado como Ref\u00fagio de Vida Silvestre,convertendo-se na segunda maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral da Marinha,depois"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2022-08-10T00:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557165065991868417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1294727785727102976",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroHTunes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1197613055917604864",
                        "start": 13,
                        "username": "MarinesWitzke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557165065991868417",
            "in_reply_to_user_id": "1294727785727102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PedroHTunes @MarinesWitzke Aqui no Rio, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras, as aves como o atob\u00e1 fazem seus ninhos no ch\u00e3o, inclusive quando os pesquisadores precisam ir at\u00e9 alguma ilha do arquip\u00e9lago precisam ter cuidado redobrado pra n\u00e3o pisar nos ninhos."
        },
        {
            "author_id": "27984514",
            "created_at": "2022-08-10T00:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557164794217730048"
            ],
            "id": "1557164794217730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A met\u00e1stase que assola o Brasil! Veja  a evolu\u00e7\u00e3o da destrui\u00e7\u00e3o produzida pelo garimpo ao redor de pista clandestina aberta na Floresta Nacional do Aman\u00e3, em Itaituba, Par\u00e1. Imagens: Planet Labs Inc. (Fonte: The Intercept Brasil) https://t.co/KFdXdQLnR4"
        },
        {
            "author_id": "1331275738507513857",
            "created_at": "2022-08-10T00:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557162080515538945"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30786757,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1557162080515538945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa qu\u00e3o curto nosso passo pode ser. Caminhar nesse mundo que diariamente nos puxa para tr\u00e1s, s\u00f3 deixa nossas pernas mais fortes. em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/DQH08W8gF0"
        },
        {
            "author_id": "1262968320225087494",
            "created_at": "2022-08-10T00:17:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557159051271757824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1554417284223057921",
                        "start": 0,
                        "username": "tato73512053"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "131286287",
                        "start": 14,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557159051271757824",
            "in_reply_to_user_id": "1554417284223057921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tato73512053 @minc_rj E o que vc quer dizer com isso? S\u00f3 porque bombardearam no passado t\u00e1 certo retomar. Pararam de fazer essa bosta de exerc\u00edcio porque alcatrazes virou Parque Estadual (depois de muita press\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "922929178026168320",
            "created_at": "2022-08-10T00:13:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557158099584163840"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1557158099584163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12km no parque nacional hoje, muito dlc https://t.co/cTqopP9ouq"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-08-09T23:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557154059882270720"
            ],
            "id": "1557154059882270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Encontro de Treinadores no Parque Municipal do Idoso. Dia 13 de agosto de 2022. A partir das 10e30h. (Concetra\u00e7\u00e3o na quadra coberta no interior do parque).\n\nNos encontramos l\u00e1! https://t.co/5THiAh6Rv9"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2022-08-09T23:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557151543182458890"
            ],
            "id": "1557151543182458890",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Alcatraz consiste em 13 ilhas que formam a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio da Vida Silvestre.\nA regi\u00e3o \u00e9 administrada pelo ICMBIO e foi aberta ao p\u00fablico em 2020.\n\nVeja as imagens. https://t.co/sRWoeK9A5m"
        },
        {
            "author_id": "39260087",
            "created_at": "2022-08-09T23:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557151162314498049"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1557151162314498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0c\n\n#astrophotography #serradacanastra #triplife #\ud83c\udf0c em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/zCSUituSYF"
        },
        {
            "author_id": "1253804207121018881",
            "created_at": "2022-08-09T22:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557137542566350849"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1557137542566350849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu novo sonho mais lindo \u00e9 exibir filmes no audit\u00f3rio do parque nacional do itatiaia \ud83d\ude2d\ud83e\udee3\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83e\udd9c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc06\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udd77\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc12 https://t.co/V9BWNlB3sI"
        },
        {
            "author_id": "156402439",
            "created_at": "2022-08-09T22:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557133718032203777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1512178940080754695",
                        "start": 0,
                        "username": "Napstersqp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557133718032203777",
            "in_reply_to_user_id": "1512178940080754695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Napstersqp Esse campo que t\u00f4 agora \u00e9 tranquilo, \u00e9  em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Quirinopolis/Goi\u00e1s, fica pr\u00f3ximo \u00e0 cidade, da pra ter uma alimenta\u00e7\u00e3o melhor, mas hoje na estrada pra c\u00e1 meu almo\u00e7o foi pastel \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1263488830780432386",
            "created_at": "2022-08-09T22:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557128616340701184"
            ],
            "id": "1557128616340701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiros v\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a para extinguir de parque estadual em MT https://t.co/O8bQg52ORO"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2022-08-09T22:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557128043193421824"
            ],
            "id": "1557128043193421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecosul faz doa\u00e7\u00e3o de EPI \u00e0 Secretaria de Munic\u00edpio de Meio Ambiente de Rio Grande\n\nEquipamento ser\u00e1 usado pelas equipes de fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento ambiental da unidade de conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da APA\n\n( https://t.co/DIuPEWuVKB ) https://t.co/d1TFs2uhdk"
        },
        {
            "author_id": "958468362409074689",
            "created_at": "2022-08-09T22:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557127068751650816"
            ],
            "id": "1557127068751650816",
            "in_reply_to_user_id": "958468362409074689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cai\u00e7ara indo pescar: nananao nao pode aqui \u00e9 \u00e1rea protegida \u270b\n\ngoverno explodindo a ilha: ok \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1503726322870370304",
            "created_at": "2022-08-09T21:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557123638167576577"
            ],
            "id": "1557123638167576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Japi possui uma Reserva Biol\u00f3gica (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral) criada em 1991 na \u00e1rea mais central, e uma \u00e1rea de amortecimento (zoneamento) definida por legisla\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria em 2004 por Lei Municipal.\n\nSaiba isso e muito mais no nosso site: https://t.co/6Nyb1Kpfej"
        },
        {
            "author_id": "1440478951286005761",
            "created_at": "2022-08-09T21:54:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557123188290617346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1537803816304791553",
                        "start": 0,
                        "username": "amazoniamaedobr"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "118724265",
                        "start": 129,
                        "username": "guarana"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "1440478951286005761",
                        "start": 138,
                        "username": "JooPrados"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bd2b73fb2e232e73"
            },
            "id": "1557123188290617346",
            "in_reply_to_user_id": "1537803816304791553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amazoniamaedobr Novo Santo Ant\u00f4nio \nBrasil \nMato Grosso \nParque Estadual do Araguaia.\nVoc\u00ea vai se apaixonar.\nVenha nos visitar.\n@guarana\n@JooPrados https://t.co/2MfmUlq1Nf"
        },
        {
            "author_id": "1193956718323097600",
            "created_at": "2022-08-09T21:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557118669674749953"
            ],
            "id": "1557118669674749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/MnhyUZiSGb"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2022-08-09T21:35:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557118345232760835"
            ],
            "id": "1557118345232760835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FEIRA EM ESTEIO | Evento ocorrer\u00e1 de 27 de agosto a 4 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil. \n\nhttps://t.co/7nsyyA9p3N"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-09T21:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557117875906785280"
            ],
            "id": "1557117875906785280",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 1,80 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-09T21:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557117874929422336"
            ],
            "id": "1557117874929422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,08 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1225493948657020928",
            "created_at": "2022-08-09T21:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557111874260549632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1507828495094845443",
                        "start": 0,
                        "username": "baianin_i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557111874260549632",
            "in_reply_to_user_id": "1225493948657020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baianin_i O N\u00facleo Curucutu \u00e9 uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente estadual localizada entre a Regi\u00e3o Metropolitana da Baixada Santista e a Grande S\u00e3o Paulo. Sua \u00e1rea \u00e9 preservada pelo Parque Estadual da Serra do Mar, Sua Sede fica no Extremo Sul da Cidade de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2022-08-09T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557109469510778880"
            ],
            "id": "1557109469510778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi visto caminhando ao lado de sua m\u00e3e na regi\u00e3o do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e da Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, na \u00faltima quinta (4) \nhttps://t.co/d9gn1USLt1"
        },
        {
            "author_id": "1079391548339572736",
            "created_at": "2022-08-09T20:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557098243082883072"
            ],
            "id": "1557098243082883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o hoje na Prefeitura com diversos secret\u00e1rios e autoridades para tratar da implementa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Urbano no Jd. Pagliato, a partir da minha Lei n\u00ba 12.545/2022. Novidades vir\u00e3o. https://t.co/G4a4MYuvyP"
        },
        {
            "author_id": "1244623760084414464",
            "created_at": "2022-08-09T19:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557093678891601920"
            ],
            "id": "1557093678891601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com muita felicidade estou liderando, atrav\u00e9s da Virt\u00fa Ambiental, os trabalhos t\u00e9cnicos e jur\u00eddicos para cria\u00e7\u00e3o de um nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vizinha ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: o Parque Municipal de Santo Amaro! https://t.co/wUKuG1oFOz"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-08-09T19:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557092908460810240"
            ],
            "id": "1557092908460810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cristalino II ganha novo f\u00f4lego e continua valendo https://t.co/UgQhw6coPK"
        },
        {
            "author_id": "159238591",
            "created_at": "2022-08-09T19:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557092761005858817"
            ],
            "id": "1557092761005858817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m a\u00ed ca\u00e7ando meia pro festival do parque municipal de s\u00e1bado? comprei e n\u00e3o vou... \n\nt\u00f4 vendendo por R$22 :)"
        },
        {
            "author_id": "47482292",
            "created_at": "2022-08-09T19:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557092391949049856"
            ],
            "id": "1557092391949049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MP tamb\u00e9m coloca em d\u00favida os t\u00edtulos de propriedade que a empresa diz ter na \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \u201cAs terras sempre pertenceram \u00e0 Uni\u00e3o.\u201d\n\nhttps://t.co/TvXuWa2QYm"
        },
        {
            "author_id": "2397869504",
            "created_at": "2022-08-09T19:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557087363922264064"
            ],
            "id": "1557087363922264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desmilitariza\u00e7\u00e3o da Federa\u00e7\u00e3o Russa \u00e9 parte integrante da garantia da seguran\u00e7a global. O futuro da pen\u00ednsula da Crimeia \u00e9 ser a p\u00e9rola do Mar Negro, um parque nacional com natureza \u00fanica e um resort mundial. N\u00e3o \u00e9 uma base militar para terroristas. Tudo est\u00e1 apenas come\u00e7ando. https://t.co/VXWuMXuCJK"
        },
        {
            "author_id": "746999646568984577",
            "created_at": "2022-08-09T19:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557082917683298304"
            ],
            "id": "1557082917683298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IMAGEM DO DIA\nNuvens de fumo elevam-se sobre as casas de Verdelhos, Covilh\u00e3, a 9 de Agosto de 2022. O inc\u00eandio naquele concelho destruiu mais de mil hectares de floresta no Parque Natural da Serra da Estrela, classificada \u00e1rea protegida pela UNESCO Miguel Pereira da Silva/LUSA https://t.co/VfPr6Mr4Rr"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-08-09T19:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557079781279162369"
            ],
            "id": "1557079781279162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Filhote de anta \u00e9 flagrado passeando em Cachoeiras de Macacu. Aparecimento no Parque Estadual Tr\u00eas Picos \u00e9 um indicativo de que o projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do animal na regi\u00e3o est\u00e1 dando certo. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/1AtVBRSJUE"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-08-09T18:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557078246377676802"
            ],
            "id": "1557078246377676802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "North Falls no Parque Estadual Silver Falls, Oregon, EUA.\nVoc\u00ea pode caminhar por tr\u00e1s de quatro das dez cachoeiras que d\u00e3o nome \u00e0 Trilha das Dez Quedas no maior parque estadual de Oregon. https://t.co/eAldmJBfb9"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2022-08-09T18:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557076317379694592"
            ],
            "id": "1557076317379694592",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se puderem ajudar agrade\u00e7o muito, e se tiverem algum artigo a recomendar agrade\u00e7o tamb\u00e9m, pois \u00e9 a \u00faltima pe\u00e7a que me falta pra completar um quebra-cabe\u00e7a de um m\u00e9todo novo pra valorar o dano ambiental causado por pesca ilegal em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2022-08-09T18:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557076315487993857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1386600684544462848",
                        "start": 0,
                        "username": "papodepeixe"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 13,
                        "username": "DeOriguela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557076315487993857",
            "in_reply_to_user_id": "1386600684544462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodepeixe @DeOriguela Estou com uma d\u00favida bizarra sobre peixes, e talvez voc\u00eas possam ajudar. Quantos alevinos de Tucunar\u00e9 (na Amaz\u00f4nia) costumam sobreviver at\u00e9 a idade adulta (considerando que estejam em \u00e1rea protegida, sem pesca em tese)?"
        },
        {
            "author_id": "2521580149",
            "created_at": "2022-08-09T18:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557066284940103681"
            ],
            "id": "1557066284940103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00fasica regressa ao Parque Municipal Santo Ant\u00f3nio da Caparica, com o Sol da Caparica 2022! Assim sendo, descobre os melhores transportes para l\u00e1 chegares. https://t.co/cvMkk0GjOo"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-08-09T18:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557066124981932033"
            ],
            "id": "1557066124981932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nome de uma nova esp\u00e9cie de vagalumes, encontrada no Parque Estadual da Pedra Branca, #ZonaOeste, homenageia um estudante de biologia assassinado com 7 tiros em Botafogo, #ZonaSul, em 2015.\n\nA bioluminesc\u00eancia inspira um grupo de bi\u00f3logos a transformar luto em ci\u00eancia #BandRio https://t.co/q90bIqun1s"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2022-08-09T18:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557065964205887488"
            ],
            "id": "1557065964205887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira ocorrer\u00e1 de 27 de agosto a 4 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio https://t.co/EkBhC9dOq5"
        },
        {
            "author_id": "997539120112119809",
            "created_at": "2022-08-09T17:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557061635604357120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1404493803336183809",
                        "start": 0,
                        "username": "patriotalaura22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557061635604357120",
            "in_reply_to_user_id": "1404493803336183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patriotalaura22 A Ta\u00e7a - no Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa/PR."
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2022-08-09T17:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557057652613586946"
            ],
            "id": "1557057652613586946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apura\u00e7\u00e3o acontece no coreto do Parque Municipal. #g1noarraial"
        },
        {
            "author_id": "46932006",
            "created_at": "2022-08-09T17:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557057462523805696"
            ],
            "id": "1557057462523805696",
            "in_reply_to_user_id": "46932006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ainda, foi investigado quais animais tinham anticorpos contra o v\u00edrus, na busca por entender poss\u00edveis rela\u00e7\u00f5es zoon\u00f3ticas. \n\nEntre os animais, algumas cabras e c\u00e3es tinham anticorpos contra o LayV, mas os musaranhos se destacaram, levantando a possibilidade de reserva biol\u00f3gica https://t.co/3tq5Zsq1Km"
        },
        {
            "author_id": "1531719117753008128",
            "created_at": "2022-08-09T16:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557047814856888320"
            ],
            "id": "1557047814856888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercada pela Mata Atl\u00e2ntica, a Terra dos Dinos fica localizada no Parque Municipal Rocha.\n\nO Parque Rocha Negra \u00e9 uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral implantada pelo munic\u00edpio de Miguel Pereira, com biodiversidade singular. https://t.co/WBY17G3buB"
        },
        {
            "author_id": "730503811840802816",
            "created_at": "2022-08-09T16:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557047255730888705"
            ],
            "id": "1557047255730888705",
            "in_reply_to_user_id": "730503811840802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "legal ao ser decretado como Ref\u00fagio de Vida Silvestre, convertendo-se na segunda maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral da Marinha, depois do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\n\nEm novembro de 2021, ignorando os repetidos apelos de ambientalistas e conservacionistas e at\u00e9 (+)"
        },
        {
            "author_id": "1520140688452640771",
            "created_at": "2022-08-09T16:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557044745611902976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1404493803336183809",
                        "start": 0,
                        "username": "patriotalaura22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557044745611902976",
            "in_reply_to_user_id": "1404493803336183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patriotalaura22 Parque Estadual da Pedra Branca-JPA https://t.co/OujVXHoRjh"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-09T16:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557043678715285506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1550250181190361088",
                        "start": 155,
                        "username": "ObservaMT"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "11160692",
                        "start": 166,
                        "username": "wwfbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "78631617",
                        "start": 177,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "717889900159373312",
                        "start": 194,
                        "username": "abrampa_mp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557043678715285506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cristalino II \u00e9 destaque na imprensa internacional que aponta a \"reabertura\" do caso na justi\u00e7a brasileira.\n #soscristalino @ObservaMT @wwfbrasil @icvcentrodevida @abrampa_mp \nhttps://t.co/AX7U6NwfPU"
        },
        {
            "author_id": "1620506952",
            "created_at": "2022-08-09T16:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557043135829639168"
            ],
            "id": "1557043135829639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9 assinala Dia Internacional da Juventude no parque municipal com anima\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o  https://t.co/VkURTGhHHB"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2022-08-09T16:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557039410897731591"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "236354374",
                        "start": 23,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557039410897731591",
            "in_reply_to_user_id": "43107330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda est\u00e1 em tempo da @marmilbr rever a sua decis\u00e3o em retomar exerc\u00edcios desnecess\u00e1rios no Parque Nacional de Alcatrazes. A imprensa pode ajudar a alertar para o retrocesso e impedir que isso ocorra."
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2022-08-09T16:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557039407416414208"
            ],
            "id": "1557039407416414208",
            "in_reply_to_user_id": "43107330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 67 mil hectares de cobertura oce\u00e2nica, o ref\u00fagio de Alcatrazes \u00e9 a segunda maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral marinha do Brasil, atr\u00e1s apenas do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia."
        },
        {
            "author_id": "47482292",
            "created_at": "2022-08-09T16:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557039274863853572"
            ],
            "id": "1557039274863853572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude - nos a proteger o  Parque Estadual Cristalino II\n\nhttps://t.co/Jw7WtwFpvb"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2022-08-09T16:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557038919631646720"
            ],
            "id": "1557038919631646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe tamb\u00e9m flagrou casal em \u00e1rea proibida de Cost\u00e3o Rochoso, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed\n\nLeia mais em: https://t.co/koAYetPCeG"
        },
        {
            "author_id": "1500485046129635330",
            "created_at": "2022-08-09T16:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557038723992264705"
            ],
            "id": "1557038723992264705",
            "in_reply_to_user_id": "1500485046129635330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XINGU (2012) \nGloboplay \n\nNa d\u00e9cada de 1940, os irm\u00e3os Villas B\u00f4as se alistam na Expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu para desbravar terras desconhecidas, mas acabam somando a luta ind\u00edgena e decidem articular com as autoridades a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2022-08-09T16:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557033982507847680"
            ],
            "id": "1557033982507847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Marinha Brasileira insistir e voltar a praticar exerc\u00edcio de guerra em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com esp\u00e9cies end\u00eamicas, \u00e9 uma coisa totalmente desnecess\u00e1ria e descabida. Mesmo que seja tiro em pedra, h\u00e1 impactos diretos na fauna. https://t.co/Qf6BahFNyR"
        },
        {
            "author_id": "1286062108493393931",
            "created_at": "2022-08-09T15:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557030984616448003"
            ],
            "id": "1557030984616448003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo da Serra da Mocidade, que nomeia o Parque Nacional da Serra da Mocidade. Estilo de cores de eleva\u00e7\u00e3o do #Grass. #Amazonia #Qgis https://t.co/oGrV5022g1"
        },
        {
            "author_id": "87952038",
            "created_at": "2022-08-09T15:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557027375686230016"
            ],
            "id": "1557027375686230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabado tem show do Martinho da Vila no parque Municipal! Imperd\u00edvel n\u00e9? \ud83d\ude00\n\nPois \u00e9, mas vou perder. \ud83d\ude25\ud83d\ude2a\nInclusive t\u00f4 vendendo 2 ingressos. T\u00e1 afim? Chega a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-09T15:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557026882146557952"
            ],
            "id": "1557026882146557952",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 5,71 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-09T15:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557026881190313985"
            ],
            "id": "1557026881190313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,26 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 22 de julho de 2022 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2022-08-09T15:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557025596873576448"
            ],
            "id": "1557025596873576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 muda regras de visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/NAJjaACt53 #caparao"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2022-08-09T15:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557024402281299969"
            ],
            "id": "1557024402281299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3 \u00c9 hoje! A reuni\u00e3o p\u00fablica sobre a implementa\u00e7\u00e3o da Lei Paulo Gustavo na cidade ser\u00e1 realizada \u00e0s 18h30, no Teatro Francisco Nunes (Av. Afonso Pena, s/n - Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti): https://t.co/OZoZyP7rFH #culturabh"
        },
        {
            "author_id": "834125429153882112",
            "created_at": "2022-08-09T15:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557022891522359296"
            ],
            "id": "1557022891522359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ano passado, o mandato destinou recursos or\u00e7ament\u00e1rios (emenda), p/ cria\u00e7\u00e3o do Banco de Sementes, proj. de agricultura urbana e agroecologia. A emenda fortalece a tem\u00e1tica das sementes tanto na Fiocruz MataAtl\u00e2ntica quanto em outras 3 verdentes do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/pyVduYGyhN"
        },
        {
            "author_id": "1425873591166451720",
            "created_at": "2022-08-09T15:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557020764062322690"
            ],
            "id": "1557020764062322690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaja apago , vim aproveitar minha folga e correr no parque municipal , parei e sentei numa escadinha e entrei em prantos , que fase ! https://t.co/FJLSytWjvl"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-08-09T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557018865581772800"
            ],
            "id": "1557018865581772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA NOVA: Um filhote de anta foi visto passeando pelo Parque Estadual Tr\u00eas Picos e Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, Cachoeiras de Macacu, Regi\u00e3o Serrana.\n\nO animal est\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o no Rio e foram reintroduzidos na regi\u00e3o em 2017. Atualmente, h\u00e1 12 antas no parque #BandRio https://t.co/G2DokYVlM7"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2022-08-09T14:23:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557009628000575494"
            ],
            "id": "1557009628000575494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "FILHOTE DE ANTA \u00c9 VISTO NO RIO | \nExtinta do Rio de Janeiro h\u00e1 cerca de 100 anos, de acordo com especialistas, um filhote de anta foi visto no estado. O flagra do segundo beb\u00ea anta nascido este ano de forma livre na natureza, aconteceu na \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/aw7hJBgBux"
        },
        {
            "author_id": "2874059842",
            "created_at": "2022-08-09T14:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557009612876009472"
            ],
            "id": "1557009612876009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A marinha brasileira quer usar como alvo de exerc\u00edcio de bombardeio nada mais nada menos que uma ilha com 93 esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o (2019). Ja faziam isso no passado e querem voltar a fazer. Desde 2013 Alcatrazes \u00e9 parque nacional. Assina a\u00ed https://t.co/YMlJdDEhKm"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2022-08-09T14:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557008838766755842"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.80527944,
                        -3.21057026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b663dc7e61c71fd6"
            },
            "id": "1557008838766755842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picapauzinho-chocolate / Scale-breasted Woodpecker \nCeleus grammicus\n.\n#tbt em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/7a9WjVrmF9"
        },
        {
            "author_id": "79333647",
            "created_at": "2022-08-09T14:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557006250541518849"
            ],
            "id": "1557006250541518849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tara pra acabar com qualquer vest\u00edgio de unidade de conserva\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds. ~ exerc\u00edcio militar ~ \u00e9 a cabe\u00e7a do meu \"pau\". https://t.co/FYRMKGgNQZ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2022-08-09T14:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557005927164903425"
            ],
            "id": "1557005927164903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 13 de julho, uma on\u00e7a-parda morreu atropelada. Menos de um m\u00eas depois, foi a vez de uma jaguatirica.\n\nE ainda h\u00e1 quem diga que \"na Argentina tem estrada atravessando o parque nacional e nunca tem atropelamento\". https://t.co/XINVytl5j8"
        },
        {
            "author_id": "601380510",
            "created_at": "2022-08-09T14:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557005374464606210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1300484835346124806",
                        "start": 0,
                        "username": "DonaCoisa1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "790680",
                        "start": 12,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1557005374464606210",
            "in_reply_to_user_id": "601380510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DonaCoisa1 @bbcbrasil \u00c9 gra\u00e7as a aqu\u00e1rio em parceria com o projeto Tamar, s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 considerado \u201czoo aqu\u00e1rio\u201d por fazer parte do ICMBio e ter t\u00edtulo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que hoje as tartarugas verdes sa\u00edram da lista de animais em risco cr\u00edtico de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1173426626681614336",
            "created_at": "2022-08-09T14:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557004168501628931"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26,
                        -22.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1557004168501628931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mude o mundo sendo voc\u00ea mesmo..\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/wflV0rHaJ0"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2022-08-09T13:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557002674385702914"
            ],
            "id": "1557002674385702914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por falha no processo, extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II \u00e9 anulada (por enquanto) https://t.co/lf1qSvbkOT https://t.co/POpNxfbpIA"
        },
        {
            "author_id": "581985208",
            "created_at": "2022-08-09T13:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1557001756978167810"
            ],
            "id": "1557001756978167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Marinha realizar\u00e1, ainda neste m\u00eas de agosto, exerc\u00edcios de tiro na ilha da Sapata, no arquip\u00e9lago de Alcatrazes.\u00a0Tais exerc\u00edcios n\u00e3o seriam procedidos sen\u00e3o entre novembro e abril, conforme documento apresentado a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, respons\u00e1vel pelo territ\u00f3rio (segue a thread)"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2022-08-09T13:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556993756422934530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "131574396",
                        "start": 69,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556993756422934530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Exerc\u00edcios militares em Alcatrazes foram banidos em 2013, no governo @dilmabr. O local foi decretado Ref\u00fagio de Vida Silvestre e tornou-se a 2\u00aa maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Marinha. Agora, o del\u00edrio bolsonarista toma conta das for\u00e7as armadas que colocam em risco o arquip\u00e9lago. https://t.co/mSuLP8DbDv"
        },
        {
            "author_id": "2657274763",
            "created_at": "2022-08-09T12:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556986586780278784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1535805366516482048",
                        "start": 0,
                        "username": "GaloDoido131313"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1258810774585315329",
                        "start": 17,
                        "username": "TFCFanatiCruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556986586780278784",
            "in_reply_to_user_id": "1535805366516482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloDoido131313 @TFCFanatiCruz Lourdes, o seu time foi criado por playboys de col\u00e9gio particular no parque municipal. Filhos de m\u00e9dicos e desembargadores. \u00danico time de BH criado pela classe oper\u00e1ria \u00e9 o Palestra."
        },
        {
            "author_id": "1206352320776114179",
            "created_at": "2022-08-09T12:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556984141484331008"
            ],
            "id": "1556984141484331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Pin\u00e1culos, Parque Nacional de Nambung, Australia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/01RXO0fvxU"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-08-09T12:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556983639983984640"
            ],
            "id": "1556983639983984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um aut\u00eantico descalabro ambiental.\nInjusti\u00e7a anti ecol\u00f3gica!\nDesmatadores obt\u00e9m na Justi\u00e7a anula\u00e7\u00e3o de importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/iLCrLh4DcF"
        },
        {
            "author_id": "16522751",
            "created_at": "2022-08-09T12:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556976838697779200"
            ],
            "id": "1556976838697779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a necessidade de um treinamento desses em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Destruir para liberar mais destrui\u00e7\u00e3o? https://t.co/qpOncuBeLC"
        },
        {
            "author_id": "1451641541164949512",
            "created_at": "2022-08-09T12:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556975244438544384"
            ],
            "id": "1556975244438544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ABSURDO! O arquip\u00e9lago dos Alcatrazes fica no Litoral Norte de S\u00e3o Paulo e \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga dezenas esp\u00e9cies de fauna e flora em risco de extin\u00e7\u00e3o, inclusive esp\u00e9cies que s\u00f3 existem nessas ilhas. https://t.co/FGR4ntWBPy"
        },
        {
            "author_id": "1204361035748171777",
            "created_at": "2022-08-09T11:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556969176933228545"
            ],
            "id": "1556969176933228545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ge\u00f3logo Ant\u00f3nio Galopim de Carvalho est\u00e1 a reunir apoios para que a import\u00e2ncia mundial do Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra d'Aire, nos concelhos de Our\u00e9m e Torres Novas, seja reconhecida com \u201calgo muito grandioso\u201d.\n\nhttps://t.co/rQqSgCxOmT https://t.co/DWUeKxPROf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-09T11:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556968617568153601"
            ],
            "id": "1556968617568153601",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 1,80 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-09T11:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556968616636997633"
            ],
            "id": "1556968616636997633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 29 de julho de 2022 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 7 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1473723691",
            "created_at": "2022-08-09T11:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556968525968953345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1534544158395969537",
                        "start": 0,
                        "username": "PequenaEvaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556968525968953345",
            "in_reply_to_user_id": "1534544158395969537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PequenaEvaaaa Tudo o que voc\u00ea sempre quis est\u00e1 do outro lado do medo - Ei pessoal, vamos ter uma quarta-feira maravilhosa!  Belo Parque Nacional de Grand Teton\n https://t.co/k8cg7DoRTq"
        },
        {
            "author_id": "1473723691",
            "created_at": "2022-08-09T11:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556967132029755392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1606090428738060291",
                        "start": 0,
                        "username": "duda_da_cr2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556967132029755392",
            "in_reply_to_user_id": "1511362235221917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duda_da_cr2 Tudo o que voc\u00ea sempre quis est\u00e1 do outro lado do medo - Ei pessoal, vamos ter uma quarta-feira maravilhosa!  Belo Parque Nacional de Grand Teton\n https://t.co/k8cg7DoRTq"
        },
        {
            "author_id": "1473723691",
            "created_at": "2022-08-09T11:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556967017583976453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1527598608111095809",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielleARamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556967017583976453",
            "in_reply_to_user_id": "1527598608111095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielleARamo Tudo o que voc\u00ea sempre quis est\u00e1 do outro lado do medo - Ei pessoal, vamos ter uma quarta-feira maravilhosa!  Belo Parque Nacional de Grand Teton\n https://t.co/k8cg7DoRTq"
        },
        {
            "author_id": "1473723691",
            "created_at": "2022-08-09T11:33:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556966775656439819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1537205791974993921",
                        "start": 0,
                        "username": "Tatypirez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556966775656439819",
            "in_reply_to_user_id": "1537205791974993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatypirez Tudo o que voc\u00ea sempre quis est\u00e1 do outro lado do medo - Ei pessoal, vamos ter uma quarta-feira maravilhosa!  Belo Parque Nacional de Grand Teton\n https://t.co/k8cg7DoRTq"
        },
        {
            "author_id": "362206210",
            "created_at": "2022-08-09T11:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556965647128608769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "241051514",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroamaralbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556965647128608769",
            "in_reply_to_user_id": "241051514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroamaralbh Kaliu conseguiu acabar com a ferinha, parque municipal e o carnaval de BH, fora que os camel\u00f4 voltou pra rua ."
        },
        {
            "author_id": "132631349",
            "created_at": "2022-08-09T11:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556964512443645953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "132631349",
                        "start": 231,
                        "username": "abcdusp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556964512443645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo e-book \u201cIntera\u00e7\u00f5es entre aves e plantas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, SP\u201d acaba de ser publicado.\nO texto completo est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Livros Abertos da USP:\nhttps://t.co/MZqMgeyon2\nDOI: https://t.co/Q0SJ3GSMTw\n\n@abcdusp @IB/USP\n#PortaldeLivrosUSP #ebook https://t.co/Ftl18PPBq5"
        },
        {
            "author_id": "144912715",
            "created_at": "2022-08-09T11:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556961016130551808"
            ],
            "id": "1556961016130551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz demais em estar na chapada acordando cedo pra andar 5km pra escalar no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-08-09T10:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556957949108658176"
            ],
            "id": "1556957949108658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/JC58w8l1FG"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-08-09T10:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556957105839607808"
            ],
            "id": "1556957105839607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 cerca de 100 anos, a popula\u00e7\u00e3o de antas volta a crescer no estado do Rio de Janeiro. Na quinta-feira (4), foi registrado o quarto filhote de anta livre na natureza pelas equipes dos projetos Refauna e ANTologia, na \u00e1rea do Parque Estadual ...\nhttps://t.co/WEoZ9MP2N5"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-09T10:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556947599856377856"
            ],
            "id": "1556947599856377856",
            "in_reply_to_user_id": "1232953221901115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela. SP. https://t.co/faccN1cwQo"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-09T10:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556946436348076036"
            ],
            "id": "1556946436348076036",
            "in_reply_to_user_id": "1232953221901115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi criado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral em 2 de agosto de 2016.\nLocal de rica biodiversidade, sendo habitat, local de abrigo e reprodu\u00e7\u00e3o de in\u00fameras esp\u00e9cies marinhas e terrestres, inclusive de baleias e golfinhos.\nVamos conhecer um pouco mais desse Ref\u00fagio!"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2022-08-09T10:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556946430300160002"
            ],
            "id": "1556946430300160002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Alcatrazes!\nVIVA Alcatrazes!\nRef\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, est\u00e1 localizado a 35 km de S\u00e3o Sebasti\u00e3o e a 30 km em linha reta do observat\u00f3rio de pesquisa do VIVA Instituto Verde Azul em Borrifos, Ilhabela. SP. https://t.co/xnd16vdoe0"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-08-09T10:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556945725602381825"
            ],
            "id": "1556945725602381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional as margens da DF 001. https://t.co/7zaggyITtd"
        },
        {
            "author_id": "1525206210684788739",
            "created_at": "2022-08-09T10:06:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556944969809657858"
            ],
            "id": "1556944969809657858",
            "in_reply_to_user_id": "1525206210684788739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela fica na Floresta Estadual do Paru, no norte do Par\u00e1, divisa com o estado do Amap\u00e1. Estima-se que a \u00e1rvore tenha entre 400 e 600 anos."
        },
        {
            "author_id": "1020737052588093440",
            "created_at": "2022-08-09T09:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556942561419448321"
            ],
            "id": "1556942561419448321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem corridinha no parque municipal!!\n\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-08-09T08:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556921023433515010"
            ],
            "id": "1556921023433515010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Etosha (Namibia) https://t.co/aNdG81DoAE"
        },
        {
            "author_id": "1442281609",
            "created_at": "2022-08-09T03:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556846895737315330"
            ],
            "id": "1556846895737315330",
            "in_reply_to_user_id": "1442281609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Lendo o Plano de Manejo (que foi publicado em 2016, l\u00e1 pela \u00e9poca do Temer), \u00e9 poss\u00edvel notar todo o cuidado que se teve pra que as atividades de treino da Marinha ainda fossem autorizadas, mesmo o Arquip\u00e9lago sendo uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. https://t.co/5Lm3EVuFaF"
        },
        {
            "author_id": "40361682",
            "created_at": "2022-08-09T02:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556836693520445440"
            ],
            "id": "1556836693520445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venham muitas e alegres ca\u00e7adas\u2026 Seja mais do que bem-vinda, Laurinha!! \u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc3a\u269c\ufe0f\u2763\ufe0f\u2728#melhorpossivel em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/39pkbrjWPI"
        },
        {
            "author_id": "1490841687744258049",
            "created_at": "2022-08-09T02:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556833381383643136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1344036409586429952",
                        "start": 0,
                        "username": "historia_pensar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556833381383643136",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@historia_pensar Kkkkkkkk, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o cai\u00e7ara n\u00e3o pode matar seu peixe l\u00e1,mas o governo pode explodir a ilha"
        },
        {
            "author_id": "1378563488658960387",
            "created_at": "2022-08-09T02:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556832192604561408"
            ],
            "id": "1556832192604561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte promove nesta ter\u00e7a-feira (9), a partir das 18h30, no Teatro Francisco Nunes (Av. Afonso Pena, s/n - Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/tjWQ9MmfKK"
        },
        {
            "author_id": "1344036409586429952",
            "created_at": "2022-08-09T02:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556829278695788544"
            ],
            "id": "1556829278695788544",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6103,
                "quote_count": 35,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 468
            },
            "text": "Os exerc\u00edcios militares no arquip\u00e9lago foram banidos em 2013, durante o governo de Dilma Rousseff. Posteriormente, o local recebeu prote\u00e7\u00e3o legal ao ser decretado como Ref\u00fagio de Vida Silvestre, convertendo-se na segunda maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral da Marinha.\n\n8/9 https://t.co/JI9HH1ax6m"
        },
        {
            "author_id": "72685903",
            "created_at": "2022-08-09T01:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556817308861042689"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1556817308861042689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma supresa no final do passeio. em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/S9PzuTndzS"
        },
        {
            "author_id": "1001013388330192896",
            "created_at": "2022-08-09T01:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556810349806239744"
            ],
            "id": "1556810349806239744",
            "in_reply_to_user_id": "1001013388330192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc99 Viva a emo\u00e7\u00e3o de visitar as Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do... https://t.co/DyyGysjmHj"
        },
        {
            "author_id": "1378871865813385218",
            "created_at": "2022-08-09T00:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556804021075279872"
            ],
            "id": "1556804021075279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ana Castela do parque municipal kkkkkkkkkkk s\u00f3 aceita se for mangalarga marchador"
        },
        {
            "author_id": "1273401834",
            "created_at": "2022-08-09T00:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556802121726496768"
            ],
            "id": "1556802121726496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CM Jornal] Chamas est\u00e3o a arrasar \u00e1rea protegida da Serra da Estrela https://t.co/303qOrswmw https://t.co/oXTlwdxSfm"
        },
        {
            "author_id": "955403639358738434",
            "created_at": "2022-08-09T00:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556801942025895936"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1556801942025895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleticanos de todas as idades: voltariam em 25 de mar\u00e7o de 1908 e avisaria a pol\u00edcia que aqueles 23 estudantes de direito reunidos no parque municipal de BH na verdade s\u00e3o um grupo terrorista. https://t.co/8MlMNXTDtn"
        },
        {
            "author_id": "134878040",
            "created_at": "2022-08-09T00:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556801894206656512"
            ],
            "id": "1556801894206656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queremos nct 127 ao vivo no parque municipal de itajub\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "806303132703723521",
            "created_at": "2022-08-09T00:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556800445615669249"
            ],
            "id": "1556800445615669249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/7h7GEi9b2I"
        },
        {
            "author_id": "1549211810259243010",
            "created_at": "2022-08-09T00:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556798790304116736"
            ],
            "id": "1556798790304116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraste para o lado e saca a sequ\u00eancia; Chegada, P\u00f4r do Sol, Nascer da Lua Cheia, C\u00e9u estrelado + Estrela Cadente, Nascer do Sol e a sombra da Pir\u00e2mide. em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/XUmCAh4sdP"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-08-09T00:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556798600172244995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "22914738",
                        "start": 131,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556798600172244995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falha no processo, extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II \u00e9 anulada (por enquanto) - ((o))eco - https://t.co/kludKNqEde via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1541857103391985667",
            "created_at": "2022-08-08T23:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556785249333518338"
            ],
            "id": "1556785249333518338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Memorial Ver\u00f4nica Temb\u00e9, no Parque Estadual do Utinga apresenta pe\u00e7as pertencentes ao acervo do antigo \u201cMuseu do \u00cdndio em Santar\u00e9m. A cole\u00e7\u00e3o, hoje constitu\u00edda de mais de 1.800 itens foi catalogada e vem sendo restaurada pelo Sistema Integrado de Museus e Memoriais do Par\u00e1. https://t.co/tsh3x2eD1J"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-08-08T23:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556783017733013505"
            ],
            "id": "1556783017733013505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema apreende barco, motor e redes de pesca  https://t.co/ugewCxvO2a"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-08T23:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556779207253966848"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1556779207253966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/L85wTNQInf"
        },
        {
            "author_id": "1555676870607257603",
            "created_at": "2022-08-08T22:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556768091216007168"
            ],
            "id": "1556768091216007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Novos Encontros no Parque Municipal\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#comofazer #aprendafazer\n\nhttps://t.co/2KiAPRgXr1"
        },
        {
            "author_id": "1549079451580915712",
            "created_at": "2022-08-08T22:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556768006323290113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1397912546917638144",
                        "start": 0,
                        "username": "ibaradiabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556768006323290113",
            "in_reply_to_user_id": "1406019533475827714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibaradiabo uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "391377922",
            "created_at": "2022-08-08T22:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556765936492896259"
            ],
            "id": "1556765936492896259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria dar um rol\u00e9 no parque nacional do itatiaia nas costas do edward cullen"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-08-08T21:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556759380753895433"
            ],
            "id": "1556759380753895433",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostou de saber um pouco mais sobre a vida das on\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u? Conta pra gente nos coment\u00e1rios o que mais voc\u00ea quer saber."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-08-08T21:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556759372491276288"
            ],
            "id": "1556759372491276288",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto a\u00ed de cima que mais parece foto de perfil, o Kaluan\u00e3, uma das on\u00e7as que vive no Parque Nacional do Igua\u00e7u, aproveita uma peroba-rosa no meio da floresta para marcar seu territ\u00f3rio e afiar suas garras. https://t.co/EwBj831fq1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-08T21:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556756817119547392"
            ],
            "id": "1556756817119547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de julho de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "185000037",
            "created_at": "2022-08-08T21:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556756662286958593"
            ],
            "id": "1556756662286958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora aqui no Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Floresta Estadual Metropolitana em Piraquara \u2764\ufe0f https://t.co/xTpD90tjts"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-08-08T21:18:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556751703407476737"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1556751703407476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou um treininho de leve l\u00e1 em Bel\u00e9m do #Par\u00e1 \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n#utinga #parque #treino #corrida #respiracion #cardio #suor em Parque Estadual do Utinga https://t.co/kynCD6rSLo"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-08-08T21:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556751113793277957"
            ],
            "id": "1556751113793277957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 era, a zica da Nike \u00e9 irrevers\u00edvel.\n\nO s\u00edmbolo que botamos na camisa da sele\u00e7\u00e3o tb \u00e9 s\u00edmbolo do maior rival. H\u00e1 pelo menos 2x mais on\u00e7as no lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u do que no lado brasileiro.\n\nOs memes j\u00e1 est\u00e3o prontos.. voc\u00eas ficariam enojados.. Adeus, hexa"
        },
        {
            "author_id": "1550250181190361088",
            "created_at": "2022-08-08T21:10:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556749665084887041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "857326662509309954",
                        "start": 84,
                        "username": "mpdemt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556749665084887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REVIRAVOLTA: A Justi\u00e7a determinou a extin\u00e7\u00e3o do Cristalino II. Mas como n\u00e3o citou o @mpdemt, o processo foi reaberto. Agora o MP poder\u00e1 recorrer a inst\u00e2ncias como o STJ e STF. \n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/T0zzwqxl3M\n\n\ud83d\udcf8Marcos Amend https://t.co/api5uxUfaL"
        },
        {
            "author_id": "187976801",
            "created_at": "2022-08-08T21:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556749061717377024"
            ],
            "id": "1556749061717377024",
            "in_reply_to_user_id": "187976801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico Ibituruna \u00e9 tombado como Monumento Natural. Denunciado por crime ambiental, o pastor batista alucinado acabou tendo a candidatura suspensa // N\u00e3o pensem que esse neg\u00f3cio de \"ver dem\u00f4nio\" em locais p\u00fablicos famosos \u00e9 loucura. N\u00e3o \u00e9 loucura. Tem M\u00e9todo. N\u00e3o \u00e9 de agora."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-08-08T21:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556748419208806401"
            ],
            "id": "1556748419208806401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tr\u00eas dias ap\u00f3s ter decidido pela extin\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a de Mato Grosso mant\u00e9m validade do decreto de cria\u00e7\u00e3o da unidade. Certid\u00e3o de \"tr\u00e2nsito em julgado\u201d foi tirada da a\u00e7\u00e3o. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/H4LnSO97wq"
        },
        {
            "author_id": "37987887",
            "created_at": "2022-08-08T21:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556748114748383232"
            ],
            "id": "1556748114748383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 505,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A Hyperion \u00e9 a \u00e1rvore mais alta do mundo, com 115m de altura. Trata-se de uma Sequoia-Vermelha descoberta no Parque Nacional Redwood, na Calif\u00f3rnia, em 2006. Agora me expliquem como s\u00f3 \"descobriram\" ela em 2006! T\u00e1 maluco? https://t.co/rwurTqDjPb"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2022-08-08T21:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556747108086079488"
            ],
            "id": "1556747108086079488",
            "in_reply_to_user_id": "41097241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Agora, os Junqueira Vilela amea\u00e7am a exist\u00eancia do Parque Estadual Cristalino II, no Mato Grosso. Nesta segunda, a Justi\u00e7a do MT admitiu que \u201chouve uma certid\u00e3o equivocada de tr\u00e2nsito em julgado\u201d e que \u201co processo ainda est\u00e1 em aberto\u201d e portanto, \u00e9 poss\u00edvel recorrer da decis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2022-08-08T21:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556747104508428289"
            ],
            "id": "1556747104508428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 915,
                "quote_count": 54,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 514
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Desmatadores conseguem vit\u00f3ria judicial que extingue reserva ambiental mais rica da Amaz\u00f4nia. Os Junqueira Vilela entraram para hist\u00f3ria do crime ambiental e, agora, gra\u00e7as a uma a\u00e7\u00e3o judicial da fam\u00edlia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode deixar de existir: https://t.co/aKUfsTUQ0u"
        },
        {
            "author_id": "1550250181190361088",
            "created_at": "2022-08-08T20:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556739642703155200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "51241574",
                        "start": 195,
                        "username": "AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556739642703155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em uma medida que chocou os ambientalistas, o governo de Mato Grosso desistiu de uma luta legal pela prote\u00e7\u00e3o de um parque estadual em uma das \u00e1reas de maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia\". \n\nVia: @AP \n\nSaiba mais: https://t.co/Q4eb96s3bX"
        },
        {
            "author_id": "252696813",
            "created_at": "2022-08-08T20:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556739558015909888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "41097241",
                        "start": 190,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556739558015909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 970,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 328
            },
            "text": "\ud83d\ude48Justi\u00e7a cega: no Mato Grosso, o Tribunal de Justi\u00e7a decidiu anular a cria\u00e7\u00e3o da mais rica unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia a pedido de uma fam\u00edlia de desmatadores. Conto essa hist\u00f3ria na @reporterb junto com o Andr\u00e9 Campos. Segue o fio! \ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "919722018349731845",
            "created_at": "2022-08-08T20:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556739116016013314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38159069",
                        "start": 0,
                        "username": "LPNatureza"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1652541",
                        "start": 141,
                        "username": "Reuters"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a0283e54e9348197"
            },
            "id": "1556739116016013314",
            "in_reply_to_user_id": "919722018349731845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LPNatureza #ICNF as pessoas est\u00e3o a suplicar ajuda pelos animais selvagens e pela reserva natural que \u00e9 a \u00fanica \u00e1rea protegida pela #UNESCO @Reuters , isto n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o \u00e9 a realidade vejam as imagens tiradas de um v\u00f4o Londrina #UK para Lisboa \ud83d\udc47\ud83d\ude3f\ud83d\ude3f\ud83d\ude3f https://t.co/i5BU1tTXej"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-08T20:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556738882485493765"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "415679883",
                        "start": 226,
                        "username": "midiajur"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "1550250181190361088",
                        "start": 263,
                        "username": "ObservaMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556738882485493765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Cristalino II ganha novo f\u00f4lego e continua valendo!\nDecreto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, de 118 mil hectares de Floresta Amaz\u00f4nica, segue vigente e caso pode chegar ao STF\n\nhttps://t.co/PhzanzTRY9\n\n@midiajur #cristalino #soscristalino @ObservaMT https://t.co/5jj6KjqmGt"
        },
        {
            "author_id": "961523244",
            "created_at": "2022-08-08T20:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556736699744587776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "49b72cbb44c7bbbf"
            },
            "id": "1556736699744587776",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil S\u00f3 se for no parque municipal que vcs v\u00e3o passear ,vai d\u00e1 zema"
        },
        {
            "author_id": "59845869",
            "created_at": "2022-08-08T20:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556735701659656192"
            ],
            "id": "1556735701659656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @santodaime_iceflu H\u00e1 mais de 40 anos, o Padrinho Sebasti\u00e3o saiu da cidade rumo \u00e0 floresta. E foi na Floresta Amaz\u00f4nica que ele fincou nossas ra\u00edzes, nossa Igreja Matriz e sede mundial no C\u00e9u do Mapi\u00e1, Floresta Nacional do Purus (Amazonas).\u2026 https://t.co/bZLotMq4Ol"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2022-08-08T19:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556727524419411970"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0aaad522c4961000"
            },
            "id": "1556727524419411970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou numa regi\u00e3o remota no ES.\nNo p\u00e9 do parque nacional do Capara\u00f3.\nT\u00e3o remote que cheguei na pousada e j\u00e1 me convidaram para uma cerim\u00f4nia com Ayahuasca.\n\ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "956957456332214273",
            "created_at": "2022-08-08T19:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556727473353768966"
            ],
            "id": "1556727473353768966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a corpora\u00e7\u00e3o, o inc\u00eandio chegou a atingir uma \u00e1rea limite a do Parque Municipal do Horto Florestal. Incidente aconteceu no s\u00e1bado (08).\nhttps://t.co/YKlfoDV5cR"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2022-08-08T19:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556725961420333058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "33615512",
                        "start": 189,
                        "username": "ufersa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1556725961420333058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\nParque Municipal recebe crian\u00e7as, jovens e adultos em programa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\nO s\u00e1bado (6) foi dia de segunda edi\u00e7\u00e3o do projeto de extens\u00e3o \u201cCi\u00eancia no Parque\u201d, promovido pela @ufersa em parceria com a #PMM.\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/rEn83Og9sc https://t.co/wEkqn42TEe"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-08-08T19:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556717693369257991"
            ],
            "id": "1556717693369257991",
            "in_reply_to_user_id": "1312864981227114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da exuber\u00e2ncia da #Amaz\u00f4nia e da #MataAtl\u00e2ntica, no Brasil ainda n\u00e3o s\u00e3o comuns passarelas de dossel. Uma das poucas fica em Porto Seguro, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Veracruz-Veracel, com 6.069 hectares remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/YpfhHzgcIZ"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-08-08T19:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556717687132360711"
            ],
            "id": "1556717687132360711",
            "in_reply_to_user_id": "1312864981227114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 em Gana, na \u00c1frica, fica uma das passarelas de dossel mais famosas do mundo. Criado por iniciativa popular, o Parque Nacional #Kakum \u00e9 uma passarela de 350 metros sobre as \u00e1rvores. Ali, voc\u00ea pode observar centenas de aves catalogadas, incluindo oito em risco de extin\u00e7\u00e3o. + https://t.co/bLt2CAx6Dx"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2022-08-08T18:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556712752181395463"
            ],
            "id": "1556712752181395463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei agora contra a Marinha querer bombardear Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral que a lei n\u00e3o permite nem visita\u00e7\u00e3o \ud83d\ude21\n\nManifesto pela preserva\u00e7\u00e3o de Alcatrazes. https://t.co/7Np4VHNiVq"
        },
        {
            "author_id": "72685903",
            "created_at": "2022-08-08T17:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556699696944619522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1556699696944619522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/KWVgPn095x"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-08-08T17:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556694346061209603"
            ],
            "id": "1556694346061209603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Registro foi feito pelo guia Branco Arruda, durante passeio de barco com turistas pelo Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. https://t.co/lSZ0C8zMK6"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-08-08T16:24:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556677666710880257"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.507749,
                        -20.274729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1556677666710880257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/ZVSPbKnf8L"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2022-08-08T15:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556669790378401792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "43326346",
                        "start": 192,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556669790378401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assim como propus o tombamento da Ch\u00e1cara do Vint\u00e9m, foi minha a lei que deu origem ao Parque Natural da \u00c1gua Escondida, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL. \n\nAl\u00f4, prefeito @axelgrael , as ru\u00ednas da ch\u00e1cara e as jaqueiras s\u00e3o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de Niter\u00f3i. https://t.co/WnUrEnRX0n"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2022-08-08T15:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556668900166828032"
            ],
            "id": "1556668900166828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um estudo recente valida as preocupa\u00e7\u00f5es de grupos ambientalistas de que a reabertura de uma estrada h\u00e1 muito fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, levaria a um aumento nas viola\u00e7\u00f5es ambientais na \u00e1rea protegida.\" https://t.co/27xVaDLMVn"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2022-08-08T15:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556661575905419264"
            ],
            "id": "1556661575905419264",
            "in_reply_to_user_id": "2715311622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 189,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Uma delas \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Tupinamb\u00e1s de prote\u00e7\u00e3o integral, ou seja, n\u00e3o \u00e9 pra ter visita\u00e7\u00e3o, pesca... A ESEC criada em 1987 tem setores no arquip\u00e9lago no litoral de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, mas n\u00e3o pegam toda a parte emersa do arquip\u00e9lago. Tb tem setores no litoral de Ubatuba https://t.co/Zm397A58cU"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2022-08-08T15:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556661343838765056"
            ],
            "id": "1556661343838765056",
            "in_reply_to_user_id": "473519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "-Vilela Filho \u00e9 \"apontado como maior desmatador da #Amaz\u00f4nia e denunciado por grilagem e trabalho escravo\";\n-Em 2005, Vilela \"pai\" foi multado em 60milh\u00f5es por #desmatamento. Multa hist\u00f3rica, nunca foi paga.\n\n\ud83d\udea8At\u00e9 quando criminosos ser\u00e3o premiados?\n\nhttps://t.co/NAaRlQdeSb"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2022-08-08T15:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556661342274306049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "38732884",
                        "start": 157,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556661342274306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea talvez n\u00e3o tenha visto, mas:\n-A anula\u00e7\u00e3o atendeu a um recurso da Sociedade Comercial Tri\u00e2ngulo, empresa de SP;\n-Um dos s\u00f3cios da empresa \u00e9 acusado pelo @MPF_PA de ser um laranja do \"famoso\" desmatador Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Junqueira Vilela Filho;\n\nSegue\ud83d\udc47\nhttps://t.co/aeZna2LFCi"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2022-08-08T15:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556657423900868612"
            ],
            "id": "1556657423900868612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Natural Municipal \u00c1guas Escondidas? \ud83c\udf33\ud83c\udf31\n\nCriado em 2020, com mais de 62 hectares, o Parque \u00e9 respons\u00e1vel por preservar um importante acervo hist\u00f3rico-ambiental de Niter\u00f3i \u2014 o manancial e as ru\u00ednas dos primeiros aquedutos que abasteceram a cidade. https://t.co/6eEoBkOPzk"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-08T14:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556652916777304066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "106837463",
                        "start": 221,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556652916777304066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/2s4g40F0Qj\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Trilhando Montanhas\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 entre os principais destinos tur\u00edsticos do Brasil. (...)\n https://t.co/cLa25JqIg2 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1491197369639223297",
            "created_at": "2022-08-08T14:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556648986798444552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1457337943086010371",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeboreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556648986798444552",
            "in_reply_to_user_id": "1457337943086010371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeboreal fica! chama Mirante do P\u00f4r-do-Sol, perto do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "183802097",
            "created_at": "2022-08-08T14:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556645275468550145"
            ],
            "id": "1556645275468550145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1: Parque Vila Velha \u00e9 exemplo de investimento privado na explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/ggAey6ryzl via @Di\u00e1rio do Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1014230409830371335",
            "created_at": "2022-08-08T14:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556644615616348160"
            ],
            "id": "1556644615616348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed... por apenas R$15,00, voc\u00ea pode curtir um showz\u00e3o em BH de Martinho da Vila and Djonga; Mariana Aydar and Mestrinho e muito mais, l\u00e1 no parque municipal. https://t.co/6c0JcYjCt4"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-08-08T13:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556636815666323457"
            ],
            "id": "1556636815666323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndice foi registrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, em Planaltina. Segundo Inmet, temperatura alta \u00e9 considerada normal para per\u00edodo e deve se intensificar em agosto. \nhttps://t.co/dLTLmSa786 #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-08-08T13:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556633980681822208"
            ],
            "id": "1556633980681822208",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Colniza, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 0 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Est. Eco. do Rio Roosevelt. https://t.co/zNXmQT8Qxk"
        },
        {
            "author_id": "2508601559",
            "created_at": "2022-08-08T13:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556630253577060352"
            ],
            "id": "1556630253577060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ideia de date: ir pro luau no parque nacional dia 13 \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2022-08-08T12:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556613033413189636"
            ],
            "id": "1556613033413189636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/QbWVuZQF2m https://t.co/sg63aDSHJi"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2022-08-08T11:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556606700601237504"
            ],
            "id": "1556606700601237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: V\u00eddeo: inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Kt9bYf7mbU"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2022-08-08T11:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556606159238356995"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1556606159238356995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo, Salto do Yucum\u00e3, Rio Uruguai, divisa do Brasil com Argentina. #yacuma #saltoyacuma #cicloturismo #ciclista #naotempreco #brasil #argentina https://t.co/TpQAZzilRk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-08T11:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556605057268731905"
            ],
            "id": "1556605057268731905",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-08T11:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556605056736120834"
            ],
            "id": "1556605056736120834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,13 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-08-08T11:18:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556600627773337600"
            ],
            "id": "1556600627773337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, fecha devido a inunda\u00e7\u00f5es https://t.co/HK7gHXhLet #aVozdoButanta"
        },
        {
            "author_id": "1292843464175091714",
            "created_at": "2022-08-08T11:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556596164882997248"
            ],
            "id": "1556596164882997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #OlharMesquitense de hoje, temos um registro da integra\u00e7\u00e3o da nossa cidade com a natureza. \n\nEssa bela foto \u00e9 da Vivi Pio Almeida e tem a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Mesquita (APA) ao fundo. Localizada no Maci\u00e7o do Gericin\u00f3-Mendanha.\n\n#mesquitarj #baixadafluminense https://t.co/MWns8tkZsN"
        },
        {
            "author_id": "1393230936624467969",
            "created_at": "2022-08-08T10:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556593023986835458"
            ],
            "id": "1556593023986835458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATURALEZA. Parque Nacional de Gorongosa (Mozambique) https://t.co/nkpeGSWcKP"
        },
        {
            "author_id": "1310850999695876096",
            "created_at": "2022-08-08T10:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556592341984632833"
            ],
            "id": "1556592341984632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hort de Baix, parque municipal. \nElche https://t.co/j84rC5oecc"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2022-08-08T10:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556592178641547266"
            ],
            "id": "1556592178641547266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: V\u00eddeo: inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/YcPaniuLXG"
        },
        {
            "author_id": "885562541933547522",
            "created_at": "2022-08-08T10:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556590505038909440"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1556590505038909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo floresta nacional em brasilia https://t.co/jFo6L6udNb"
        },
        {
            "author_id": "1142152111725142018",
            "created_at": "2022-08-08T10:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556585961567535104"
            ],
            "id": "1556585961567535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que esses dias fa\u00e7a sol para o Parque Municipal abrir"
        },
        {
            "author_id": "132631349",
            "created_at": "2022-08-08T10:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556583652770910208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "24241923",
                        "start": 15,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556583652770910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo e-book da @usponline \"Intera\u00e7\u00f5es entre aves e plantas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, SP\u201d acaba de ser publicado.\nO texto completo est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Livros Abertos da USP:\nhttps://t.co/u1fEuajnvN\nDOI: https://t.co/Q0SJ3GSMTw\n\n#PortaldeLivrosUSP #Aves #Plantas https://t.co/JpVzdj0NVD"
        },
        {
            "author_id": "252144999",
            "created_at": "2022-08-08T09:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556579052961406977"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.93265396,
                        -8.28187702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "1556579052961406977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal S\u00e3o Francisco https://t.co/SgH7LMU3gw"
        },
        {
            "author_id": "23799395",
            "created_at": "2022-08-08T08:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556562804290850816"
            ],
            "id": "1556562804290850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #attaerobico #attflorestadatijuca #atttrilha #attmirantedacascatinha #attcaminhada (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio) https://t.co/MA8IXIxPS2 https://t.co/M8pliVToFA"
        },
        {
            "author_id": "1362194728759009282",
            "created_at": "2022-08-08T08:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556558575752839170"
            ],
            "id": "1556558575752839170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2757\ufe0fJurisprud\u00eancia: O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n\u00ba 9.605/98) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n\u00ba 9.605/98).+"
        },
        {
            "author_id": "1491197369639223297",
            "created_at": "2022-08-08T03:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556485843610648577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "196679485",
                        "start": 0,
                        "username": "advporacaso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556485843610648577",
            "in_reply_to_user_id": "196679485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@advporacaso Cachoeira dos Saltos, fica no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "110179304",
            "created_at": "2022-08-08T01:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556457624689905665"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1556457624689905665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado a favor do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - PNSI https://t.co/XcbK8UpBeU"
        },
        {
            "author_id": "1292321680975638529",
            "created_at": "2022-08-08T01:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556457184560648192"
            ],
            "id": "1556457184560648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 328,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Caso consigam chegar at\u00e9 o arco de Skypiea, acho que seria interessante se filmassem a cidade de Shandora nas piramides do parque nacional Tikal, na Guatemala\n\nComo os mugiwaras vivem viajando o mundo \u00e9 certo dizer que a produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie poder\u00e1 fazer o msm https://t.co/i8hRfFmO5s"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-08-08T01:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556453548522672130"
            ],
            "id": "1556453548522672130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional as margens da DF 001. https://t.co/nBrz09JdGy"
        },
        {
            "author_id": "1380667002818297861",
            "created_at": "2022-08-08T01:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556446983036219393"
            ],
            "id": "1556446983036219393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta merda,sentei de short naquele mato desgra\u00e7ado do parque municipal e agora to com alergia na coxa toda"
        },
        {
            "author_id": "1102569692",
            "created_at": "2022-08-08T00:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556439913670668288"
            ],
            "id": "1556439913670668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal do Fontelo https://t.co/htlIGC34Xj"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-08T00:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556436978299813891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 34,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1556436978299813891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio em busca de aventura plena.\n\n@tourantenado \n2022/08 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/VTGokIYdKM"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-08T00:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556431671829970944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 46,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1556431671829970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#irm\u00e3s #amigas #lugarperfeitoparafotografar \n\n@tourantenado \n2022/08 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/5h5RRgAQuK"
        },
        {
            "author_id": "824335639",
            "created_at": "2022-08-08T00:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556431495870423043"
            ],
            "id": "1556431495870423043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de mar\u00e7o de 1908 uns mlks resolveram matar aula pra jogar bola no parque municipal e desde ent\u00e3o eu nunca mais fui feliz na vida"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-08T00:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556431217225900032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 50,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1556431217225900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espiritualidade \u00e9 poss\u00edvel neste ambiente pleno.\n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/s9RsEv8mX4"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-08T00:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556430568455299072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 68,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1556430568455299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem no sil\u00eancio da mata atl\u00e2ntica em busca de paz interior.\n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/Lr1LGXZoDv"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2022-08-07T23:43:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556425892557193216"
            ],
            "id": "1556425892557193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #ZooDeCuritiba tem um novo morador: o lontra macho Mapu. Ele veio do Projeto Lontra, de Santa Catarina, e j\u00e1 ocupa um recinto na unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica no Alto Boqueir\u00e3o. https://t.co/HvzggTim3a"
        },
        {
            "author_id": "1518671108676927490",
            "created_at": "2022-08-07T23:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556422677413380096"
            ],
            "id": "1556422677413380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerieCnoDAZN \nVamos Vit\u00f3ria!\nAssistindo no meio da floresta nacional de Caraj\u00e1s-Par\u00e1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GSercicos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GSercicos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GSercicos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Napstersqp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Napstersqp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Napstersqp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [duda_da_cr2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "duda_da_cr2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "duda_da_cr2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Montevideu, Uruguai",
                "id": "01a9dbb9232f0fac",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Santo Ant\u00f4nio, Brasil",
                "id": "bd2b73fb2e232e73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvar\u00e3es, Brasil",
                "id": "b663dc7e61c71fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Manteigas, Portugal",
                "id": "a0283e54e9348197",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moeda, Brasil",
                "id": "49b72cbb44c7bbbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Portal",
                "id": "0aaad522c4961000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "SuoViaggio 1\u00ba Market Place de Turismo",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933463791886589953",
                "name": "Eldorado Parque",
                "username": "eldorado_parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura de Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237322425",
                "name": "asotsog",
                "username": "alopesinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004527209200136192",
                "name": "ffparanapiacaba",
                "username": "ffparanapiacaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171886030837964801",
                "name": "Acta",
                "username": "actaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "g1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286506382729117698",
                "name": "aquestaocentral",
                "username": "aquestaocentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452764288347742216",
                "name": "vi_reis...",
                "username": "philodryas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122882363",
                "name": "Caatinga",
                "username": "CachorroGamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156729975",
                "name": "Talita Victor",
                "username": "TalitaVictorDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284630886835781633",
                "name": "Expresso222",
                "username": "expresso222_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423853727304364034",
                "name": "guacamole",
                "username": "Chaoticbluee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3089137035",
                "name": "\u00c9 Assim",
                "username": "eassimnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491231355639840768",
                "name": "Mirela",
                "username": "000mirela000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176318119150792709",
                "name": "Leiliane Rebou\u00e7as",
                "username": "LeilianeReboua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937382156",
                "name": "Cidgomes1",
                "username": "Cidgomes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271692358",
                "name": "lucas londo\u00f1o echava",
                "username": "lucasbarbol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864700298",
                "name": "AHERAMIGUA",
                "username": "AHERAMIGUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658196824",
                "name": "Cahucopana Nordeste",
                "username": "CAHUCOPANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429057204",
                "name": "ACVC\u2013RAN",
                "username": "ACVCRAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90533055",
                "name": "amarildo de j.c.mota",
                "username": "amarildo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513371584",
                "name": "FLAVIA DE ARRUDA",
                "username": "flaviaarrudabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986978033159626754",
                "name": "Leila Barros (Leila do V\u00f4lei)",
                "username": "leiladovolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36585212",
                "name": "Reguffe",
                "username": "Reguffe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165343407897763845",
                "name": "Pedro#Lula13\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "PedroJo06512765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1557705320822181889",
                "name": "cesareassisis",
                "username": "cesareassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1495071754028474368",
                "name": "Francisco Alves",
                "username": "Francis42527354",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252621010635042817",
                "name": "Katarina Moraes",
                "username": "katarinagmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549422339837812739",
                "name": "Anaconda \u273f\u25e0\u2060\u203f\u2060\u25d5\u273f",
                "username": "Avils43378519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314247445",
                "name": "eh a may sim",
                "username": "isnotmay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia\ud83d\udea9",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248715372",
                "name": "Tia sem zap",
                "username": "AnaMariahlp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090726954335125504",
                "name": "Fl\u00e1via Arruda",
                "username": "FlaviaArrudaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1291739585870016514",
                "name": "Vale das Brumas - Marcela",
                "username": "ValedasBrumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401368567766032388",
                "name": "Mato Grosso do Sul - Not\u00edcias",
                "username": "grosso_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499477453928022023",
                "name": "Mago dos Araque",
                "username": "ArenqOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281582556899672065",
                "name": "Dialogo Florestal",
                "username": "DialogoFtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41128065",
                "name": "Galo Digital",
                "username": "galodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "bad johnny",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209828606",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udcda\ud83c\udf41\ud83d\ude44\ud83e\uddf6| rt e fav no fix",
                "username": "flavhiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144289537897717762",
                "name": "Richardson Kalil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc30",
                "username": "kalilrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943259843812618240",
                "name": "duda oliveira",
                "username": "duda_roliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557743392326840320",
                "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o",
                "username": "magrittePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64391577",
                "name": "Antonio Neto",
                "username": "antonionetopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471918530",
                "name": "Daniel Camperchioli",
                "username": "dcamperchioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110281148",
                "name": "G\u00e1il Yaluff. Presidenta del INDERT",
                "username": "Garilin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705374112",
                "name": "INDERT",
                "username": "IndertPy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448165069",
                "name": "Marito Abdo",
                "username": "MaritoAbdo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300306607",
                "name": "Paraguay TV",
                "username": "ParaguayTVHD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294099546",
                "name": "Radio Nacional AM",
                "username": "rnpy920am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215032084",
                "name": "ABC TV Paraguay",
                "username": "ABCTVpy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159173487",
                "name": "NPY Oficial",
                "username": "npyoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843929117242392577",
                "name": "C9N Paraguay",
                "username": "C9NParaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729167354",
                "name": "Diario HOY Paraguay",
                "username": "hoypy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80894808",
                "name": "Radio \u00d1andut\u00ed",
                "username": "nanduti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457224374",
                "name": "La Uni\u00f3n 800 AM",
                "username": "LaUnionAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172114825981419520",
                "name": "Portal Caboco",
                "username": "PortalCaboco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281655630",
                "name": "Andre de Jesus Lacerda",
                "username": "byandrelacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446244859405344769",
                "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00e9bora Paim\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "Deborabpaim_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471319312594055169",
                "name": "Karl\u00e3o Sam,pela verdade sempre",
                "username": "CarlosA82924780",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015743188886278145",
                "name": "Guschavo",
                "username": "AntezanaFajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403321228493037569",
                "name": "Keila Silva",
                "username": "keilaasilvaBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122234806371328000",
                "name": "Alfredo Schaffer",
                "username": "SchafferAlfredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73582390",
                "name": "Ricardo Curi Garcia",
                "username": "RicardoPipo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "MAIS BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "MAISBISA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178192270",
                "name": "Marina",
                "username": "marinapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107475457",
                "name": "Artur Lemos Jr.",
                "username": "arturlemosjr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391013487",
                "name": "Rapunzefa",
                "username": "_giovannaliraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "g1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623077298",
                "name": "Thursday",
                "username": "naoporqueisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111631429",
                "name": "Frei Petr\u00f4nio, O.C.",
                "username": "freipetronio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919332767032332298",
                "name": "Entorno Midia",
                "username": "Entorno_Midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270190980159897600",
                "name": "Alexa Archer",
                "username": "alexa_archer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291188511",
                "name": "Cedro Rosa",
                "username": "cedrodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46148552",
                "name": "FERNANDO FAISKA",
                "username": "fernandofaiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345743372783386624",
                "name": "Mariana Vasconcelos",
                "username": "Marianagvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254649333",
                "name": "Ana",
                "username": "anavcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410063826016473093",
                "name": "jon",
                "username": "jonn_andeerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1506617286265876487",
                "name": "Ronicley Nunes Ribeiro",
                "username": "NunesRonicley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722432",
                "name": "Feij\u00e3o - O Hexa n\u00e3o veio!",
                "username": "ofeijao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273109231026266112",
                "name": "Lean Xavier \ud83c\udf1f\ud83d\udda4\ud83d\udd25",
                "username": "LeanXavier4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333618295",
                "name": "Bruno Barbosa \uea00",
                "username": "BrunoNbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4704825919",
                "name": "acabou o tuiter",
                "username": "danielbastoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371443349207588866",
                "name": "Acorda DF",
                "username": "acorda_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365704219911725062",
                "name": "Angelica",
                "username": "angelica_trin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375655425",
                "name": "Alberto Mancebo",
                "username": "AlbertoMancebo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967761290",
                "name": "SenMedo",
                "username": "SenMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34589726",
                "name": "Dionyzio klavdianos",
                "username": "dionyzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263133398",
                "name": "~j.andr\u00e9s zumaquero~",
                "username": "jazumaquero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192854557786869761",
                "name": "RTP Play",
                "username": "playrtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101455496320565250",
                "name": "Onemiscaro",
                "username": "onemiscaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722916164",
                "name": "paracatunews",
                "username": "paracatunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56276916",
                "name": "WAGNER DI PRIMO",
                "username": "PRIMOWAGNER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250803180562194432",
                "name": "clarice linden",
                "username": "ClariceLinden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216059079338139662",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "zotavio11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556035321632100353",
                "name": "Universo do Seguro",
                "username": "segurouniverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088917642587619328",
                "name": "Xavier",
                "username": "_ArthurXavier_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188277514218672128",
                "name": "Jos\u00e9 A Galv\u00e3o de Barros Filho",
                "username": "AgostinhoGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85996752",
                "name": "__Igor__Dias #VacinaJ\u00e1 \u30a4\u30b4\u30eb",
                "username": "IgorGuiDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346415723736915968",
                "name": "Prefeitura Juazeiro do Norte",
                "username": "prefeiturajdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241607405319979008",
                "name": "Jornal O Econ\u00f4mico",
                "username": "siteoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298626664579117067",
                "name": "Newton",
                "username": "Newtonvieiravas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842177005",
                "name": "Cl\u00e1udio Ulhoa",
                "username": "DFSOBERANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136723246",
                "name": "Rafael Cristiano de Oliveira Amaral",
                "username": "Faelcristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293544645855784960",
                "name": "Instituto Agenda Urbana Brasil - IAUB",
                "username": "institutoaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130698740",
                "name": "Mariza Borges",
                "username": "MarizaMBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979343587698728960",
                "name": "Gustavo, ou o que restou dele \ud83c\udf33",
                "username": "guslaet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165563080",
                "name": "PDT Senado",
                "username": "PDTsenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951260343",
                "name": "Tropical Hits Web",
                "username": "tropicalhitsweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15274217",
                "name": "rollly",
                "username": "micomeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086951776459415552",
                "name": "HIMBOEST BOI",
                "username": "tuttigachimuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47826889",
                "name": "Caiursal 2023",
                "username": "Caiurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512245788360990720",
                "name": "Contra a Corrup\u00e7\u00e3o",
                "username": "bolsonarobrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121152610436833280",
                "name": "O Brasilianista",
                "username": "OBrasilianista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50514812",
                "name": "Rafael Photographer",
                "username": "rafaeljfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279655166",
                "name": "Prof\u00aa F\u00e1tima Sousa",
                "username": "profatimasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49089646",
                "name": "Cid Gomes",
                "username": "senadorcidgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78621999",
                "name": "Juju Flores",
                "username": "jumontflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938990",
                "name": "resting bitch face",
                "username": "rest_bitchface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700025816",
                "name": "Bruno Alc\u00e2ntara",
                "username": "balconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525803510",
                "name": "Chapeleiro Maluco",
                "username": "reginardf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491904",
                "name": "Leandra G. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "donaponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374744019482378240",
                "name": "J\u00fanior Branco",
                "username": "Tapuf4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24747406",
                "name": "Lela Moraes",
                "username": "lelamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868865320802549760",
                "name": "Moranguinho \ud83c\udf53",
                "username": "Lucas_cesar19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879498775907192832",
                "name": "Lucas \u2728",
                "username": "lucasgfoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427380834",
                "name": "Almir Suru\u00ed",
                "username": "narayamoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087019098641444866",
                "name": "Sectator V\u00e9ritas",
                "username": "fernando_vide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187587788",
                "name": "Maria Lima",
                "username": "dorafilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84141432",
                "name": "Jo\u00e3o Roma",
                "username": "joaoromaneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "461059358",
                "name": "Ministro Luiz Ramos",
                "username": "MinLuizRamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130460100123156480",
                "name": "Milton Ribeiro",
                "username": "mribeiroMEC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91670817",
                "name": "Instalador de antenas Haarp\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91",
                "username": "fernandodefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555558192972800002",
                "name": "JF Informa",
                "username": "informa_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi \u2b50Contra o Marco Temporal",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273150222",
                "name": "Di\u00e1rio da CPTM \ud83d\ude87",
                "username": "DiariodaCPTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22756989",
                "name": "Boni Machado",
                "username": "bonissauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841098749367705600",
                "name": "Thaynara \ud83c\udf31",
                "username": "thaynaradf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403055687635197960",
                "name": "Oswaldo Braga",
                "username": "TuchoBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973229182",
                "name": "Mariana",
                "username": "marrieandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810147347",
                "name": "Dani #LulaPresidente2022 #Lula13",
                "username": "TolfoDaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453015980385439744",
                "name": "Well Pants\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "PanTTaLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426041611692216328",
                "name": "Luislip\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "LuislipC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69679626",
                "name": "R\u00e1dio Taquara",
                "username": "RadioTaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576407937",
                "name": "\u2606\ud835\udcaa\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2606",
                "username": "al_alanaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1948215044",
                "name": "Observatorio Florestal",
                "username": "deolhonocodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66016182",
                "name": "Kenzo",
                "username": "KenzoJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377501703",
                "name": "gavrizinha",
                "username": "ohgavri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341725427",
                "name": "beatriz",
                "username": "_beatrizcaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539835352",
                "name": "\u00c9 o Cross.",
                "username": "FelipeCrosFire1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766049541",
                "name": "Mauricio Guetta",
                "username": "mauricio_guetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127438971326402560",
                "name": "Gazeta de Sorocaba",
                "username": "GazetaSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120753449",
                "name": "Pedro Ivo 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "PedroIvoBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540859300024836096",
                "name": "Tower of Fantasy Brasil",
                "username": "ToF_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035427112",
                "name": "MARIA VIT\u00d3RIA MAGRI",
                "username": "mvm_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92190945",
                "name": "cristiane quiteria",
                "username": "cris29bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271174939777929216",
                "name": "RedeMinhaCidade",
                "username": "RedeMinhaCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985988768669847552",
                "name": "Groucho \ud83c\uddee\ud83c\udde8",
                "username": "grouchster1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244330403546173441",
                "name": "cute thing",
                "username": "velvetxjooj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386600684544462848",
                "name": "Papo de peixe \ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20\ud83e\udd88\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "papodepeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "g1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "734473035298820097",
                "name": "O Jornal Online",
                "username": "heliobarboza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53530153",
                "name": "O Jornal",
                "username": "ojornalonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789641192",
                "name": "Garoto Selvagem",
                "username": "rafaellpss9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342215384",
                "name": "biel",
                "username": "biewul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388254283",
                "name": "marX",
                "username": "bahrcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184740694612688896",
                "name": "Pandora\ud83d\udc22",
                "username": "_pandora7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254780841",
                "name": "BENTO, Fabio | CPX \ud83d\udcf8",
                "username": "eufbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232953221901115392",
                "name": "VIVA Instituto Verde Azul",
                "username": "vivaverdeazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574747172",
                "name": "@josuelacerda",
                "username": "josuelacerda12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Laura 13 \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2785727393",
                "name": "BH Uai\u00ae",
                "username": "soubhuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235249142311661574",
                "name": "azevedo",
                "username": "cogulandiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383891189418528768",
                "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
                "username": "camarotedacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472908378523549716",
                "name": "Alberto Soares",
                "username": "Alberto66544231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816540349",
                "name": "Antonio Nogueira Leite",
                "username": "al_antdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20430123",
                "name": "SurpriseBox",
                "username": "SurpriseBox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542302020224401408",
                "name": "M\u00e1rcio Goncalves 22",
                "username": "Marciovarejo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091691201844207617",
                "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio",
                "username": "PlinioValerio45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1494158912584667140",
                "name": "concurseira equilibrada",
                "username": "voceleuoedital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375945087327277061",
                "name": "Jaqsoubrasileira\ud83d\udea9\ud83d\udd3a\ud83e\udd82\u2600\ud83c\udf0a",
                "username": "Jackmisty3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551191654480203777",
                "name": "Diego Marquez",
                "username": "DiegoMa52812497",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799915069186469888",
                "name": "Hoje no Mundo Militar",
                "username": "hoje_no",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091183502643658753",
                "name": "tsuki.",
                "username": "tskill_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4430225302",
                "name": "Will.png\u2728",
                "username": "WillAlmeidaPNG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214888063723343873",
                "name": "Cervejaria Altenbr\u00fcck",
                "username": "altenbruck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244623760084414464",
                "name": "Isabella Pearce",
                "username": "IsabellaPearc12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540702387",
                "name": "Vegazeta",
                "username": "Vegazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos: Info.jornal\u00edstica, entre outros",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419284851",
                "name": "Iberia Portugu\u00eas",
                "username": "IberiaBR_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498659965313105922",
                "name": "Biah",
                "username": "ultimaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294727785727102976",
                "name": "Pedro Henrique Tunes",
                "username": "PedroHTunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337934983978250240",
                "name": "Maria Proen\u00e7a",
                "username": "CrisVenturatoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197613055917604864",
                "name": "Mari",
                "username": "MarinesWitzke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27984514",
                "name": "Malagoli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "OjMalagoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331275738507513857",
                "name": "Pablo Saulo \u2020",
                "username": "coachpablao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262968320225087494",
                "name": "Paulo Nico Monteiro",
                "username": "PauloNMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554417284223057921",
                "name": "tato",
                "username": "tato73512053",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922929178026168320",
                "name": "Du",
                "username": "redwinemorebeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482163480480432130",
                "name": "CDI",
                "username": "carrodoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39260087",
                "name": "Thiago Zap",
                "username": "thiagozapelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253804207121018881",
                "name": "\u02da \u0f18\u2736 \u22c6\uff61\u02da \u2040\u27b7 quati-mundel",
                "username": "qwerty_oq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156402439",
                "name": "Carolina Alves",
                "username": "Caroolalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263488830780432386",
                "name": "Jornal Estad\u00e3o Mato Grosso",
                "username": "jornalestadaomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958468362409074689",
                "name": "rai",
                "username": "taediscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503726322870370304",
                "name": "Olhos da Serra",
                "username": "olhosdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440478951286005761",
                "name": "Jo\u00e3o Prados",
                "username": "JooPrados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537803816304791553",
                "name": "Amaz\u00f4nia M\u00e3e do Brasil",
                "username": "amazoniamaedobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193956718323097600",
                "name": "Irion Filho",
                "username": "Irion_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225493948657020928",
                "name": "ponge \ud83c\udde7\ud83c\uddf9",
                "username": "pongolas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507828495094845443",
                "name": "baianin\ud83d\ude2a",
                "username": "baianin_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079391548339572736",
                "name": "Dylan Dantas",
                "username": "dylandantassp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159238591",
                "name": "inara",
                "username": "inara_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47482292",
                "name": "Fuckitall Music & Management Group",
                "username": "fuckitallrecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397869504",
                "name": "J.Gretzitz",
                "username": "gretzitz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746999646568984577",
                "name": "AbrilAbril",
                "username": "abrilabrilpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521580149",
                "name": "Magazine.HD",
                "username": "Magazine_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997539120112119809",
                "name": "ANTONIO RIBAS",
                "username": "ribas1960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404493803336183809",
                "name": "Laura",
                "username": "patriotalaura22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "g1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1531719117753008128",
                "name": "Terra dos Dinos",
                "username": "terradosdinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730503811840802816",
                "name": "Maria 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MariaJosPinhei5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520140688452640771",
                "name": "Osvaldo Junior",
                "username": "oapj1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550250181190361088",
                "name": "Observa MT",
                "username": "ObservaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717889900159373312",
                "name": "Abrampa MP",
                "username": "abrampa_mp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620506952",
                "name": "Algarve Primeiro",
                "username": "AlgarvePrimeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500485046129635330",
                "name": "Jefferson Vinco",
                "username": "JeffersonVinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286062108493393931",
                "name": "Cito",
                "username": "Art_Cito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87952038",
                "name": "Salviano",
                "username": "stsalviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834125429153882112",
                "name": "Deputado Paulo Ramos",
                "username": "deppauloramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425873591166451720",
                "name": "Junio Almeida",
                "username": "junioalmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2874059842",
                "name": "davi",
                "username": "davizeer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "nggcynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79333647",
                "name": "Ivaninha",
                "username": "ivaniiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601380510",
                "name": "S\u00e1vio Marttins",
                "username": "savio_marttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300484835346124806",
                "name": "Dona Coisa",
                "username": "DonaCoisa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173426626681614336",
                "name": "Binho Ballack",
                "username": "BallackBinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581985208",
                "name": "Fernando Puga | PT-SP",
                "username": "FernandoPuga13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790300",
                "name": "PTSUL",
                "username": "ptsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657274763",
                "name": "CRUZEIRO COPEIRO E POPULAR",
                "username": "somoslabestia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535805366516482048",
                "name": "Galo Doido",
                "username": "GaloDoido131313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258810774585315329",
                "name": "Torcida Fan\u00e1ti-Cruz",
                "username": "TFCFanatiCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206352320776114179",
                "name": "Iliana Ree",
                "username": "ReeIliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16522751",
                "name": "Fl\u00e1via Madruga",
                "username": "flaviamadruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451641541164949512",
                "name": "PRETAS com Lula e Haddad 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "sppretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204361035748171777",
                "name": "maisribatejo",
                "username": "maisribatejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473723691",
                "name": "KG1973",
                "username": "KiddGee1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534544158395969537",
                "name": "PequenaEvaaaa",
                "username": "PequenaEvaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527598608111095809",
                "name": "Danielle Almeida Ramos",
                "username": "DanielleARamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537205791974993921",
                "name": "Taty \ud83d\udc95",
                "username": "Tatypirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362206210",
                "name": "christian Rockforce.",
                "username": "chrispacebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241051514",
                "name": "Leandro Amaral",
                "username": "leandroamaralbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132631349",
                "name": "ABCD",
                "username": "abcdusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144912715",
                "name": "Fernando Lucas",
                "username": "fernandolclimb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525206210684788739",
                "name": "Tobushikou",
                "username": "Renashb36876856",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020737052588093440",
                "name": "Dj Nicoly",
                "username": "nicolydj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442281609",
                "name": "camille",
                "username": "lipyoohyeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40361682",
                "name": "Nicolle Ribeiro",
                "username": "nicolleribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490841687744258049",
                "name": "Sandro Zozo",
                "username": "zozo_sandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344036409586429952",
                "name": "Pensar a Hist\u00f3ria",
                "username": "historia_pensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378563488658960387",
                "name": "Egidia \ud83d\udc53\ud83d\udc9a",
                "username": "egidialapin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72685903",
                "name": "Samir",
                "username": "SamirNagib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001013388330192896",
                "name": "\u3044\u3063\u3061\u30fc@\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u7cbe\u795e\u79d1\u533b",
                "username": "ichiipsy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1378871865813385218",
                "name": "favatto\u26a1\ufe0f",
                "username": "GabrielFavatto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273401834",
                "name": "CM TV",
                "username": "CMtv_canal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955403639358738434",
                "name": "alovine",
                "username": "Alvin8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134878040",
                "name": "thelinkzen \ud83d\udccc",
                "username": "do0myeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806303132703723521",
                "name": "N\u00edcolas Pandolfi Barreto",
                "username": "barretonickx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549211810259243010",
                "name": "Prof.PabloSaulo",
                "username": "Prof_PabloSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541857103391985667",
                "name": "Ag\u00eancia Par\u00e1",
                "username": "govpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555676870607257603",
                "name": "Aprenda Como Fazer",
                "username": "fazer_aprenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549079451580915712",
                "name": "lena",
                "username": "thomanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397912546917638144",
                "name": "EH A NANAT IBARADIABO",
                "username": "ibaradiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391377922",
                "name": "maria",
                "username": "porramacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185000037",
                "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco",
                "username": "ladaynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187976801",
                "name": "MarceloMeireles",
                "username": "MarceIoMeireIes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37987887",
                "name": "Feldon",
                "username": "CancerJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51241574",
                "name": "The Associated Press",
                "username": "AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252696813",
                "name": "Naira Hofmeister",
                "username": "nhofmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919722018349731845",
                "name": "Isabel Victor \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "IsabelVictor8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1652541",
                "name": "Reuters",
                "username": "Reuters",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415679883",
                "name": "MidiaJur",
                "username": "midiajur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961523244",
                "name": "Carlinhos2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udeae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crbarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59845869",
                "name": "I Love Santo Daime",
                "username": "ILoveSantoDaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956957456332214273",
                "name": "Jornal O Notici\u00e1rio",
                "username": "onoticiariouba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83c\udf81",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491197369639223297",
                "name": "lorena. \ud83c\udf19\ud83e\udeac\ud83c\udf3b",
                "username": "lorenaestudando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457337943086010371",
                "name": "felieps",
                "username": "felipeboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183802097",
                "name": "Leandro Carlos Ribas",
                "username": "ribaslc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014230409830371335",
                "name": "gigi",
                "username": "gigigivis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508601559",
                "name": "Elm's \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf41",
                "username": "ribeiroelmars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960376533",
                "name": "R\u00e1dio Cidad\u00e3 FM",
                "username": "cidadafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292843464175091714",
                "name": "Prefeitura de Mesquita",
                "username": "mesquitarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393230936624467969",
                "name": "lacronicadelhenares",
                "username": "lacronicadelhe3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310850999695876096",
                "name": "Juan Ramon Vicente",
                "username": "JuanRamonVicen6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885562541933547522",
                "name": "Hunberto",
                "username": "ZumbaProjetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142152111725142018",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "Alexsandr082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252144999",
                "name": "Anninh@ Oliveir@",
                "username": "ninha143",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23799395",
                "name": "Andre Ts\u00e9",
                "username": "andretse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362194728759009282",
                "name": "\ud83d\udc9aAspirante \u00e0 Defensorinha\ud83d\udc9a",
                "username": "defensorinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196679485",
                "name": "brandon",
                "username": "advporacaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110179304",
                "name": "Josu\u00e9 Silva josueviolao",
                "username": "josue_violao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292321680975638529",
                "name": "One Piece Netflix Br",
                "username": "OnePieceNxBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380667002818297861",
                "name": "Boiolinha depressiva",
                "username": "Gabi_sin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102569692",
                "name": "Conversadoria",
                "username": "Conversadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824335639",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_henriquesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1518671108676927490",
                "name": "Eguiberto Matos Santos",
                "username": "guinhoserrinha",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1557843069927563266",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz5mn8lq5kio29ctx31l88si73jwd",
        "oldest_id": "1556422677413380096",
        "result_count": 496
    }
}